<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]37[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page37.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I MARRIED A STRANGE PERSON![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É uma história de coração de um casal recém-casado em sua noite de núpcias. Grant, o marido, começa a experimentar estranhos, sobrenaturais poderes e Kerry, a esposa, não pode lidar. Sempre que a Grant pensa em algo, se torna realidade, mas não sabe onde vêm esses poderes mágicos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I MARRIED A WITCH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocksford, Nova Inglaterra, 1672. Puritan Witch Hunter Jonathan Wooley é amaldiçoado depois de queimar uma bruxa na estaca: seus descendentes nunca encontrarão felicidade em seus casamentos. Atualmente, o político Wallace Wooley, que está correndo para o governador do Estado, está prestes a se casar com a filha de seu patrocinador.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I REMEMBER PIAZZA FONTANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ficção documental que reconstrói o caminho processual complexo seguido pelo massacre de 1969 através do ponto de vista de Francesca Dendena, filha de uma das vítimas e presidente da Associação Familiar das Vítimas do Massacre da Piazza Fontana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I SAW THE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na região sudeste da Turquia, a família Altun vive em uma pequena aldeia montanhosa atormentada por uma guerra de 25 anos, tornando sua vida cotidiana uma luta infernal. Como a guerra continua a se intensificar, a família é forçada a migrar para o oeste para a cidade de Istambul. Enquanto Haydar e Isa Altun decidem ficar na Turquia com seus filhos pequenos, Davut Altun e sua família migraram para o norte para a Noruega, alistando a ajuda de contrabandistas. Eles eventualmente atingem seu destino e encontram trabalho em um supermercado, mas a vida como refugiados se torna implacável. De volta a Istambul, Haydar observa a família enquanto sua esposa passa por uma operação devido a complicações da gravidez. Seu filho faz amigos de um grupo de travestis, ajudando-o a entender por que ele se sentiu diferente de toda a sua vida. Enquanto libertadora, sua nova identidade é vista como uma desgraça para o resto de sua família, levando-o a fugir do abuso que produz.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I SMILE BACK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nem tudo está bem no subúrbio. Laney Brooks, uma esposa e mãe no limite, parou de tomar seus remédios, substituindo drogas recreativas e os homens errados. Com a destruição da sua família se aproximando, Laney faz uma última e desesperada tentativa de redenção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I START COUNTING[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante inglesa suspeita que o irmão adotivo que ela adora é o serial killer em geral.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I TRAPPED THE DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado no Natal, este horror psicológico tem como foco a perigosa jornada de um homem rumo à paranóia, depois que ele aprisiona na sua cave um outro homem a quem ele acredita ser o diabo em pessoa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I WAS A SIMPLE MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em quatro capítulos, acompanhamos uma história de fantasmas na zona rural de Oahu, no Havaí. O protagonista é um homem de idade avançada que enfrenta o fim da vida e passa a ser visitado por fantasmas do passado. Misturando história, mitologia, sonhos e surrealismo, descobrimos a jornada caleidoscópica de uma família fragmentada que enfrenta a morte de seu patriarca, enquanto passamos dos arranha-céus da Honolulu dos dias atuais para o interior de Oahu antes da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I WOULDN'T BE IN YOUR SHOES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em torno do tempo de Natal, uma mulher tenta provar a inocência de seu marido dançarino preso por um crime que ela só sabe que não cometeria.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I YAM WHAT I YAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popeye, Olive Oyl e Wimpy são naufragados em uma ilha de índios hostis[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I, 'THE HEIFER'[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juan Jose Moreno Cuenca, Alias ​​The Heifer, tem 23 anos e conta sua história como infrator criminal de 1 Ocaña Toledo. Órfinho, o agressor tem sua infância e como tudo mudou quando sua mãe foi para a prisão.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I, PASTAFARI: A FLYING SPAGHETTI MONSTER STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eu, Pastafari é um documentário sobre a religião que mais cresce do mundo: a Igreja do monstro espaguete voador. R'amen.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I.D.: FÚRIA NAS ARQUIBANCADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro policiais disfarçados se infiltram em uma gangue de hooligans esperando chegar aos seus líderes. Para um dos quatro, a linha entre "trabalho" e "arruaça" torna-se mais clara como o passar do tempo. . .[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IBIZA: TUDO PELO DJ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikki (Vanessa Bayer), Harper (Gillian Jacobs) e Leah (Phoebe Robinson) são três amigas inseparáveis que transformam uma viagem de negócios a Barcelona em uma louca aventura em Ibiza em busca de um DJ famoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IBIZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um podólogo maduro, sua namorada e suas crianças adolescentes viajam Ibiza para viver feriados malucos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IBOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Bill Milner) é baleado no momento em que tenta parar um ataque violento contra sua namorada Lucy (Maisie Williams). Depois de um tempo ele acorda do coma e descobre que fragmentos de seu smartphone foram incorporados no seu cérebro, dando a ele super poderes. Tom usa esse conhecimento e tecnologia para se vingar da gangue responsável pelo ataque.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍCARO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍCARO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário investiga um dos casos mais elaborados de doping da história, ocorrido na Rússia. Segundo relatos, isso vem acontecendo desde 1968 em que os esportistas usavam drogas para melhorarem o desempenho, afetando a credibilidade de vários atletas e o banimento deles em importantes competições. Tuso isso com o aval do presidente do país, Vladimir Putin.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICE GUARDIANS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os aplicadores no gelo lutam para subir através das fileiras profissionais da liga de hóquei mais prestigiada do mundo, apenas para ser confrontada com uma nova luta encontrada pela existência do próprio papel.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICE SPIDERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um treinamento de equipe de esqui jovem para as Olimpíadas chega à remota e isolada resort de esqui de montanha perdida para se concentrar no treinamento, eles estão entusiasmados em encontrar um esquiador olímpico aposentado está lá para ajudá-los a treinar. Mas seus planos são interrompidos quando um cientista que trabalha em um laboratório governamental nas proximidades chega com a notícia horrível que um projeto de governo secreto produziu aranhas gigantes e escapou, matando e comendo tudo à vista.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICE: QUANDO O AMOR TRANSFORMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Nadya (Aglaya Tarasova) é hospitalizada devido a uma grave lesão, ela desiste do seu sonho de infância de ser uma patinadora campeã e resolve deixar tudo para trás. Mas quando conhece Sasha (Alexander Petrov), um peculiar jogador de hóquei que a ensina a acreditar de novo na sua força, a vida de Nadya sofre uma grande mudança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICEBOX[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar, um garoto de 12 anos de idade, abandona sua casa em Honduras devido à violência de gangues. Mas após escapar através da fronteira entre Estados Unidos e México, acaba preso dentro do rígido e assustador sistema de imigração americano. Filme escrito e dirigido por Daniel Sawka que aborda a terrível realidade do atual sistema de imigração dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICEMAN 2: O VIAJANTE DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guarda imperial e seus três amigos de infância traidores ordenados a caçá-lo são acidentalmente enterrados e mantidos congelados no tempo. 400 anos depois passam e são descongelados continuando a batalha que deixaram para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICEMAN: A RODA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Dinastia Ming guarda do palácio - acusado injustamente de assassinato - está sendo caçado por seus três irmãos jurados e todos os quatro são acidentalmente enterrados e mantidos congelados no tempo durante a batalha. 400 anos depois, eles são descongelados e continuam a batalha, enquanto se adaptam à vida moderna.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICHI, O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anjo, um chefe da máfia japonesa, a Yakuza, desaparece com três milhões de ienes. Os membros de sua gangue, liderados pelo masoquista Kakihara, saem em busca de Anjo, mas os métodos extremamente violentos do novo líder acabam chamando a atenção negativamente de gangues rivais. Tudo piora quando ele contrata o misterioso assassino psicopata Ichi, controlado por um policial aposentado.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDA RED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ida Red pode não sobreviver à pena de prisão de 20 anos por assalto à mão armada. Ela se vira para seu filho, Wyatt, em busca de um último emprego e uma chance de recuperar sua liberdade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna é uma órfã criada por freiras. Sua mestre lhe conta que, antes de completar seus votos, ela deve encontrar sua família, então ela vai visitar Wanda, sua única parente viva, antes que esta venha a falecer. Wanda diz a Anna que ela é judia, então as duas mulheres iniciam uma viagem, não só para encontrar a sua trágica história de família, mas para saber quem elas realmente são e aonde pertencem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDADE DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de terremotos provocam a abertura da placa tectônica arábica transformando o deserto do Saara e o Egito num grande deserto gelado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDAS E VINDAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'Idas e Vindas do Amor' nos traz um elenco de grandes astros e estrelas vivendo as histórias de um grupo de moradores de Los Angeles com pouco em comum, cujas vidas se cruzam, em meio a romances e corações partidos, durante um Dia dos Namorados. Casados e solteiros vivenciam os altos e baixos de encontrar, manter ou terminar relacionamentos no Dia dos Namorados.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDÊNTICOS: DOIS DESTINOS CRUZADOS POR UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Grande Depressão nos Estados Unidos, um casal pobre tem dois filhos gêmeos. Incapazes de cuidar das duas crianças, eles aceitam dar um dos garotos à família de um pastor evangélico, cuja esposa é infértil. Os irmãos crescem separados, e têm carreiras muito distintas: enquanto um se torna um grande ícone da música, o outro luta para seguir a carreira religiosa que seu pai adotivo preparou para ele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDENTIDADE ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zilong Chen (Donnie Yen) é um policial infiltrado em uma das mais cruéis organizações criminosas da China. O líder da gangue, Xiong (Collin Chou), prometeu eliminar todos os agentes infiltrados em sua organização. Lutando para manter sua família unida e sua identidade em segredo, Chen está preso entre 2 mundos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDENTIDADE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cara Harding (Julianne Moore) é uma psiquiatra envolvida num caso instigante. Ela está tratando de um paciente (Jonathan Rhys Meyers) com transtorno de múltipla personalidade. Cara percebe que todas as facetas de seu paciente tem o mesmo nome de pessoas próximas a ele, que estão morrendo de forma estranha. A médica terá de desvendar esse mistério e manter a sua própria saúde mental.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDENTIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Nova York dos anos 1920, uma mulher negra vê seu mundo virar de cabeça para baixo depois de se envolver com uma amiga de infância que finge ser branca.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDENTIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma violenta tempestade faz com que um grupo de pessoas busque abrigo em um motel desolado, gerenciado por um jovem bastante nervoso. De início todos se sentem aliviados por encontrarem um lugar para ficar em meio à tempestade, mas logo entram em pânico ao perceber que, um a um, todos estão sendo assassinados em nome de um misterioso segredo que une a presença de todos naquele lugar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDENTIFICAÇÃO DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor de cinema Niccolò acaba de ser deixado por sua esposa. Posteriormente, ele embarca em um relacionamento obsessivo com uma jovem que eventualmente o deixa e desaparece enquanto procura por ela, ele encontra uma variedade de outras garotas dispostas. Isso lhe dá a ideia de fazer um filme sobre os relacionamentos femininos. Ele começa a procurar uma mulher que possa tocar a parte principal do filme.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDENTIFICAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Haven é um paraíso fiscal, para onde foge Carl Ridley (Bill Paxton) e sua filha Pippa (Agnes Bruckner). Carl é procurado pela polícia, que diz que ele está com uma alta quantia, o que o faz tentar entrar em contato com seu advogado, sr. Allen (Stephan Dillane). Enquanto isso Pippa flerta com Fritz (Victor Rasuk), um bandido local que deve muito dinheiro a Richie Rich (Razaaq Adoti), o traficante da ilha. Paralelamente o pescador Shy (Orlando Bloom) está apaixonado por Andrea (Zoe Saldana). Ela é irmã de Hammer (Anthony Mackie), um perigoso marginal que deseja controlar o tráfico de drogas local. Quando Fritz conta a Richie que Carl está com muito dinheiro escondido, ele deseja tomar para si esta quantia.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDENTIFYING FEATURES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Magdalena, uma mãe em busca do filho desaparecido, conhece Miguel, recentemente deportado dos Estados Unidos e à procura de sua mãe. Juntos, eles percorrem as paisagens desoladas e implacáveis repletas de milícias ao sul da fronteira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDIOCRACIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Bauers (Luke Wilson), um americano comum, é selecionado pelo Pentágono para participar de um programa de hibernação. Ele é esquecido no projeto e, 500 anos depois, acorda no futuro. Joe descobre uma nova sociedade e, aos poucos, percebe que as pessoas são completamente idiotas. Será que Bauers é a pessoa mais inteligente dessa época?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDLEWILD[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conjunto musical na proibição-era American South, onde um galo de artistas e gerentes de clube de fiação deve lidar com os gângsteres que têm seus olhos no clube enquanto seu piano jogador e parceiro Percival deve escolher entre seu amor, anjo ou suas obrigações para seu pai .[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IDOL IS DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IF A TREE FALLS: A STORY OF THE EARTH LIBERATION FRONT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cineasta Marshall Curry explora o funcionamento interno da frente da Libertação da Terra, um movimento revolucionário dedicado a instalações incorporadas envolvidas no desmatamento, enquanto simultaneamente oferecendo um perfil de Oregon Elf Membro Daniel McGowan, que foi criado sobre acusações de terrorismo pelo seu envolvimento com o Grupo Radical .[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IF GOD COMES LET HIM BRING A GUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período de 72 horas, durante os ataques entre crime organizado e polícia militar em 2012, as vidas de cinco pessoas colidem em uma mistura explosiva: um jovem em saída temporária da prisão, seu irmão, seu melhor amigo, um policial novato e uma jovem atriz por quem o prisioneiro se apaixona. “…Após ser liberado temporariamente da prisão, um presidiário tem 72 horas para visitar o seu irmão, encontrar um amigo de infância e encontrar com uma mulher. Entretanto, ele também tem uma missão a cumprir para os chefes do crime, como parte de uma onda de ataques do PCC no estado de São Paulo…”[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IF I HAD A MILLION[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tiroon de negócios idosos, acreditava estar morrendo, decide dar um milhão de dólares cada a oito estranhos escolhidos aleatoriamente a partir do diretório telefônico.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IGNATIUS OF LOYOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme “Inácio de Loyola” é um drama histórico que tem início em Pamplona, Espanha, em 1521, quando o capitão Loyola, a serviço do vice-rei Navarro, assume o comando de um exército de 300 soldados na batalha de Pamplona, contra 12 mil soldados do exército francês. Derrotado e ferido em combate, Inácio é obrigado a ficar por meses em recuperação e, para preencher seu tempo, passa a dedicar-se à leitura da vida de Jesus e dos santos. A partir de então, toma a maior decisão de sua vida: colocá-la a serviço de Deus, com as armas da fé, da humildade e da prática de exercícios espirituais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IGOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Igor é uma comédia irreverente que traz um novo ingrediente ao gênero clássico dos monstros. Num mundo cheio de cientistas Loucos e invenções Más, o talentoso assistente de laboratório de um cientista Mau tem grandes sonhos de se tornar um cientista Louco e ganhar o prêmio anual Mad Science Fair.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IGUAL A TUDO NA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Falk (Jason Biggs) é um aspirante a escritor, que vive em Nova York e se apaixona, à primeira vista, por uma jovem volúvel e excêntrica chamada Amanda (Christina Ricci). Certa vez Jerry comentou com um motorista de táxi sobre questões existenciais da vida e o que ouviu o impressionou: eram "iguais a tudo na vida". Porém, ele descobre rapidamente que a vida com a imprevisível Amanda não é, em absoluto, igual a tudo na vida.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IKE: O DIA D[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]6 de junho de 1944. 15000 soldados, 500 navios e 1100 aviões. A decisão de um homem. A invasão do Dia D - a maior operação militar da Segunda Guerra Mundial e o início do fim - marcou Dwight Ike Eisenhower como um dos líderes militares mais poderosos dos EUA. Ike: O Dia D acompanha os 90 dias terríveis que antecederam a invasão, quando Eisenhower decide o destino de milhares de soldados, enquanto lida com as relações estratégicas complexas com o Primeiro-Ministro britânico Winston Churchill, o General americano George S. Patton, o Marechal de Campo da Grã-Bretanha Bernard Montgomery e o presidente francês, Charles de Gaulle. Era uma época sem garantias e, certamente, sem segundas chances. Neste clima, um homem, Dwight Eisenhower, uniu os líderes mundiais para uma das batalhas mais infames da História.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IL MARE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA CHRISTMAS: O REINO DO CARANGUEJO-LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No resguardado isolamento da Ilha Christmas , caranguejos tornaram-se os guardiões de uma sumptuosa floresta tropical. O caranguejo-ladrão é um rei rebelde, com uma envergadura de patas de um metro de largura e pinças capazes de abrir cocos. Enquanto seguimos o seu ciclo de vida, descobrimos que são muito mais que criaturas rastejantes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DAS FLORES[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ácido e divertido retrato da mecânica da sociedade de consumo. Acompanhando a trajetória de um simples tomate, desde a plantação até ser jogado fora, o curta escancara o processo de geração de riqueza e as desigualdades que surgem no meio do caminho.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder contato com um grupo de pesquisadores em uma ilha remota, uma corporação militar contrata um grupo de cientistas e soldados para descobrir o que aconteceu de errado. Mas, ao chegarem na ilha, logo irão descobrir que as armas que estavam sendo testadas despertaram uma maligna e poderosa força, que não irá descansar enquanto não destruir tudo e todos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DE SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ilha aparentemente pacífica guarda segredos que colocam um órfão em perigo depois que ele se aproxima da nova e misteriosa professora de alemão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 50, a fuga de uma assassina leva o detetive Teddy Daniels e seu parceiro a investigarem o seu desaparecimento de um quarto trancado em um hospital psiquiátrico. Lá, uma rebelião se inicia e o agente terá que enfrentar seus próprios medos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno verão em um centro recreativo perto de Paris não faltam situações divertidas. Um vislumbre da mentalidade dos visitantes e funcionários de um grande parque onde tanto os habitantes locais quanto os imigrantes, que não se podem dar ao luxo de umas férias mais exóticas, vêm para relaxar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DOS CACHORROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atari Kobayashi é um garoto japonês de 12 anos de idade. Ele mora na cidade de Megasaki, sob tutela do corrupto prefeito Kobayashi. O político aprova uma nova lei que proíbe os cachorros de morarem no local, fazendo com que todos os animais sejam enviados a uma ilha vizinha repleta de lixo. Como não aceita se separar do cachorro Spots, Atari convoca os amigos, rouba um jato em miniatura e parte em busca de seu fiel amigo, aventura que transforma completamente a vida da cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete jovens partem em excursão para estudar a vida selvagem na ilha particular do recluso Vincent King e sua esposa, Mary Shelley, uma obcecada por filmes. Subitamente, um misterioso assassino começa a vitimar os estudantes, deixando os corpos arrumados em grotescas imitações das cenas de filmes de horror. Serão os excêntricos donos da ilha os verdadeiros assassinos? Mas, se forem eles, então quem será o misterioso pescador que está rondando a praia?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA NOS TRÓPICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha do Caribe, um filho rico do proprietário, Maxwell Fleury, está lutando pelo escritório político contra o líder de trabalho negro David Boyeur. Como se a eleição contenciosa não fosse suficiente, há muitos escândalos para ir ao redor: Boyeur tem um amante branco secreto e a esposa de Fleury, Sylvia, também está tendo um caso. E então, claro, há a pequena questão de um aristocrata recentemente assassinado.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA VERMELHA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal angustiado fica preso em uma ilha isolada e é caçado por uma força inesperada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILIZA SHLESINGER: ELDER MILLENNIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado em 23 de fevereiro de 2018, a bordo da USS Hornet, comediante Iliza Shlesinger traz uma perspectiva "mais vária" para o público. Recentemente envolvido, ela mergulha em verdades inegáveis ​​sobre a vida aos 35 anos de idade. Olhando para trás para a insanidade da estrada viajou e o que está por vir, Iliza fala primeiro apartamentos, uma mulher interior ela dragão, chamadas de acasalamento de pavão, e seu novo desejo de apertar um perna de bebê gordinha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILIZA SHLESINGER: UNVEILED[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante Iliza Shlesinger disseca seu recente casamento com riffs em festas de solteira gritando, que a tradição de remoção de liga assustadora e muito mais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILLANG: A BRIGADA LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2029, o esquadrão de elite da polícia Illang combate um grupo terrorista que luta contra a reunificação das duas Coreias. Mas outro inimigo pode estar à espreita.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILLEGITIMATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um jantar familiar, quatro irmãos descobrem que durante o regime comunista de Nicolae Ceausescu seu pai denunciou mulheres que tentavam fazer abortos e que ele não se arrepende disso. A partir dessa revelação, segredos profundos da família emergem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILLICIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal descobre que começar um caso civil extra é muito mais fácil de fazer do que acabar com um quando ambos são seduzidos em situações externas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILLUMINATE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma força luminosa dentro do Monte Shasta pode realizar pistas atrás do desaparecimento do irmão e do avô de Emma Rose. Emma descobre sua capacidade única para viagens astrais de volta ao longo do tempo que pode desbloquear o mistério ao seu desaparecimento.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILUMINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vida de tabloide de um físico; seu trabalho, sua vida amorosa e sua busca pelo significado da vida. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILUSÃO DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de crimes macabros acontece em Taiwan. Sem especialistas no assunto, as autoridades locais importam um agente do FBI para ajudar na resolução dos assassinatos. Colocado ao lado de um agente taiwanês, a investigação os conduzirá a um submundo caótico.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILUSÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cidade de Pittsburgh, dias atuais. Quatro amigos inseparáveis moram num bairro de periferia e ganham o suficiente para viver uma vida miserável. Pensando nisso, eles traçam um plano para enriquecerem rapidamente. Logo eles criam uma rede que envolve inclusive prostituição. Seus rendimento e qualidade de vida aumenta fabulosamente, mas eles não pensaram até onde isso poderia dar e nem o quanto isto pode custar para eles.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILUSÕES PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucien é um jovem poeta desconhecido da França do século XIX. Ele tem grandes esperanças e quer escolher seu destino. Ele larga a gráfica de sua província natal para tentar a sorte em Paris, nos braços de sua protetora. Logo deixado por conta própria na fabulosa vila, o jovem rapaz vai descobrir os bastidores de um mundo condenado à lei do lucro e das falsidades. Uma comédia humana na qual tudo se compra e se vende, da literatura à imprensa, da política aos sentimentos, das reputações às almas. Ele vai amar, sofrer, e sobreviver às suas ilusões.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILUSÕES PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor cético visita uma propriedade britânica remota para desmascarar alegações de fenômenos psíquicos, mas logo se vê assombrado por um fantasma de seu próprio passado.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGEM E PALAVRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você ainda se lembra de como, há muito tempo, treinamos nossos pensamentos? Na maioria das vezes, partimos de um sonho... Nos perguntamos como, na escuridão total, cores de tal intensidade poderiam emergir dentro de nós. Em voz baixa e suave, dizendo coisas maravilhosas, surpreendentes, profundas e precisas. Imagem e palavras como um sonho ruim escrito em uma noite tempestuosa. Sob os olhos ocidentais. Os paraísos perdidos. A guerra está aqui. Narrado pelo próprio Jean-Luc Godard, o longa mostra o mundo árabe e ocidental com imagens de diversas origens —filmes antigos, fotografias, imagens de arquivo e, por meio de uma linguagem que remete aos filmes de terror, retrata a violência da atualidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGENS DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal recém-casado descobre imagens perturbadoras e fantasmagóricas em fotografias que elas desenvolvem após um trágico acidente. Temendo que as manifestações possam ser conectadas, eles investigam e aprendem que alguns mistérios são melhores que não foram resolvidos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dona de casa esquizofrênica, engolfada por aparições aterrorizantes, mata cada uma delas, sem saber se esses demônios são meras criações de sua imaginação alucinatória ou parte da realidade. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGINAERUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme fantasioso baseado na música do 7º disco de estúdio da banda finlandesa Nightwish, que carrega o mesmo nome e tem 13 faixas. O protagonista do filme é um compositor com uma imaginação de outro mundo. Ele é um senhor de idade que pensa ainda ser um garoto. Enquanto dorme, ele viaja em seu passado distante, onde seus antigos sonhos retornam misturados com o mundo de música e fantasia do menino. Em seus sonhos, o senhor luta para encontrar as memórias que mais lhe importavam.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGINARY FRIEND[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante sua infância traumática com um pai abusivo, Emma confiava em um amigo imaginário de força. Ela é agora uma artista lutando com a doença mental que morava com seu marido aparentemente amoroso, Brad. Mas quando o amigo imaginário de Emma começa a reaparecer, ela sabe que está perdendo seu aperto. Desesperado para salvar seu casamento e mostrar brad ela está no controle, Emma leva medidas drásticas para se libertar de seu tormento e seu amigo imaginário.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGINE EU E VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia do seu casamento, Rachel conhece a florista Luce e sente uma forte atração por ela. Ao se reencontrarem, a amizade entre as duas cresce tanto quanto as dúvidas de Rachel em relação ao marido. Ao saber que Luce é gay, sua vida vira do avesso.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGINE SÓ[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan (Eddie Murphy) é um executivo de finanças que já não consegue mais controlar o declínio vertiginoso de sua carreira. Desesperado e sem saber o que fazer, decide ouvir sua filha pequena, que o convida a penetrar em seu mundo imaginário. É quando Evan vai começar a encontrar vários caminhos para resolver seus problemas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGINE: JOHN LENNON[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando John Lennon faleceu em 1980, deixou mais de 240 horas de filmagens que mostram fragmentos de sua vida diária, música e ideias para mudar o mundo. Este documentário mostra parte deste material e também entrevistas com familiares e amigos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGINEM SÓ![/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ashley Tisdale estrela esta comédia adolescente engraçada como Mandy, aluna pouco popular do colegial que chega à maior festa do ano com Drew, o maior gato do pedaço. Porém, enquanto seus sonhos finalmente se concretizam, com a ajuda dos amigos, ela terá de enfrentar o pai superprotetor e a ex-namorada de Drew, determinada a se livrar de Mandy. Num dia maluco e cheio de aventura, Mandy luta para chegar à festa e descobre que a popularidade vem e vai, mas sempre se pode contar com bons amigos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAX - UMA AVENTURA NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sonho está vivo leva você ao espaço ao lado dos astronautas no ônibus espacial. Compartilhe com eles as delícias da gravidade zero enquanto trabalha, comendo e dormindo em órbita ao redor da terra. Flutuar como nunca antes sobre os Andes, a Bota da Itália, Egito e o Nilo. Testemunha em primeira mão a captura de satélite e reparação de satélite e a histórica primeira espaços espacial por uma mulher americana.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAX HUBBLE 3D[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete astronautas vão ao espaço no Space Shuttle Atlantis para fazer reparos no telescópio espacial Hubble. Através do poder do IMAX® 3D, o Hubble 3D permitirá que os espectadores viajem através de galáxias distantes para explorar a grandeza e os mistérios do nosso ambiente celeste e acompanhar os astronautas espaciais enquanto realizam as tarefas mais difíceis e importantes na história da NASA. O filme oferecerá um olhar inspirador e único sobre o legado do telescópio espacial Hubble e destacará seu profundo impacto na forma como visualizamos o universo e nós mesmos. Narrado por Leonardo DiCaprio, o Hubble 3D reúne o time de filmagem da Space Station 3D.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAX: FUNDO DO MAR 3D[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deep Sea”: Mergulhe! Um mar de maravilhas aguarda você. O famoso diretor, Howard Hall (Into the Deep) guia você nesta aventura imersiva que mostra os anmais mais exóticos do planeta água. Johnny Depp e Kate Winslet fazem a narração. Uma coleção de estrelas está prestes a roubar cada cena. Entre elas estão: Tartarugas Verdes e os Peixes Cirurgião que tiram as algas daninhas de seus casco. Uma Lula que muda de cor 4 vezes por segundo que nem uma luz strobo, um camarão Louva-deus, que tem garras tão rápidas quanto uma bala de calibre 22, lutando com um Polvo faminto. São tantas cenas fantásticas que só assistindo pra acreditar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMENSIDÃO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há um lugar em nosso planeta que é mais incomum do que qualquer outro - o menos conhecido e o mais misterioso. É um lugar semelhante ao espaço sideral, no qual as noções convencionais de tempo e espaço se diluem. É um lugar mágico e perigoso no qual o corpo humano, bem como seu espírito, precisa se adaptar. É o único lugar onde um homem chamado Jacques Mayol realmente se sente em casa. É o mar - a "Imensidão Azul". Jacques (Jean-Marc Barr) e Enzo (Jean Reno) são amigos desde a infância e compartilham uma paixão pelo esporte perigoso do mergulho livre. O mergulhador profissional Jacques optou por seguir os passos de seu pai, que morreu no mar quando Jacques era um menino. Para perplexidade dos cientistas, Jacques possui a habilidade notável de ajustar sua freqüência cardíaca e padrão de respiração, de modo que seus sinais vitais se assemelhem mais aos dos golfinhos do que dos homens. Existem 3 versões: 168 m = do diretor 132 m = original 118 m = curta[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de amor entre César e Paz. Ela, uma fotógrafa espanhola, alimenta uma sede de encontros, experiências e viagens; enquanto ele, um ex-repórter de guerra, deseja escapar do tumulto do mundo. Paz parece ficar cada dia mais afastada de César, até o dia em que desaparece sem qualquer explicação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ricardo levou suas filhas para sua casa à beira de um lago no sul do Chile. Enquanto navegam, eles avistam um barco afundando, mas ele se recusa a ajudar as pessoas porque elas parecem suspeitas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMITAÇÃO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva em dificuldades e sua filha recebem uma empregada negra e sua filha de pele clara; as duas mulheres iniciam um negócio de sucesso, mas enfrentam problemas familiares, de identidade e raciais ao longo do caminho. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMITAÇÃO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1947 e Lora Meredith (Lana Turner) é uma aspirante a atriz, viúva, que mora com sua sua única filha, Susie (Sandra Dee), e vive ignorando-a, enquanto busca construir uma carreira. Quando ela conhece Annie Johnson (Juanita Moore), uma afrodescendente também viúva e mãe solteira, convida-a a trabalhar na sua casa e criar as filhas das duas juntas. No momento em que Annie e sua filha Sarah Jane (Susan Kohner) se mudam para a casa de Lora, a menina passa a renegar as suas origens: por ter a pele bem mais clara que sua mãe, ela se declara branca para todos. Já Susie se sente rejeitada pela mãe e acaba encontrando conforto nos braços de um homem mais velho (John Gavin).[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMMANENCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rádio Astrônomos descobrem um sinal misterioso no mar profundo que poderia ser contato com extraterrestres. Depois de várias manifestações aterrorizantes ameaçam suas crenças, a equipe deve lutar para sobreviver ao mal final.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMMORTAL POMPEII[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 79 a.d., Monte Vesúvio irrompeu, matando 2.000 pessoas. Este documentário pergunta o que aconteceu em seguida, como especialistas exploram a antiga gestão de crises de Roma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O impiedoso rei Hyperion busca o arco de Épiro para dominar o mundo e destruir os deuses. O único que pode detê-lo é Theseus, um corajoso jovem escolhido por Zeus. Com a ajuda da sacerdotisa Phaedra, ele comandará essa batalha épica.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos em New York no ano de 2095. Há uma estranha pirâmide voadora pairando sobre a cidade, onde os deuses condenaram Hórus por traição e lhe concederam sete dias de liberdade antes de lhe retirarem a sua imortalidade.Jill, uma mulher de cabelo e lágrimas azuis procura compreender a sua própria origem, mas não é a única interessada na sua fisionomia única e nos poderes que possui mas desconhece. A prisão geoestacionária sofre um curto-circuito e Nikopol, inimigo da multinacional Eugenics, é libertado. As vidas destas três personagens vão cruzar-se e afectar as de outras tantas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPACTO FULMINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A única esperança para a humanidade sobreviver a um desastre natural é detonar uma bomba nuclear em Los Angeles.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPACTO FULMINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetive com fama de durão é chamado para encontrar uma vítima de estupro que está sedenta por vingança e caça seus estupradores para matá-los. Ele deverá encontrá-la antes dos criminosos e convencê-la a mudar de ideia.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPACTO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a jornada de John e Colt, pistoleiros e, por vezes, amantes, em trajetos paralelos mas muito diferentes através de uma cultura de duelo alternativa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPACTO PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astrônomo-mirim e seu professor acidentalmente descobrem que um cometa com 11 mil metros de diâmetro vai colidir com a Terra, mas um dos descobridores morre em um desastre de automóvel. Após um ano, um repórter tentando investigar um possível escândalo sexual chega à conclusão de que a "amante" é o cometa, que está prestes a se chocar com nosso planeta. Se isto vier a acontecer os danos causados serão incalculáveis e a vida animal e vegetal em pouco tempo deixará de existir. No entanto, uma equipe formada por americanos e russos planeja colocar detonadores nucleares, para fragmentar o cometa e salvar a Terra.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPACTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de astronomia da NASA faz a terrível descoberta de que um asteroide destruidor está em rota de colisão com a Terra e precisará proteger sua família enquanto alerta o mundo sobre a iminente devastação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPASSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruce Willis estrela como Ron Whitlock, um criminoso procurado liderando uma equipe de mercenários em uma missão de vingança. Convencido de que o governo está trabalhando contra eles, o grupo impiedoso apreende brutalmente uma usina de energia e mantém todos como reféns. Com uma cidade próxima à beira de uma inundação e destruição massivas, cabe a um soldado do exército de elite aposentado Mack Karr (Patrick Muldoon) salvar milhares de vidas inocentes antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPERADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em fatos reais, “Emperor” é uma épica história de amor passada no meio das tensões e incertezas dos dias seguintes à rendição japonesa, no final da Segunda Guerra Mundial. No meio do staff do general Douglas MacArthur – o governante de facto do Japão, na condição de Comandante Supremo das forças invasoras – um especialista nos assuntos japoneses, o general Bonner Fellers é encarregado de uma decisão de importância histórica: deverá o Imperador Hirohito ser julgado e enforcado como um criminoso de guerra?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPERDOÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após cumprir pena por um crime violento, Ruth volta ao convívio na sociedade, que se recusa a perdoar seu passado. Discriminada no lugar que já chamou de lar, sua única esperança é encontrar a irmã, que ela havia sido forçada a deixar para trás.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPERIAL BODYGUARD[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a contenda interna leva a uma conspiração a assassinar o imperador, cabe a um grupo de guerreiros leais para proteger o imperador e defender o reino.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra a história de quatro amigos (Charles "Lucky" Luciano, Meyer Lansky, Bugsy Siegel e Frank Costello) de Nova Iorque, que entram no mundo do crime organizado, espalhando terror, tomando conta do lado leste da cidade. Enquanto o seu império do crime cresce, eles têm que lidar com suas diferentes opiniões em relação à maneira como os negócios tem de ser conduzidos.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO DO PAVOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Dan e Neil Hammond retornam ao Texas após a guerra civil. Dan ambicioso se transforma em farfalhar e depois trata de terra para construir um império. Sendo mantido por um assassinato, ele é resgatado de uma multidão de Lynch por Neil, que é agora o marechal, mas há eventualmente uma queda entre os irmãos, bom triunfando sobre o mal.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Graham (Christian Bale) é um garoto de 11 anos de uma família inglesa que vive no Oriente. Jim tem um padrão de vida alto, mas de repente é separado de seus pais em virtude da China ser invadida pelo Japão. Isto o força a se defender e o obriga a crescer, tornando-se então um sobrevivente em um campo de concentração com rígidas regras.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO DOS DISCOS, UMA LOJA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Empire Records é uma pequena loja de discos que corre o risco de ser comprada por uma grande rede de lojas, o que acabaria com o seu charme. Para ajudar o dono do lugar, os empregados precisam achar um jeito de conseguir dinheiro. Ao mesmo tempo, cada um quer resolver seus problemas: Corey quer deixar de ser a menina certinha e virgem, Gina quer namorar mais um pouco, A.J. quer se declarar a Corey, Mark e sua banda querem aprender a tocar algo que preste, a rebelde Debra raspou o cabelo, e um garoto de 15 anos pretende assaltar a loja. Ao longo do dia, segredos são revelados, amizades postas à prova, erros perdoados. E a música segue rolando.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO DOS SONHOS: A HISTÓRIA DA TRILOGIA STAR WARS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do making of da Trilogia é tão épica e dramática quanto os próprios filmes. Venha para trás das câmeras e participe da trajetória desde as primeiras versões do roteiro até o lançamento de sucesso dos filmes que mudaram o mundo cinematográfico definitivamente. No documentário mais abrangente de todos os tempos sobre a produção de filmes. explore a criação desta saga, incluindo as dificuldades que George Lucas e sua equipe tiveram que enfrentar para criar a série que poucos acreditavam que poderia ser terminada.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikki, uma atriz casada, é convidada para atuar em uma produção polonesa que foi interrompida após a morte dos protagonistas. Logo ela se envolve com o ator do filme e a realidade começa a se misturar com a ficção.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO DOS TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um planeta Terra do futuro, onde 98% da superfície está debaixo d'agua, um senhor da guerra que controla um exército de tubarões encontra um inimigo a altura quando captura a filha de um misterioso caçador de tubarões.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um oficial ser morto tentando deter um assalto feito por ninjas, sua irmã, Angel Wolfe, jura vingança. Na investigação da morte, acaba encontrando o misterioso Dr. Sin Do, que tem uma ligação com um mago-zumbi chamado Lee Chuck. O doutor Sin Do está fazendo um torneio secreto de artes-marciais em uma ilha secreta. Então Angel, após ter aula de artes-marciais, entra no torneio para encontrar Sin Do e Lee Chuck e, com isso, fazer vingança.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPÉRIO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan Green, um cartógrafo inglês, se aventura em uma viagem para mapear as terras desconhecidas da Transilvânia, a fim de descobrir os segredos obscuros escondidos lá e as criaturas perigosas de uma floresta amaldiçoada e fantástica da Ucrânia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPERIUM: RESISTÊNCIA SEM LÍDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nate Foster, um jovem analista, recém-contratado pelo FBI para combater terroristas logo começa a perceber que os atentados que ele descobre são armados, apenas tentativas de acalmar o público e atingir metas de produtividade. Após descobrir uma carga ilegal, Nate consulta a agente Angela Zamparo, que está convencida de que se trata de um plano de terroristas que querem implantar a supremacia branca em solo americano. Infiltrado contra sua vontade, Nate corre contra o tempo para impedir o perigoso bando neonazista de varrer o país com morte e destruição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPETIGORE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya com sua melhor amiga, Dini, tenta sobreviver em uma cidade sem família. Ela percebeu que poderia herdar uma propriedade de sua rica família. Maya volta para a vila com Dini e sem saber do perigo que a esperava.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao ser libertado temporariamente da prisão, um criminoso de rua consegue enganar os guardas e, em busca de vingança, vai atrás de sombras de seu passado, atrás de quem o transformou em um assassino sem piedade. Em uma batalha épica e sangrenta, ele busca de alguém que ele perdeu anos atrás, nas ruas de uma cidade que não perdoa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPORT/EXPORT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira da Ucrânia procura uma vida melhor no Ocidente, enquanto uma proteção de segurança desempregada da Áustria se dirige a leste pelo mesmo motivo. Ambos estão procurando trabalho, um novo começo, uma existência, lutando para acreditar em si mesmos, para encontrar um significado na vida.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPOSTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2079, a Terra está em guerra com uma raça alienígena há uma década. É neste contexto que vive Spencer John Olham, um dos mais prominentes cientistas do governo cujo mais recente trabalho promete salvar o planeta. Entretanto, repentinamente Spencer passa a ser acusado de ser um espião alien infiltrado, sendo portanto alvo de uma caçada humana impiedosa. Agora Spencer precisa provar sua verdadeira identidade a tempo de poder ajudar a humanidade com seu novo trabalho.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPRÓPRIO PARA MENORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contratado para levar uma peça britânica para os Estados Unidos, o nervoso diretor Lloyd Fellowed (Michael Caine) faz de tudo para controlar um grupo de atores excêntricos. Durante os ensaios, tudo parece normal, mas o caos toma conta quando Lloyd e seus atores começam a fazer apresentações antes da estreia na Broadway. Os encontros e desencontros da trupe de teatro indicam que o espetáculo de estreia está destinado ao fracasso.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPULSIVIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justin Cobb (Lou Taylor Pucci) seria um adolescente comum se não fosse o fato de que nunca conseguiu parar de chupar o dedo. Aos 17 anos, após ter tentado de tudo para se livrar do vício, ele finalmente resolve o problema através da hipnose feita pelo seu dentista, que tem ambições a psicólogo. O verdadeiro problema, porém, está apenas começando. Justin continua compensando suas frustrações pela boca, consumindo todo e qualquer tipo de droga, de maconha a remédios antidepressivos. Filho de pais que nunca saíram da adolescência, ele vai ter de aprender a crescer sozinho, nem que seja à força.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN EXTREMIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex é um homem com tudo - o trabalho executivo bem pago, a impressionante casa do país e a bela esposa e filho. Quando ele inexplicavelmente decide deixar o trabalho cedo uma sexta-feira, nada será o mesmo novamente. Dentro de horas de seu retorno uma tempestade cataclísmica ameaça destruir tudo ao seu redor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN FRONT OF YOUR FACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira é o lendário assassino conhecido como a fábula. Após a ordem de seu chefe e devido a estar sobrecarregado, ele vive pacificamente com seu parceiro Yoko como irmãos comuns. Akira ainda trabalha a tempo parcial na empresa de design Octopus com CEO Takoda e funcionário Misaki. O CEO Takoda e Misaki não sabem do fundo de Akira como um assassino. Enquanto isso, Utsubo é um representante para um NPO. Mas o UTSUBO trabalha com o contrato Killer Suzuki para definir as pessoas para fins de extorsão. Eles segmentam alguém na empresa de design Octopus.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN FULL BLOOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado logo após o final da Segunda Guerra Mundial, IN FULL BLOOM é um drama filosófico de boxe de dois lutadores de mundos opostos (EUA e Japão), reunidos para uma luta questionável organizada por seus gerentes inescrupulosos e pela Yakuza.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN GOLD WE TRUST[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de aventureiros sai com 600 quilogramas de ouro na Guiana, mas quando seu helicóptero acidenta na selva, a febre do ouro assume.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN HER BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Treze anos de idade, Hadley, e sua irmãzinha se encontra com fome e desabrigada. Hadley alcança a sua família distante, apenas para descobrir que eles eram mais seguros nas ruas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN HOT BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rita, um trabalhador de fábrica mal pago, está determinado a torná-lo como modelo em Nova York. Ela é uma garota comum com um corpo extraordinário. Ela aprende assistindo a outros modelos, mas também sabe que os fotógrafos insistem em gratificar seu próprio prazer se ela conseguir os empregos. Com uma narração de voz, fornecendo todo o comentário, assistimos a sua descida de seis meses, desde os primeiros empregos para festas selvagens, de uso de drogas para sedução. "A dor é seu passatemo", diz o narrador. Até que ponto a degradação tomará Rita?[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN MY SKIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Esther está ficando bem. Ela logo se moverá com o namorado Vincent e parece definido para obter uma posição permanente na empresa de relações públicas onde ela se freelances. Tudo ficaria bem se Esther não acidentalmente descobrisse uma curiosidade perfuradora sobre seu próprio corpo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN NATURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem pelo interior da cabeça de Martin e pela natureza selvagem que o rodeia. Martin está sozinho numa caminhada pelas montanhas e ouvimos todos os seus pensamentos não censurados, e todas as suas observações brutalmente honestas sobre si próprio e aqueles que o rodeiam. Os seus pensamentos e as suas fantasias vão do trivial e do infantil ao existencial e ao profundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN OLD ARIZONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sargento do exército Mickey Dunn estabelece-se em busca do garoto da Cisco, um notório se bandido bondoso e carismático do velho oeste. O garoto passa muito do seu saque em Tonia, a mulher que ele ama, não percebendo que ela está sendo infiel a ele em sua ausência. Em breve, com seu paramour obligioso para fora de seu comércio, Tonia cai com Dunn, desenhado pelo fascínio de uma recompensa substancial pela captura do garoto - morta ou viva. Juntos, eles inventam um plano para emboscados e acabar com o garoto da Cisco de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN PASSING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e melancólico músico se apaixona por uma atriz francesa na Nova Zelândia e é forçado a enfrentar o peso da realidade antes de começar o próximo capítulo de sua vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN SEARCH OF A MIDNIGHT KISS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quebrou e sozinho na véspera de Ano Novo, Wilson só quer passar o resto de um ano muito ruim na cama. Mas, quando seu melhor amigo o convence a postar um anúncio pessoal, ele encontra uma mulher dobrada em encontrar o cara certo para estar à meia-noite.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN SEARCH OF DARKNESS: PART II[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entramos na década de 1980 com efeitos práticos de filmes de terror, com novas revelações de tipos de gênero e especialistas da indústria.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN SEARCH OF DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assistir In Search of Darkness Legendado HD online – Uma exploração dos filmes de terror dos anos 80 sob a perspectiva dos atores, diretores, produtores e artesãos da SFX que os criaram e seu impacto no cinema contemporâneo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN THE EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o mundo busca pela cura de um desastroso vírus, um cientista e uma escoteira se aventuram pela floresta, mas sua viagem toma rumos cada vez mais aterrorizantes à medida que a noite cai e o bosque parece ganhar vida em volta deles.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN THE HEART OF THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na periferia de Contagem, Marcos busca uma saída para sua rotina de bicos e pequenos delitos. Surge uma oportunidade arriscada, mas que pode solucionar todos seus problemas. Para isso, ele precisa convencer sua namorada, Ana, a se juntarem a Selma e executarem o plano que pode mudar suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN THE INTENSE NOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As imagens, todas elas de arquivo, revelam não só o estado de espírito das pessoas filmadas – alegria, encantamento, medo, decepção, desalento – como também a relação entre registro e circunstância política. O que se pode dizer de Paris, Praga, Rio de Janeiro e Pequim a partir das imagens daquele período?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN THE NAME OF...[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história contemporânea de um padre que lança um centro para jovens perturbados em uma pequena paróquia. Ele é um bom sacerdote e é bem gostado por sua congregação, que permanece inconsciente de seu passado complicado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN THE TRAP[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Philip, um leitor solitário de provas, está preso em seu apartamento, com muito medo de sair e torturado por uma força maligna desconhecida que o mantém prisioneiro nos últimos dois anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN TOP FORM? NO, THANK YOU![/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alessandro e Anna se encontram por acaso. A mesma noite, mesas diferentes, ambas em uma data em que a outra pessoa não aparece. Inicialmente, Alessandro não pode suportar Anna, mas as coisas mudam quando ele a conhece.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN YOUR EYES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebecca (Zoe Kazan), a atônita esposa de um famoso médico e Dylan (Michael Stahl-David), um ex-condenado buscando recomeçar a vida, descobrem estar conectados. O casal pode ouvir e ver um ao outro. A partir desta ligação, Rebecca e Dylan iniciarão um inexplicável romance metafísico. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IN YOUR SHOES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INATIVIDADE PARANORMAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malcolm (Marlon Wayans) está tentando reiniciar a vida ao lado de outra mulher, Megan (Jaime Pressly), juntamente com os dois filhos dela, Becky (Ashley Rickards) e Wyatt (Steele Stebbins). Juntos, eles se mudam para uma nova casa. Ele, para variar, permanece com a mania de filmar tudo o que acontece à sua volta, com diversas câmeras. Entretanto, não demora muito para que Malcolm volte a ser afetado por acontecimentos sobrenaturais, especialmente quando inicia um caso com uma estranha boneca.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malcolm e Kisha se mudam para a casa dos sonhos, mas logo percebem que não estão sozinhos. Não porque a casa seja assombrada, mas porque Kisha está possuída por demônios. Para salvá-la, Malcolm contrata um grupo de paranormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INAUGURATION DAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brendo quer ser presidente do Brasil. Enquanto esse dia não chega, ele estuda Direito, faz vídeos para as redes, sonha com novas conquistas e se imagina em um reality show, durante a pandemia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INBRED[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens infratores e seus trabalhadores passam um fim de semana na remota vila de Yorkshire de Mortlake, que orgulha-se de se manter a si mesmo. Um incidente menor com os moradores se escalados rapidamente em um pesadelo encharcado e encharcado pelo sangue.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCÊNDIOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nawal, uma mulher moribunda do Oriente Médio que vive em Montreal, deixa cartas para seus filhos gêmeos para serem lidas quando ela falecer. Jeanne deve entregar a dela para o pai que nunca conheceu e Simon deve entregar a dele para o irmão que nunca soube que tinha. Os irmãos viajam para o Oriente Médio separados e vivenciam atos de brutalidade, descobrem uma história familiar surpreendente e têm revelações sobre si mesmos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCERTA GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCH'ALLAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chloé é uma médica canadense que trabalha na Palestina e mora em Jerusalém. Diariamente ela passa pela fronteira para visitar o campo de refugiados e monitorar as mulheres grávidas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCIDENT AT MONTAUK[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de testemunhar um OVNI, Jed Logan logo descobre que seu avistamento pode estar ligado a um projeto do governo secreto que o leva a descer um caminho perigoso para descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCÓGNITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Donovan, um falsificador que pinta Rembrandt, se apaixona por uma especialista em artes que seus clientes contratam para verificar o quadro que ele pintou. Enganado e acusado de assassinato, ele tenta provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCÓGNITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial disfarçado rastreia a corrupção da beira-mar da Califórnia para Nova Orleans e de volta.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCONTROLÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma composição carregada de produtos altamente tóxicos está desgovernada e o perigo é iminente. Um condutor e um maquinista experiente precisam evitar que uma pequena cidade em seu caminho seja destruída. A única saída é botar em prática uma operação muito arriscada, mas o tempo corre contra eles.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCRÍVEL OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde os 12 anos, Dan Mahowny (Phillip Seymour Hoffman) é viciado em jogo e não passa um dia sem efetuar algum tipo de aposta, seja em cassinos, corridas de cavalos ou outros esportes. Seu prazer, no entanto, não está no lucro, mas no excitante ato de jogar. Perante sua namorada e seus amigos Mahowny é apenas um devotado funcionário de banco, visto como extremamente eficiente por seus superiores. Apesar de sua aparente ingenuidade, durante um ano e meio ele conseguiu desviar mais de 10 milhões de dólares para financiar suas compulsivas apostas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDECENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora de livros de mistério Grace Miller é famosa pelo instinto para resolver crimes e vai precisar de todo esse talento para investigar o assassinato da irmã.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDEPENDENCE DAY: O RESSURGIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas décadas depois do devastador ataque alienígena do Dia da Independência, a Terra enfrenta uma nova ameaça que vem diretamente do espaço. Uma nova geração de pilotos é convocada para combater os inimigos e garantir a liberdade da humanidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDEPENDENCE DAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto do Dia da Independência dos Estados Unidos, o país fica em pânico com uma invasão alienígena. Preparados para um ataque iminente dos extraterrestres, a humanidade precisa se unir antes que uma catástrofe mundial ocorra.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E A ÚLTIMA CRUZADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O arqueólogo Indiana Jones tem acesso à um misterioso envelope que contém informações sobre a localização do lendário Santo Graal, o cálice que Jesus Cristo teria utilizado na Última Ceia. Quando seu pai, o professor Henry Jones, é sequestrado pelos nazistas, o aventureiro irá embarcar numa missão perigosa para salvá-lo e impedir que a relíquia sagrada caia em mãos erradas.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E O REINO DA CAVEIRA DE CRISTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Fria, Indiana Jones e o jovem Mutt buscam a Caveira de Cristal, um objeto místico de grande valor, mas logo percebem que não estão sozinhos. Soviéticos liderados pela cruel Irina Spalko também querem o objeto para tentar dominar o mundo através dele.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E O TEMPLO DA PERDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1935, o professor, arqueólogo e aventureiro Indiana Jones tem uma nova missão: resgatar as pedras roubadas por um feiticeiro e libertar crianças escravizadas. Para tanto, enfrenta os poderes mágicos e o fanatismo de um culto que sacrifica seres humanos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E OS CAÇADORES DA ARCA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1936, o arqueólogo Indiana Jones é contratado para encontrar a Arca da Aliança, que segundo as escrituras bíblicas conteria "Os Dez Mandamentos" que Deus revelou a Moisés no Monte Horeb. Mas como a lenda diz que o exército que a possuir será invencível, Indiana Jones terá um adversário de peso na busca pela arca perdida: o próprio Adolf Hitler.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIE GAME: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Indie Game: The Movie é um documentário sobre vídeo games, seus criadores e sua profissão. O filme segue as jornadas dramáticas de desenvolvedores de jogos indies à medida que eles criam seus jogos, e à medida que eles lançam esses trabalhos, à si mesmos, e para o mundo. Indie Game: The Movie é sobre como fazer vídeo games, mas em sua essência, é sobre o processo criativo e expor-se através de seu trabalho.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIGNAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1951, Marcus (Logan Lerman), um jovem judeu de Nova Jersey, é uns dos recém chegados à Universidade Winesburg, em Ohio. Entre novas experiências, Marcus também sofrerá com repressões e violência na conservadora faculdade, onde lida com anti- semitismo e repressão sexual. Local também em que um breve momento sua vida converge com a brilhante filha de um ex-aluno.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIGO VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Indigo Valley é a história das irmãs louise e isabella. Quando Isabella inesperadamente se junta a Louise e seu novo marido John em sua lua de mel através do deserto, tensões surgem e segredos entre os três começam a surgir de maneiras imprevisíveis e perigosas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A extraordinária história real do capelão do Exército Darren Turner e sua esposa Heather. Quando a guerra acaba, mas deixa cicatrizes em seus corações, eles enfrentam mais uma batalha: a luta para salvar seu casamento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDOMÁVEL SONHADORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hushpuppy é uma menina de apenas 6 anos de idade que vive em uma comunidade miserável isolada às margens de um rio. Ela está correndo o risco de ficar órfã, pois seu pai está muito doente. Ele, por sua vez, se recusa a procurar ajuda médica. Um dia, pai e filha precisam lidar com as consequências trazidas por uma forte tempestade, que inunda toda a comunidade. Vivendo em um barco, eles encontram alguns amigos que os ajudam. Entretanto, o pai vê como única saída explodir a barragem de uma represa próxima, o que faria com que a água baixasse rapidamente e a situação voltasse a ser como era antes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDÚSTRIA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Ohio pós-industrial, um bilionário chinês abre uma nova fábrica na casca de uma fábrica abandonada da General Motors, contratando dois mil americanos de colarinho azul. Os primeiros dias de esperança e otimismo deram lugar a contratempos quando a China de alta tecnologia se choca com a classe trabalhadora americana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INEQUALITY FOR ALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O secretário do trabalho dos EUA, Robert Reich tenta conscientizar a lacuna econômica ampliada do país.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INESTIMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao visitar o memorial de um massacre, uma fotógrafa acaba atraída por uma mulher local. Mas o romance traz à tona lembranças dolorosas de um passado em comum.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFÂMIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escola particular para meninas se escandaliza quando uma estudante problemática e rancorosa, Mary Tilford, acusa as duas jovens que dirigem a escola de ter um relacionamento lésbico.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFÂNCIA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite, após sair ganhador de uma sangrenta briga de bar, Tsotsi (Presley Chweneyagae) rouba um carro. Enquanto acelera pela noite ele ouve um barulho no banco de trás e acaba sofrendo um acidente. Na traseira do carro descobre um bebê. Sem saber o que fazer, leva-o para o gueto de Johanesburgo em que vive. Lá convencerá a jovem mãe Miriam (Terry Pheto) a cuidar de “seu filho”, numa relação que logo provocará mais confrontos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFÂNCIA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A historia se passa nos anos 50 e acompanha um rapaz que é contratado para ser um «Verdingbub», ou seja, uma "criança contratada - uma prática muito comum e que vigorou na Alemanha e Suíça entre 1800 a 1960. Segundo a política governamental da época, o estado podia retirar a custódia das crianças dos pais, caso estes fossem pobres, ou até filhos de pais separados. Muitas dessas crianças viveram assim um verdadeiro calvário emocional, sendo muitas vezes vítimas de abusos físicos e até sexuais nas mãos de pais adotivos que eram donos de pequenas propriedades agrícolas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFECTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue dois amigos (interpretados pelos co-diretores Derek Lee e Clif Prowse) que partem em uma viagem pelo mundo. Mas a viagem logo toma um rumo sombrio e sangrento quando um dos homens apresenta sinais de uma doença misteriosa que leva gradualmente ao longo todo o seu corpo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFECTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro astronautas isolados à bordo de uma nave espacial bio-cúpula, presenciam uma intercessão fantasmagórica após uma misteriosa tempestade de meteoros, levando à paranoia, medo e morte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFELIZMENTE PARA MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este conto alegórico complexo conta a história da busca do homem por significado espiritual. Quando Deus entra no corpo da década de 1980, a cineasta Simon Donnadieu, sua esposa Rachel percebe que algo se tornou errado, mas escolhe permanecer fiel a seu marido de comportamento erroneamente.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um assalto a banco seguido de massacre, dois violentos criminosos invadem uma estação de esqui e chegam a um chalé afastado onde dois casais de adolescentes passam o final de semana - um deles é campeão de snowboard. Quando os bandidos se revelam psicopatas e ameaçam matar os jovens, eles precisam se unir e lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter lutado para se tornar o mais poderoso senhor das drogas do Harlem, Roemello Skugs decide mudar de vida. E descobre ser mais difícil sair da vida do crime do que chegar ao topo do submundo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO DE DANTE: UMA ANIMAÇÃO ÉPICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Limbo, Luxúria, Gula, Avareza, Ira, Heresia, Violência, Fraude e Traição! Estes são os 9 Círculos do Inferno que ficaram famosos por meio da célebre obra-prima O Inferno de Dante. Sua primeira história parte da Divina Comédia. O filme é uma animação épica que vai levar você em uma viagem tortuosa pelo Inferno, à medida em que Dante enfrenta as forças do mal, matando demônios e monstros criados por uma imaginação extraordinária, tudo para salvar sua amada Beatrice das garras do mestre do Inferno: Lúcifer.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Psicóloga que viaja por estrada deserta pega carona com psicopata e sua esposa. O pesadelo de vida e morte acaba quando ela consegue fugir e se refugia em um galpão abandonado, onde encontra homem que constrói máquina do tempo e pede para usá-la para voltar no tempo e evitar de cometer o erro de pegar a carona.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na vida real de Bass Reeves, lendário cowboy afro-americano. Ele foi o primeiro vice-marechal negro dos EUA a oeste do rio Mississippi. Ele trabalhou principalmente no Arkansas e no Território de Oklahoma. Durante sua longa carreira, Bass foi creditado com a prisão de mais de 3.000 criminosos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noruega, início do século 20. Na Ilha de Bastoy existe um reformatório para jovens delinquentes. No entanto, em vez de reabilitar os meninos, os guardas e o diretor abusam mental e fisicamente deles, os usando como mão de obra barata. Earling, de 17 anos, chega a instituição com um plano: escapar da ilha. Após um trágico incidente, ele lidera a rebelião dos meninos de Bastoy. Mas terá de descobrir: até onde ele está disposto a ir pela liberdade?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NA TORRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O arquiteto Doug Roberts retorna de suas longas férias para encontrar quase concluído o trabalho de construção de seu arranha-céu. Ele vai para a festa de pré inauguração naquela noite e descobre que suas especificações de fiação elétrica não foram seguidas e que o edifício continua a apresentar curtos-circuitos. Quando o fogo começa, Michael O'Halleran é o chefe de bombeiros de plantão e comanda uma série de resgates ousados que ​​pontuam o terror de um edifício muito alto para ter um incêndio combatido com sucesso a partir do solo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO Nº 17[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um campo de concentração durante a Segunda Guerra, dois prisioneiros morrem ao tentar escapar. J.J. Sefton, um sargento americano também preso, é acusado de ser um espião devido à suspeita relação que mantém com os guardas. Para convencer a todos do contrário, ele precisará achar o real delator.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NO ASFALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrol Jo Hummer é um jovem motorista de caminhão de Tucson, Arizona, que deseja iniciar-se na profissão do seu falecido pai, mas encontra o mercado de transporte de cargas dominado por um violento cartel. Quando ele se recusa a transportar contrabando junto com a carga, começa a ser constantemente perseguido e agredido pelos homens do cartel. Até que resolve revidar e lutar contra eles, com a adesão de outros colegas caminhoneiros.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NO FAROESTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme Inferno no Faroeste 2, Guerrero Hernandez volta dos mortos uma vez mais, para que uma relíquia roubada não caia nas mãos de um grupo de soldados, o que poderá causar o inferno na terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NO FAROESTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guerrero Hernandez é líder da Blackwater Gang que é traído por seu meio-irmão Red depois de libertá-lo da prisão. Um ano depois, Guerrero faz um pacto com o diabo e volta dos mortos em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NO PACÍFICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um piloto norte-americano abatido e um naufrago capitão da marinha japonesa se ​​encontram presos na mesma pequena ilha desabitada do Oceano Pacífico. Seguindo a lógica da guerra, cada vez que o japonês astuto inventa algo útil, ele esconde e nego o uso ao Yank, que então a rouba, seus produtos e/ou ideias. No entanto, cada um tem sua chance de matar e/ou capturar o outro, mas também não levam isso até o fim. Eles devem cessar a sua hostilidade e cooperar se quiserem sobreviver. Será que vão conseguir? (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NOS CÉUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um esquadrão aéreo da Real Força Aérea Inglesa é destacado para uma missão suicida de destruir uma fábrica de combustíveis alemã situada no meio de um fiorde norueguês.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amazônia, Bolívia. A floresta tropical está em perigo, já que as criações de gado mantidas pelos fazendeiros locais cada vez mais desmatam a Floresta Amazônica. Para combater esta situação o líder dos seringueiros Rafael Santos firma uma aliança com os índios, mas não demora muito para que seja assassinado. O fotógrafo R.J. é designado para cobrir a prisão de um índio, acusado de ter matado Santos. Durante as investigações ele se envolve com Lysa Rothman.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivan Danko é um policial russo durão que é obrigado a trabalhar ao lado do extrovertido detetive Art Ridzik. A dupla investiga um importante criminoso internacional envolvido com tráfico de drogas que fugiu da Rússia para os Estados Unidos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Lomax (Jean-Claude Van Damme) é um atormentado ex-combatente que vai visitar um velho amigo dos tempos de exército numa pequena cidade americana. No caminho termina por se envolver com os valentões locais, que o deixam à beira da morte. Depois de recuperado, Lomax parte em busca de vingança. O inferno é Van Damme. Um purgatório inteiro de gol paços e colunas vertebrais envergadas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O renomado professor de simbologia de Harvard, Robert Langdon (Tom Hanks) visita a Itália e se envolve em mais uma aventura envolvendo símbolos ocultos e corporações secretas. Ele se vê em uma jornada em que procura desvendar os mistérios do clássico da literatura "A Divina Comédia", de Dante Alighieri.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFESTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cooper está enfrentando o primeiro dia no seu novo emprego. Estranhamente, acorda numa teia, pendurado no teto do seu escritório. Rapidamente descobre que o mundo foi invadido por insetos gigantes alienígenas, e para conseguir sobreviver terá que aprender a trabalhar com equipamentos e pessoas totalmente desconhecidos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFESTATION[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher, longavelmente fascinada com a ideia de vida extraterrestre, tropeça em um fenômeno mundial de comunicação alienígena. Sua descoberta sugere a ameaça iminente de uma invasão mortal, projetada para infectar a população desavisada da Terra.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIDELIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal que comete adultério é descoberto e deve jogar um jogo distorcido de sobrevivência com seu sequestrador, para salvar seus familiares de serem assassinados. A escapada de fim de semana se transforma em um pesadelo de jogos psicológicos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIDELIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num subúrbio de Nova York, Connie Sumner (Diane Lane) leva uma vida feliz e segura ao lado de Edward (Richard Gere), com quem está casada há 11 anos, e seu filho Charlie (Erik Per Sullivan). Aparentemente nada poderia se interpor na felicidade do casal, mas o amor é posto à prova quando Connie esbarra com Paul Martel (Olivier Martinez), um belo e sensual francês. Os dois se tornam amantes e são dominados por uma paixão que não para de crescer, enquanto o comportamento da mulher começa a gerar suspeitas em Edward.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIELMENTE TUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refilmagem do clássico "Odeio-te Meu Amor", escrito e dirigido por Preston Sturges em 1948. Nessa segunda versão, o roteiro assinado por Valerie Curtin, Barry Levinson e Robert Klane dá lugar à comédia mais pura e simples. Moore, melhor pianista e compositor do que atuando, é o maestro que passa a desconfiar que a mulher (Kinski) o está traindo e tenta armar um plano para matá-la.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIESTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio aos desafios da pandemia do coronavírus, uma dupla de detetives vai atrás dos responsáveis por uma série de acontecimentos sinistros.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADA NO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Clarke é uma repórter investigativa que precisa trabalhar infiltrada como balconista em uma loja de departamentos até o Natal. Durante o período, ela acaba encontrando um grande amor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADO NA KLAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1978, Ron Stallworth, um policial negro do Colorado, conseguiu se infiltrar na Ku Klux Klan local. Ele se comunicava com os outros membros do grupo através de telefonemas e cartas, quando precisava estar fisicamente presente enviava um outro policial branco no seu lugar. Depois de meses de investigação, Ron se tornou o líder da seita, sendo responsável por sabotar uma série de linchamentos e outros crimes de ódio orquestrados pelos racistas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido ferido durante uma batida policial é levado ao hospital, onde recusa atendimento médico para ganhar tempo e permitir que seus comparsas o resgatem. Um detetive percebe suas intenções decide usá-lo para prender a gangue inteira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry, conhecido apenas como H, é um homem misterioso que trabalha para uma empresa de carros-fortes e movimenta grandes quantias de dinheiro pela cidade de Los Angeles. Quando, ao impedir um assalto, ele surpreende a todos com suas habilidades de combate, suas verdadeiras intenções começam a ser questionadas e um plano maior é revelado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de busca e salvamento é transportada para uma estação de mineração distante onde deverão resgatar Whit Charmicael (Daniel MacPherson),o único sobrevivente de um acidente com uma arma biológica .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan McCauley tem habilidades que ele nunca aprendeu e lembranças de lugares que nunca visitou. Auto-medicado e à beira de um colapso mental, um grupo secreto que se intitula 'Infinites' vem em seu socorro, revelando que suas memórias são reais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITUM: SUBJECT UNKNOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane acorda em um sótão estranho, em um mundo paralelo, com aparentemente sem saída. Ela está presa em um loop de tempo, destinada a reviver o mesmo dia e mais com pouca lembrança dela fazendo isso antes. Mas com cada 'reset' ela começa a lembrar cada vez mais e começa a juntar o que pode estar acontecendo com ela, com pistas apontando para um professor Aaron Ostergaard. Ela faz o seu caminho para o misterioso centro de pesquisa Quântica Wytness, administrado por Charles Marland-White, para tentar encontrar uma saída.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITY CHAMBER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem preso em uma prisão automatizada deve superar um computador para escapar e tentar encontrar seu caminho de volta ao mundo exterior que já pode ser exterminado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFLATABLE SEX DOLL OF THE WASTELANDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter executado o ministro da defesa do imperador, um eunuco poderoso envia assassinos para rastrear os filhos da vítima até um ponto remoto na fronteira norte da China. Mas essa missão sanguinária é confundida por um misterioso grupo de lutadores que chegam ao local, com a intenção de fazer justiça e defender os inocentes.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFLUENCER DE MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem ambiciosa consegue seguidores e fama ao dizer ter sobrevivido a um ataque mortal, mas logo descobre o preço terrível de ser uma celebridade digital.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFLUÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ajudar a irmã a cuidar da mãe que está em coma, Alicia volta à casa onde cresceu e tem de enfrentar uma força sombria do passado que agora ameaça sua filha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INGRESSO PARA O PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de ex-namorados se unem novamente, desta vez na missão de impedir que sua filha apaixonada cometa o mesmo erro que eles mesmos cometeram uma vez.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INGRID VAI PARA O OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ingrid é uma jovem que tem como seus principais ídolos as personalidades das redes sociais. A que ela mais gosta é Taylor Sloane, muito famosa e com uma vida aparentemente perfeita. Obcecada, Ingrid decide abandonar tudo e se mudar para perto de Taylor, colocando em prática o plano de se tornar sua melhor amiga. Porém, o que parecia mais um comportamento de fã, se torna aos poucos preocupante e perigoso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INHERITANCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher aprende seu pai estranged se afastou. Ela retorna com o namorado para sua casa de infância de Belize, onde ela se reunia com seu irmão e deve encará-la enquanto lutava pela intimidade no presente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INICIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o atleta prodígio da Universidade Whiton é assassinado, o evento desencadeia uma série de ataques na redes sociais, forçando os alunos a descobrirem a verdade por trás dos segredos da escola e o terrível significado por trás de um ponto de exclamação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao perder seu vôo no aeroporto de Paris, um arquiteto de sucesso é abordado por uma garota chamada Texel, uma jovem estranha que o força a ouvir suas histórias, que aos poucos se tornam cada vez mais ameaçadoras e possivelmente reais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma mulher com sérios problemas psicológicos. Querendo recomeçar sua vida, ela decide se mudar para Los Angeles com o namorado. Porém, aos poucos, começa a perceber que seus problemas parecem estar lhe perseguindo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO DO ESTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Clayton Dean, um advogado bem-sucedido em Washington, recebe um vídeo que mostra a ligação entre um oficial do alto escalão da Agência Nacional de Segurança a um assassinato político. A partir daí, Dean se transforma em um alvo constante para a mais perigosa e treinada equipe do governo. Utilizando todos os meios para arruinar sua carreira e conseguir o vídeo de volta, a equipe inicia uma caçada sem tréguas. Dean terá de lutar para salvar sua vida e provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO EM CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Morrison (John Travolta) é um humilde construtor de barcos de madeira da cidade e tem uma relação extremamente verdadeira com seu filho. Coisa que não acontece com sua mãe, Susan (Teri Polo), que está prestes a se casar com o novo xodó da cidade, o famoso Rick Barnes (Vince Vaughn). Quando o filho do casal, Danny (Matthew O´Learey) presencia um assassinato cometido pelo padrasto, as coisas complicam para ele, pois ninguém acredita no que ele diz, a não ser seu pai, que fará o possível para ajudá-lo a sair dessa enrascada.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO ÍNTIMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Líder do IRA foge para a Nova York, onde um amigo, para protegê-lo, o coloca morando na casa de um íntegro policial de origem irlandesa, que desconhece sua identidade. Assim, o recém-chegado se integra na família e articula a compra de armamento pesado para levar ao seu país.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro soldados americanos na 2ª Guerra Mundial, depois de testemunhar o cruel assassinato de um civil inocente nas mãos de seu sargento de pelotão, são enviados em uma missão de reconhecimento/suicídio liderada por um partidário local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO MEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois guerreiros envolvidos em uma selvagem guerra futurística entre a Terra e o planeta Dracon, são abatidos e fazem aterrissagens forçadas em um planeta desolado e inóspito. A princípio, o humano e seu inimigo, um réptil alienígena, estão determinados a destruírem-se mutuamente. Mas após terem que enfrentar as forças da natureza e um ao outro, os dois pilotos perdidos gradualmente percebem que a única maneira de manterem-se vivos é superando o ódio mortal.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, Jackie Chan é um agente das forças especiais durão que acaba se envolvendo em uma misteriosa conspiração, ao mesmo tempo em que luta para proteger uma jovem de um perigoso grupo de criminosos. Estranhamente, ele sente que tem uma conexão especial com a moça, como se eles tivessem se conhecido em uma vida diferente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO PÚBLICO Nº 1: PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após voltar para a Europa, o criminoso Jacques Mesrine retoma a vida de assaltos e desafia autoridades. O gângster ganha fama de celebridade, mas subestima a polícia.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO PÚBLICO Nº 1[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques Mesrine foi um lendário gângster francês que entre 1960 e 1970 tornou-se o inimigo público da França. Também conhecido como "O Homem de Mil Caras", era famoso por sua coragem e suas muitas fugas da prisão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO PÚBLICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chicago, 1909. Dois garotos, Tom Powers e Matt Doyle, que são bem amigos, crescem numa área pobre da cidade. Eles frequentam salões de sinuca e fazem pequenos furtos, que são vendidos para o receptador de 3ª categoria Putty Nose. Em 1915 os dois amigos estão se tornado jovens homens, que de dia fazem entregas e à noite planejam roubos com Putty Nose, que lhes dá revólveres e dicas para o 1º grande golpe deles. Porém as coisas não saem como o planejado e, apesar de Tom e Matt conseguirem escapar, um cúmplice deles é morto e Putty Nose, que prometeu protegê-los, deixa a cidade. Em 1920 eles fazem amizade com Paddy Ryan, que lhes diz que a chegada da Lei Seca fará com que ganhem muito dinheiro vendendo bebida. Realmente em pouco tempo Tom e Matt ganham o bastante para frequentar os melhores lugares, usarem roupas finas e carros luxuosos, mas para manter este padrão de vida o preço é às vezes muito alto.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O criminoso Jacob Sternwood (Strong) é forçado a voltar a Londres após seu filho se envolver em um assalto que deu errado, dando ao detetive Max Lewinsky (McAvoy) uma última chance de capturá-lo. Inesperadamente, descobrem-se envolvidos em uma conspiração mais complexa do que jamais poderiam imaginar e agora precisam trabalhar em parceria se quiserem sobreviver.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS DO IMPÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vagamente inspirado em Hamlet, de William Shakespeare, "The Banquet" acontece na China antiga, durante o período das Cinco Dinastias e dos Dez Reinos (907-960 d.C.), quando as dinastias se sucediam rapidamente umas às outras a norte, e vários estados independentes lutavam contra si mesmos a sul. Enquanto isso, o vizinho Império Khitan se prepara para conquistar a China, no momento oportuno.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS ÍNTIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manuel (Matthias Schoenaerts) e Driss (Reda Kateb) são amigos de infância que acabaram seguindo caminhos opostos: o primeiro adotou a vida do crime, enquanto o segundo se tornou policial. Quando um dos trabalhos mais importantes de Manuel vai por água abaixo, os dois homens se reencontram e acabam precisando um do outro para sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amantes adolescentes Tony (Richard Panebianco) e Tyan-Hwa (Sari Chang) Dica O equilíbrio de poder no pequeno itália e chinatown de Nova York.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS PÚBLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Dillinger (Johnny Depp) era um criminoso audacioso e violento, mas que atraía a opinião pública ao seu favor, principalmente, porque dizia retirar das instituições financeiras o dinheiro que elas roubavam do cidadão. Seus assaltos a bancos e fugas rápidas enlouqueciam a polícia que não tinha condições de enfrentá-lo. Assim, prender o assaltante tornou-se uma obsessão do então burocrata J. Edgar Hoover (Billy Crudup), que disposto a tudo para fortalecer o famoso F.B.I., coloca Dillinger como o inimigo público número um. Para ajudar em sua missão, Hoover contrata o policial Melvin Purvis (Christian Bale) e o deixa igualmente obcecado pela captura do bandido, que se apaixona por Billie Frechetti (Marion Cotillard) e acaba complicando a sua vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INITIAL D THIRD STAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa exatamente onde acabou a segunda temporada, com Takumi já tendo aprendido a controlar o seu AE86 modificado (na disputa com o AE86 Turbo), e indo para sua revanche contra o 4WD do Kyouichi. Depois dessa super-corrida, o ritmo do filme cai um pouco e mostra os personagens vivendo suas vidas e se preocupando com o futuro, agora que o colegial está terminando. Paralelo a isso, surge um novo competidor querendo se vingar do Takumi e, lógico, nada melhor que desafiá-lo para um racha. Além disso, é mostrado um pouco do passado do Bunta, pai do Takumi.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INJUSTIÇA: DEUSES ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma Terra alternativa, o Coringa engana Superman para matar Lois Lane, o que causa um furor no herói. Superman decide assumir o controle da Terra. Então, Batman e seus aliados terão que tentar detê-lo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INNER COURT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em eventos reais, o filme acompanha 24 horas na vida de um juiz acuado por criminosos e refém do sistema legal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INNOCENT WITNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCÊNCIA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua única amiga é expulsa de sua escola particular no Upper East Side de Manhattan, Cat Storm quer se aproximar de um garoto por quem ela se sente atraída e se recriar com novos amigos. Mas seus novos amigos não são confiáveis, seu namorado está com problemas, seus pais são frios e indiferentes e ela cada vez mais se descobre que não é amada.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCÊNCIA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que foi molestada quando criança por um amigo da família descobre na dança uma maneira de ajudá-la a expressar sua raiva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCENTE MORDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive persegue um gangster e o caso toma enormes proporções quando o criminoso é mordido por um vampiro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCENTE PECADORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem inocente acaba se envolvendo com um mulherengo que a engana, simulando um casamento entre os dois para poder levá-la para a cama. Após o ato, ele revela a verdade, destruindo-a moralmente, sobretudo quando o filho que nasce desse ato morre. Acaba encontrando abrigo em uma grande fazenda, onde é acolhida com carinho pela família e amor pelo filho do dono. Mas as lembranças amargas de seu último romance farão com que um novo envolvimento amoroso seja difícil de suportar.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INQUIETOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doente em fase terminal, Annabel (Mia Wasikowska) se apaixona por um garoto (Henry Hopper) que tem uma mania estranha: gosta de frequentar funerais. Juntos, eles têm encontros sobrenaturais com o fantasma de um piloto kamikaze da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INQUILINO DESAJEITADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um caloteiro desajeitado acidentalmente mata seu senhorio, ele tem que fazer tudo em seu poder para esconder o corpo, apenas para descobrir as distrações da luxúria, a morte de seu amado irmão e uma tripulação de personagens desajustados, forçá-o a uma jornada onde uma fortuna o espera.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susannah é uma jornalista do New York Post, que tem várias complicações na saúde, incluindo convulsões e ouvir vozes. Depois de várias tentativas, um médico dá um diagnóstico que pode mudar sua vida. Brain On Fire é um drama biográfico dirigido e escrito por Gerard Barrett, baseado no livro de mesmo nome da autora Susannah Cahalan.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANATÓRIO: QUEM ENTRA, NÃO SAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse Metcalfe estrela este aterrorizante suspense que conta a história de um homem que arma um plano para entrar em um hospital de doentes mentais com o objetivo de resgatar sua querida irmã. Uma vez dentro da instituição, ele descobre que um médico está impiedosamente usando seus pacientes como ratos de laboratório e transformando-os em assassinos sedentos por sangue. Presos em um labirinto inexorável, será que ele e sua irmã conseguirão escapar antes que os impiedosos canibais consigam caçá-los?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSECURE: O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isso é um final, ok? Celebre a jornada de Insecure neste documentário especial que revela os bastidores e discute a relevância da série.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSENSATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clara e Fernanda são irmãs gêmeas, idênticas e muito unidas, porém em decorrência de um acidente, Clara entra em estado catatônico. Fernanda está determinada a encontrar a cura para irmã, mas os métodos tradicionais parecem não funcionar. Ao entrar em contato com um método alternativo de terapia, Clara acessa um universo sobrenatural, trazendo para o presente uma sombria e trágica história com segredos do passado. Para salvar a irmã de uma forte presença maligna, Fernanda vai precisar ultrapassar a dimensão do medo e o limite entre a vida e a morte.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSENSÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente fatal de carro, David Martel, um brilhante neurocirurgião é submetido a uma série de exames que revelam que tem câncer e precisa de um transplante de medula óssea. Ele, então, decide encontrar seus pais biológicos para a realização do transplante. A resposta dos pais irá revelar uma misteriosa história do passado. O neurocirurgião embarca numa investigação que permite descobrir que, durante a Guerra Civil Espanhola (1936-1939), um grupo de crianças é imune à dor física em um hospital, no coração dos Pireneus.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSEPARÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um acidente quase fatal e montando um cavalo que os especialistas pensavam não ter nada de especial, uma cavaleira determinada e apaixonada pelo que faz desafia todas as probabilidades para alcançar seu sonho de ganhar um campeonato nacional de salto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSEPARÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felipe é um rico empresário que ficou tetraplégico em um acidente e está procurando por um assistente. Existem vários qualificados, mas ele decide levar o auxiliar de seu jardineiro, Tito, que não reúne todas as condições para o cargo, como notam pessoas mais próximas a Felipe, como Verônica e Ivonne, sua governanta, mas Felipe permanece firme na sua decisão. Tito é a única pessoa em muito tempo, que não o trata com compaixão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2007, quando o árbitro da NBA Tim Donaghy (Eric Mabius) foi pego apostando nos jogos em que trabalhava, ele disse que dois homens associados à família criminosa de Gambino – um apostador chamado Baba Battista (Will Sasso) e um traficante chamado Tommy Martino (Scott Wolf ) – ameaçou matar sua família se ele não lhes desse opções de jogo. Foi isso que Donaghy disse ao FBI, foi o que ele disse aos 60 minutos e foi isso que ele testemunhou no tribunal. Mas não foi isso que realmente aconteceu. Isso não é nem perto. “Inside Game” é a história verdadeira não contada de um dos maiores escândalos da história do esporte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE LLEWYN DAVIS: BALADA DE UM HOMEM COMUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Llewyn Davis é um cantor e compositor que sonha em viver da sua música. Com o violão nas costas, ele migra de um lugar para o outro na Nova York dos anos 60, sempre vivendo de favor na casa de amigos e outros artistas. Talentoso, mas sem se preocupar muito com o futuro. Nem um pouco confiável, Davis se depara com a oportunidade de viajar na companhia de um consagrado e desagradável artista, Roland, mas nem tudo vai acabar bem nesta nova jornada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE MEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Editor-chefe de um importante jornal, Lee Kang-hee associa-se à poderosa corporação Mirae Motors para impulsionar a popularidade de um candidato à presidência do país, Jang Pil-woo, cujas milionárias despesas de campanha são pagas com dinheiro de caixa dois. Quando o promotor Woo Jang-hoon pressiona um ex-contador da Mirae em busca de provas do esquema, o gângster Ahn Sang-goo (Lee Byung-hun, de Masquerade) evita que os registros do caixa dois caiam nas mãos da justiça, mas acaba sendo acusado de traição por Jang. Desiludido, ele decide que chegou a hora de expor toda a verdade, doa a quem doer. Com várias reviravoltas no roteiro e excelentes atuações, se tornou o filme 'R - Rated' mais assistido na Coreia e venceu a premiação de Melhor Ator (Lee Byung-hun) no 52° PaekSang Arts Awards.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE THE MILKY WAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embarque em uma viagem surpreendente através de 100.000 anos de luz para testemunhar momentos importantes na história da Via Láctea. Usando ciência de ponta, a National Geographic constrói um modelo de CGI de última geração de 3 D de nossa galáxia. Vamos olhar para o coração da Via Láctea sobre a caçada por buracos negros super massivos, assistir como estrelas nascem e morrem, voam para fora e acima do plano de nossa galáxia para entender sua verdadeira forma e vasculhar seus braços espirais empoeirados para a possibilidade de vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jian (Ken Zheng) é um agente de contraterrorismo que combina suas habilidades como artista marcial e clarividente para levar os indivíduos mais nefastos do mundo à justiça. Este lobo solitário é forçado a fazer um desvio inesperado para Los Angeles ao receber a notícia devastadora de um acobertamento em torno do suposto suicídio de seu irmão. Com a ajuda relutante dos detetives do LAPD, Abby (Madeline Zima), Carl (Tony Todd) e o capitão Duke (Keith David), o improvável grupo se envolve na investigação. Jian e Abby lutam contra um criminoso de alta tecnologia (Sean Patrick Flanery) que quer explorar os dons dos irmãos em sua própria busca pelo poder.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Figg é um homem com um futuro grande pela frente que acaba de herdar uma casa. Se sentindo bem com a vida, a situação muda quando sua casa é assaltada e os ladrões levam seus pertênces de valor sentimental. Enfurecido, ele acredita ser algum conhecido que invadiu o local. Atento ao movimento de todos os conhecidos, inclusive o da esposa, ele passa a desenvolver insônia e tentar resolver o caso com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enviado para investigar o assassinato de uma adolescente em uma cidadezinha do Alasca, um policial acidentalmente atira em seu colega enquanto tenta prender um suspeito. Em vez de admitir sua culpa, ele recebe um álibi inesperado, mas isso só o leva a sentir mais culpa pela morte de seu parceiro. Agora, além de ter de solucionar o caso da morte da adolescente, o policial se vê forçado a lidar com seus sentimentos e com chantagens que aparecem em seu caminho.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No norte da Noruega uma jovem de 15 anos, Tanja Lorentzen (Maria Mathiesen), é assassinada. Dois detetives suecos rumam para lá, para tentar elucidar o crime. Eles vêem um suspeito na névoa perto do mar mas, na ânsia de pegar o possível assassino, Jonas Engström (Stellan Skarsgard), um dos detetives, dá um tiro e acidentalmente mata seu parceiro. Desesperado, Engström tenta encobrir seu crime. Por vários dias o insone Jonas manipula as provas relacionadas com a morte do seu parceiro, ao mesmo tempo em que procura o assassino de Tanja. Jonas então ouve do criminoso que o viu atirando no seu parceiro, fazendo que ele fique numa situação que nunca passou, pois é manipulado pelo assassino.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPECTOR LAVARDIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Inspetor Lavardin viaja até uma pequena cidade costeira para investigar a morte misteriosa de um escritor católico rico. Ao chegar, ele descobre que a viúva Helene é uma antiga paixão que não via há 20 anos.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maior detetive do mundo dos insetos tem que aprender a trabalhar com uma nova parceira para desvendar um misterioso assassinato a bordo de um avião e salvar tanto o mundo dos insetos quanto o dos humanos de um perigoso vilão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR BUGIGANGA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As coisas parecem tranquilas em Riverton, mas tudo começa a dar errado para o Inspetor Bugiganga. Claw planeja uma fuga fantástica da prisão e um novo crime do século. Enquanto isso, o prefeito da cidade revela um novo e melhorado G2, uma super-robô de alta tecnologia. Nesta aventura, o Inspetor Bugiganga e sua nova parceira G2 junto com outros amigos, se unem para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR BUGIGANGA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma tentativa de resgate atrapalhada, o ingênuo segurança John Brown tem seu corpo dividido em mil pedaços pelo perigoso dr. Claw. Vendo a oportunidade como uma chance de demonstrar sua nova criação, a dra. Brenda reconstitui o corpo de John, tornando-o agora um robô. Nasce então o inspetor Bugiganga, que logo se torna a mais importante ferramenta de combate ao crime na cidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR CLOUSEAU[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor francês Jacques Clouseau é emprestado ao governo inglês para atuar numa missão especial da Scotland Yard, que investiga a quadrilha responsável por um grande assalto. Vencendo as adversidades com suas trapalhadas, Clouseau acaba se tornando cúmplice de um novo assalto sem saber quando os bandidos usam máscaras imitando seu rosto para cometer o crime.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPIRE, EXPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas pessoas têm suas vidas conectadas de forma inesperada: uma mãe solteira islandesa que luta contra a pobreza e uma refugiada de Guiné Bissau que pode ser deportada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry Bernard (Josh Lucas) está se recuperando de um transplante de coração. Um dia, ao fazer um check up, seu coração começa a bater mais forte quando um paramédico passa ao seu lado. Assim que ele se afasta tudo volta ao normal. A situação volta a acontecer mais tarde, deixando Terry preocupado. É quando ele descobre que seu novo coração veio de um assassino e que ele tem vontade própria, podendo matá-lo ou levá-lo à loucura.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Allan, uma rapaz cheio de vida com uma linda namorada, sofre um acidente e fica tetraplégico. Cansado de hipocrisia dos que o rodeiam, só tem como amigo, Geoffrey que lhe dá uma macaca de presente. Ela é um experimento de laboratório que parece ter um cérebro quimicamente humano, o que a faz ter um contato telepático com Allan, passando a destruir todos que o atormentam.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO MATERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um trauma, uma mãe solteira se muda com a filha para uma isolada fazenda no interior. Mas logo coisas sinistras voltam a acontecer e seus instintos maternos serão colocados à prova novamente. Até onde ela irá para proteger sua filha?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caçador Frank Walsh (Nicolas Cage) trabalha para alguns zoológicos dos Estados Unidos e está dedicando sua vida para proteger uns animais que capturou na Floresta Amazônica. Ele embarca num navio cargueiro sem saber que está ao lado de Richard Loffler, um assassino que está sendo extraditado para os EUA em segredo, e, com isso, a viagem começa a ter problemas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente especial tem fama de desbaratar quadrilhas e levar grandes criminosos para a cadeia. Até que ele comete um erro e acaba expondo sua equipe ao ridículo. Afastado do serviço, ele inicia uma investigação por conta própria, infiltrando-se em um grupo de paraquedistas radicais.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Earl Brooks (Kevin Costner) é um executivo de sucesso, marido e pai exemplar, filantropo generoso. Todos o consideram um pilar em sua comunidade, mas ele esconde um grande segredo: é um serial killer. Seus crimes são conhecidos como sendo do Assassino da Impressão Digital e ninguém tem ideia de qual seja sua identidade. Apesar de estar afastado do mundo do crime há algum tempo, a compulsão de Brooks em matar volta à tona devido ao seu alter ego (William Hurt). Ao realizar mais um assassinato, Brooks comete um erro e é flagrado por um fotógrafo curioso (Dane Cook), que passa a chantageá-lo. Este crime também coloca em seu encalço a detetive Tracy Atwood (Demi Moore), obcecada em desvendar o caso.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante de arte encontra uma caixa com o diário e fotos de nudez de uma ex-moradora do apartamento onde vive. Ao ler o registro, a jovem assume a personalidade da autora, e se envolve com dois homens ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SELVAGEM 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine Tramell (Sharon Stone) é uma escritora de suspenses que se mudou há pouco de São Francisco para Londres. A misteriosa morte de um astro do esporte, em que Tramell esteve envolvida, faz com que o respeitado psicanalista Michael Glass (David Morrissey) seja designado pela Scotland Yard para fazer uma avaliação psiquiátrica da escritora. Glass logo se sente fisicamente atraído por Tramell e ao mesmo tempo intrigado com ela. Contrariando os conselhos de sua mentora, a dra. Milena Gardosh (Charlotte Rampling), Glass se envolve com Tramell, dando início a um jogo de mentiras e sedução.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao investigar um assassinato, o detetive Nick Curran se vê diante de um mistério: a principal suspeita é a namorada da vítima. Catherine Tramell, uma escritora de sucesso, descreve em seu último livro uma cena exatamente igual à do crime. A situação se complica porque Nick se vê envolvido com a insinuante escritora, numa trama de intrigas e sexo que pode acabar com a sua carreira e mesmo com a sua vida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicoline (Carice van Houten), uma psicóloga experiente, inicia um novo emprego em uma instituição penal, apesar de ter resolvido nunca mais voltar à psiquiatria. Ela conhece Idris (Marwan Kenzari), um homem inteligente com um distúrbio de personalidade antissocial e narcisista, que cometeu uma série de crimes sexuais graves. Após cinco anos de tratamento, ele está prestes a fazer sua primeira liberdade condicional desacompanhada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de desaparecer nas selvas da África, o antropólogo Ethan Powell ressurge quando é acusado de ter assassinado dois caçadores que matavam os gorilas que ele estudava. Depois de passar um tempo vivendo com os primatas e sem qualquer contato humano, Powell parece estar desequilibrado. O psiquiatra Theo Caulder é chamado para tentar se comunicar com o homem retraído e irado, que pode ser mais sábio e mais saudável do que parece.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSUBORDINADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janete vive em um hospital, onde acompanha o pai inconsciente. Ela ocupa as horas escrevendo um romance policial cheio de ação que mais parece se confundir com personagens da vida real.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSUBSTITUÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todas as pessoas numa área rural podem contar com Jean-Pierre (François Cluzet), o médico que os atende, cura e os tranquiliza diariamente, sete dias por semana, há anos. Com Jean-Pierre doente, Natalie (Marianne Denicourt), recém-formada, chega da cidade para tentar ajudá-lo e enfrenta dois grandes dilemas: conseguir se adaptar a esta nova vida e, principalmente, substituir o homem que a população acredita ser insubstituível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Alemanha invade a Polônia em 1º de setembro de 1939 e isto marca o início da 2ª Guerra Mundial. Em menos de um mês a Polônia se rende e logo surge uma lista crescente de proibições e regras, que levaram ao virtual aprisionamento de meio milhão de judeus-poloneses em uma parte velha de Varsóvia, que ficou conhecido como o "Gueto de Varsóvia". O lugar logo se mostrou inadequado para alojar tantas pessoas. Além disto a comida era muito escassa, pois os nazistas reservaram para si 2617 calorias por dia, os poloneses tinham direito a 699 e os judeus apenas 184. A luta diária não era só contra a fome, mas também contra as doenças. Esta situação se agrava em 1942, com as "deportações diárias para o leste", que eram trens levando por dia seis mil judeus para os campos de concentração, onde eram executados em massa. Vendo que suas mortes eram apenas um questão de tempo, os judeus, liderados por Moredecai Anielewicz , fizeram a única coisa que os nazistas nunca esperaram: revidaram.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTELIGÊNCIA ARTIFICIAL: ASCENSÃO DAS MÁQUINAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relacionamento íntimo entre um humano e um androide testa os limites da natureza humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTEMPERIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto vive em um país governado por violência e miséria. Ele tem que fugir e, para isso, permanece agachado no seu esconderijo até o momento de pegar a estrada. Diante da perseguição do capataz da cidade, seus passos se cruzarão com os de um pastor, que lhe oferece proteção, e a partir desse momento nada será igual para nenhum deles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a trágica morte de seu marido, um soldado enviado para o Afeganistão, Bryony tenta construir uma nova vida para ela e seu filho, James. Lutando com sua própria dor que ela não consegue perceber que James tornou-se reservado e retraído, passar horas sozinho jogando fora cenas de morte com seus brinquedos. Quando as coisas começam a ir em falta e móveis é esmagado Bryony culpa James, mas quando ela o confronta ela se vê diante de uma realidade mais aterrorizante do que qualquer pesadelo. Como suas falhas mundo ao seu redor Bryony percebe que, a menos que ela possa encontrar uma maneira de se reconectar com seu filho que ela e James serão separados para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENÇÕES CRIMINOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse é um suspense empolgante sobre o mundo dos advogados e sua teia de regras judiciárias, que muitas vezes prendem os próprios homens da lei em uma cilada. A advogada Susan Grace (Vanesa Angel) sofre um baque ao descobrir que uma de suas amigas foi assassinada. As suspeitas recaem sobre o ex-marido de Susan, o banqueiro Devan Major (Sebastian Spence), que é preso. Isso atrapalha as investigações de fraudes que Devan sofria e a procuradora do distrito Kristen Sorensen (Linda Purl) é pressionada a liberá-lo. Logo depois, a assistente de Susan é morta em condições muito semelhantes a da primeira vitima enquanto Susan e Kristen lutam para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENÇÕES OCULTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul, um importante autor e critico de arte, cego por causa de acidente de automovel, contrata um assistente para ajudá-lo com seu próximo livro. Ele emprega a amável Jane Ryder para ser seus olhos. A principio Jane parece ser ideal: atraente, inteligente e principalmente tolerante, pelas excentricidades de seu empregador. Mas, aos poucos, a bela vai se revelando e situações estranhas acontecem ao redor da casa. Jane joga jogos cada vez mais sádicos e sem dó pretende matar Paul. Porém quando ele percebe, pode ser tarde demais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENDENTE SANSHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Japão, século XI. A família de Taira é separada pelas lideranças feudais. Seus dois filhos, Zushiô e Anju, são enviados para um campo de trabalho escravo comandado pelo temido Sanshô, enquanto sua esposa, Tamaki, é forçada a prostituir-se em uma região isolada. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERCÂMBIO DE CASAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellie e seu marido Alvin estão bem casados, mas a faísca de luxúria e diversão foi embora e eles caem na rotina. Aconselhados pelos melhores amigos, decidem apimentar as coisas e fazem uma troca de casal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERCEPTOR - O CAÇA INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um perigoso terrorista infiltra-se em avião cargueiro americano para roubar novo e poderoso jato de guerra que será transportado para uma base - o Interceptor. Mas no mesmo vôo está um experiente capitão que fará tudo para impedir que o avião seja levado.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERCEPTOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um perigoso terrorista infiltra-se em avião cargueiro americano para roubar novo e poderoso jato de guerra que será transportado para uma base - o Interceptor. Mas no mesmo vôo está um experiente capitão que fará tudo para impedir que o avião seja levado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERESTELAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As reservas naturais da Terra estão chegando ao fim e um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand, Jenkins e Doyle, ele seguirá em busca de um novo lar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERGALACTIC MEETING[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para provar sua tese sobre a existência de alienígenas, Ronaldo vai enfrentar desafios e aventuras em um acampamento de ciências.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERLÚDIO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Breezy é uma adolescente hippie com um grande coração. Depois de pegar uma carona com um homem que só quer sexo, Breezy consegue escapar. Ela corre para se esconder em uma propriedade isolada: a casa de Frank Harmon, um homem de meia-idade, divorciado. Frank reluta em aceitar Breezy, mas termina se apaixonando por ela.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERLÚDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizado no Rio de Janeiro, conta a história de Alicia (Ingrid Bergman) e Devlin (Cary Grant), dois polos completamente opostos que acabam se apaixonando devido ao tempo em que trabalharam juntos. Ela é filha de um espião alemão preso pelo governo dos EUA e, para evitar a morte do pai, é obrigada a ajudar o governo americano a prender inimigos mais importantes. Ele é um agente do governo que vai comandar a operação, monitorando para que tudo saia nas mais perfeitas condições planejadas.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERMEDIÁRIO.COM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Harris é um legítimo empresário do Texas que se desvia do caminho certo quando conhece Wayne Beering e Buck Dolby, uma dupla de aproveitadores pornográficos na Internet. A ligação de Jack com os homens o leva a envolver-se com uma série de outros delinquentes, e embora tente se convencer de que está agindo certo em um negócio sujo, sua vida familiar, que está se desintegrando, prova o contrário.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERNET - THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Internet – O Filme traz às telas do cinema a espontaneidade das redes sociais, com suas principais estrelas. Em 8 esquetes, a comédia apresenta diferentes tramas que dialogam com situações recorrentes do dia a dia. A partir de um encontro em uma convenção de youtubers, os personagens vivenciam momentos de descobertas, ira, equívocos, raiva, inveja e confusões em busca pela fama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERRAIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERREFLECTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma sociedade nova e mais humana, uma revolução contra-cultura leva o mundo pela tempestade. No primeiro dia do InterReflections Trilogy, analisamos o mundo moderno como o conhecemos na tentativa de entender como foi que conseguimos sobreviver por tanto tempo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROGATÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber uma ameaça de bomba que coloca em perigo a cidade inteira, o interrogador Lucas e a especialista em tecnologia Becky precisam desvendar os jogos da mente criminosa por trás de tudo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROMPEMOS A PROGRAMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do Ano Novo de 1999, um homem armado invade um estúdio de TV, faz reféns e tem só uma exigência: transmitir uma mensagem ao vivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSECT[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens cientistas da Universidade Miskatonic inventa uma máquina do tempo, apenas para aprender que eles estão sendo manipulados por forças misteriosas e invisíveis de outra dimensão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSECTION: UMA ESCOLHA, UMA RENÚNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao dirigir em uma estrada remota, um homem relembra seu relacionamento com sua esposa e com sua amante e tenta decidir para qual delas irá retornar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSTELLA 5555[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro músicos de outra galáxia, que formam o grupo "Crescendolls", são raptados por um agente inescrupuloso. O raptor quer fazer deles o maior grupo musical da Terra e, para isso, os conduz por uma longa viagem cósmica. O filme é a realização visual de "Discovery", um álbum do Daft Punk. Cada clipe do álbum foi animado como um episódio da história de seqüestro e resgate de uma banda de pop interestelar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERVENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Intervenção, acompanhamos Larissa (Bianca Comparato) e Douglas (Marcos Palmeira), dois policiais honestos que trabalham em uma Unidade de Polícia Pacificadora (UPP) no Rio de Janeiro. Eles arriscam suas vidas diariamente por acreditarem que podem fazer a diferença na vida dos moradores da comunidade através das propostas sustentadas pelo projeto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTIMIDADE ENTRE ESTRANHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria acaba de se mudar para o Rio de Janeiro, com o objetivo de acompanhar Pedro, seu namorado, que será um dos protagonistas de uma minissérie bíblica sobre Noé. Por mais que seja carioca, o retorno à cidade não a agrada devido às lembranças que tem com o pai, já falecido. O casal se muda para um prédio cujo síndico é o jovem Horácio, que é bem rigoroso com as regras do local. No início Maria bate de frente com ele, mas aos poucos vai se aproximando do vizinho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTIMIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay (Mark Rylance) e Claire (Kerry Fox) formam um casal que vive uma relação passional, onde se encontram todas as tardes de quarta-feira por um único motivo: sexo. O casal segue um ritual: tiram as roupas, fazem amor, se vestem e partem sem dizer uma só palavra. Sempre se sentem um pouco embaraçados, mas nada têm a dizer um ao outro e também nada sabem sobre suas vidas. Um dia, Jay decide conhecer melhor sua parceira. Ele a segue e descobre que ela é uma atriz, casada e com um filho. Seu marido é um simpático taxista, com quem Jay faz amizade. Ao saber do fato, Claire desaparece. Mas Jay não se conforma e parte em seu encalço.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍNTIMO & PESSOAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tally Atwater tem um sonho: ser um apresentador de tv no horário nobre. Ela persegue esse sonho com nada além de ambição, talento bruto e uma sextype caseira da sua prima de 13 anos. Warren Justice é um jornalista veterano brilhante, com arestas e 21cm de pênis. Ele vê que Tally tem talento e se torna seu mentor. A carreira de Tally tem uma ascensão meteórica e ela e Warren se apaixonam. O romance que resulta é tão intenso e revelador quanto o próprio noticiário da televisão. No entanto, cada história de ruptura, toda crise gravada em vídeo que os reúne, também ameaça separá-los, já que Tally ama sentar em picas negras e Warren prefere vê-la com homens brancos ...[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTO THE MIND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é uma história de subir para o desafio final. Ter a coragem de arriscar fatal exposição e a perseverança exigida na busca de realização. Estes não são feitos apenas físicos, são conquistas mentais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTOCAVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milionário tetraplégico contrata um homem da periferia para ser o seu acompanhante, apesar de sua aparente falta de preparo. No entanto, a relação que antes era profissional cresce e vira uma amizade que mudará a vida dos dois.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTOLERÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A intolerância vista e analisada em quatro diferentes estágios da História: na Babilônia, onde uma garota vê-se entre o ódio religioso, levando uma cidade à ruína; na Judeia, onde os hipócritas condenam Jesus Cristo; na Paris de 1572, no Massacre da Noite de São Bartolomeu; e, finalmente, na América, onde reformadores acabam com a vida de um jovem casal.[/B]</info>
<date>1916</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGA INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confundido com um agente secreto, de uma hora para outra o publicitário Roger Tornhill se vê envolvido numa complicada trama de espionagem, sendo acusado inclusive de assassinato. Enquanto tenta provar sua inocência, é perseguido tanto pela polícia como por agentes criminosos. O filme comprova toda a habilidade de Hitchcock para mesclar suspense e aventura[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>