<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]8[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page8.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA SEREIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem repórter vai fazer uma reportagem sobre um circo que diz apresentar uma sereia de verdade. Inicialmente cético, ele leva sua jovem sobrinha na viagem e lá eles descobrem uma bela e encantadora critatura a qual eles acreditam ser realmente uma sereia. Juntos eles embarcar numa aventura de salvar a moça da vida naquele lugar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA SEREIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ariel é a filha caçula do Rei Tritão, comandante dos sete mares, que está insatisfeita com sua vida. Ela deseja caminhar entre os humanos para conhecê-los melhor, mas sempre é proibida por seu pai, que considera os humanos como sendo "bárbaros comedores de peixe". Até que ela se apaixona por um jovem príncipe e, no intuito de conhecê-lo, resolve firmar um pacto com Úrsula, a bruxa do reino, que faz com que ela ganhe pernas e se torne uma verdadeira humana. Porém, Úrsula também tem seus planos e eles incluem a conquista do reino de Tritão.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA SUÍÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Certo dia, há uma descoberta inusitada: o túmulo do filho de Gulherme Tell é encontrado no meio da cidade. A partir disso, os habitantes ranzinzas de um povoado dentro do pequeno povoado do País Basco passam a reivindicar que o local seja anexado à Suíça.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA TRAVESSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lilli Susewind (Malu Leicher) tem a habilidade de falar com animais, mas fora seus pais e sua avó, ninguém sabe deste segredo. Quando ela conhece Jess (Aaron Kissiov), um menino divertido e misterioso, decide contar para ele. Juntos, os dois precisam achar o filhote de elefante que foi roubado do zoológico.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEREGRINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa no século 13, acompanhando um grupo de monges escoltando uma relíquia sagrada, e uma paisagem irlandesa cheio de perigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PERFECT ENDING[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama íntimo segue Rebecca, uma mulher que manteve sua sexualidade em segredo de seus amigos, mas escolhe revelá-la a um estranho. Embora as revelações de Rebecca possam não produzir os resultados que ela espera, um final perfeito ainda está ao seu alcance.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PERFECT MATCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Zoe Williams tem que provar para um grande investidor que o novo aplicativo de namoro da sua empresa funciona, ela toca em si mesma e logo acaba em um encontro com ela com ela completa, Oliver Beckett, um artista espontâneo e descontraído. Huh. Não exatamente o tipo de zoe. Mesmo que seja claro que o par tem química, Zoe está preocupado - poderia algo estar errado com o algoritmo de Digilove? Ou é verdade quando as pessoas dizem "os opostos atraem"?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PERFEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste suspense macabro, uma musicista excepcional reencontra seus ex-mentores, mas descobre que eles têm uma nova aprendiz talentosa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PERSEGUIÇÃO E O ASSASSINATO DE JEN-PAUL MARAT DESEMPENHADOS PELOS LOUCOS DO ASILO DE CHARENTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Charenton Asylum, o Marquês de Sade dirige uma peça sobre a morte de Jean Paul Marat, usando os pacientes como atores. Com base na "perseguição e assassinato de Jean-Paul Marat, como realizado pelos presos do asilo de Charenton sob a direção do Marquês de Sade ', um jogo de 1963 por Peter Weiss.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PERSEGUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ottway (Liam Neeson) trabalha em um lugar isolado no Alasca e seu papel é manter os lobos afastados dos funcionários de sua empresa. Certo dia, quando retornava à cidade para matar a saudade da esposa (Anne Openshaw), o avião cai. Feridos e sem alimentos, os sobreviventes lutam pela vida e tentam reencontrar a civilização. O problema é que o local em que se encontram é dominado por uma alcateia de lobos faminta, em número maior e disposta a manter seu território. Agora todos estão em risco absoluto e Ottway conhece como ninguém o inimigo que tem pela frente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PERVERTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carla é uma garota de vinte anos, com corpo escultural, alegre, de uma sensualidade exuberante Quando decide alugar um apartamento para Matteo, o homem por quem está apaixonada, ela conhece Moira, a proprietária da agência, que irá incluir Carla em diversos eventos eróticos. Matteo não sabe de nada, embora suspeite de Carla. E Mesmo que ele enlouqueça de ciúme ao imaginar sua garota nos braços de outro, este mesmo ciúme o torna cada vez mais apaixonado por ela.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PIECE OF PHANTASMAGORIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma coleção de 15 episódios curtos retratando o mundo mágico da fantasmagoria.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PÍLULA MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário “A pílula mágica” acompanha médicos, pacientes, cientistas, chefs, agricultores e jornalistas de todo o mundo que estão lutando contra as doenças através de uma mudança de paradigma na alimentação. Essa mudança simples (adotando a gordura como nosso principal combustível) está demonstrando uma profunda promessa na melhoria da saúde das pessoas, dos animais e do planeta. Desde o início dos tempos, a humanidade dependia de uma dieta consistindo principalmente em alimentos à base de plantas, gorduras e proteínas com pouco ou nenhum carboidrato, a mudança relativamente recente nos hábitos alimentares tradicionais causou um grande declínio na saúde global. “A Pílula Mágica” investiga as histórias de vários pacientes, muitos deles com problemas clínicos crônicos e severos, como asma, diabetes e câncer, detalhando sua incrível recuperação depois de mudar para uma dieta LCHF baixa em carboidratos e alta em gorduras boas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PIOR PESSOA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narra quatro anos na vida de Julie, uma jovem mulher navegando como águas turbulentas de sua vida amorosa e lutando para encontrar seu caminho profissional, o que a leva a ver quem ela realmente é.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PIRÂMIDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de arqueologistas norte-americanos encontra uma rara pirâmide trilateral enterrada no deserto egípcio. Empolgados com a descoberta, conseguem acessá-la e iniciam a exploração. Perdidos nas escuras catacumbas, eles percebem que não estão sozinhos e, desesperados, buscam uma rapidamente uma saída antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PISCINA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive particular da cidade grande viaja para o sul profundo para ajudar uma velha namorada que está preocupada que o marido descubra que ela está traindo ele.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PLACE FOR ANNIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baby Annie é HIV positivo e foi deixado na clínica por sua droga viciada mãe. Para evitar que ela seja deportada para uma casa onde só esperariam que ela morresse, a enfermeira Susan leva conta de Annie em sua casa. Dois anos depois, ela também os planos adotam - mas de repente a mãe de Annie reaparece e exige as costas. E sob a lei, Susan, como foster-mãe, não tem reivindicação à criança.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PLACE FOR LOVERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Globe-Trotting Clothes-Horse Julia, que abriga um segredo, embarca em uma jogada de 10 dias com Valerio na Itália.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PLATAFORMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Terceira Guerra Mundial alguns sobreviventes habitam os subterrâneos de Paris, tentando escapar da radiação. Um cientista desenvolve um método de viagem no tempo e usa um homem que conheceu o planeta antes do conflito como cobaia nos testes.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A POLEGARZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Polegarzinha é uma menina pequena, do tamanho de um polegar, que deseja encontrar alguém com quem possa compartilhar sua vida. Seu desejo é atendido ao conhecer o Príncipe Cornelius, tão pequenino quanto ela, mas, no dia em que resolvem se encontrar, Polegarzinha é raptada por uma família de sapos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTA DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Brendan Frye (Joseph Gordon-Levitt) entra para um grupo de jovens criminosos com o objetivo de começar uma perigosa investigação para tentar encontrar os culpados pela morte de sua ex-namorada, Emily. Depois de aceito pelo grupo, ele começará a conhecer o sub-mundo das drogas e aprenderá, como consequência, a se conhecer melhor.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTE DA DESILUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1945, a Alemanha está sendo invadido pelos Aliados, e ninguém fica para lutar, a não ser os adolescentes. Um grupo de meninos alemães é encarregado de proteger uma pequena ponte em sua aldeia natal durante os meses finais da Segunda Guerra Mundial. Caminhões de derrotados, soldados da Wehrmacht cínicos, fogem das tropas norte-americanas que estão se aproximando, mas os meninos, cheios de entusiasmo pela ideologia nazista de "sangue e honra", ficam para defender a inútil ponte.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTE DE REMAGEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que os exércitos aliados se aproximam, os nazistas decidem explodir a última ponte do Reno, deixando seus próprios homens no lado errado rio. Será que isso vai acontecer? Em março de 1945, quando a Guerra na Europa está chegando ao fim, o Exército Aliado procurou desesperadamente uma ponte sobre o impenetrável rio Reno, para lançar um grande ataque no centro da Alemanha. "A Ponte de Remagem" conta a verdadeira história da batalha por esta última cabeça de ponte, tanto da perspectiva alemã como americana.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTE DE WATERLOO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, durante os bombardeios da Primeira Guerra, o oficial Roy e a bailarina Myra se conhecem na ponte de Waterloo e logo se apaixonam. Porém, Roy precisa partir para o front de batalha. Myra promete esperá-lo. Meses depois, ela recebe a notícia da morte de Roy. Desiludida e sem recursos, Myra toma uma decisão drástica. Mas será que o seu grande amor realmente morreu?[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTE DO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Joe confessa seu amor ao adorável Bobbi Lee apenas para cobrir seu crescente medo de que ele possa, de fato, ser homossexual. Uma noite, em uma dança de celeiro, ele fica um pouco bêbado e, ao invés de ir com as prostitutas contratadas, dá em seus desejos e relações sexuais com um homem sem nome. A culpa faz com que ele fugisse, esconda-se na floresta e eventualmente confesse tudo a Bobbi Lee que não quer acreditar nele apenas porque ela estava gostando da natureza proibida do amor deles. No final, ele não pode aceitar sua sexualidade nem pode se esconder atrás de Bobbi Lee e é por isso que ele joga fora da ponte de Tallahachee.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTE DO RIO KWAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de liquidar suas diferenças com o comandante de um campo de prisioneiros japonês, um coronel britânico coopera para supervisionar seus homens na construção de uma ponte ferroviária para os seus captores - enquanto permanece alheio aos planos dos Aliados para destruí-la.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PORTA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Gigolo Francês-Romeno Georges Iscovescu deseja entrar nos EUA. Parou no México pelo sistema de cota, ele decide se casar com um americano, depois a abandonar e se juntar a seu velho parceiro Anita, que é feito da mesma forma. Mas depois de varrer a professora Emmy Brown de seus pés, ele a acha tão doce que o amor e o ciúme em risco seus planos.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PORTA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão de policiais desavisados entram em um alçapão para o inferno, quando eles se deparam com uma estranha situação, uma missa negra em um prédio abandonado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shadow People é baseado em uma história real sobre uma personalidade do rádio de uma pequena cidade, Charlie Crowe (Roberts), que desvenda uma conspiração sobre encontros com seres misteriosos. Estes Shadow People foram a causa de centenas de mortes inexplicáveis. Ele encontra a agente da Inteligência Epidemica do CDC, Sophie Lancombe (Eastwood), cujas investigações se entrelaçam com sua próprias descobertas, levando ambos à um mundo escuro e com décadas de acobertamento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PORTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher retorna do combate e faz amizade com uma família em Nova York. Quando uma quadrilha de ladrões planeja levar os objetos de valor da família, ela luta para defender a família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PORTUGUESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nova esposa de Lord von Ketten está determinada a transformar a residência familiar do marido, um castelo inóspito na Itália, num verdadeiro lar. Quando ele parte para a guerra, permanecendo ausente por 11 longos anos, ela cria sua própria vida através de várias atividades artísticas e esportivas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A POSSESSÃO DE DEBORAH LOGAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia Medina (Michelle Ang) finalmente encontrou o tema perfeito para o filme de sua tese de doutorado sobre a Doença de Alzheimer. Nos próximos meses, as câmeras irão gravar o cotidiano de uma mãe, Deborah Logan (Jill Larson), e sua filha, Sarah (Anne Ramsay). Mas conforme os dias progridem, coisas estranhas começam a acontecer em torno de Deborah que não são compatíveis com quaisquer conclusões sobre a doença de Alzheimer.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A POSSESSÃO DE MARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é um capitão de navio que luta para dar uma vida melhor para sua família. Estranhamente levado a comprar um navio abandonado que está sendo leiloado, David acredita que ele será o ingresso sem volta para a felicidade e a prosperidade de seus amados. Entretanto, depois de embarcarem em uma jornada marítima, eventos aterrorizantes começam a assombrar a família, fazendo cada um deles questionar a própria sanidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A POSSESSÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael King (Shane Johnson) não acredita em religião, espiritismo ou fatos paranormais. Enfrentando a morte da esposa, ele decide fazer seu próximo filme ligado à busca da existência de forças sobrenaturais. Michael permite que vários praticantes de artes ocultas testem os rituais mais pesados nele na intenção de provar que tudo é um mito. Porém, algo acontece.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRAGA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por dez anos, as crianças do mundo entraram em coma, derrotadas por uma praga misteriosa. E agora, elas finalmente acordaram para realizar uma única missão: a completa aniquilação da raça humana adulta. Assassinando cruelmente qualquer um com mais de 20 anos, as crianças zumbi não poupam ninguém, nem mesmo seus pais. E enquanto os poucos sobreviventes fogem para salvar suas vidas, a pergunta permanece: quem, ou o quê, está por trás de A PRAGA.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRAGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terror / drama australiano independente que explora as normas sociais que se quebram entre um pequeno grupo de sobreviventes em um mundo pós-apocalíptico. Hordas vorazes de zumbis infectados aterrorizam os sobreviventes, mas é o horror dentro de seu próprio santuário que eles devem temer mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRAIA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma festa na praia graduação toda a noite, um grupo de ressaca vinte e poucos anos acordado a uma batida de sol, e uma praia aparentemente carnívora que devora qualquer coisa com uma batida de coração que toca a areia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard, um jovem turista americano, está prestes a arriscar sua vida em busca de uma coisa: aquela sensação de êxtase que só pode ser encontrada numa super aventura. Mas em uma praia secreta, ilusóriamente perfeita, ele logo irá descobrir que conforme o nível de intensidade sobe e os riscos aumentam, os desejos ficam mais fortes... e o perigo aumenta.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PREMONIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora se vê misteriosamente atormentada por sonhos premonitórios que parecem ter algo a ver com uma onda de assassinatos. E logo ela descobre estar psiquicamente ligada ao possível responsável pelos crimes.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRESENÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora (Mira Sorvino) se muda para uma cabana distante da sociedade querendo paz para escrever um livro de romance. No entanto, a casa é assombrada por um espírito que a persegue fazendo com que tenha comportamentos estranhos. A mulher é surpreendida pela visita de seu noivo (Justin Kirk), cuja presença cria uma obsessão maior do espírito pela mulher. Perseguida, limites entre a sanidade e a loucura da escritora confundem-se.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRESENÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem cientista trabalha para a NASA, ele é abduzido por extraterrestres. Quando ninguém acredita em sua história, ele fica obcecado em encontrar provas que o levem a uma jornada de descoberta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMA SOFIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Naïma acaba de fazer 16 anos. Neste verão, ela terá que decidir o que quer da vida se não quiser perder. Então chega sua prima Sofia, com um corpo incrível e um estilo de vida perigosamente sedutor. Naïma deseja apenas seguir seu próprio caminho, desde que ele conduza para cima ... Apesar dos avisos de seu melhor amigo Dodo, ela e Sofia viverão encontros inesquecíveis durante um longo verão que os marcará para sempre[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA-DAMA DO ESTADO ISLÂMICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cineasta Ricki Stern dirige seu olhar à ex-primeira-dama do ISIS, Tania Joya, que por 12 anos foi casada com John Georgelas, um americano que chegou ao mais alto posto do ISIS. O documentário narra com exclusividade a história insólita de dois amantes sedentos por poder e sua relação com os ideais e organizações radicais. O ponto de partida é o relato de Tania e seu testemunho como membro do Exército Islâmico, esposa e mãe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA COISA BELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, na pequena cidade de Livorno, no litoral italiano, Bruno vê a mãe Anna ser apelidada de "Miss Mamma", atraindo os olhares da população masculina e provocando suspeitas no marido Mario. Desde então, o fato de ter uma mãe extrovertida e atraente converte-se em motivo de embaraço para ele. Adulto, tornou-se um professor desinteressado e vive uma vida morta, tendo cortado os laços com a família e a cidade natal. Um dia, Valeria, sua irmã que mal o conhece, entra em contato para avisar que Anna está sofrendo de uma doença terminal e convencê-lo a ir ver a mãe uma última vez.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA NOITE DE CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governo americano cria uma nova tradição para tentar diminuir a criminalidade: a Noite de Crime. Por doze horas, qualquer tipo de violência passa a ser permitida dentro de uma certa vizinhança, que fica tomada pelo medo. Mas, quando o experimento tem início, os moradores do local decidem revidar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA NOITE DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se formar na faculdade, Benjamin Braddock (Dustin Hoffman) retorna para casa. Indeciso quanto ao seu futuro, ele acaba sendo seduzido pela senhora Robinson (Anne Bancroft) uma amiga de meia-idade de seus pais. Mas na verdade ele está interessado na filha dela, a bela Elaine Robinson (Katharine Ross).[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA PÁGINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hildy Johnson, repórter de jornal, é noivo de Peggy Grant e planeja se mudar para Nova York para um emprego em publicidade com salário maior. A sala de imprensa do tribunal está cheia de repórteres mambembes que inventam histórias tanto quanto as escrevem. Todos estão aguardando para cobrir o enforcamento de Earl Williams. Quando Williams escapa do inepto xerife, Hildy aproveita a oportunidade usando seus 260 dólares da lua de mel para subornar um insider e obter um "furo" sobre a fuga. No entanto, Walter Burns, editor do Post, propositadamente demora para reembolsar Hildy da despesa, na esperança de que ele fique cobrindo a história. Conseguir uma grande matéria parece possível quando Hildy tromba com o confuso fugitivo Williams e o esconde em uma mesa roll-top na sala de imprensa. Burns chega do jornal para ajudar. A questão é, eles poderão manter o paradeiro de Williams em segredo o tempo suficiente para dar o furo, especialmente com o xerife e outros repórteres zanzando ao redor?[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA PÁGINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hildy Johnson é o repórter TOP em um jornal de Chicago durante a década de 1920. Cansado de toda a confusão da profissão ele está determinado a deixar o emprego para se casar. Mas seu intriguento editor, Walter Burns, tem outros planos. É o dia anterior do culpado (mas insano) assassino, Earl Williams, ser levado para a forca e Burns tenta fazer Johnson ficar e escrever sua última história.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA TRANSA DE JONATHAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1956, em uma pequena cidade, o introvertido e desajeitado Jonathan, é amigo do extrovertido e inconformado Gene, que já morou em Chicago. O principal objetivo de Jonathan, é conquistar a sexy Marilyn, apesar da timidez dele, enquanto Gene, pretende manter sua vida sentimental com Bunny, sua namorada. Gene, aconselha Jonathan, em como atrair as mulheres, e Marilyn, em especial, sendo que também tem que se defender de Kenny, um valentão da classe, enquanto tenta criar uma linha divisória de relacionamento com seu pai viúvo, que tem tolerância zero para suas armações. Gene, é adorado por várias garotas e ensina para Jonathan, algumas lições, mas o próprio Gene, enfrenta um problema, pois em virtude de seu pai ser pobre os pais de Bunny, não o aceitam.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave (Dylan O'Brien) é platonicamente apaixonado pela melhor amiga Jane (Victoria Justice). Já Aubrey (Britt Robertson) namora Ronny (James Frecheville), um músico que não a compreende. Em uma sexta à noite, os caminhos de Dave e Aubrey se entrelaçarão, e ao longo do fim de semana muitas descobertas serão feitas pelo casal.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PRIMEIRA VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy (Mira Sorvino) se apaixona por Virgil (Val Kilmer), homem bonito que ficou cego acidentalmente na infância. Surge uma esperança, através de um novo tratamento experimental, e Virgil é operado com sucesso. Ele recomeçará tudo de novo, aprendendo mais uma vez a enxergar a luz do dia e, quem sabe, descobrir a força do amor.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial naval repreendido após Pearl Harbor é mais tarde promovido a vice-almirante e tem uma segunda chance de provar-se contra os japoneses. Em patrulha na manhã de 7 de dezembro comandando um cruzador o Capitão Torrie recebe a notícia do ataque em Pearl Harbor. Suas ordens são encontrar a força japonesa e atacá-la. O filme conta a história de três famílias durante o início da II Guerra Mundial. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMOGÊNITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal vive é virado de cabeça para baixo quando o nascimento de seu primeiro filho é acompanhado por entidades aterrorizantes que ameaçam sua família recém-formada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA DA RUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alicia, uma menina de 12 anos, foge do sistema de adoção para ficar com seu pai, que, após sofrer uma lesão cerebral durante seu serviço no Iraque, vive desabrigado nas ruas de Los Angeles e, na maior parte do tempo, é incapaz de reconhecê-la.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA DOS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu nome é Gwyn e ela tem a missão de salvar o trono das garras do malvado príncipe João, já que o rei está prestes a morrer. Na Inglaterra, no no século 12, a espirituosa Gwyn , 18 anos, herdou a beleza de sua já falecida mãe, Marion ,e a grande coragem de seu pai, Robin Hood. Depois de crescer em uma fazenda, Gwyn está pronta para seguir os passos do pai, que ficaria mais feliz em vê-la tornar-se uma verdadeira dama. Enquanto isso, o rei Ricardo se aproxima da morte. Robin Hood e seu fiel companheiro João Pequeno são chamados para garantir que o herdeiro, o belo príncipe Felipe, tenha seu lugar de direito no trono. O perigo aparece quando o irmão do rei Ricardo, o malvado e sinistro príncipe João, resolve que nada irá impedi-lo de tornar-se rei. Robin Hood e seu companheiro são pegos em uma armadilha e sentenciados à morte, a menos que traiam o príncipe Felipe. A única pessoa que pode salvar Robin Hood e colocar Felipe no trono é Gwyn.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E A PLEBEIA: AS VILÃS TAMBÉM AMAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma relíquia de valor incontestável é roubada, e a Princesa Stacy pede ajuda à Lady Fiona, a ambiciosa prima da Rainha Margaret. Para recuperar a joia, ela se une a um misterioso homem de seu passado, o que acaba reacendendo a chama de um romance natalino irresistível. O resultado é uma mudança totalmente inesperada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E A PLEBEIA: NOVA AVENTURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A coroação de Margaret está atrapalhando a vida amorosa da futura rainha. Sua sósia Stacy tem um plano para ajudar – se outra garota idêntica a elas não estragar tudo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E A PLEBEIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma duquesa e uma confeiteira descobrem que são sósias perfeitas uma da outra e decidem trocar de lugar. Quando elas se apaixonam por homens que não fazem a menor ideia de quem elas são de verdade, esse plano pode virar um problema.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E O DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem princesa Barbara descobre um livro mágico que a teletransporta para um lugar repleto de criaturas fantásticas. Junto do dragão Dragosha, ela encara muitas aventuras e faz novos amigos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E O GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a tímida e bela enfermeira Sissi sofre um terrível acidente de carro, um charmoso criminoso milagrosamente salva a sua vida. Ao se recuperar, Sissi sai em busca de seu salvador e descobre um homem violento, com um passado conflitante e um futuro perigoso. Logo, eles voltam a se encontrar em meio a um perigoso assalto a banco, quando ela percebe que seu destino está pré-determinado. Ou não?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E O PIRATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Margaret está viajando disfarazada para escapar com suo namorado em lugar de se casar com o homem que seu pai quer para ela. Em alto mar, suo barco é atacado por piratas que conhecem sua identidade e planeam secuestrá-la para pedir ao seu pai um rescate por ela.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E O PLEBEU[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Princesa Anne embarca em uma turnê por diversas capitais europeias e que é altamente explorada pela imprensa. Quando ela e sua comitiva real chegam em Roma, ela começa a se rebelar contra o seu horário extremamente regrado. Uma noite Anne dá uma escapulida de seu quarto, pula na traseira de um caminhão de entregas e escapa seu luxuoso confinamento. No entanto, um sedativo que ela foi forçada a tomar mais cedo começa a fazer efeito, e logo a princesa está prestes a dormir em um banco público. Ela é encontrada por Joe Bradley, um repórter de um jornal americano correspondente em Roma. Ele a leva até o seu apartamento. Na manhã seguinte, Joe corre para cobrir a conferência de imprensa da princesa Anne, sem saber que ela está dormindo em seu sofá. Na hora em que ele percebe a sua boa sorte, Joe promete ao seu editor uma entrevista exclusiva com a princesa.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E O SAPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tiana é uma bela jovem que vive em Nova Orleans. Desde criança ela sonha em ter um restaurante próprio, o que faz com que tenha dois empregos e junte o máximo de dinheiro possível. Para conseguir a quantia necessária para que possa enfim alugar o imóvel de seus sonhos, ela aceita trabalhar na festa realizada por Charlotte LaBouff, sua amiga de infância. Charlotte deseja conquistar o príncipe Naveen, que acaba de chegar à cidade. Entretanto, um incidente faz com que Tiana troque de roupa e, no quarto de Charlotte, use um de seus vestidos. É quando surge um sapo, anunciando ser um príncipe e pedindo a Tiana que lhe conceda um beijo, para que o feitiço nele aplicado seja quebrado. De início Tiana acha a ideia repugnante, mas aceita ao receber a promessa do príncipe de que conseguirá para ela a quantia necessária para concretizar o aluguel. Só que, ao beijá-lo, ao invés dele se tornar humano novamente, é Tiana quem se transforma em sapo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA - O REINO DA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Odette (Nina Herzog) está apresentando uma competição de música em comemoração ao aniversário da princesa Alise, e o vencedor irá cantar para ela em seu baile. Enquanto isso, a princesa Mei Li procura Odette e Derek (Yuri Lowenthal) para ajudar Chen, que foi amaldiçoado a viver na forma de um dragão para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA: A FÁBULA DA FAMÍLIA REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os personagens memoráveis ​​da série A Princesa Encantada estão de volta para uma nova aventura! Pouco depois de a Família Real adotar uma menina chamada Alise, ela é levada para a floresta. Princesa Odette, Derek e seus amigos da floresta, Jean-Bob, o Sapo, e Speed, a Tartaruga, devem trabalhar juntos para encontrar uma maneira de trazê-la de volta para o castelo. Com amizade, trabalho em equipe, canções originais e muitas risadas, A Princesa Encantada - A Fábula Da Família Real é uma série imperdível para toda a família![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA: O CASAMENTO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Odette e o príncipe Derek vão a um casamento na princesa Mei Li e seu amado Chen. Mas as forças do mal estão em jogo e os planos do casamento estão manchados e o amor verdadeiro tem condições difíceis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Odette e o príncipe Derek se conhecem desde criança e passam todos os verões juntos, com o intuito de que possam se apaixonar e casar quando crescidos, para que os dois reinos se juntem pela união. Porém, com o tempo os dois se afastam e o sonho dos pais parece cada vez mais distante. Até que em um verão, Derek e Odette se reaproximam, nutrindo uma paixão que os dois até então desconheciam. Na volta para casa, o rei e a princesa são surpreendidos no caminho e Odette é raptada pelo malvado feiticeiro Rothbart, que a transforma em um cisne. Agora, só o verdadeiro amor será capaz de quebrar tal encanto.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA PROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Princesa Prometida é uma fábula divertida na qual uma bela princesa e um camponês devem superar vários desafios - duelos de espadas, sequestro, perseguições, piratas e um príncipe sinistro - para encontrar a felicidade.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA XUXA E OS TRAPALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diabólico Ratam (Paulo Reis) assume o poder do planeta Antar, após a morte do imperador local, e ordena que todas as crianças sejam capturadas para trabalharem como escravas. Mantida sempre dentro do palácio, a Princesa Xeron (Xuxa) acredita que o povo de seu reino está feliz e que tudo está correndo bem. Enquanto isso, do lado de fora, os príncipes Mussaim (Mussum), Dedeon (Dedé Santana) e Zacaling (Zacarias) se unem ao Cavaleiro Sem Nome (Renato Aragão), para que juntos possam derrotar Ratam.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma princesa bela e determinada se recusa a se casar com o cruel sociopata para quem está prometida, ela é sequestrada e trancada em uma torre remota no castelo de seu pai. Com seu pretendente desprezado e vingativo querendo tomar o trono, a princesa deve proteger sua família e salvar o reino, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garota é deixada em escola interna inglesa pelo pai, um oficial do exército. Ela recebe a notícia de que ele morreu, não se conforma e foge para tentar encontrá-lo em algum hospital.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1914, Simla, Índia. Sara Crewe (Lisel Matthews) é uma garota inglesa que vivia feliz, apesar de ser órfã de mãe. Quando eclodiu a 1ª Guerra Mundial seu pai, o capitão Crewe (Liam Cunningham), que pertencia ao exército inglês, tem que ir para a guerra. Porém antes vai a Nova York para deixar Sara num luxuoso internato para moças, no qual a mãe dela já estudara e que é administrado agora com mão de ferro pela Srta. Minchin (Eleanor Bron). A Srta. Minchin fica incomodada com a criatividade de Sara, que logo cativa a maioria das garotas. Um dia o Sr. Barrow (Vincent Schiavelli), o advogado do pai de Sara, chega no colégio para dizer que não haveriam mais pagamentos, pois o pai de Sara tinha morrido em combate. Minchin então faz Sara trabalhar como uma criada, para pagar sua estada ali.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às noites, os prisioneiros deixam a Prisão Sung para cometer crimes perfeitos. Ik-Ho é um preso com influência e poder. Yoo-Gun é um novo interno acusado de distribuição de evidências e subornos. Ele é um ex-detetive com registro de prisão. Yoo-Gun, com seu temperamento forte, começa a chamar atenção de Ik-Ho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um realizador de cinema é abordado pelo seu antigo professor de matemática com uma grande ideia para um filme: o Diabo declara que a Terra é o Inferno. O realizador rejeita a ideia, mas os acontecimentos que se seguem na vida de um escritor seu amigo e da jovem prostituta que ele ama parecem provar a ideia do professor.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRISIONEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Representante de uma companhia supervisiona a demolição de um misterioso prédio e descobre os segredos escondidos no local, ligados à um assassino sanguinário.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris enfrenta sérios problemas financeiros e Linda, sua esposa, decide partir. Ele agora é pai solteiro e precisa cuidar de Christopher, seu filho de 5 anos. Chris tenta usar sua habilidade como vendedor para conseguir um emprego melhor, mas só consegue um estágio não remunerado. Seus problemas financeiros não podem esperar uma promoção e eles acabam despejados. Chris e Christopher passam a dormir em abrigos ou onde quer que consigam um refúgio, mantendo a esperança de que dias melhores virão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1856, o escravo Samuel Woodward e sua família escapam da plantação Monroe, perto de Richmond, Virgínia. Quem os auxilia é uma rede secreta, que orienta a família em sua jornada em direção ao Canadá.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fim da Guerra Civil dos Estados Unidos, pouco antes da virada para o século XIX. Decidido a se vingar de Gideon (Pierce Brosnan), o coronel Carver (Liam Neeson) parte em sua busca.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DE ELLY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após passar anos na Alemanha, Ahmad (Shahab Hosseini) volta ao Irã e seus amigos organizam três dias de comemoração. Sem que o resto do grupo saiba, Sepideh (Golshifteh Farahani) convida para a festa a jovem Elly (Taraneh Alidoosti), professora de sua filha. Ahmad, que acabou de se separar da namorada alemã e gostaria de começar uma nova vida com uma iraniana, vê em Elly a mulher perfeita. No dia seguinte, no entanto, ela desaparece misteriosamente. O clima entre os amigos torna-se amargo e tenso e eles iniciam uma pequena investigação para descobrir o paradeiro da moça.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DE ERIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric Bishop (Steve Evets) é um carteiro à beira de um ataque de nervos. Com dois adolescentes a causarem tumultos pela sua casa e o reaparecimento do seu primeiro amor, Eric esforça-se para ultrapassar os problemas. Mas os seus colegas aparecem com umas técnicas de auto-ajuda pouco usuais para pôr a sua vida de volta no normal. E assim surge a intervenção imaginária do mítico herói...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DE MR. GOODBAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor dedicado passa as barras de cruzeiro nas noites, procurando homens abusivos com quem ela pode se envolver em encontros sexuais progressivamente violentos.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DE SUGAR MAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final dos anos 1960, em um bar de Detroit, um artista é descoberto. Esquecido em seu país, ele se tornou uma lenda para o resto do mundo. Dois fãs sul-africanos exploram a extraordinária história do cantor Sixto Díaz Rodríguez.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DE UM PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace está animada com a notícia que irá comandar o desfile de Natal em sua cidade, mas quando o Papai Noel quebra o braço, ela precisa encontrar alguém para substituí-lo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A massagista Eva é uma mulher divorciada e mãe solteira que teme a partida da sua filha para a faculdade. Ela logo começa um romance com Albert, um homem engraçado que está vivendo um momento muito parecido com o seu. Só que esse relacionamento será ameaçado com a chegada de sua nova cliente, Marianne, que é também ex-mulher de Albert.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota na estrada para o stardom luta contra os efeitos desumanizantes da vida de Hollywood.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DO SUBMARINO I-52[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noite de 23 de junho de 1944. O comandante aliado Jesse Taylor circula em um avião-torpedo sobre o meio-Atlântico, cerca de 1.500 quilômetros a sudoeste das ilhas Açôres. Ele segue os movimentos do submarino cargueiro japonês conhecido como I-52. Maior que um campo de futebol e carregando mais de duas toneladas de ouro, o I-52 ruma à França ocupada pela Alemanha. Mas os Aliados descobrem suas coordenadas e lançam um único torpedo. Os japoneses afundam. Perdido nas profundezas do oceano, a localização exata do submarino manteve-se um mistério por mais de meio século. Mas a perseverança do pesquisador Paul Tidwell levou à descoberta do submarino afundado. Assim como "Segredos do Titanic" e outros programas da NG, esta é a história de um grande mistério esclarecido. O filme combina a emoção de uma expedição subaquática altamente tecnológica à atração que é explorar um verdadeiro tesouro, além do fascínio da descoberta dos instigantes segredos dos "hackers" da 2a. Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Canadá. Matthew (Ryan Reynolds) estava dirigindo seu carro e parou para fazer uma rápida compra, deixando a filha de nove anos, Cass (Peyton Kennedy/Alexia Fast), no banco de trás. Ao retornar, ela havia desaparecido sem deixar pistas. Os policiais Nicole (Rosario Dawson) e Jeffrey (Scott Speedman) assumiram o caso, mas nada descobriram. A primeira pista sobre a garota apenas surge seis anos depois, quando os policiais estão investigando uma grande rede de pedofilia. Para a surpresa de todos, Cass tem um importante papel na organização, já que é ela quem entra em contato com as crianças pela internet para atraí-las. Apesar disto, ela segue sendo mantida em cativeiro por seu raptor, Mika (Kevin Durand).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA CELESTINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no best-seller mundial de James Redfield, The Celestine Prophecy é um filme de aventura espiritual que narra a descoberta de pergaminhos antigos nas florestas tropicais do Peru. A profecia e seus nove principais insights prevêem um despertar mundial, surgindo dentro de todas as tradições religiosas, que move a humanidade em direção a uma experiência mais profunda de espiritualidade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA DO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real. Convencido de ter ouvido a voz de Deus dizendo que Donald Trump seria o próximo presidente dos Estados Unidos, um homem não medirá esforços para difundir a mensagem que recebeu.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA III: O CONFLITO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Anticristo Damien Thorn, agora com 32 anos, é um empresário de sucesso, pronto para cumprir seu destino. Recém-nomeado embaixador dos Estados Unidos na Grã-Bretanha, ele é ameaçado de morte por um grupo liderado pelo padre DeCarlo. Enquanto Damien se prepara para o retorno de Jesus Cristo, ele toma proveito de seu relacionamento com Kate Reynolds para recrutar o filho dela, Peter, como seu seguidor.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA IV - O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Damien Thorn está morto, mas sua profecia renasce através de uma misteriosa garota chamada Delia, que é adotada por dois advogados, Gene e Karen York. Quando Karen percebe que sua nenê nasceu sob circunstâncias suspeitas, ela contrata um investigador particular para encontrar os verdadeiros pais de Delia. Uma série de acidentes bizarros começa a ocorrer, e Karen suspeita que todos estão conspirando contra ela à medida que vai descobrindo a verdade sobre seu bebê.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Thorn (Liev Schreiber) é um diplomata, que está prestes a ter um filho com sua esposa Katherine (Julia Stiles). Porém a criança morre logo após o parto, o que faz com que Robert adote um bebê para colocá-lo no lugar do filho, sem que Katherine soubesse. Seis anos depois Damien (Seamus Davey-Fitzpatrick), o filho de Robert e Katherine, começa a dar sinais de que seja o Anti-Cristo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O embaixador americano e a esposa querem muito ter filhos. Quando ela dá à luz um bebê morto e um padre sugere que adotem um recém-nascido saudável e órfão, ele aceita sem contar à mulher. O que ele não sabe é que o bebê é o anticristo.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFESSORA DE PIANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erika Kohut trabalha como professora de piano no Conservatório de Viena. Ela não bebe nem fuma, vivendo na casa de sua mãe aos 40 anos. Quando não está dando aulas Erika costuma frequentar cinemas pornôs e peep-shows, em busca de excitação. Logo ela inicia um relacionamento com Walter Klemmer, um de seus alunos, com quem realiza vários jogos perversos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFESSORA DO JARDIM DE INFÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com quarenta anos de idade, morando em Staten Island e casada com um marido doce, mas desavisado, e com filhos que a ignoram em grande parte, Lisa Spinelli passa seus dias ensinando no jardim de infância em um estado de dormência crescente. Seu único alívio é uma aula de poesia noturna que frequenta em Lower Manhattan. Quando ela descobre que uma criança de cinco anos de idade em sua classe pode ser um prodígio poético, Lisa fica fascinada e obcecada, enquanto ela luta para protegê-lo de pais negligentes e uma babá plagiadora. Ela logo se vê arriscando sua carreira, família e liberdade para apoiar sua promessa artística.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFISSIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna é resgatada quando criança e treinada para se tornar a assassina profissional mais habilidosa do mundo. Quando Moody, o homem que ela tinha como um pai e que lhe ensinou tudo sobre sobrevivência, é brutalmente assassinado, ela se junta ao enigmático Rembrandt e promete ir até o fim em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROMESSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os encantos de uma linda princesa na China antiga seduzem três homens totalmente diferentes, todos envolvidos em uma trama política e militar. Na tentativa de conquistá-la, eles comprometem muito mais do que o seu amor.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROMESSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um triângulo amoroso surge em meio aos últimos dias do Império Otomano. Durante estes dias turbulentos, Michael (Oscar Isaac), um estudante de medicina excepcional, e Chris (Christian Bale), um renomado jornalista americano vão disputar o amor da bela Ana (Charlotte Le Bon).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROMESSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Black (Jack Nicholson) é um policial veterano que vive em Nevada e está prestes a se aposentar. Em seu último dia de serviço ele recebe como missão conferir o local onde ocorreu o assassinato de uma garota de 7 anos e avisar sua família do ocorrido. Com a mãe desesperada, Jerry promete que encontrará o culpado do crime e, com isso, resolve investigar o caso auxiliado por Stan Krolak (Aaron Eckhart), outro policial. Juntos eles chegam até Toby Jay Wadenah (Benicio Del Toro), um homem com problemas mentais que assume a autoria do crime e logo depois se suicida. Krolak considera o caso enc, mas Jerry não acredita que Toby Jay seja o assassino e, mesmo aposentado, decide continuar as investigações por conta própria.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dr. Frankenstein dedica anos de pesquisa para construir o par perfeito para sua primeira criação monstruosa. Ele cria uma mulher, Eva, para casá-la com seu primeiro monstro. Contudo, Eva decide abandonar seu noivo, que não desiste de tê-la para si.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROMOÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug Stauber e Richard Wehlner disputam entre si o cargo mais alto na nova loja de uma rede de supermercados, e a dinâmica que se instala entre ele traz tensão para o ambiente de trabalho e para seus respectivos casamentos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROPOSTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margaret Tate é uma poderosa editora de livros, que se vê em apuros ao ser comunicada de sua deportação para o país-natal, o Canadá. Para evitar que isto ocorra ela declara estar noiva de Andrew Paxton, seu assistente. Perseguido por Margaret há anos, ele aceita participar da farsa mas impõe algumas condições.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROPOSTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um intenso tiroteio entre policiais e uma gangue de foras-da-lei, Charlie Burns (Guy Pearce) e seu irmão Mike (Richard Wilson) são capturados pelo capitão Stanley (Ray Winstone). Juntamente com seu irmão Arthur (Danny Huston), o trio é procurado por ter cometido um crime brutal. Na tentativa de pôr fim a um sangrento ciclo de violência, Stanley faz a Charlie uma proposta aparentemente impossível de ser aceita.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE BALAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]25 anos depois, Jack agora trabalha como Agente Especial com a missão de derrubar uma poderosa família criminosa sul-africana. O oficial relutantemente se disfarça mais uma vez, desta vez levando a identidade de Moisés. .[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE BALAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Keats (Damon Wayans) é um policial que tem a missão de investigar o chefão do crime Frank Colton (James Caan). Ele se passa por bandido e faz amizade com um dos subordinados de Colton, o traficante e ladrão de carros Archie Moses (Adam Sandler). É claro que a parceria dos dois termina quando a identidade do policial é revelada. Anos mais tarde, os ex-amigos terão de aturar um ao outro novamente. Isso acontece quando Keats é escalado para escoltar Archie, que agora faz parte do programa de proteção à testemunha.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caleb Holt, um heroico capitão bombeiro que preza a dedicação e o serviço ao próximo acima de tudo. Mas a parceria mais importante de sua vida, seu casamento, está prestes a se desfazer em fumaça. Esta história cativante acompanha o desejo de um homem de transformar sua vida e seu casamento através do poder curativo da fé e de seguir adiante pelo lema dos bombeiros: "Nunca deixe seu parceiro para trás".[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Texas, um grupo de amigas atrai vários olhares por onde passam. Um dos seus observadores, Stuntman Mark, dono de um carro indestrutível, segue as moças não só para lhes fazer companhia, mas para matá-las.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROVA DO LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de homens está em um safári na África, quando se deparam com uma tribo de nativos. Um deles se recusa a dar uma oferenda, o que deixa a tribo ofendida. Os nativos então matam cruelmente os homens brancos, deixando apenas um vivo. Este será objeto de uma competição para eles, que o fazem fugir como se fosse um leão para em seguida ser caçado[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine (Gwyneth Paltrow) é uma jovem atormentada pelos anos em que esteve cuidando de seu pai, Robert (Anthony Hopkins), um gênio da matemática que sofria de esclerose no fim da vida. Temendo enlouquecer que nem seu pai, Catherine se afasta de todos e vive isolada em sua casa. Na véspera do seu aniversário de 27 anos reaparece em sua vida Claire (Hope Davies), sua irmã, e Hal (Jake Gyllenhaal), um ex-aluno de Robert. Hal deseja pesquisar nos 103 cadernos escritos por Robert em seus anos de esclerose, desejando encontrar algo que possa ter alguma lógica, mas também se interessa por Catherine. Já Claire chega à cidade desejando vender a casa da família e fazer com que Catherine more com ela em Nova York.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRÓXIMA VÍTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sargento Mike Donato (Charles Bronson) da policia de Los Angeles, é um policial veterano e durão que trabalha com a linda tenente Dena Donato (Dana Delany), sua filha e policial bem conceituada. Apesar das constantes discussões entre os dois policiais, eles se unem para caçar um perigoso serial killer, responsável pelo assassinato de freiras e que está deixando um rastro de sangue pelas ruas da cidade. Para desvendar os crimes e capturar o assassino, primeiro eles precisam resolver seus problemas pessoais, mas o tempo está acabando e o serial killer se torna cada vez mais audacioso. Seu novo alvo agora é a própria Dena que precisa ser protegida por seu pai e a força policial antes que seu sangue seja derramado pelo terrível assassino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PURA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 29 de junho de 1613. O Globe Theatre, dirigido pelo famoso dramaturgo William Shakespeare, queima acidentalmente em cinzas. Gravemente afetado, ele para de escrever e volta para sua cidade natal, onde sua esposa Anne e as filhas Judith e Susanna ficam surpresas ao saber que ele pretende ficar lá definitivamente, depois de duas décadas trabalhando na capital, negligenciando seus sinceros afetos por eles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUADRILHA DA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robber Roy King perde sua esposa, Alicia, para o revolucionário Montero. Apesar de sua rivalidade, eles colaboram em uma tentativa de roubar o governo mexicano de um milhão de dólares.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER CUSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a fazenda da família é penhorada pelo banco no Oeste do Texas, dois irmãos, um ex-presidiário e um pai divorciado com dois filhos, decidem assaltar algumas agências para se restabelecerem financeiramente. No entanto, a dupla cruza com um delegado, prestes a se aposentar, que fará de tudo para impedi-los e fechar com chave de ouro a sua carreira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria (Kim Basinger) é uma empresária bem sucedida, que já conseguiu tudo na vida, menos uma coisa: ter um filho. Depois de sofrer mais um aborto, o médico informa Maria que ela está velha demais para carregar uma criança. Devastada e incapaz de aceitar o seu destino, Maria sai em uma busca desesperada e perigosa para realizar seu maior desejo, o sonho da maternidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filho de um rico agricultor, Dean Whipple (Zac Efron) sonha em se tornar um grande piloto de automóvel. No entanto, suas ambições devem ser revistas quando a fazenda familiar é alvo de uma investigação policial, colocando pai e filho em uma rota de colisão que ameaça todo o equilíbrio e o futuro sonhado pela família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinada a ter sucesso como actriz, Sarah Walker passa os seus dias num emprego sem futuro, mantém amizades mesquinhas e vai a inúmeras audições, na esperança de conseguir a sua sorte. Após uma série de testes invulgares, consegue o papel principal num novo filme de uma empresa misteriosa. Uma oportunidade que acarreta consequências bizarras e aterrorizantes.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jan Schlittman (John Travolta) é um advogado que, junto com seus sócios, não procura vencer causas mas sim entrar em lucrativos acordos financeiros. Mas tudo muda quando ele concorda em representar oito famílias cujas crianças morreram em virtude de duas empresas terem despejado produtos tóxicos na água que abastece Woburn, Massachusetts. O caso se prolonga, fazendo a firma ficar em sérias dificuldades financeiras, tanto que os sócios de Schlittman o abandonam enquanto ele marcha para o suicídio financeiro e profissional.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUEDA DE BERLIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dia de Frank começou difícil e está prestes a ficar muito pior. Ele acordou com um telefonema irritado de sua ex-esposa, um tanque de gasolina vazio e uma garrafa de suco de maçã e vodka no café da manhã. Enquanto se prepara para ir pegar sua filha na estação de trem, ele conhece Andreas e lhe oferece uma carona. O olho ex-militar de Frank logo percebe que essa decisão acabará numa violenta viagem de vida ou morte, e os dois são jogados em um jogo tenso de gato e rato, rumando para revelações surpreendentes em seu destino final – Berlim.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUEDA DO IMPÉRIO ROMANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge da expansão geográfica do império romano, o general Lívio (Stephen Boyd) comanda a nova política do imperador Marco Aurélio (Alec Guinness), que quer a pacificação de fronteiras e a adoção para os povos conquistados uma certa autonomia. Mas Marco Aurélio acaba envenenado por Commodus (Christopher Plummer), filho ilegítimo que assume o trono e mergulha Roma no caos político e administrativo, o que dá origem à queda do Império Romano.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUEDA! AS ÚLTIMAS HORAS DE HITLER[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1942, o jovem Traudl Junge tem o que parece ser a melhor profissão do mundo: ele é secretário de Hitler. Três anos depois, o império se resume a um abrigo subterrâneo e, de lá, Traudl narra os últimos dias da vida de do ditador.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUEDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Becky e Hunter são duas amigas que buscam aventura e enfrentam grande alturas em suas escaladas. Depois de um grande drama vivido por elas, as duas decidem escalar uma remota torre de rádio abandonada com mais de 2000 pés de altura. Parecia a aventura perfeita para desligar a mente do trágico acontecimento que vivenciaram com o namorado de uma delas. Elas não contavam que ficariam presas e isoladas naquele lugar sem sinal de celular, sem energia e sem pessoas por perto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À QUEIMA-ROUPA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar a esposa grávida, um enfermeiro se vê forçado a ajudar um criminoso ferido em uma corrida contra o tempo e policiais corruptos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À QUEIMA-ROUPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar ajudar o amigo gângster Reese, Walker é baleado e deixado para morrer por ele e por sua própria esposa, de quem Reese era amante. Para se vingar, Walker se infiltra no centro de uma poderosa organização criminosa.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À QUEIMA ROUPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspense focado em um enfermeiro coagido, após o sequestro de sua mulher, a libertar um bandido famoso que foi levado para um hospital depois de ter sido baleado. Ele tem três horas para salvar a sua mulher.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUÍMICA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os relacionamentos amorosos pelo ponto de vista neurológico. O funcionamento interno do cérebro de mulheres e homens, o poder da química cerebral entre casais em diferentes estágios das suas relações.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUÍMICA QUE HÁ ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser transferida para outra escola, uma aluna do ensino médio conhece o editor do jornal do colégio logo no primeiro dia do ano letivo. O jovem, que nunca havia se apaixonado antes, percebe que tudo está prestes a mudar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA DA COCAÍNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine Zeta-Jones interpreta Griselda Blanco, a rainha da cocaína em Miami, famosa pelo uso da violência e de sua inteligência para os negócios.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA DA ESPANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 1950. A atriz espanhola Macarena Granada se tornou uma grande estrela de Hollywood e conhecida em todo o mundo. Após muitos anos longe de sua cidade natal, ela decide finalmente retornar e agraciar o público do país com a atuação em um filme sobre a primeira rainha da Espanha. Mas, na chegada, alguns dissentimentos com figuras do passado podem colocar em risco a produção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme biográfico da campeã australiana de natação e artista Annette Kellerman. Depois de superar a pólio Kellerman alcança a fama e cria um escândalo quando seu maiô de uma peça é considerado indecente. Conta a história da sensação da natação australiana Annette Kellerman, que superou a pólio infantil para continuar e conquistar a fama como nadadora profissional e estrela de cinema nas primeiras décadas do século XX. Ao mesmo tempo, ela escandalizou o mundo vestindo uma roupa de banho de uma peça só, em praias públicas, muito antes desse modelo ser aceito pela sociedade educada, e causou outras polêmicas também. A história foi um veículo perfeito, décadas depois, para mostrar o talento da estrela Esther Williams na década de 1950, e o apelido de Kellerman foi usado pela revista Life para a Sra. Williams quando a chamou de "Sereia de Milhões de Dólares". (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA DOS CONDENADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vampiro Lestat (Stuart Towsend) reinventou a si mesmo e agora é uma grande estrela do rock contemporâneo nos Estados Unidos. Sua música acaba despertando Akasha (Aaliyah), a rainha de todos os vampiros, cujo poder é tão grande que para combatê-la todos os vampiros da face da Terra precisarão se unir a fim de evitar sua própria extinção. Mas assim como a música de Lestat inspira Akasha, que deseja fazer dele seu rei, ela também faz com que Jesse (Marguerite Moreau), uma jovem fascinada pelo lado negro da vida, se apaixone por Lestat.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA ELEFANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Athena, a majestosa matriarca, enquanto ela conduz sua manada de elefantes por uma paisagem africana implacável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA MARGOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, Reino da França, 18 de agosto de 1572. A fim de evitar o início de uma guerra religiosa, a princesa católica Marguerite de Valois, irmã do fraco rei Carlos IX, casa com o rei huguenote Henrique III de Navarra.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A notícia da morte da princesa Diana se espalha rapidamente pelo mundo. Incapaz de compreender a reação emocional do público britânico, a rainha Elizabeth II (Helen Mirren) se fecha com a família real no palácio Balmoral. Tony Blair (Michael Sheen), o recém-apontado primeiro-ministro britânico, percebe que os líderes do país precisam tomar medidas que os reaproximem da população e é com essa missão que ele procura rainha.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAISIN IN THE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Younger, frustada com a vida em seu espremido apartamento em Chicago, vê a chegada de um cheque de dez mil dólares de um seguro como a resposta para suas preces. A matriarca Lena Younger imediatamente usa-o como parte do pagamento de uma casa num subúrbio cujos vizinhos são, em sua maioria, brancos. Mas a família se divide quando Lena confia a aplicação do dinheiro ao irrequieto filho Walter Lee, contra os desejos de sua filha e da nora.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAIVA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo devastado por um vírus da raiva que transforma as pessoas em canibais famintos, Alice, um sobrevivente grávida, junto com outros dois homens, luta para chegar a uma ilha não afetada pela praga. Enquanto isso, um homem perigoso está no rastro de uma misteriosa garota, e Alice logo descobre que zumbis não são a única ameaça...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAPOSA DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marechal Rommel, especialista de Hitler em táticas militares na Segunda Guerra Mundial, era conhecido como a Raposa do Deserto. Respeitado por seguidores e adversários, ao ver que Hitler estava levando a Alemanha à destruição, uniu-se a conspiradores para depor o Fürher.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAPOSA DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o USS Haynes, um destroyer americano de escolta descobre um U-Boat (Submarino) alemão no Atlântico Sul. Um duelo mortal entre os dois começa, e o Capitão Murrell (Robert Mitchum) deve usar toda sua experiência para derrotar o Comandante alemão Von Stolberg (Curd Jürgens) igualmente experiente.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAPOSA E A MENINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher (Isabelle Carré/Kate Winslet na versão inglesa) conta uma história de sua época de criança: em uma manhã de Outono, ela ficou fascinada por uma raposa, e, passados alguns meses observando-a, resolveu se aproximar e desenvolver uma amizade. A partir de seu relacionamento com a raposa - a qual ela chama de Lily - e seus filhotes, a então menina (Bertille Noël-Bruneau) aprende duras lições sobre a vida e sobre como é difícil lidar com animais selvagens.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAPOSA MÁ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles que pensam que o campo é um lugar calmo e tranquilo estão muito enganados. Lá, vivem animais especialmente agitados: uma raposa que pensa que é galinha, um coelho que se faz de cegonha e um pato que quer tomar o lugar de Papai Noel. Se você quiser passar férias em um lugar sossegado, não pegue esse caminho![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RATINHA VALENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar seu filho doente, uma corajosa ratinha percorre uma longa jornada em busca de conseguir mover a sua casa de lugar de maneira segura. Enquanto procura curar seu filho, ela se depara com amuletos mágicos, animais perigosos e grandes amigos que prometem ajudá-la no misterioso percurso de uma floresta mágica que muda sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAZÃO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garotinha órfã, apesar das dificuldades da vida, consegue manter a esperança e transmiti-la a todos ao seu redor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAZÃO DO MEU AFETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George e Nina se conhecem em um jantar, ficam grandes amigos e vão morar juntos. Nina começa a se interessar pelo amigo, mas ela namora Vince, e George é gay. Quando Nina engravida de Vince, ela decide que quer criar o bebê ao lado de George.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um bairro de Chicago, quase uma década após uma invasão alienígena no planeta Terra, acompanhamos como é a vida das pessoas nos dois lados do conflito, o dos colaboradores e o dos dissidentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A França, país da Igualdade, Liberdade e Fraternidade, abriga um núcleo duro de colonialistas. O filme narra uma história real que descreve em detalhes as facetas do ataque à Gruta de Ouvéa, na Nova Caledônia (Oceania, Oceano Pacífico). Envolvido em um suspense contínuo e crescente, o caso do ataque ao posto policial de Fayaoué, onde morrem 4 guardas e 30 outros são feitos reféns, será ou não resolvido à força pelo exército francês? Tudo acontece em 12 dias, no intervalo entre o primeiro e o segundo turno das eleições presidenciais na França, disputadas por Mitterrand e Chirac, a esquerda e a direita, um Presidente, o outro, 1º Ministro. A luta interna entre eles e as próprias eleições tem influência direta no campo, onde acontece o estado de guerra. Ambos disputam o apoio de Le Pen, da extrema direita, e se organiza assim um golpe de força para manter a colônia. Dessa colônia a França explora o níquel usado nos trilhos das ferrovias.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RECEITA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seu cunhado, o deputado Bill Todd, concorrendo contra o rude xerife Grant em uma acirrada eleição, para eleger o novo xerife local, a irmã lidando com o final da gravidez e um encontro assustador com um ladrão de carros em sua mente - Hannah sente que sua vida chegou ao seu ponto de ebulição. Mas as coisas continuam a esquentar quando ela descobre o corpo de Grant - espancado, segurando um de seus cupcakes caseiros - e Bill se torna o principal suspeito.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RECOMPENSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após passar 12 anos na prisão, o famoso arrombador de cofres Dom Hemingway volta para as ruas de Londres em busca da sua recompensa por ter ficado de boca fechada durante todo esse tempo. Ao lado do amigo Dickie, ele vai fazer uma visita ao chefe do crime Fontaine.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RECONQUISTA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mil anos no futuro, quando uma raça alienígena, os Psyclos, conquistam o planeta Terra e o transformam numa colônia, um herói rebelde, Johnny Goodboy, irá liderar uma revolta para livrar o planeta dos alienígenas gigantes.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RECRUTA BENJAMIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Recruta Benjamin, traz a consagrada comediante Goldie Hawn no filme que lhe deu uma indicação ao OSCAR de melhor atriz de 1980. Ela é a jovem e bela viúva Judy Benjamin, que responde a um sedutor anúncio alistando-se no exército americano. O difícil treinamento, seus problemas de adaptação e seus conflitos com a inflexível Capitã Lewis (Eileen Breenan, indicada ao OSCAR de Melhor Atriz Coadjuvante por esta personagem), retratados com muito humor em um filme verdadeiramente hilariante.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RECRUTA HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder todo o seu dinheiro e ser humilhada em público, a estrela Megan Valentine (Jessica Simpson) toma uma decisão radical. Ela se inscreve nas forças armadas dos Estados Unidos, sonhando que o treinamento possa transformar a sua vida de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REDE SOCIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história surpreendente sobre uma nova raça de rebeldes culturais: um gênio que deflagrou uma revolução e mudou a cara da interação humana de toda uma geração, uma mudança que talvez perdure para sempre. Filmado com brutalidade emocional e humor inesperado, este filme soberbamente elaborado faz uma crônica sobre a criação do Facebook e sobre as batalhas relativas à sua propriedade após o imenso sucesso do site.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela Bennett é um gênio da computação. Um dia recebe de um colega um disquete para examinar. Em férias no México, descobre que sua casa foi vendida e sua identidade trocada. Para provar quem é terá de descobrir o mistério por trás daquele disquete.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nam Chul-woo é um pobre pescador que vive uma vida simples e feliz com sua esposa e filha, na margem norte do rio que divide as duas Coreias. Todos os dias ele vai pescar no rio, onde os soldados do posto de controle o conhecem bem e confiam nele para não cruzar a fronteira invisível na água. Mas um dia a sua rede de pesca fica presa no motor do barco e Nam Chul-woo não consegue impedir a deriva do barco para sul.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jiang Liwei é o líder mais jovem do Esquadrão de Brigadas Especiais e ignora os protocolos da missão que levam a uma explosão de gás que mata um jovem bombeiro mudando seu futuro para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REENCARNAÇÃO DE PETER PROUD[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o professor da faculdade, Peter orgulhoso começa a sentir flashbacks de uma vida anterior, ele está misteriosamente atraído para um lugar que nunca esteve, mas que parece familiar e onde logo encontra sua esposa anterior da encarnação.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REGIÃO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]​Alejandra é uma jovem mãe que, ao lado de seu marido Angel, cria seus dois filhos em uma pequena cidade. Seu irmão Fabian trabalha como enfermeiro no hospital local. Suas vidas provincianas são abaladas com a chegada da misteriosa Verônica, uma mulher sexy que põe em cheque os valores familiares, a hipocrisia, a homofobia e o machismo que até então regiam a moral local. Verônica convence a todos que em uma mata próxima, dentro de uma cabana isolada, habita algo que não é deste mundo e que servirá de resposta para todos os problemas. Leão de Prata de melhor direção, Veneza 2016.​[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REGRA DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aviador André Jurieux bateu recordes de vôo, mas só consegue pensar em sua amada Christine, mulher do aristocrata Robert de la Cheyniest. Jurieux consegue com um amigo um convite para a casa de campo em que o casal está dando uma grande festa de caça. Os sorrisos cordiais dos convidados escondem, porém, segredos e sentimentos, e o resultado disso é um assassinato.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RELÍQUIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Museu mais calmo do mundo esconde o mais assustador dos segredos. A biologista Margo Green (Penelope Ann Miller) e o tenente de polícia Vincent D'Agosta (Tom Sizemore) detestam-se. No entanto eles tornam-se implacavelmente inseparáveis, devido a uma série de estranhos assassinatos que ocorrem no Museu. Nos dias que antecedem a inauguração de uma exposição, vão surgindo algumas situações misteriosas, até que uma morte horrível acontece. Eis-nos chegados ao dia da inauguração da exposição e, apesar dos apelos feitos pela polícia para cancelar a abertura desta, ninguém acata as indicações. Uma longa noite de terror está prestes a iniciar-se.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REPARTIÇÃO DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num rincão esquecido da vasta burocracia brasileira, um chefe psicótico usa uma máquina do tempo para duplicar seu quadro de funcionários e aumentar a produtividade da repartição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REPOSSUÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nancy Aglet (Linda Blair), um esposa suburbana, é possuída pelo demônio e cria mil confusões no lar, antes que o padre aposentado Jebedaiah Mayii (Leslie Nielsen) resolva sair de seu claustro para exorcizá-la.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brestskaya Krepost é um drama de guerra único, uma vez que foca nos primeiros dias da guerra para os soviéticos, assim como Pearl Harbor focou no primeiro dia da guerra para os americanos, com a diferença de que seu desfecho tem um sentido muito mais profundo, assim como o filme como um todo, a julgar pelo realismo de suas cenas, de sua história e a brilhante atuação dos atores, com pouquíssima fantasia. Sem dúvidas um filme que marcará o cinema e tem seu lugar dentre os melhores filmes de guerra já feito nos últimos 20 anos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESPEITO DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma narrativa visual de África, baseada em material de arquivo recentemente descoberto que abrange a luta de libertação do domínio colonial, no final dos anos 1960 e nos anos 1970, acompanhada por excertos de Os Condenados da Terra, de Frantz Fanon.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSACA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick (Craig Robinson), Lou (Rob Corddry) e Jacob (Clark Duke) voltam a se envolver numa misteriosa viagem no tempo através de uma banheira. Porém, acabam indo parar no futuro. Agora, eles tem a missão de mudarem suas atuais condições, a fim de salvar o passado que, na verdade, é o presente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSACA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após viverem um tempo separados, quatro amigos juntam-se quando um deles quer se suicidar. Nenhum deles está feliz com suas vidas, então decidem ir para um resort de esqui, onde têm a oportunidade de curtirem um tempo juntos. Depois de uma noite bebendo dentro de uma banheira, eles acordam em 1986 e têm a chance de reescrever o passado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSURREIÇÃO DE GAVIN STONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gavin Stone, uma ex-astro infantil, é forçado a fazer serviço comunitário em uma mega-igreja local e finge ser cristão para que possa conseguir o papel de Jesus em uma peça anual na Paixão, apenas para descobrir que o papel mais importante da sua vida está longe de Hollywood.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSURREIÇÃO DO ANTICRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael e Rachel ficam desolados quando seu filho de seis anos morre em um acidente trágico. Quando um estranho afirma que pode ressuscitar o menino, o casal aceita a oferta, mas a criança revivida não é a mesma que eles conheciam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REUNIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de seu pai, uma filha (Amy Smart), se encarrega de realizar o último desejo de seu pai – encontrar uma maneira de reunir novamente seus três irmãos… Sam (John Cena), um policial suspenso, Leo (Ethan Embry) um fiador e Douglas, 20 anos de idade, um antigo ladrão que passou a metade da vida na prisão. Quando Leo descobre os planos para sequestrar um dos homens mais ricos do país, convence seus irmãos a se unir a ele no que será uma grande aventura. Veja mais em http://www.matchurefilmes.com/2012/03/baixar-filme-reuniao-avi-dual-audio-e.html#ixzz1okAWa730[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVANCHE DO APRISIONADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Avery (Jones) retorna à faculdade como nadador competitivo depois de colocar sua vida nos trilhos. Mas sua vida dá outra guinada inesperada quando ele e seus dois amigos (Bonds, Casseus) são injustamente acusados de assassinato e acabam na prisão.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVANCHE DO MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas encontrou na Amazônia um ser anfíbio, meio homem, meio peixe. A criatura fora baleada e deda como morta, mas agora se descobre que ele sobreviveu. Feito prisioneira, ela foi levada para um laboratório na Flórida. Após várias tentativas de humaniza-la ou até mesmo domesticá-la, a criatura sai de controle. Escapa do laboratório e tenta chegar ao mar, mas começa sofrer uma intensa perseguição.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVIRAVOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Michael Diggs era uma estrela em ascensão do basquete universitário e tinha tudo para brilhar na NBA ao lado dos grandes astros do esporte, porém foi acusado injustamente por um crime que não cometeu e vê seu sonho arremessado pela janela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVISTA DE CARLITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três comédias silenciosas de Chaplin, "A Dog's Life", "Shoulder Arms" e "The Pilgrim", são agrupadas para formar um único longa-metragem. Chaplin fornece nova música, narração e uma pequena quantidade de novo material de conexão. "Shoulder Arms" agora é descrito como ocorrendo num tempo antes da "bomba atómica".[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLTA DOS SETE HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Sete Homens cavalgam novamente nesta sequência de uma das mais brilhantes sagas de faroeste da história do cinema. George Kennedy (Rebeldia Indomável) e James Whitmore (Um Sonho de Liberdade) assumem as rédeas de uma aventura corajosa e arrebatadora que não desaponta o espectador! Quando o famoso fora-da-lei Chris Adams (Kennedy) Recebe a oferta de uma enorme recompensa para libertar um jovem revolucionário mexicano da prisão, ele precisa começar reunindo um time da pesada de destemidos guerreiros. Juntos, esses ousados pistoleiros embarcam na aventura de suas vidas - e descobrem uma causa que vale mais do que uma fortuna em ouro.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLUÇÃO DOS BICHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os animais moradores da Granja do Solar, cansados dos maus tratos rotineiros, se rebelam contra o dono do local, o beberrão Sr. Jones. Após o expulsarem, os bichos se organizam e instauram novas regras, formando uma comunidade democrática, livre do domínio dos humanos. Os inteligentes porcos, no entanto, logo tratam de impor suas idéias e um novo reinado do terror ganha forma.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLUÇÃO DOS GAMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história não contada das batalhas que deram origem à indústria multibilionária dos videogames. Um relato trazido pelo diretor vencedor do Oscar®, Daniel Junge, das inovações, fracassos e rivalidades do ego. Contado em ordem cronológica e apresentando os filhos do brilhante Ralph Baer, inventor do primeiro console de videogame, Nolan Bushnell, o co-fundador da Atari, e muitos outros especialistas na indústria de jogos, este documentário destaca os programadores, engenheiros, gerenciadores e as práticas comerciais que eles seguiram para competir uns contra os outros e se tornarem os magnatas dos games que conhecemos hoje.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLUÇÃO EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1789, sob o reinado de Luís XVI, o povo francês rebela-se contra a monarquia e exige uma transformação na sociedade baseada nos princípios de liberdade, igualdade e fraternidade. A Revolução em Paris, cruza os destinos de homens e de mulheres comuns com figuras históricas. No coração da história, há o destino do rei e o surgimento da República.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLUÇÃO FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher nobre descobre que o seu marido é o "Pimpinela Escarlate", um vigilante que resgata aristocratas da lâmina da guilhotina.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLUÇÃO SILENCIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stalinstadt, Alemanha Oriental, 1956. Enquanto a revolta húngara contra os soviéticos está ocorrendo, os adolescentes de uma sala de aula da escola local realizam um ato aparentemente inofensivo, mas com consequências inesperadas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RIVER CALLED TITAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada em profundidade para as vidas e lutas da comunidade de pescadores que vivem pelo rio Titash.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROCHA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do dia D dois militares do exército aliado são enviados às Ilhas do Canal para destruir armas alemãs desviando a atenção das forças de Hitler para longe da Normandia, mas descobrem um plano nazista de liberar forças demoníacas para vencer a guerra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROCHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um general, herói na Guerra do Vietnã, e seus comandados se apoderam de poderosas armas químicas e se instalam na prisão de Alcatraz, com 81 reféns. De lá eles ameaçam disparar as armas sobre São Francisco se 100 milhões de dólares não forem pagos, sendo que grande parte desta quantia será para doar às famílias de soldados americanos que morreram em missões secretas e nunca foram reconhecidos pela pátria. Para combatê-los, um grupo de elite é mandado para a ilha e entre eles está um jovem especialista em armas bioquímicas e o único homem que escapou do presídio, só que agora ele tem de entrar e, se possível, completar sua missão e sair vivo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RODA DA FORTUNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Hunter (Fred Astaire), um famoso astro de cinema cantor/dançarino, está se sentindo esquecido e menosprezado. Os repórteres estão querendo mesmo Ava Gardner, e não ele. Seus velhos amigos Lily e Les Martin (Nanette Fabray e Oscar Levant) tem uma ideia para um pequeno show engraçado na Broadway e ele concorda em fazer. Mas as coisas começam a ficar fora de controle quando o Big Shot "artístico", o diretor / produtor / estrela Jeffrey Cordova (Jack Buchanan) junta-se à produção, proclama que é um Fausto modernista e insiste na contratação de uma bailarina, Gabrielle Gerard (Cyd Charisse), para estrelar ao lado de Tony, e então... é ódio à primeira vista. E seu coreógrafo ciumento não está ajudando nem um pouco a aliviar a tensão. O show está condenado por ser pretensioso. Mas o romance, a epifania de "vamos fazer um show", e uma abertura triunfal estão prestes a decolar. Afinal de contas, esta é uma comédia musical![/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROOM IN TOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido contra o pano de fundo de uma greve cada vez mais violenta, um trabalhador se apaixona pela filha de classe média de sua senhoria.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROOM TO DIE FOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um casal jovem quebrou um quarto em um casal idoso London House, torna-se aparente ninguém é o que eles realmente parecem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROSA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Betsy Tennenbaum (Brooke Shields, de Amor Sem Fim) é uma advogada, que aceita trabalhar para Martin Darius (Scott Glenn, de O Silêncio dos Inocentes), um inescrupuloso empresário de Nova York. Ele é suspeito, em seu passado obscuro e cheio de segredos, de ser o responsável por alguns brutais assassinatos cometidos no estado há mais de dez anos, nos quais as vítimas eram sempre encontradas ao lado de uma rosa negra e de um bilhete. Agora, os dois estão unidos, e muitos desses segredos podem vir à tona, envolvendo ambos numa trama fatal, perturbadora e cheia de mistérios.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROSA PÚRPURA DO CAIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em área pobre de Nova Jersey, durante a Depressão, uma garçonete (Mia Farrow) que sustenta o marido bêbado e desempregado, que só sabe ser violento e grosseiro, foge da sua triste realidade assistindo filmes. Mas ao ver pela quinta vez "A Rosa Púrpura do Cairo" acontece o impossível! Quando o herói da fita sai da tela para declarar seu amor por ela, isto provoca um tumulto nos outros atores do filme e logo o ator que encarna o herói viaja para lá, tentando contornar a situação. Assim, ela se divide entre o ator e o personagem.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROSA VENENOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carson Phillips, um ex-astro do futebol que virou detetive particular, assume um caso de desaparecimento que lentamente se revela uma complexa teia de crimes, suspeitos e cadáveres. Quando ele descobre que sua filha é a suspeita número um, ele corre contra o relógio para salvá-la, resolver os assassinatos e descobrir os segredos sujos da cidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROTA DE COLISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos decidem fazer uma viagem ao deserto. Mitchell (Josh Duhamel) tem uma vida estável, sucesso no trabalho e com os amigos. Já Carter (Dan Fogler) passa por diversos problemas. Quando o carro de Carter quebra no meio do deserto, eles esperam durante horas pela ajuda de algum outro motorista. Uma pessoa finalmente chega, mas Carter tem uma revelação a fazer: o carro nunca esteve quebrado. Ele queria apenas chamar Mitchell para alguns momentos a sós, porque os dois têm assuntos sérios a conversar. Começa uma briga sem limites entre os dois, na qual a agressão verbal cede espaço gradativamente à violência física e à ameaça de morte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROTA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charley (Charlie Plummer) é um menino de 15 anos que vive com o pai solteiro em Portland, Oregon. Na procura pela tia desaparecida há muitos anos, Charley consegue um emprego de verão como treinador de cavalos e acaba fazendo amizade com um cavalo de corrida chamado Lean on Pete.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SABIÁ SABIAZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste curta de stop-motion, uma passarinha criada por camundongos começa a questionar seu lugar no mundo e parte em uma audaciosa jornada de autoconhecimento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SACADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Stone (Nicolas Cage) e David Waters (Eliajh Wood) são dois policiais e parceiros, que descobrem um cofre escondido dentro do departamento policial onde trabalham. Intrigados, eles decidem roubar o cofre, desvendando uma rede de corrupção muito maior do que poderiam imaginar. A descoberta leva à paranoia, e ao medo de serem assassinados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: AMANHECER - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casamento, uma lua de mel e o nascimento de uma criança trazem imprevistas e chocantes consequências para Bella e Edward e para aqueles a quem amam, incluindo novas complicações com o lobisomem Jacob Black.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: AMANHECER - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dar a luz a Renesmee, quase morrer e ser transformada em vampira, Bella agora tem que proteger sua filha da ameaça dos Volturi, juntamente com a ajuda de seu grande amor Edward e seu melhor amigo Jacob.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: ECLIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bella mais uma vez encontra-se rodeada pelo perigo, já que Seattle está sendo devastada por uma sequência de misteriosos assassinatos e um malicioso vampiro continua em sua busca por vingança. Em meio a tudo isso, ela é forçada a escolher entre Edward e Jacob, sabendo que sua decisão tem o poder de incendiar a luta entre os vampiros e os lobisomens. Prestes a concluir a graduação, Bella tem que enfrentar a decisão mais importante da sua vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: LUA NOVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após Bella Swan completar 18 anos, Edward Cullen decide deixá-la para trás em um esforço para protegê-la após um ataque que quase tirou sua vida. Com uma tristeza inconsolável, Bella descobre que ela pode chamar a imagem de Edward sempre que se coloca em perigo e seu desejo em estar com ele a leva a assumir riscos cada vez maiores. Com a ajuda de Jacob Black, seu amigo de infância e um membro da misteriosa tripo Quileute, o coração de Bella vai gradualmente descongelando, enquanto Jacob esconde seu próprio segredo sobrenatural. Ao receber a notícia de que seu amado decide acabar com a própria vida, Bella parte para impedi-lo, sem imaginar que um perigo ainda maior a aguarda.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA DE ANATAHAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doze marinheiros japoneses náufragos ficam encalhados em uma ilha abandonada e esquecida chamada An-ta-han por sete anos tensos de conflitos internos. Josef von Sternberg dirigiu, fotografou, fez a narração e escreveu o roteiro (a partir de um romance baseado no evento real de Michiro Maruyana traduzido por Younghill Kang). Os únicos habitantes da ilha são o superintendente da plantação abandonada e uma jovem japonesa atraente. A disciplina é mantida pelo antigo administrador, mas termina quando ele sofre um acidente e perde de face. Logo, a disciplina e a racionalidade são substituídas por uma luta pelo poder e pela mulher. O poder é representado por um par de pistolas encontradas nos destroços de um avião americano, tão importante que cinco homens pagam por suas vidas em uma tentativa de conquista-las. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA DE UM HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fong Sai Yuk (Jet Li) acaba se envolvendo com uma irmandade secreta, que está lutando para acabar com o poder do imperador Manchu. Antes de alcançar seu objetivo e restabelecer a dinastia Ming, ele precisa fazer paz com o regime rígido do grupo e resolver a sua vida amorosa, pois o guerreiro está com o coração divido entre duas mulheres.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chang Lung, é um de dois irmãos cuja família está sendo atacada pelos diabólicos bandidos Heaven e Earth. Forçados a se separar quando crianças, os garotos se reencontram adultos, quando acontece o trágico assassinato de seu pai. Agora eles devem se reunir e lutar contra Heaven e Earth, para vingar a sua morte.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA MOLUSCO: ANOITECER[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira da saga "Crepúsculo", que mostra Bella, o vampiro branquelo Edward e o lobisomem gorducho Jacob como você nunca viu antes. Bella está às voltas com o aguardado casamento com Edward, uma possível gravidez do primeiro filho e também com as trapalhadas de Jacob, o amigo de todas as horas, mas que não larga do pé dela. Equipa Principal[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA VIKING[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Séc. IX. Um grupo de guerreiros viking foi expulso da sua tribo por ter recusado submeter-se à tirania do rei. Sob o comando do destemido Asbjöran, seguem viagem num navio junto à costa escocesa, com a intenção de saquear os ricos mosteiros de Lindisfarne e, dessa forma, comprar a sua liberdade. Mas uma terrível tempestade arrasta-os para uma região hostil. Com a ajuda de Conall, um enigmático monge, estes homens tentam cruzar o território inimigo e alcançar a segurança de uma fortaleza viking.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALA DE FERMAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro matemáticos que não se conhecem, são convidados por um misterioso anfitrião denominado Fermat, para comparecer a um encontro em um lugar ignorado, sobre o pretexto de decifrar um grande enigma. Uma vez ali, os quatro descobrirão que suas vidas estão em risco, e que o enigma a desvendar será como sobreviver a uma engenhosa armadilha.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALA DE MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O último representante de uma alta casta insiste em manter o padrão de vida de seus antepassados, mesmo vivendo uma situação cada vez mais difícil. Uma das coisas da qual não abre mão é a enorme sala de música de sua mansão. Seu amor à música e seus atos acabam levando sua família à ruína.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt e Kate são um jovem casal que decide mudar de vida e deixar a grande cidade de Nova Iorque. Na nova casa que compraram descobrem um quarto secreto que lhes concede todos os desejos materiais. Matt e Kate pedem tudo o que toda a vida sonharam, até que um dia pedem o que desejavam mais… Um filho. O que no início parece um sonho, depressa se transforma num verdadeiro pesadelo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALAMANDRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial italiano investiga uma série de assassinatos envolvendo pessoas em posições proeminentes. Deixado para trás em cada cena de assassinato é um desenho de uma salamandra. O policial começa a suspeitar que esses assassinatos estão ligados a uma parcela para aproveitar o controle do governo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALVA-VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descontente com o seu trabalho de repórter, Leigh (Kristen Bell) decide abandonar a rotina em Nova York e voltar à casa dos seus pais, em Connecticut. Os pais não vêem o retorno da filha com bons olhos, mas logo Leigh consegue um pequeno emprego como salva-vidas em uma piscina local. Quando as coisas parecem estáveis, ela se apaixona por um adolescente problemático, muito mais novo do que ela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALVAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na América de 1870, um pacífico colono americano mata o culpado por assassinar sua família, o que desperta a fúria do líder de uma famosa gangue local. Os covardes moradores da cidade traem sua confiança e delatam sua localização e plano para o bandido. Sozinho, ele é forçado a caçar a gangue com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma tempestade de gelo, a cidade de Wichita (Kansas, EUA) fica presa em plena noite de natal. Charlie Arglist (John Cusack) parece ter algo para comemorar neste ano, já que ele e seu sócio, o malandro Vic Cavanaugh (Billy Bob Thornton) acabaram de embolsar US$ 2 milhões do chefão Bill Guerrard (Randy Quaid). Mas o maior prêmio para Charlie é Renata (Connie Nielsen), que gerencia uma boate de strip-tease. Os planos de Charlie incluem sair da cidade com a beldade, mas a tempestade de neve impede a passagem de qualquer pessoa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parker e Longbaugh são parceiros de longa data e decidem ganhar um dinheiro fácil. O plano é sequestrar a jovem Robin, que está grávida de uma criança de um casal rico. Mas o impiedoso Longbaugh desconfia que seu parceiro está interessado emocionalmente por Robin, complicando o sequestro e colocando os dois em uma grande enrascada. O dia da entrega do resgate se aproxima e os amigos se preparam para enfrentar seus adversários fortemente armados.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Cosmo (Jason Priestley) faz pequenos serviços para a máfia. É um trabalho sem muita importância, até que os chefões decidem promovê-lo com seu mais novo assassino profissional. Para ensinar a "arte" do negócio, Cosmo conta com a ajuda do esperto e perigoso Steve e acaba se transformando em um profissional de primeira linha. Para complicar sua promissora carreira, Cosmo se apaixona pela bela Jasmine. Agora, ele precisa decidir entre o bem e o mal, e só há uma maneira.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um roubo mal planejado resultar no brutal assassinato da família Clutter, fazendeiros em Holcomb - Kansas, os dois criminosos fogem da polícia, mas no final acabam enfrentando seu próprio destino mortal e as repercussões da sua atrocidade vil. Truman Capote chegou a Holcomb um mês após o crime, após ler uma notícia curta sobre o caso no New York Times. Entrevistou familiares das vítimas e dos assassinos, recolheu documentos oficiais, leu cartas e diários, observou tudo, e assistiu ao enforcamento dos criminosos. Em 25 de setembro de 1965, a revista The New Yorker publicou o último dos 4 capítulos escritos por Capote sobre o assassinato da família Clutter. Batendo recordes de vendas da revista, em janeiro de 1966 o romance saiu em formato de livro, um "romance não-ficcional", considerado a primeira obra do New Journalism.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEDUÇÃO DO MAL: OS DIÁRIOS DE NOSFERATU[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seduzida em seus sonhos por um vampiro, que precisa de seu sangue virgem para sobreviver, jovem estudante precisa da ajuda de seu namorado, para não sucumbir.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEGUNDA VISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jet é um homem que tem uma habilidade paranormal desde que nasceu. Mas isso faz dele uma aberração entre seus amigos. Mas tudo muda quando Jet se apaixona por uma garota. Ele começa a usar sua habilidade para ajudá-la de uma forma que não deveria. E isso leva Jets para um destino cruel e sombrio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À SEGUNDA VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos colocando sua carreira em primeiro lugar, uma comediante de stand-up encontra um cara que parece perfeito: inteligente, legal, bem-sucedido ... e possivelmente bom demais para ser verdade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEITA DO DRAGÃO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1910, Hong Kong, sob a regra do Império Britânico, é uma cidade próspera e movimentada, mas, escondida nas sombras de suas muitas ruas estreitas, os membros hediondos da gangue de Dragão Vermelho, um ramo da Sociedade Secreta Chinesa Evil Das pinças, escondam e assassinam aqueles que se opõem à sua tirania, que prospera em vício, crime e o medo dos mais fracos.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEITA MALIGNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a uma patrulha de rotina, Daniel Carter encontra em uma estrada isolada um jovem mancando e ensopado de sangue. Ele leva o jovem para um hospital rural próximo. No local, ele descobre que os pacientes estão sendo transformados em algo desumano. O horror se intensifica cada vez mais e, no subterrâneo do hospital, Carter tenta desesperadamente acabar com esse pesadelo ante que seja tarde.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEITA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista e sua namorada são puxados enquanto investigam um culto cujo líder diz ser do futuro.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa contará a história de uma seita conhecida como “Heaven’s Veil” (“O Véu do Paraíso”). Durante um culto religioso, todos os integrantes do grupo se suicidam ao mesmo tempo. A única memória sobre o que aconteceu naquele dia é de uma menina de cinco anos, que retorna ao local 30 anos depois com uma equipe para a gravação de um documentário. Logo eles descobrem que o ocorrido esconde um segredo mais aterrorizante do que qualquer um poderia ter imaginado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SELEÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Portia Nathan trabalha no escritório de candidaturas da prestigiosa universidade de Princeton, onde está prestes a conseguir uma grande promoção. Um dia, o velho amigo John Pressman convida-a a visitar a escola colegial onde ele trabalha, no intuito de conhecer Jeremiah, um candidato em potencial à universidade. Chegando no local, John revela sua real intenção com o convite: ele suspeita que o garoto seja o filho que Portia entregou à adoção. Intrigada com essa possibilidade, ela põe sua carreira em perigo para se aproximar de Jeremiah e reatar com o seu passado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SELVA NUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando tinha 19 anos, em 1886, Christopher Leiningen foi determinado o bastante para ir até a América do Sul para construir barragens, no intuito de fazer uma plantação de chocolate perto do rio Negro. Em 1901 Christopher ainda continua no mesmo lugar, está rico, tem 34 anos e nada sabe sobre mulheres. Mesmo assim se casa por procuração com Joana Selby (Eleanor Parker), 25 anos, de Nova Orleans, apesar deles nunca terem se visto. Ela é bonita, independente e chega pronta para ser uma dedicada esposa, mas ninguém contou para Christopher que ela era viúva, em razão disto ele a rejeita. Na semana seguinte ela espera o barco que a levará de volta aos Estados Unidos, então descobrem que um imenso exército de formigas, que destrói tudo no caminho, chegará na plantação em poucos dias. Ela une-se a ele para ajudá-lo a salvar a plantação, sendo que Christopher poderá perder o trabalho de toda uma vida se mandá-la embora.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEMANA DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Hawkins é um adolescente rebelde que desafia a lei e precisa fazer uma escolha: ir para a detenção juvenil ou para um acampamento cristão. Um peixe fora d'água no início, ele acaba se soltando e encontrando o amor em uma jovem do acampamento. Pela primeira vez e onde jamais poderia imaginar, Will sente que encontrou seu lugar no mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEMENTE MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garota de oito anos é a maldade em pessoa, além de egoísta e mentirosa. Somente a mãe sabe a verdade sobre essa terrível criança. Rhoda, de rosto angelical, é capaz de elaborar planos diabólicos para conseguir tudo que deseja, uma sociopata mirim em potencial. Primeiro filme, onde temos uma criança como vilã, que influenciou uma leva de filmes do gênero: A Profecia, Aldeia dos Amaldiçoados, Anjo Malvado, A Órfã, etc.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHA: SWORDFISH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Existe um mundo dentro do nosso que chamamos de ciberespaço, protegido por firewalls, senhas e os sistemas de segurança mais avançados. É onde escondemos nossos segredos mais comprometedores, nossas informações mais incriminatórias e, é claro, muito dinheiro. Este é o mundo de Swordfish. O mais perigoso de todos os espiões é contratado pela CIA para convencer um hacker de computador que acabou de sair da prisão a ajudá-lo a roubar seis bilhões de dólares.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHORA CINZA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A parceira do detetive de homicídios James Doyle de Boston, é assassinada em uma emboscada. Sua busca por justiça o leva para a remota ilha de Nantucket.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHORA DA VAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escritor forma uma ligação inesperada com uma mulher que vive em um carro que está estacionado em frente a sua garagem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHORA DO CASARÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vagabundo sem rumo torna-se um guia turístico em uma propriedade histórica e acaba fazendo amizade com o fantasma residente da mansão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHORA E SEUS MARIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva de quatro vezes discute seus quatro casamentos, nos quais todos os seus maridos se tornaram incrivelmente ricos e morreram prematuramente por causa de sua unidade para serem ricos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENSEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em uma pequena cidade conservadora no Colorado durante o pânico do HIV do final dos anos 80, o jovem McClain Evans é um adolescente gay que é constantemente assediado e intimidado. Karen O’Neil (interpretada por Diana Lee Inosanto) foi negada a altamente respeitada Black Belt do bem sucedido negócio de artes marciais da família simplesmente porque ela era uma mulher. Depois de 5 anos de ausência, ela retorna para casa depois da morte de seu noivo, o boxeador Mark Corey, para fazer as pazes com sua família asiática-americana que também está muito envolvida na igreja local. Quando três adolescentes mal bateram McClain enviando-o, perto da morte, para o hospital, a mãe McClain secretamente pede Karen para treinar seu filho para que ele possa se defender contra quaisquer novos ataques.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENTINELA DOS MALDITOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um modelo de moda de Nova York de compromisso de Nova York se move para um antigo apartamento de Brownstone, encontra seus estranhos vizinhos e descobre que ela está sentada na porta de entrada para o inferno.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENTINELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Transferida para casa depois de uma missão traumatizante, uma soldado francesa usa suas habilidades letais para caçar o homem que feriu sua irmã.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEPARAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simin deseja mudar-se para garantir um futuro melhor para a família, mas seu marido Nader não quer por causa do pai com Alzheimer que ficaria para trás. Ela entra com um pedido de separação e Nader contrata Razieh para cuidar de seu pai enquanto trabalha. Certo dia ao voltar para casa encontra o pai sozinho, desmaiado e amarrado à cama; Razieh aparece como se nada tivesse acontecido e os dois discutem, na sequência Nader empurra a mulher para fora de seu apartamento; dias depois é notificado que Razieh estava grávida e teria perdido o bebê por conta da discussão. Os dois terão que resolver a situação na justiça, e tem pontos de vista muito diferentes do que aconteceu durante a briga.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SERBIAN FILM - TERROR SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milos (Srdjan Todorovic), um ator pornô aposentado, é convidado a participar de um filme erótico de arte. Como enfrenta problemas financeiros ele aceita a oferta, sem imaginar que está entrando num "snuff movie" da sua própria vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEREIA - LAGO DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sereia malvada se apaixona por Roman, noivo de Marina, e tenta mantê-lo longe dela em seu Reino submerso. Marina terá apenas uma semana para superar o medo do oceano, lutar com monstros e se manter viva e na forma humana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SERIAL KILLER'S GUIDE TO LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viciada em autoajuda involuntariamente se encontra em uma matança com seu treinador de vida desequilibrado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SERIAL KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um médico é preso por uma série de assassinatos chocantes, sua esposa decide cometer um crime semelhante para provar que ele é inocente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉRIE DIVERGENTE: CONVERGENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tris e Quatro lideram um grupo de rebeldes em uma perigosa fuga pelo muro que cerca a cidade – a um estranho e novo mundo no qual enfrentam uma ameaça mais perigosa do que tudo o que poderiam imaginar. Juntos, eles travam uma batalha furiosa por sua sobrevivência, lutando não apenas pelas Facções, amigos e famílias, mas pelo futuro de uma cidade inteira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉRIE DIVERGENTE: INSURGENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em fuga e sob a mira da impiedosa líder de facção Jeanine, Tris luta para proteger as pessoas que ama, enfrentando um desafio impossível após outro, enquanto ela e Quatro correm apra desvendar a verdade sobre o passado – e dessa forma, sobre o futuro – de seu mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SERPENTE VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar libertar a irmã das garras de Fahai, Xiao Qing chega em uma cidade distópica e encontra um homem misterioso que não se lembra do passado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉTIMA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade existe a lenda de que um assassino serial jurou na noite de sua morte que voltaria para matar as sete crianças que nasceram naquele dia. Passados 16 anos, pessoas começam a sumir e um dos principais suspeitos também nasceu na fatídica data. Seu nome é Adam "Bug" Heller (Max Thieriot), ele sofre de terríveis pesadelos sobre crimes, não sabe se pode ajudar seus amigos ou se tem um "trabalho" para continuar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉTIMA PROFECIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher grávida do primeiro filho descobre que seu bebê é aguardado por membros de uma seita satânica à espera do apocalipse. Ela recebe a ajuda do seu misterioso inquilino, um anjo enviado por Deus para evitar as profecias demoníacas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉTIMA VÍTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quarenta anos atrás, um ser que vive nas trevas foi invocado em uma casa, que foi abandonada em seguida. Este ser permaneceu vivendo de forma oculta, fazendo planos e aguardando que novos moradores se mudassem para lá. Décadas se passaram, até que uma família se muda para o local.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉTIMA VÍTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua irmã mais velha Jacqueline desaparece, Mary Gibson é forçada a deixar sua escola particular e viajar para Nova Iorque para procurar por ela. Ingênua, ela não está completamente certa de como encontrá-la. Eventualmente ela conhece Gregory Ward, marido da irmã e um misterioso psiquiatra, Dr. Louis Judd que afirma saber o paradeiro de Jacqueline. O que ela não percebe é que sua irmã se envolveu com adoradores do diabo que agora querem eliminar-lhe por ter revelado a sua existência.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÍNDROME DE BERLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clare (Teresa Palmer) é uma fotógrafa australiana que está passando férias em Berlim. Lá, ela conhece Andi (Max Riemelt), um jovem carismático que logo conquista a atenção da moça. A atração entre os dois é instantânea e eles acabam passando uma noite juntos. No entanto, quando Clare acorda na manhã seguinte, se vê sozinha e presa no apartamento de Andi.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SISTER'S NIGHTMARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de polícia Jane Rydert vai em uma cauda no dia em que sua irmã mais velha, Cassidy, aparece em sua porta depois de dezesseis anos de confinamento em um hospital psiquiátrico.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SLIGHT CASE OF MURDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-bootlegger Remy Marco tem um pequeno problema com os banqueiros forclosing, um prospectivo genro, e quatro cadáveres difíceis de explicar.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SMALL FORTUNE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um homem desesperado encontra um saco de dinheiro perdido nas margens da Ilha do Príncipe Eduardo, sua decisão de mantê-lo em segredo transforma sua pitoresca vila de pescadores em uma cena de crime crescente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SNIPER RUSSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem estudante soviética que se juntou ao Exército Vermelho para defender a União Soviética contra a invasão nazista de 1941. Atiradora nata, sua habilidade era tanta que o alto comando do Exército Alemão deu ordens para eliminar a garota a qualquer custo. Ela acabou se tornando uma das peças mais mortíferas da Segunda Guerra Mundial e a atiradora de maior sucesso na história.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOCIEDADE LITERÁRIA E A TORTA DE CASCA DE BATATA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliet Ashton é uma jovem escritora, com falta de inspiração, que logo após a Segunda Guerra Mundial recebe uma carta de um membro da misteriosa Sociedade Literária de Guernsey, uma organização formada durante o período de ocupação nazi. Curiosa, Juliet decide ir até às ilhas de Guernsey e encontra-se com os excêntricos membros da Sociedade Literária da Tarte de Casca de Batata, entre os quais se encontra Dawsey, o charmoso e intrigante agricultor que esteve na origem da carta. As suas confidências, a sua ligação à ilha e aos seus habitantes e a crescente afeição que nutre por Dawsey irão para sempre mudar o curso da vida de Juliet.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOCIEDADE SECRETA DE SOUPTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Sociedade Secreta de Souptown" é um filme de aventuras infantis que se passa em Souptown, um bairro na cidade de veraneio de Tartu. Quatro crianças - Mari, Sadu, Olav e Anton - formam uma sociedade secreta para brincar jogos de "esconde-esconde" inventados pelo avô de Mari, um professor da universidade. Quando a cidade é atacada por um veneno misterioso que transforma adultos em crianças nossa gangue embarca em uma busca pelo antídoto. Seu caminho é pavimentado com desafios maiores do que qualquer outro que tinham visto até agora. É uma aventura que você não pode sequer imaginar. Será que as crianças vão encontrar o antídoto a tempo de salvar seus entes queridos?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos procurando seu príncipe encantado, Charlotte Cantilini (Jennifer Lopez) se apaixona por Kevin Fields (Michael Vartan). O problema é a mãe dele, Viola (Jane Fonda), que foi recentemente demitida do cargo de âncora de um jornal de rede nacional. Após perder o emprego, Viola teme perder também o filho e para evitar isto decide atrapalhar ao máximo os planos do casal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOLUÇÃO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinze anos após o final da Segunda Guerra Mundial, Eichmann vivia escondido na Argentina e era o homem mais procurado do mundo. Então foi descoberto pelo Serviço Secreto Israelense, que o sequestrou e levou para julgamento em Israel. Em suas confissões ele relata que foi o arquiteto do plano de Hitler chamado de Solução Final.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOLUÇÃO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O drama de equipe esperando para televisionar o julgamento de Adolf Eichmann, um nazista infame responsável pela morte de milhões de judeus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMA DE TODOS OS MEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Guerra Fria americana é revivida, depois que o presidente da Rússia morre e é sucedido por um homem de passado obscuro. Mas as tensões Ocidente-Oriente vêm à tona, quando a CIA suspeita que cientistas russos renegados estão desenvolvendo mais armas nucleares. Acionado pelo diretor William Cabot, Jack Ryan percorre uma trilha perigosa até uma chocante conclusão: terroristas planejam provocar a guerra, detonando uma bomba nuclear durante um jogo do campeonato de futebol.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DA ÁRVORE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser expulso de casa e impedido de ver a filha, Atli volta a morar com seus pais, que estão envolvidos em uma disputa em torno de uma grande e bela árvore que faz sombra no deque do vizinho. Enquanto Atli luta pelo direito de ver sua filha, a rivalidade com os vizinhos se intensifica — propriedades são danificadas, animais de estimação desaparecem misteriosamente, câmeras de segurança são instaladas e há um boato de que o vizinho foi visto com uma motosserra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DA GUILHOTINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1794. Robespierre, uma poderosa figura da Revolução Francesa, espalha o terror contra seus opositores. Paralelamente, uma conspiração é formada para que ele não alcance o poder.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À SOMBRA DAS JOVENS RAPARIGAS HÚMIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kosuke foi, por algum tempo, um prolífico dramaturgo, mas preferiu abandonar o seu antigo trabalho na cidade, e passar a viver uma vida tranquila nas montanhas. Shiori trabalha como empregado num café, mas usa o seu corpo sexual para manipular o patrão. Basta um encontro casual a meio da tarde para que Shiori, com o seu inesgotável desejo sexual, entrar na vida de Kosuke. Ela envolve-se fisicamente com pessoas em redor do escritor até ele se tornar na sua nova presa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DE DUAS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre e Manon são um casal, realizam documentários juntos e vivem com dificuldades financeiras. Um dia, Pierre conhece uma jovem estagiária, Elisabeth, e esta torna-se sua amante. No entanto, Pierre não quer deixar Manon – pretende manter a relação com as duas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DE STALIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A extraordinária história não contada de Gareth Jones, um ambicioso e jovem jornalista galês que viajou para a União Soviética em 1933 e descobriu a chocante verdade por trás da “utopia” soviética e do regime de Josef Stalin.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DE SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Summer Larsen uma inteligente e independente garota de 12 anos resgata um cachorro lindo e sem dono e nada à detera de salvá-lo. E é sua determinação que comove todos ao seu redor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À SOMBRA DE UM DISFARCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial disfarçado se junta a uma gangue de motociclistas, traficantes de armas, para tentar colocá-los atrás das grades.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Van Allen (Val Kilmer) é conhecido como Danny Parker e se faz passar por um traficante de drogas, que se tornou informante de dois policiais, Gus Morgan (Doug Hutchinson) e Al Garcetti (Anthony LaPaglia), que agem disfarçados. Mas Tom é um trompetista e quase nada do que diz ou faz é verdade. A razão disto é para se vingar, mesmo que morra tentando, e esta hipótese não está longe de ser descartada.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DE UMA DÚVIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Tio Charlie vai visitar seus parentes na cidadezinha de Santa Rosa. Mas sua sobrinha, também chamada de Charlie, começa a suspeitar de que ele é o famoso Assassino de Viúvas Alegre, um criminoso que está sendo procurado pela polícia e fugiu da Filadélfia para a Califórnia.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DO GATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após presenciar a morte de sua estimada dona, um gato inofensivo se transforma em um vingativo assassino em busca dos culpados pelo desaparecimento de sua dona.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DO INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo alvo de investigação do detetive Alex Cross é o assassino em série Picasso, que costuma drogar e torturar brutalmente suas vítimas antes de executá-las. Mas o caso torna-se pessoal para o investigador quando sua família é atingida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edward "Teddy" nu é um esquema implacável que acha que ele atingiu o grande momento em que mata sua esposa mais velha, acreditando que ele herdará uma fortuna. Quando as coisas não vão de acordo com o Plano, Teddy estabelece suas vistas em uma nova vítima: viúva viúva Freda Jeffries. Infelizmente, para o criminoso inescrupuloso, Freda é muito mais protegido e atrevido do que sua última esposa, fazendo a separando de seu dinheiro consideravelmente mais desafiador.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DO VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]F. W. Murnau (John Malkovich) é o diretor de Nosferatu; e para fazer um filme extremamente fiel, ele contrata um vampiro real para fazer o papel de Drácula. Ninguém da equipe conhecia Max Schreck (Willem Dafoe), achando-o excêntrico e estranho. Mas o filme começa a ser rodado, até que surgem alguns sintomas diferentes nas pessoas da equipe...[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DOS ACUSADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives da alta sociedade Nick e Nora Charles deparam-se com uma variedade de personagens obscuros enquanto investigam um assassinato de corrida de cavalos.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA E A ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XIX, um engenheiro vai para a África construir uma ponte, mas acaba se deparando com dois leões assassinos que aterrorizam os operários, pois várias vítimas são feitas e mesmo com a chegada de um experiente caçador (Michael Douglas), as mortes continuam.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SONATA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem violinista desvenda o passado do pai perdido há muito tempo, desencadeando forças sombrias que vão além de sua imaginação.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SORRIDENTE MADAME BEUDET[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos primeiros filmes consideravelmente feministas, A Sorridente Madame Beudet é a história de uma mulher "amorosamente-inteligente" presa em um casamento. O marido costuma fazer uma estúpida brincadeira em que ele põe um revólver sem balas na sua cabeça e ameaça atirar em si mesmo. Um dia, enquanto o marido está longe, ela coloca as balas no revólver...[/B]</info>
<date>1923</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SPECIAL LADY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A STORY OF FLOATING WEEDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ator de envelhecimento retorna a uma pequena cidade com sua trupe e reúne com seu antigo amante e filho ilegítimo, um cenário que enfurece sua atual amante e resulta em desgosto por todos.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A STUDY IN SCARLET[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, uma sociedade secreta liderada pelo advogado Thaddeus Merrydew coleta os ativos de qualquer um dos seus membros falecidos e divide-os entre os restantes membros. Os membros da sociedade começam a cair como moscas. Sherlock Holmes é abordado pela viúva de James Murphy, que é irritada por serem deixadas sem dinheiro por seu marido. Quando o Capitão Pyke é baleado, as chaves de Holmes em sua misteriosa viúva chinesa, assim como o Shady Merrydew. Outros membros continuam morrendo - Malcom querida primeiro, depois o Sr. Baker. Há também uma tentativa sobre a vida do jovem Eileen Forrester, que se tornou um membro da sociedade relutante após a morte de seu pai. Observações e insights da Uncanny de Holmes são colocados no teste.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUA PARTE FRÁGIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue os Weller e conta a dinâmica deste grupo familiar no âmbito da cidade de Nova York. Seus membros incluem um dramaturgo saudoso, sua ex-esposa e sua filha, uma estudante graduada em filosofia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar sobre a amizade entre dois jovens que se estende por muitos anos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUBSTITUTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma professora de inglês substituta do ensino médio recorre ao assassinato para proteger seu passado sombrio e assassino enquanto seduz uma aluna que começa a suspeitar de sua verdadeira identidade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUMMER ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Walker, a proprietária do pitoresco rancho de sua família, em Montana, precisa decidir se vai vender sua propriedade para os ricos incorporadores ou corre o risco de perdê-la no processo de execução hipotecária. Quando um empreendedor imobiliário de Nova York, Richard Belmont, chega ao rancho para convencê-la a vender, ele aprende algumas boas lições que o transformam, sobre o estilo de vida e a importância do lar. Com toda tensão pairando no ar, Richard ainda precisa lidar com seus colegas, que o pressionam para fechar o negócio, ameaçando a minar tudo o que ele passou a amar desde que chegara ao rancho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUMMER TALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão de '58, o ano a Suécia quase ganhou o Campeonato Mundial no Futebol sobre o Brasil, Yngve Johansson aceita dois filhos para viver com ele durante o verão, contados pelos olhos de um menino. Seu nome é Mårten, e o nome do outro filho é Annika. Ela é uma garota áspera, com muitos problemas. Os três não se dão bem, e Yngve é um verdadeiro ditador para os olhos das crianças. No entanto, quando as crianças descobrem que seu novo guardião tem uma queda por seu professor (Cecilia Nilsson), eles fazem o que podem para trazer os dois juntos. Em breve, os três descobrirão que eles têm muito mais em comum do que eles imaginaram anteriormente, e juntos podem fazer suas vidas valer a pena viver novamente. Esta é uma história doce sobre a vida na Suécia em meados dos anos 1900. É sobre a família, amor, ódio, amizade inocente que todos podemos nos relacionar, e muito, muito mais ...[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de uma família é transformada depois da prisão do filho mais novo e de uma tragédia devastadora.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUNDAY IN THE COUNTRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França, antes da WWI. Como todo domingo, um velho pintor que mora no país é visitado por seu filho Gonzague, vindo com sua esposa e seus três filhos. Então seu Daugther Irene chega. Ela está sempre com pressa, ela mora sozinha e não vem muitas vezes ... uma crônica intimista em que o que não é mostrado, o que é adivinhado, é mais importante do que como parece, lidar com o que cada personagem espera da vida.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUPER AGENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrelado por Miley Cyrus, Molly Moris, uma investigadora particular que resolve deixar a escola para trabalhar com o seu pai, um ex-policial. Juntos, seus dias são preenchidos com flagrantes de traição e pequenos roubos. No entanto, sua vida muda quando inesperadamente ela é abordada por um agente do FBI que a contrata para ficar disfarçada em um lugar que eles são incapazes de se infiltrar, um mundo do qual ela não entende nada... A vida de universitária.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUPER MÁQUINA 2000[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2000, as armas de fogo foram banidas da Cidade do Futuro e os criminosos não recebem mais a pena capital. Ao invés disso, são congelados durante anos em uma prisão criogênica. Um dos bandidos, Thomas J. Watts (Mitch Pileggi), é descongelado por autorização do vice-prefeito. Quando o prefeito é morto com uma arma banida, o veterano Michael Knight é convocado pela Fundação Knight para, novamente junto com seu carro KITT, combater o crime. Mas o antigo KITT foi desmontado e o novo carro demorará para ficar pronto. Os componentes de KITT foram considerados obsoletos e vendidos e enviados a diferentes destinos. Michael pega o que sobrou e o que foi recuperado e coloca no seu próprio carro, um Chevrolet Bel Air 1957. Mas um dos componentes de KITT, seu chip de memória, foi implantado no cérebro de uma ex-policial que foi baleada na cabeça por policiais corruptos. E agora ela será a nova parceira de KITT e Michael para tentar desmascarar os criminosos.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUPREMA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rio de Janeiro, 1945. Paulo é um menino de 8 anos e assiste à comemoração do fim da guerra ao lado do pai, Marco, aviador da FAB, e da mãe, Sofia. O tempo passa e na juventude, a relação entre Paulo e o pai é distante, mas compensada pelo companheirismo de seu inseparável amigo Cabeção e pela grande cumplicidade do avô Noel, que o inicia na animada noite carioca. Inquieto, inseguro, intenso, o rapaz vai questionando cada situação de sua vida, mas, de repente, tudo parece acontecer ao mesmo tempo: uma surpreendente história de amor com Marilyn, uma dançarina sensual e provocante, a deterioração mental de sua mãe, a aproximação com seu pai, e até o envelhecimento do avô. Um dia, vai ser bom olhar para trás e perceber que, apesar de tudo, viveu momentos de suprema felicidade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUPREMACIA BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Bourne está vivendo na Índia quando é enquadrado por um agente russo, Kirill, pelo roubo de milhões da CIA. Kirill começa a perseguir Bourne com a intenção de assassiná-lo, mas, por engano, mata a namorada de Bourne, Marie. Jurando vingança, Bourne se propõe a provar sua inocência e trazer os culpados à justiça.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lúcia é uma comissária exemplar da inteligência da Polícia Civil do Rio de Janeiro que, diagnosticada com Alzheimer, começa a articular sua aposentadoria. Durante a investigação do que seria seu último caso, descobre um esquema do qual ela vira suspeita. Entre os desdobramentos das investigações e os lapsos de memória, Lúcia agora terá que lutar por sua vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SWEDISH LOVE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor filhote de dois adolescentes é definido contra um cenário de adultos que lutam com suas próprias vidas. Como um casal apaixonado, eles não se importam com nada além de si mesmos e parecem totalmente inconscientes de tudo o que os envolve.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TABACARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Franz é um rapaz de 17 anos de idade que chega a Viena para trabalhar como aprendiz em uma tabacaria. Ali, ele conhece Sigmund Freud, um cliente frequente. Com o passar do tempo, os dois, apesar de origens muito distintas, desenvolvem uma amizade única. Quando Franz se apaixona perdidamente pela dançarina Anezka, ele busca os conselhos de seu amigo Sigmund, que, apesar de ser um renomado psicanalista, admite que o sexo feminino é um grande mistério para ele em termos românticos. A tensão política e social aumenta dramaticamente na Áustria, piorando com a chegada dos nazistas à capital. Franz, Sigmund e Anezka se perdem no meio do caos da cidade e cada um terá uma decisão difícil para tomar: ficar ou fugir de Viena?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TABERNA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1946, no submundo de Nova York, "Big Glory", "O Espancador" e "O Valentão" são três irmãos que usam os punhos para sobreviver. Brutos, insensíveis e cheios de vícios, eles são a atração da Taberna do Inferno, um lugar freqüentado pela escória da sociedade.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TALE OF TWO CITIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A emocionante história do Dr. Manette, que escapa dos horrores da infame prisão de Bastille em Paris. A ação muda entre Londres e Paris na véspera da Revolução, onde testemunhamos "o melhor dos tempos e o pior dos tempos" - amor, esperança, os aristocratas franceses indiferentes e o terror da intenção de um revolucionário da vingança exigente.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TARTARUGA MANUELITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manuelita é uma pequena tartaruga que nasceu em Pehuajó, em um lar cheio de amor e ternura. Quando chega na infância ela impressiona a todos devido ao seu carisma, estando sempre próxima a Bartolito e Topy, seus melhores amigos. Até que, por estranhos caminhos, ela consegue chegar em Paris, onde consegue fazer sucesso no mundo da alta costura. Porém, a presença dos antigos amigos e a saudade de Pehuajó fazem com que Manuelita abandone o sucesso a fim de voltar para casa.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TARTARUGA VERMELHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sobreviver a um naufrágio, um homem se vê em uma ilha completamente deserta. Lá ele consegue se manter, através da pesca, e tenta construir uma jangada que lhe permita deixar o local. Só que, sempre que ele parte com a embarcação, ela é destruída por um ser misterioso. Logo ele descobre que a causa é uma imensa tartaruga vermelha, com quem manterá uma relação inusitada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TAVERNA DO CAMINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dono de clube noturno fica apaixonado por um cantor de tochas e molda seu melhor amigo / gerente de pecador quando o Chanteus se apaixona por ele.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TAXING WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de heterogêneo de prisioneiros chineses realizados nos EUA é enviado em uma missão secreta com a promessa de um perdão: para ir fundo no Vietnã e destruir um depósito secreto de mísseis que os EUA deixaram para trás durante o pull-out.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TEACHER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma professora do ensino médio, em Austin, Texas, tem um caso com um de seus alunos. Sua vida começa a desvendar quando o relacionamento chega ao fim.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Próspera é traída por seu irmão e, por ser considerada uma bruxa, é exilada em uma ilha mágica junto com sua filha de quatro anos. Anos depois, Próspera provoca uma tempestade para naufragar o navio de seus inimigos e se prepara para sua vingança.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TENENTE DE CARGIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na vida de um jovem oficial destemido que fez história ao se tornar a primeira oficial da Força Aérea indiana a voar em uma zona de combate durante a Guerra Kargil de 1999.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TENTAÇÃO DE ZANZIBAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encalhados na África, Chuck e seu amigo Fearless (Sem Medo) vivem versões cômicas de aventuras na selva, com duas atraentes vigaristas. Chuck e seu amigo Fearless fogem de um carnaval sul-africano quando seu show causa um incêndio. Depois de várias escapadas semelhantes, eles finalmente economizaram o suficiente para voltar aos EUA, quando Chuck gasta tudo em uma mina de diamantes 'perdida'. Mas isso é apenas o começo; Em pouco tempo, uma dupla de mulheres atraentes enganam nossos heróis para financiar um safári cômico, com inúmeras aventuras burlescas na selva. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama é focada em um homem no topo de um edifício dizendo tem que saltar ao meio-dia, e todos tentando descobrir o que está acontecendo. Um suspense em que uma batalha de filosofias entre um fundamentalista cristão e um ateu se eleva a uma luta letal de forças de vontade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TÊNUE LINHA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassinato de um policial durante uma abordagem rotineira de trânsito provoca grande comoção pública na cidade de Dallas, Texas, em 1976. Mais de uma década depois Randall Adams, condenado pelo crime, aguarda sua execução em uma penitenciária estadual. Alternando depoimentos dos envolvidos no caso e reconstituições, Errol Morris apresenta uma investigação absorvente e imprevisível com uma conclusão surpreendente e controversa.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TEORIA DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na biografia de Stephen Hawking, o filme mostra como o jovem astrofísico (Eddie Redmayne) fez descobertas importantes sobre o tempo, além de retratar o seu romance com a aluna de Cambridge Jane Wide (Felicity Jones) e a descoberta de uma doença motora degenerativa quando tinha apenas 21 anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TEORIA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha as aventuras da sobrinha de Albert Einstein, uma jovem confiante e decidida a encontrar um homem tão inteligente quanto o tio famoso. Mas ela acaba sendo alvo de um mecânico que forma uma parceria improvável com o próprio Einstein.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TERCEIRA ESPOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]May é uma menina de 14 anos que vive em uma área rural do Vietnã, no fim do século 19. A vida da garota muda quando ela se torna a terceira esposa de um rico dono de terras. Na nova casa, May é favorecida e bem tratada e logo engravida —na esperança de dar ao marido um herdeiro homem. Mas, após testemunhar um encontro romântico proibido, a jovem encara uma série de infortúnios, que farão com que uma transformação, até então adormecida, aflore.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TERCEIRA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inverno de 1978, Berlim Ocidental. Um grupo de radicais alemães desajeitados (unidos mais pelo comportamento sigiloso do que pelas convicções políticas) sai do radar quando Paul é morto pela polícia. Os jovens terroristas sequestram Peter Lurz, representante de uma empresa informática americana.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>