<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]64[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page64.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ingerir uma substância misteriosa, três amigos são surpreendidos ao ganhar superpoderes. De início eles os usam para brincar com conhecidos, mas aos poucos ganham a sensação de impunidade e passam a realizar feitos maiores. Sentindo-se invulneráveis, eles ultrapassam qualquer limite quando uma pessoa é morta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODERES EXTRAORDINÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico, Ruth (Gugu Mbatha-Raw) é uma mulher com superpoderes capazes de abalar as estruturas do planeta. Após anos vivendo escondida, ela precisa retornar para casa, onde estão sua mãe e a filha, que herdou parte de suas habilidades. Juntas, elas lutarão para se manterem a salvo das mãos de cientistas gananciosos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODERIA ME PERDOAR?[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passando por problemas financeiros, a jornalista Lee Israel decide forjar e vender cartas de personalidades já falecidas, um negócio criminoso que dá muito certo. Quando as primeiras suspeitas começam, para não parar de lucrar, ela modifica o esquema e passa a roubar os textos originais de arquivos e bibliotecas. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODEROSA AFRODITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, um casal adota um menino e com o tempo o pai adotivo (Woody Allen) decide saber quem é a mãe biológica de seu filho. Ele descobre que ela é uma prostituta chamada Linda (Mira Sorvino), que em filmes pornográficos usa o nome Judy Cum e que nem sabe quem é o pai do garoto. O pai adotivo decide então aconselhá-la a abandonar este tipo de vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODEROSO JOE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ponto de partida na trama é a morte de uma cientista e de uma gorila fêmea em uma aldeia africana. As duas deixam seus respectivos filhotes, que se tornam inseparáveis. A narrativa avança e a situação se complica. Crescidos, a jovem Jill (Theron) e o gorila Joe passam a sofrer a perseguição dos caçadores. Para garantir a segurança do macaco, a moça aceita a oferta de um zoólogo (Paxton) e interna o bicho em uma reserva animal nos EUA. A empreitada não dá certo e a dupla tem então de bolar um plano mirabolante para levar o gorila de volta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÓDIO PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atletas de elite, dirigentes e ativistas refletem sobre os Jogos Paralímpicos e o seu impacto global na forma como vemos a deficiência, diversidade e excelência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODRES DE RICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel Chu (Constance Wu) é uma professora de economia nos EUA e namora com Nick Young (Henry Golding) há algum tempo. Quando Nick convida Rachel para ir no casamento do melhor amigo, em Singapura, ele esquece de avisar à namorada que, como herdeiro de uma fortuna, ele é um dos solteiros mais cobiçados do local, colocando Rachel na mira de outras candidatas e da mãe de Nick, que desaprova o namoro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEIRA DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico depois de uma invasão alien, dois caçadores de recompensa tem que resgatar uma garota que pode ser a salvação da humanidade, das garras de um General cruel.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEIRA NO VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aparentemente feitos um para o outro, um casal de jovens namorados abandona sua pequena cidade para viver em Taipei, onde começam a procurar trabalho. Aos poucos, a relação vai se deteriorando frente às dificuldades que encontram no dia-a-dia.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Houseboy em Uta acorda todas as noites para patrulhar a casa de um professor com uma lanterna. Ele lidera uma vida austera de meditação e ele concentra sua atenção devocional em escrever inscrições para lápides.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEMA DA SALVAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carmen criou seu filho Pablo segundo os princípios bíblicos. O menino é um músico nato, mas conforme cresce com a ausência do pai começa a se interessar por música que desagrada a mãe, fazendo com que a relação entre os dois fique tensa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POESIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mija, de 66 anos, solitária e batalhadora, descobre estar sofrendo de Alzheimer e toma conhecimento de um crime cometido por um membro de sua família. Ela tentará encontrar forças entrando para um curso de poesia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON 3: O FEITIÇO DOS UNOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem treinador pokémon Ash Ketchum e seus amigos partem rumo à bela montanha de Greenfield, onde eles devem encontrar Unown, o mais misterioso de todos os pokémons. O motivo da busca é que Unown criou uma disputa mais instigante que qualquer outra batalha pokémon que Ash já tenha enfrentado. Mas, com a ajuda de Pikachu, seus amigos Misty e Brock e até mesmo da Equipe Rocket, Ash irá ainda ajudar a órfã Molly a se libertar das forças místicas que a mantém presa em um mundo de sonhos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON 4: VIAJANTES DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 40 anos um poderoso pokémon, Celebi, escapou por pouco de um caçador especializado em capturar e vender pokémons raros. Juntamente com Sammy, um garoto, Celebi usou seus poderes para viajar no tempo e escapar da ameaça. Já no presente Sammy encontra Ash, Pikachu e seus amigos, a quem pede ajuda já que Celebi está esgotado pelo esforço feito pela viagem. Entretanto o grupo terá que enfrentar um poderoso vilão, que possui uma pokébola capaz de transformar os pokémons capturados em criaturas malignas e poderosas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: DIANCIE E O CASULO DA DESTRUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Domínio do Diamante subterrâneo, onde muitos Carbink vivem, a Pokémon Mítica Diancie serve como regente. O Diamante Coração que sustenta o reino começa a desmoronar e Diancie ainda não é forte o bastante para criar um novo. Enquanto busca ajuda da Pokémon Lendária Xerneas, Diancie encontra um grupo de ladrões que querem tomar controle de seu poder de criação de diamantes, mas os ladrões acabam despertando o Pokémon Lendário Yveltal de seu casulo no processo! Poderá Ash e seus amigos ajudarem Diancie a descobrir seu verdadeiro poder, impedir o frenesi destruidor de Yveltal e salvar o Domínio do Diamante?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: EU ESCOLHO VOCÊ![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ash Ketchum tem 10 anos, o que significa que ele já tem idade suficiente para se tornar um instrutor de Pokémon. Ash sonha muito sobre as aventuras que ele experimentará depois de ganhar seu primeiro Pokémon do Professor Oak.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: GENESECT E A LENDA REVELADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cinco Genesect invadiram a cidade grande e representam uma ameaça para o fornecimento de energia elétrica, o que atrai a atenção do lendário Pokémon Mewtwo. Ash, Pikachu e seus amigos devem vir para o resgate quando o poderoso líder, um Genesect vermelho, enfrenta Mewtwo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: HOOPA E O DUELO LENDÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cem anos atrás, a cidade do deserto “Désser City” foi severamente danificada por uma batalha épica entre os Pokémon. A batalha foi iniciada devido a um Pokémon específico. No entanto, o Pokémon foi selado por alguém, e a cidade voltou a ser calma e normal como era antes até os dias de hoje. Ash, Pikachu, Serena, Clemont e Bonnie continuam a sua jornada, e durante este perído encontram o Pokémon mítico Hoopa, que carrega anéis onde tem a capacidade de invocar tudo até mesmo Pokémon Lendários.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: O PODER DE TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo ano, os cidadãos da cidade de Fura celebram um Festival do Vento, homenageando o Pokemon lendário Lugia, que protegeu a cidade da destruição anos atrás. Quando o destino de Fura City e seu festival é colocado em risco, Ash e Pikachu terão que se juntar a um time de diversos personagens para salvá-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: VOLCANION E A MARAVILHA MECÂNICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conforme Ash e seus amigos continuam sua jornada, Volcanion cai do céu na frente deles. O objetivo de Volcanion é recuperar Magearna, que foi sequestrada pelo "Reino Azoth", uma cidade de super máquinas. No entanto, Volcanion e Ash tornaram-se ligados entre si por um estranho cinto magnético. Será que os dois conseguirão trabalhar juntos e salvar Magearna?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON RANGER E O LENDÁRIO TEMPLO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa quando o Pokémon Ranger Jackie é mandado para encontrar informações sobre Manaphy. Ele consegue pegar o "ovo" de volta, que está Manaphy (não era para ser um Phione?). Ash e cia chegam em uma cidade, e sem saber, se encontram com Jackie. May desconfia que tem algo estranho naquela "casa", e assim, descobre Manaphy. May fica sendo uma mãe para Manaphy, mas será que ela seguirá a sua jornada com seu novo companheiro? Lembre Phione não evolui para Manaphy Phione é um Resultado de um Cruzamento (Breeding). May liga-se a Manaphy no filme, agindo como "mãe" do pequeno pokemon.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON, O FILME: SEGREDOS DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do novo filme se passa na Floresta Okoya, um paraíso Pokémon protegido por leis estritas que proíbem visitantes de pisar na área. O filme é centrado em Coco, um menino que foi criado por Pokémon e também se considera um, tratando o Pokémon Mítico Zarude como seu pai. Ash e Pikachu encontram Coco durante uma aventura.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: ARCEUS E A JÓIA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A batalha de tempo e espaço, de mundos distorcidos e dimensões alternativas segue firme, e Ash e seus amigos se encontram novamente no meio de mais uma batalha! A Cidade de Michina está no coração da batalha e possui um passado longo marcado por Arceus. Após Arceus conceder um pouco do seu poder aos cidadãos da cidade com a Joia da Vida, eles traem o Pokémon Mítico! Ao lado de sua nova amiga, Sheena, Ash e seus amigos devem usar o poder de Dialga para viajar no tempo e tentar corrigir os erros dos seus antepassados antes que o mundo seja destruído com a fúria de Arceus. Será que os antepassados de Sheena realmente traíram Arceus? Serão os nossos heróis capazes de corrigir os erros do passado?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: DETETIVE PIKACHU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desaparecimento do detetive Harry Goodman faz com que seu filho Tim parta à sua procura. Ao seu lado ele conta com Pikachu, o antigo parceiro Pokémon de seu pai, que perdeu a memória recentemente. Juntos, eles percorrem as ruas da metrópole de Ryme City, onde humanos e Pokémon vivem em harmonia... por enquanto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: GIRATINA E O CAVALEIRO DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giratina é o único morador do Mundo Reverso, um mundo pouco conhecido em paralelo com o nosso em que vivemos. Furioso quando Palkia e Dialga distorcem o tempo e o espaço, Giratina leva Dialga até o Mundo Reverso para iniciar uma batalha – mas o confronto é paralisado por um pequeno Shaymin, um Pokémon Gratidão. Logo depois de Ash e seus amigos aceitarem ajudar Shaymin, eles são arrastados para o Mundo Reverso, e lá eles conhecem Newton Graceland, que está pesquisando sobre aquele mundo misterioso. O que eles não sabem é que o antigo assistente de Newton, Zero, deseja selar o poder de Giratina para que então ele possa dominar o Mundo Reverso, mesmo se isso causar a destruição do mundo real! Será que nossos heróis conseguirão deter os planos malignos de Zero e proteger os dois mundos? Irá Giratina resolver suas diferenças com Dialga?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: LUCARIO E O MISTÉRIO DE MEW[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme começa muitos anos antes, quando uma terrível guerra entre humanos e Pokémon que estava ocorrendo e Aaron, um valente guerreiro, junto ao seu Lucario resolvem dar um fim nisso tudo e trazer a paz novamente ao mundo. Aaron acredita que indo até a Árvore da Origem e usando seu poder, tudo poderá ter fim, mas o caminho até a tal árvore é complicado e perigoso. Pensando nisso, Aaron decide selar Lucario em seu cetro, mesmo que o Pokémon não concordasse com isso. Logo em seguida, ele sobe em seu Pidgeot ruma à Árvore da Origem e coloca um fim na guerra. De volta ao presente, o povoado do qual Aaron e Lucario vivam estão comemorando um festival em homenagem aos dois heróis. Como parte do festival, existe um torneio de batalhas Pokémon onde o campeão será o representante de Aaron durante o festival.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: MEWTWO CONTRA-ATACA! EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de aceitar o convite de um misterioso treinador, Ash, Misty e Brock conhecem Mewtwo, um Pokémon criado artificialmente e que está louco por uma batalha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: O  FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No primeiro filme da famosa franquia de anime, cientistas criam um poderoso Pokémon. Porém, quando Mewtwo descobre que foi inventado em um laboratório, ele se revolta, trazendo consequências desastrosas para todo o planeta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: O FILME 2000:  O PODER DE UM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ash, treinador de pokémons, e seus companheiros têm a difícil tarefa de restaurar o equilíbrio das forças naturais na Terra para impedir que uma grande catástrofe aconteça. Para isso, precisam recuperar três pokémons que estão nas mãos de vilão.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKER FACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bilionário de tecnologia organiza um jogo de poker de alto risco entre amigos, mas a noite dá uma guinada quando segredos de longa data são revelados, uma trama elaborada de vingança se desenrola e ladrões.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLAR STORM[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um pedaço do enorme cometa "Copérnico" colide com a terra, ele bate o planeta do seu eixo e desencadeia um desastre nunca antes de testemunhar. Dr. James Mayfield (Jack Coleman) e sua equipe de pesquisa altamente treinada são os únicos que podem reabastecer o eixo. Com sua esposa e filho adolescente no perigo mortal, o Dr. James Mayfield (Jack Coleman) pede a sua equipe de pesquisa de crack para ajudar a realinhar o eixo do planeta antes que os efeitos da catástrofe sejam irreversíveis.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino prestes a se aposentar precisa adiar a boa vida quando seu chefe ganancioso envia um bando de matadores jovens e cruéis para exterminá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLE DANCE: DANÇA DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um esforço para assumir o controle do corpo e da vida, um grupo de mulheres explora a ligação entre movimento e significado em um potente curso de pole dance.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICE STORY 2: CODINOME RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar dos seus esforços, tudo o que Ka-Kui consegue é uma humilhante despromoção para a Brigada de Trânsito, além de sofrer constantes perseguições do mafioso que tirou de cena há um tempo. Decide então tirar umas férias, na companhia da sua namorada, May. No entanto, tem de pôr de lado os seus planos quando terroristas ameaçam Hong Kong e sequestram May.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICE STORY 3: SUPERCOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chan Ka Kui, um policial de Hong Kong, é enviado disfarçado à China, Tailândia e Malásia para acabar com um grupo internacional de tráfico de drogas. Para cumprir tal missão, Chan ganha a companhia da policial Jessica Yang.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICE STORY: A GUERRA DAS DROGAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Chan Ka Kui, consegue botar atrás das grades um grande traficante de drogas de Hong Kong praticamente sozinho, após um tiroteio e uma impressionante perseguição dentro de uma favela. Agora, ele deve proteger a secretária do chefão, Selina, que testemunhará contra o gângster no tribunal.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍCIA DESMONTADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Polícia Desmontada segue os hilariantes atos de bravura do dedicado mas desastrado policial da guarda montada (Brendan Fraser), enquanto luta contra o malvado Snidely Whiplash (Alfred Molina). Snidely está tramando o golpe do século, o maior desde a corrida do ouro, o garimpeiro Kim J. Darling (Eric Idle) é um tolo que acaba ajudando o milionário inescrupuloso a dominar a cidade que tem o mesmo nome do vilão, Whiplash City. Cabe ao doce e ingênuo Dudley liderar o ataque, destruir o vilão, ganhar o coração da bela Nell Fenwick (Sarah Jessica Parker) e trazer a paz de volta ao vale semi-feliz. Felizmente, ele não vai arruinar tudo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍCIA FEDERAL: A LEI É PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2013. Durante a realização da Operação Bidone, a Polícia Federal apreende no interior um caminhão carregado de palmito, que trazia escondido 697 kg de cocaína. A investigação recai na equipe montada por Ivan Romano (Antonio Calloni), sedida em Curitiba e composta também por Beatriz (Flávia Alessandra), Júlio (Bruce Gomlevsky) e Ítalo (Rainer Cadete). As conexões do tráfico os levam ao doleiro Alberto Youssef (Roberto Birindelli) e, posteriormente, ao ex-diretor da Petrobras Paulo Roberto Costa (Roney Facchini), que revela uma imensa estrutura envolvendo construtoras e o governo, de forma a desviar dinheiro público. À medida que a investigação avança, o grupo liderado por Ivan se aproxima cada vez mais de alguns dos políticos mais influentes do país.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mangin, um inspetor policial em Paris, se inclina com os informantes para obter provas em três irmãos da Tunísia que tráfego em drogas. Ele prende um, Simon e sua namorada Noria. Os irmãos de Simon vão para o advogado deles. Ele molda noria, que roubam prontamente 2 milhões de francos que pertencem aos tunisianos. Eles suspeitam dela do roubo; Sua vida, assim como o advogado, está em perigo. Enquanto isso, Noria está jogando com o advogado e as afeições de Mangin. Mangin é mercurial de qualquer maneira: Suspeitos intimidantes e de sangue, caindo para um estagiário da Comissão de Polícia antes de virar para Noria, usando suas emoções na manga. Ele pode salvar o advogado e Noria, e ele pode convencê-la a amar?[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de John Tucker viaja no tempo 30 anos para salvar seu pai de ser morto por bandidos que ele está perseguindo em 1990.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL EM APUROS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequência da dupla Ben e James em uma nova patrulha juntos. Com o seu casamento se aproximando, Ben precisa rumar para Miame com James, que está prestes a se tornar o seu cunhado, para resolver um caso. Os dois precisam derrubar um traficante local que está fornecendo produtos para traficantes de Atlanta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben trabalha como segurança em um colégio, e namora a bela Angela. Quando o namoro se torna sério, ele pensa em se casar com ela, mas antes tem que enfrentar o irmão protetor dela, James, um policial linha dura. Para entregar a mão de sua irmã a Ben, James faz uma proposta: os dois vão sair em patrulha juntos, durante 24h. Se ele provar ser digno de entrar na família, receberá a aprovação para o casamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O trabalho de Joe Gower é andar pelas prateleiras das bibliotecas buscando livros. Um policial, que é amigo dele, é escolhido para participar de uma apresentação de dança de caridade. Gower concorda em tomar seu lugar no show, fingindo ser um policial. Ele se apaixona por uma policial do programa e se envolve em vários conflitos com colegas policiais e também bandidos. E ele dança![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Moscou da década de 1990, Polina (Nastya Shevtzoda) desenvolve uma grande capacidade como bailarina desde os oito anos de idade. Ela entra para a escola do professor Bojinsky, que trabalha o seu tremendo potencial, e, com apenas 18 anos, ela realiza seu estimado sonho de entrar para o Bolshoi. Nessa época ela conhece Adrien (Niels Schneider), um charmoso francês que apresenta a ela não apenas o amor, mas também uma outra forma de dançar, mais contemporânea e expressiva.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍSSIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a vida dos policiais da Brigada de Protecção de Menores, que devem lidar diariamente com assuntos sérios, como fome e pedofilia. Além de cuidar desses assuntos terão de lidar com Melissa, jornalista enviada pelo Ministério do Interior para realizar um livro de fotos sobre seu trabalho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLITICAMENTE INCORRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Senador desiludido com a política tem uma crise nervosa e faz um seguro de vida de 10 milhões de dólares. Ele decide, em seguida, contratar assassino para matá-lo e, no pouco tempo que lhe resta, fala a verdade sobre o sistema sem nenhum pudor.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLLOCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a vida e a carreira do pintor americano Jackson Pollock.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLLYANNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade do interior americano vive a jovem Pollyana, uma pequena órfã que ilumina a vida de todos que a conhecem. Sua tia Polly, preocupada com aparências, política e posses, tem problemas em aceitar a alegria da sobrinha. Somente quando a cidade quase perde a sua habitante mais querida é que tia Polly entende a importância do amor e da esperança.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLOS OPOSTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela é um advogado de divórcio, mãe solteira e perpetuamente em guerra contra os homens, ele é o terapeuta de um casal, solteiro e não olhar, eles se encontram e colidem em um romântico e romântico Roma ...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST - O FENÔMENO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Bowen acaba de se mudar para uma nova casa. O pai, a mãe e os dois filhos parecem se adaptar bem ao novo lar, até começarem a perceber estranhas manifestações em casa, atingindo principalmente a filha pequena. Um dia, ela é sequestrada pelas forças malignas, fazendo com que os pais procurem a ajuda em especialistas no assunto, para recuperar a criança antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST II: O OUTRO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Freeling se muda em uma tentativa de se recuperar do trauma causado pelo seqüestro de Carol Anne (Heather O'Rourke) pela Besta. No entanto, ela não será descartada assim tão facilmente. Assim, a Besta reaparece como o Reverendo Kane (Julian Beck), um religioso que foi responsável pela morte de muitos dos seus seguidores. O objetivo da Besta ter Carol Anne, mas para isto precisa ser mais forte que o amor da família dela, que se uniu a uma mediúnica que já os tinha ajudado no passado e a um sábio índio.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST III: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terapeuta tenta curar Carol Anne (Heather O'Rourke) dos traumas deixados por suas experiências apavorantes. Porém, ao remexer em suas lembranças, as forças do mal retornam na pele do Reverendo Kane para ameaçá-la mais uma vez.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST: O FENÔMENO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Eles estão aqui". E parecem amistosos no começo, tentando equilibrar cadeiras na cozinha da casa da família Freenlings, num subúrbio americano. Então, as coisas tornam-se tenebrosas. Uma tempestade rompe, o ataque de uma árvore, a pequena Carol Anne Freeling desaparece num espectro sinistro. E assim que sua família confronta uma reação em cadeia de horror e luta para trazer sua caçula de volta, alguma outra coisa está aqui também: um novo marco nas histórias de fantasmas em Hollywood.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLYESTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divine é Fancine, uma mãe de família que luta para salvar seu casamento e seus filhos. Mas as coisas não são fáceis para a pobre Francine, que logo descobre que seu marido tem um caso com a secretária, que sua filha é ninfomaníaca e seu filho, um maníaco pedólatra. As circunstâncias a levam a cair na bebida e chegar ao fundo do poço. Felizmente, com a ajuda de uma amiga - sua ex-empregada que virou milionária - Francine consegue dar a volta por cima. ‘Polyester' é um drama de família/comédia de humor ameno, com acidez moderada e quase nenhuma escatologia, perfeito para toda a família.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLYTECHNIQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em dezembro de 1989, um assassino entra no campus da Escola Politécnica de Montreal com um objetivo em mente: matar todas as mulheres que cruzarem seu caminho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POMPEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns dias antes da lendária erupção do monte Vesúvio, o escravo Milo está preso dentro de um navio, em direção à Nápoles. Ele vai fazer de tudo para escapar e salvar a mulher que ama, além de ajudar o seu melhor amigo, um gladiador que está em dificuldades no interior do Coliseu.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POMPOKO: A GRANDE BATALHA DOS GUAXININS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O crescimento de Tóquio durante os anos 1960 originou uma explosão urbanística nos subúrbios. Com isso, montanhas foram aplanadas e florestas, abatidas. Os tanuki, uma espécie de guaxinins, vêem-se ameaçados pelo desenvolvimento dos humanos: A área habitável reduz-se, bem como os recursos alimentares. A falta de comida conduz a guerras internas, mas a sabedoria dos anciões canaliza a energia e a frustração de todos os tanuki contra o inimigo comum: O Homem.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONDEMONIUM 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhe em Pondemonium para uma nova aventura! Joe e todas as suas criaturas de lagoas favoritas estão de volta. Quando Bartle Bee e Cosmo entrarem em um monte de problemas, cabe a toda a lago se unir para ajudar a economizar o dia. No final, a coisa mais importante é amor e amizade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTE DOS ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de James Donovan, um advogado erradicado no Brooklyn que se encontra no centro das tensões durante a Guerra Fria quando a CIA o envia para uma missão praticamente impossível para negociar a liberdade de um piloto americano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTE PARA TERABÍTIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess sente-se um estranho na escola e até mesmo em sua família. Durante todo o verão ele treinou para ser o garoto mais rápido da escola, mas seus planos são ameaçados por Leslie, que vence uma corrida que deveria ser apenas para garotos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO CEGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue Collin (Daveed Diggs), que deve passar pelos últimos três dias de liberdade condicional para ganhar a chance de um novo começo. Ele e seu amigo de infância problemático, Miles (Rafael Casal), trabalham como mensageiros e, quando Collin testemunha um tiroteio policial, a amizade dos dois homens é testada à medida que lidam com suas identidades e diferentes realidades no bairro em que cresceram.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]D.C. (Johnny Knoxville) é o maluco dono do parque de diversao mais sem noção da história. Dilapidado e sem segurança nenhuma, os "brinquedos" do parque são projetados para trazer pura adrenalina. No meio disso tudo, D.C. recebe a visita de sua filha adolescente, com quem nuinca manteve uma relação muito próxima, e um novo concorrente ameaça ameça acabar com o seu parque de loucuras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE DECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Johnson (Morris Chestnut) e Clarice Clark (Taraji P. Henson) estão há anos casados e começam a enfrentar uma crise. Problemas financeiros e desafios emocionais provocam uma mudança em sua satisfação de vida e trazem um questionamento sobre o futuro de sua relação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE INFLEXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ponto de Inflexão apresenta dois jovens de personalidades e posturas opostas: um leva uma vida preguiçosa, evitando conflitos de qualquer espécie e outro optou por uma vida perigosa de delitos e crimes. Apesar da oposição, uma amizade improvável se desenvolve entre eles, e partir desse acaso, um acaba se envolvendo - e interferindo - no destino do outro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE PARTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme, a vida de moradores de Los Angeles se entrelaçam de maneira delicada e perigosa. Velvet Larry (Patrick Swayze) é o dono de um clube de Strippers no qual Rose (Jessica Biel) trabalha como dançarina. Doolittle (Eddie Redmayne) é um agente funerário apaixonado por Rose. Randall (Kris Kristofferson) é o líder de uma organização criminosa conturbada, e Charlie (Forest Whitaker) um ex-padre que se relaciona com uma transsexual. Mas, até nos lugares mais obscuros podemos encontrar esperanças e sonhos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O presidente dos Estados Unidos, Ashton (William Hurt), participará de uma conferência mundial sobre o combate ao terrorismo em Salamanca, na Espanha. Thomas Barnes (Dennis Quaid) e Kent Taylor (Matthew Fox) são os agentes do Serviço Secreto designados para protegê-lo durante o evento. Entretanto logo em sua chegada o presidente é baleado, o que gera um grande tumulto. Na multidão que assiste ao atentado está Howard Lewis (Forest Whitaker), um turista americano que estava gravando tudo para mostrar aos filhos quando retornasse para casa. A partir da perspectiva de diversos presentes no local antes e depois do atentado é que se pode chegar à verdade sobre o ocorrido.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO FINAL: MATCH POINT[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O instrutor de tênis Chris Wilton se casa com a jovem Chloé para conseguir um cargo na empresa do sogro milionário, mas começa a traí-la com Nola Rice, a sensual noiva americana do cunhado, que ameaça expor o romance.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o relacionamento em crise e um bebê a caminho, um casal decide passar uns dias nas montanhas para reacender a paixão, mas acaba na mira de assassinos impiedosos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTYPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o radialista Grant Mazzy (Stephen McHattie) se apresenta à sua emissora de rádio na cidade canadense de Pontypool, acha que é apenas outro dia de trabalho. Mas, ao ouvir relatos de que um vírus transforma pessoas em zumbis, Mazzy se isola na cabine da rádio e tenta pensar em uma maneira de alertar os ouvintes sobre o incomum modo de transmissão do vírus: a língua inglesa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONYO - UMA AMIZADE QUE VEIO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sosuke é um garoto de cinco anos que mora em um penhasco com vista para o Mar Interior. Um dia, ao brincar na praia, encontra Ponyo, um peixinho dourado cuja cabeça está presa em um pote de geleia. Ele salva a peixinho e a coloca em um balde verde. Trata-se de amor à primeira vista, já que Sosuke promete que irá cuidar dela. Só que Fujimoto, que um dia foi humano e hoje é feiticeiro no fundo do mar, exige que Ponyo retorne às profundezas do oceano. Para ficar ao lado de Sosuke, Ponyo toma a decisão de tornar-se humana.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOKA VIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de trinta e poucos amigos do ensino médio cria, por diversão, sua própria creepypasta sobre Pooka. Mas eles tomam uma surpresa quando viraliza na internet, a tal ponto que acaba mostrando versões mais assassinas da criatura.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOL PARTY MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que começou como um dia de verão relaxante à beira da piscina para um grupo de jovens social de alta manutenção torna-se rapidamente um pesadelo quando um assassino desconhecido começa a perseguir e assassinando-os um por um.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POONGSAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOTIE TANG - QUASE UM SUPER-HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pootie Tang é um super-herói pop que vai ajudar crianças que estão sendo transformadas em "junkie kids": o vilão Dick Leckter quer tratá-las à base de sanduíche, muita bebida e fumo![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POP AYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num encontro fortuito, Thana, um arquitecto desiludido encontra nas ruas de Bangkok o elefante, Pop Aye, que perdera há muito. Entusiasmado, decide levá-lo numa viagem pela Tailândia, em busca da quinta onde cresceram juntos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPCORN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um festival de cinema de terror, realizado em um teatro que já foi a cena de um fogo trágico, se transforma em um show de horror da vida real.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE THE SAILOR MEETS SINDBAD THE SAILOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marujo Sinbad se proclama o maior marinheiro do mundo, uma alegação que é desafiada pela chegada de Popeye à sua ilha com Olívia Palito e Dudu. Com a ajuda do seu pássaro Roca, Sinbad lança uma série de desafios a Popeye para que este possa provar sua grandeza.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE, O MARINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popeye começa sua carreira no cinema cantando sua música tema, demonstrando sua força em um carnaval, dançando hula com Betty Boop, esmurrando Bluto, comendo seu espinafre e salvando Olive Oyl de certa destruição nos trilhos de uma ferrovia.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa noite de tempestade, o rabugento de bom-coração marinheiro Popeye chega em um pequeno barco ao porto da comunidade litorânea de Sweethaven. Ele aluga um quarto na pensão da família Palito e rapidamente se apaixona pela filha dos proprietários, Olívia. Olívia está perturbada pois fora prometida em casamento para o Capitão Brutus (que é chamado pelo nome original das tiras, Bluto), um encrenqueiro rufião que oprime a comunidade cobrando impostos abusivos para o seu chefe, o misterioso Comodoro. Popeye conta que está a procura de seu pai, o Vovô Popeye, que sua mãe falecida lhe contara em sonho que ainda estaria vivo e morando naquele lugar. Ninguém lhe dá atenção, até que Popeye mostra sua força ao enfrentar um bando de valentões na taverna.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPSTAR: NUNCA DESISTA DE NUNCA DESISTIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu álbum solo fracassa em número de vendas, o superstar Conner4real vê sua vida de celebridade decair e entrar em colapso. Decidido a manter seu status, ele fará de tudo para voltar ao topo, menos voltar para seu antigo grupo de rap, The Style Boyz.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vida adolescente fica virada de cabeça para baixo quando um novo amigo escolar acaba por ser um popstar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPULAR E PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suposto suicídio de sua amiga e professora, Julie Taylor é contratada para assumir as aulas de matemática para as últimas semanas da escola. Tem sido um ano difícil para Julie e este é um novo começo para ela e sua filha adolescente Miya. Embora Julie espere que ser a nova garota e a filha da nova professora não seja muito difícil para Miya, ela não pode deixar de se preocupar quando sua filha se torna amiga de Amy Turner. As maneiras perigosamente manipuladoras de Amy e a obsessão feroz de se tornar rainha do baile deixam Julie não apenas preocupada com a segurança de sua filha, mas questionando até que ponto Amy irá para conquistar essa coroa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ÁGUA ABAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano comandante John Dodge (Kelsey Grammer) nunca será um oficial cumpridor das normas, mas ele é um marinheiro brilhante que sempre desejou comandar um submarino nuclear. Ao invés disso, ele recebe a missão de comandar o Stingray, um submarino movido a diesel, que sobreviveu à 2ª Guerra Mundial, cuja tripulação é uma coleção de desajustados e incompetentes (Lauren Holly, Rob Schneider, Harry Dean Stanton). Para coroar essa missão, Dodge recebe ordens de atacar os melhores da Marinha norte-americana em um crucial jogo de Guerra.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ÁGUA ABAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roddy St. James, o mimado ratinho de estimação, acha que já chegou lá... até que entra literalmente pelo cano e vai parar num submundo de rãs ninjas, ratos-capangas e lesmas cantoras. Esta surpreendente a criativa aventura cômica é uma enxurrada de diversão tanto para crianças quanto para adultos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR AO DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abrangendo mais de duas décadas, “For the Love of Money” segue o relato verdadeiro de um imigrante israelense que procura o seu pedaço do sonho americano[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR E HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O melhor amigo do soldado Mickey planeja voltar escondido para os Estados Unidos durante a Guerra do Vietnã para reconquistar a namorada. Mickey decide acompanhá-lo, mas não esperava que também fosse se apaixonar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem acaba de ganhar uma bolada na loteria e faz uma grande proposta para uma prostituta, Daniela (Monica Bellucci, de “Matrix Revolutions” e “Irmãos Grimm”). Ele pagaria o triplo que ela ganharia trabalhando durante cinco anos como prostituta, a troco de casar-se com ele. O filme francês tem a direção do também francês Bertrand Blier (“Pédale dure”, “Os Atores”). Além da ja citada Monica Bellucci, que aperecerá em cenas para lá de sensuais, o elenco tem Bernard Campan (“Three Kings”) e o famoso ator Gérard Depardieu (“Last Holyday”).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A belíssima Daniela (Monica Bellucci) é uma prostituta, uma das mais cobiçadas de todas. Já François (Bernard Campan) é um cliente especial, que resolve “comprar” o amor de Daniela após vencer na loteria. Ele a pede em casamento e ela aceita, mas tem dificuldades em abandonar o estilo de vida que costumava levar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael J. Fox interpreta o cortês gerente de um hotel de luxo, Doug Ireland, que faz de tudo para agradar os hóspedes, sonhando em um dia encontrar um que financie o seu grande sonho: montar o próprio hotel. Quando finalmente encontra alguém (Anthony Higgins) disposto a transformar o seu desejo em realidade, Doug se apaixona por Andy Hart (Gabrielle Anwar), a amante do rico empresário com quem ele conta para investir no negócio. Agora Doug terá de enfrentar um clássico dilema - ele irá escolher o amor ou o dinheiro? Esta sofisticada e espirituosa comédia, apresenta uma deliciosa história de amor com muitos risos e romance. Estrelando o astro do filme De Volta Para o Futuro, Michael J. Fox, Anthony Higgins (Os Caçadores da Arca Perdida) e Gabrielle Anwar (Perfume de Mulher).[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrew Wakefield (Ashton Kutcher) está em busca de vingança pelo assassinato de sua irmã, mas tem sua atenção desviada ao conhecer Linda (Michelle Pfeiffer), uma mulher mais velha que perdeu o marido. Juntos eles tentam superar a dor. Andrew logo se torna o mentor do filho de Linda, tornando-se para ela algo mais do que uma simples companhia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma visão provocante nas paixões pessoais e profissionais de Billy Chapel, um lendário lançador de baseball em fim de carreira, que se vê obrigado a reexaminar suas prioridades quando confrontado com circunstâncias inesperadas: uma troca de time após 20 anos defendendo o Detroit Tigers e a ameaça de Jane Aubrey, com quem vive há vários anos, de deixá-lo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR BAIXO DO CAPACETE: O LEGADO DE BOBA FETT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especial que celebra as origens e o legado do lendário caçador de recompensas de Star Wars, Boba Fett.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR DENTRO DO CRISTAL - OS BASTIDORES DE O CRISTAL ENCANTADO: A ERA DA RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça os bastidores do mundo mágico de Jim Henson: seus criadores, os bonecos e a tecnologia que devolveu vida ao deslumbrante universo de Thra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ELECTRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reminiscente dos últimos trabalhos de Bela Tarr, "Electra, Meu Amor" de Miklós Jancsó é constituída por uma série de extremamente lentos e extremamente longos planos (há apenas oito tomas principais, cada uma com duração de uma bobine inteira de filme). Mais vídeo de música contemplativa do que filme convencional, "Electra, Meu Amor" é baseado em "Oresteia", um mito grego escrito por Ésquilo, um dramaturgo trágico antigo. O filme é protagonizado por Marie Toriocsik como Electra, uma mulher torturada que serve como uma espécie de metáfora para o povo da Hungria e seu sofrimento histórico. Ela percorre a paisagem de Jancso com uma cara melancólica, com raiva de Aegisztosz por conspirar com sua mãe para matar Agamenon, seu pai.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR FAVOR, MATEM MINHA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Stone odeia tanto a esposa Barbara que não vê a hora de se livrar dela. Quando descobre que a mulher foi sequestrada, ele simplesmente ignora todas as exigências dos sequestradores, inclusive o pedido de resgate de quinhentos mil dólares. Confusos, os sequestradores tentam encontrar uma forma de colocar a mão no dinheiro, enquanto lidam com o autoritarismo de sua vítima.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR LUGARES INCRÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes que estão passando por momentos difíceis criam um forte laço quando embarcam em uma jornada transformadora para visitar as maravilhas de Indiana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU ME CASEI?[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito amigos casados passam férias juntos. Revelações de infidelidade envolvendo um casal quebram o clima amigável, forçando os outros a encararem seus próprios casamentos, lidando com questões como compromisso, amor, traição e perdão.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU, SENHOR?[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para quem vê de fora, Rich Chaplin (David A. R. White) tem tudo aquilo que qualquer pastor e homem de família pode querer. Mesmo assim, ele acaba perdendo de vista todos os planos de Deus, incluindo sua família, e começa a querer ter uma vida diferente. Então, de repente, ele se vê dentro da vida de todos aqueles que a sua indiferença, de algum modo, afetou. Essa inesquecível viagem fará com que Rich passe a ver a vida pelos olhos dos mais diversos tipos de pessoas – como, por exemplo, sua esposa, o namorado de sua filha e uma senhora idosa (Della Reese) – e, até mesmo, de um peixinho dourado! Em meio a tudo isso, ele precisará entender que pode estar perdendo a única chance de amar e fazer a diferença naqueles que lhe são mais importantes. Junte-se a Rich nessa jornada louca e hilária, que mudará o viver dele para sempre![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE PARAR AGORA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eli (Jesse Eisenberg) é um pianista prodígio que vai fazer uma grande audição importante para seu futuro. No mesmo dia, ele decide levar sua mãe viciada em drogas, Penny (Melissa Leo), para reabilitação. Mas ela não se qualifica na internação por não ter plano de saúde. Como ela só será atendida em caso de emergência, Eli vai atrás do traficante dela, Sprinkles (Tracy Morgan), para drogá-la pela última vez, gerando uma série de situações cômicas e desastrosas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE VOCÊ ME MATOU?[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de justiça e vingança, uma família usa as redes sociais para encontrar as pessoas que mataram a filha de 24 anos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE VOCÊ NÃO CHORA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jéssica é uma pessoa introspectiva, enquanto Bárbara é uma bomba relógio. Ambas se encontram em um estágio da faculdade de psicologia, onde Jéssica é a terapeuta de Bárbara. A convivência leva as duas a questionarem suas vidas, procurando mudar suas perspectivas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE VOCÊ NÃO MORRE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sinistro policial russo recebe em sua casa a visita de sua filha, que planeja assassiná-lo com ajuda do namorado, um criminoso. Mas um policial corrupto também decide se envolver. Todos têm acertos pendentes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE VOCÊ NÃO VAI BRINCAR NO INFERNO?[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hirata sonha em ser um grande diretor de cinema, enquanto uma guerra entre duas gangues em sua cidade explode. A esposa de um dos chefes massacra um grupo da gangue adversária e acaba presa; a repercussão acaba atrapalhando o sonho de sua filha pequena de ser uma atriz de cinema. Dez anos depois, para comemorar a soltura da esposa o marido está tentando fazer um filme cuja estrela é sua filha, e Hirata vê a chance de ter seu sonho realizado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TODA A MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal planeja seu casamento, mediante a descoberta de um câncer, que pode colocar um fim no sonho de construírem uma vida juntos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TODA MINHA VIDA - MAMONAS ASSASSINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Bento, Dinho, Júlio, Samuel e Sérgio, que iniciaram na música através da banda Utopia e atingiram a fama nacional com o grupo Mamonas Assassinas. Uma história de sucesso que chegou ao fim devido a um trágico acidente aéreo, ocorrido em 2 de março de 1996.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DA INOCÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ficção e realidade se confundem quando uma escritora de sucesso com bloqueio criativo contrata uma nova babá para os filhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DA MÁSCARA: O SURGIMENTO DE LESLIE VERNON[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você já conhece os lendários maníacos Jason Voorhees, Michael Myers e Freddy Krueger. Agora, vai conhecer Leslie Vernon, o próximo grande assassino psicótico. Nathan Baesel, da série "Invasion", incorpora Vernon, um assassino compulsivo, mas muito simpático. Ele convida a equipe de produção de um documentário para acompanhá-lo enquanto relata suas memórias com seu mestre na arte do assassinato, foge do seu psiquiatra e inimigo, desconstrói o simbolismo de Freud e planeja com detalhes a sua próxima matança. Mas, depois que começa o massacre, como reconhecer as diferenças entre o prazer mórbido de olhar, a maldade clássica e a confusão generalizada de um bom filme de maníaco assassino à moda antiga?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DAS CÂMERAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Callie Webb (Parker Posey), Marilyn Hack (Catherine O'Hara) e Victor Alan Miller (Harry Shearer) são atores em Hollywood de um filme independente de baixo orçamento, cujo roteiro é um drama que se passa na década de 40, no sul dos Estados Unidos. Para eles, o Oscar é um objetivo muito distante, quase inalcançável. Portanto quando Marilyn fica sabendo que foi publicada na internet uma notícia sobre sua possível indicação para o prêmio de melhor atriz, uma grande agitação toma conta da sua vida. A febre do Oscar logo atinge também Callie e Victor, que começam a brigar por indicações.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DOS SEUS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher cega casada com um atencioso marido acaba recuperando a visão. Iniciando uma nova fase em sua vida, começa a descobrir situações perturbadoras da vida a dois, mudando completamente seu relacionamento com o marido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM CORREDOR ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kit é uma garota problemática que é enviada ao Internato Blackwood, comandado pela misteriosa Madame Duret. Enquanto explora os corredores da escola, Kit e suas colegas acabam descobrindo que a grande mansão esconde um segredo antigo terrível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM FIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morador de Nova York, Stuart 'Stu' Shepard (Colin Farrell) é um publicitário mal-sucedido e pouco confiável. Todos os dias usa a única cabine telefônica da 8ª Avenida para evitar que Kelly (Radha Mitchell), sua mulher, saiba que ele tem um caso com Pamela McFadden (Katie Holmes). Em um dia que parecia comum, ele liga para Pam e logo depois ouve o telefone tocar. Stu atende instintivamente e fala com alguém que conversa em tom ameaçador. Caso desligue a ligação ou deixe a cabine telefônica, será um homem morto.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM PUNHADO DE DÓLARES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe (Clint Eastwood) é um pistoleiro barra pesada que chega a uma cidade que está em guerra. Quando percebem o potencial de Joe, ambas as partes se interessam por contratá-lo; é quando ele percebe que pode ganhar um dinheiro com a situação aceitando a proposta dos dois lados. Um pistoleiro misterioso (Clint Eastwood) chega em San Miguel, uma cidade muito rude onde dois grupos rivais de contrabandistas aterrorizavam os cidadãos pobres. Rápido no gatilho, o estranho recebe ofertas de emprego das duas gangues. Porém, sua lealdade não pode ser comprada, mas ele aceita os dois empregos desmascarando os criminosos com um inteligente jogo de confrontações mortais. Com uma quantidade de tiros incrível, interpretações dinâmicas e uma atmosfera cinematográfica jamais vista em um filme deste gênero, este é o filme preferido do mestre Sergio Leone.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM SENTIDO NA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justine Last (Jennifer Aniston) é uma mulher frustrada com seu casamento, já que seu marido apenas pensa em fumar maconha com seu amigo Bubba (Tim Blake Nelson). Cansada do atual relacionamento, ela acaba se envolvendo com Holden Worther (Jake Gyllenhaal), um colega de trabalho que acredita ser Holden Caufield, narrador do livro "O Apanhador no Campo de Centeio". Além de ter que lidar com a personalidade de Holden, a vida de Justine se transforma completamente após Bubba descobrir que ela está tendo um caso.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM TRIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Whitlock (Denzel Washington) é o honesto delegado de uma pequena cidade da Flórida, que se vê em apuros após usar dinheiro do tráfico de drogas para pagar o caro tratamento médico de sua amante, Ann Marai (Sanaa Lathan), que está doente. Porém um incêndio criminoso mata Ann e seu marido, colocando Matt como principal suspeito do crime. A responsável pela investigação do caso é Alex Diaz (Eva Mendes), ex-esposa de Matt, que passa a desconfiar cada vez mais dele a cada nova pista descoberta. Com a investigação em andamento, Matt precisa correr contra o tempo para descobrir o autor dos assassinatos, antes que ele próprio vá parar na cadeia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA BOA BRIGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cesar Dominguez (Antonio Banderas) e Vince Boudreau (Woody Harrelson) são dois pugilistas de boxe que irão se enfrentar no próxima grande luta a ser realizada. Com apenas poucas horas para chegarem em Las Vegas, onde a luta será realizada, eles passam por uma inesperada viagem pelo deserto junto com uma ardilosa namorada (Lolita Davidovich).[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA MULHER MÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive de homicídio veterano que testemunhou sua namorada socialite matar seu marido vê seu irmão inexperiente designado para o caso.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA NOITE APENAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, Max Carlyle faz um bom viver de comercialização e tem uma vida feliz com sua esposa, Mimi e dois filhos. Quando Carlyle viaja para a cidade de Nova York para visitar seu amigo Charlie, que foi diagnosticado com a AIDS, ele repete run-ins com uma linda mulher, Karen e, eventualmente, dorme com ela. Embora ele vá para casa no dia seguinte e não retorne até um ano depois, a infidelidade de Carlyle ainda permanece.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA VIDA MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Lagos, uma jornalista se disfarça como prostituta para expor o tráfico de pessoas. O que ela encontra é um mundo de mulheres exploradas e violência implacável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA VIDA MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Burt Farlander e Verona De Tessant são um casal apaixonado, de Denver, vivendo a experiência de esperar o primeiro filho. Aos seis meses da gravidez, eles säo surpreendidos por uma má notícia: os pais de Burt, estão saindo do país para passar dois anos na Bélgica. Como os pais de Verona já são falecidos, o casal se vê frustrado na expectativa de compartilhar com a família as habilidades paternas e garantir um ambiente familiar ao bebê. Eles decidem viajar pelos Estados Unidos e Canadá para rever outros parentes e velhos amigos e encontrar o lugar perfeito para começar uma família. Burt e Verona se deparam com histórias emocionantes até fazer uma grande descoberta: o verdadeiro significado da palavra "lar".[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA VIDA MENOS ORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um malucão chamado Robert é despedido e parte para a vingança pra cima do patrão. Então ele sequestra a bela e maluquete filha do homem (Cameron Diaz) e se manda. Pra completar, dois anjos estão à solta e tentando fazer de tudo para que eles se apaixonem.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UNS DÓLARES A MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monco (Clint Eastwood) é um astuto caçador de recompensas, que perambula pelas cidades do velho oeste americano em busca de um novo alvo. Ele o encontra quando vê o cartaz de procurado de Índio (Gian Maria Volonté), um perigoso bandido que também está sendo procurado pelo coronel Douglas Mortimer (Lee Van Cleef), outro caçador de recompensas. Os dois partem no encalço de Índio mas, sem conseguir capturar o bandido nem eliminar o rival, eles precisam decidir entre unir forças ou serem eliminados pela gangue de Índio.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORCO ROSSO: O ÚLTIMO HERÓI ROMÂNTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Itália, durante o período entre as duas guerras, com um fundo de recessão económica e de ascensão do fascismo, perdido numa ilha deserta no mar Adriático, um ex-piloto emérito da Força Aérea Italiana, se vê transformado em um porco e converte-se em caçador de recompensas. Ele se chama "Porco Rosso". A bordo de seu hidroavião vermelho, ele tem muitas aventuras: de caça aos piratas do ar que fizeram um hábito de roubar os turistas que visitam a região, o resgate de passageiros tomados como reféns, duelos aéreos, "corridas" de hidroavião, subterfúgios para semear a polícia secreta italiana... a vida do piloto é agitada e cheia de aventuras.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORCUPINE LAKE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um verão quente e nebuloso no norte de Ontário, Bea de 13 anos quer um melhor amigo mais do que qualquer outra coisa, mas quando ela conhece kate barulhenta, ela fica mais do que imaginava. Uma história de bravura, amor de verão da cidade pequena e o mundo secreto das meninas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S 2: O DIA SEGUINTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os alunos da escola Angel Beach decidem encenar uma peça de Shakespeare. A professora quer impedi-los por considerar a peça obscena e pede ajuda a um fanático religioso para pressionar a direção da escola.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S 3: PORKY'S CONTRA-ATACA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na escola secundária Angel Beach, Beulah Balbricker (Nancy Parsons) continua rígida na sua forma de encarar disciplina. Ao flagrar alguns alunos vendo um filme pornográfico, sugere que eles sejam expulsos (e assim não se formarão), se o responsável pela fita não se acusar. Mas o maior problema é ajudar o treinador (Bill Hindman), que está sendo chantageado por Porky (Chuck Mitchell), que reabriu seu misto de prostíbulo, cabaré e cassino em uma antiga barcaça do Mississipi. Foi lá que o treinador perdeu muito dinheiro e agora Porky quer que o time entregue a final do estadual de basquete.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S: A CASA DO AMOR E DO RISO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No sul da Flórida, em 1954, Pee Wee (Dan Monahan), Billy (Mark Herrier), Tommy (Wyatt Knight) e Mickey (Roger Wilson) têm de enfrentar quatro dolorosos anos na Angel Beach High School. Mas as atividades escolares e esportivas estão em segundo plano, pois o principal interesse deles é sexo. Assim, a vida deles consiste principalmente em observar as garotas no chuveiro e transformar em um inferno a vida dos seus professores, mas são sempre perseguidos por Beulah Balbricker (Nancy Parsons), a professora de ginástica. Acabam indo ao Porky's, um misto de cabaré e bordel onde o dono (Chuck Mitchell) arrumará uma prostituta por um preço razoável. Mas Porky pega o dinheiro deles e os joga em um pântano. Nisso, os jovens prometem se vingar. Mas isto não é fácil, pois o xerife Wallace (Alex Karras) é irmão de Porky e só esquecendo suas diferenças pessoais (um deles é judeu, mas não é totalmente aceito) eles poderão derrotar Porky e sua gangue.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em 1965, quatro amigos da Escola de Los Angeles - Woody, Dave, Spider e Wendell - vá em uma série de desventuras quando eles vão para a Tijuana, México, por uma noite de Cruisin ', causando problemas, e perder sua virgindade.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORN STAR: THE LEGEND OF RON JEREMY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrela pornô: A lenda de Ron Jeremy oferece audiências uma olhada penetrante dentro do mundo de Ron Jeremy, a estrela sexual mais improvável da América e herói para milhões. Com quase 25 anos na indústria de cinema para adultos e mais de 1.600 filmes para seu crédito, Ron Jeremy é enorme. Em seu mundo, Ron reina supremo - ele fez milhões de dólares e dormiu com milhares de mulheres bonitas, e é indiscutivelmente a maior estrela da indústria. E todos que alguém conhece o ícone pop ron-um para milhões, ele é um farol de esperança para muitos homens americanos, já que ele é uma prova viva de que praticamente qualquer um pode obter alguns. Então, como um cara tão desenhado, grande e cabeludo, grande e peludo ser sup-sério? Em uma das comédias mais fascinantes e divertidas do ano passado, os públicos finalmente têm a chance de entrar na vida e nos tempos de Ron Jeremy, e descobrir o que é realmente por trás do homem mais trabalhador no show business.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORNHUB: SEXO BILIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com depoimentos de artistas, defensores de sobreviventes de exploração sexual e ex-funcionários, este documentário mostra em detalhes os sucessos e escândalos do site Pornhub.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORNÔ: SEDUTORA E FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abe é um adolescente pervertido que trabalha com mais quatro amigos em um cinema de uma pequena cidade cristã. Quando eles descobrem que o local costumava ser um cinema pornô, eles se veem obrigados a investigar o estranho passado do lugar, mas acabam libertando um demônio sexual que estava adormecido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme erótico em episódios com argumento e roteiro de Ody Fraga. Em "As Gazelas", Castillini mostra a intimidade de duas normalistas numa tarde dedicada ao estudo; David Cardoso, ator e diretor do segundo segmento, "O Prazer da Virtude", encarna um fetichista obcecado por hábitos religiosos; em "O Gafanhoto", John Doo dirige um drama sobrenatural sobre mulher cega e dominadora que pode ver através dos espelhos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORNOCRACY: THE NEW SEX MULTINATIONALS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nunca antes de ter assistido tanta pornografia como hoje a tradicional indústria pornográfica está morrendo. A chegada de sites que mostram clipes amadores transformou a maneira como a pornografia é feita e consumida. Por trás dessa transformação reside uma multinacional opaca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORQUE CHORAM OS HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma garota judia, Suzie, que é obrigada a abandonar sua terra natal, a Rússia, para viver em Londres, onde descobre que é uma afinada cantora. A fim de desenvolver seu talento, ela se muda para Paris e entra para uma companhia de dança. Entre plumas e paetês, Suzie conhece a desinibida Lola, uma garota que pretende subir na vida, custe o que custar. A vida das amigas muda radicalmente quando Lola começa a ter um caso com o cantor de ópera italiano Dante, um homem arrogante e sensível, e Suzie se aproxima do cigano César, que se apaixona por ela perdidamente. A guerra vai mudar o destino destas quatro pessoas que amam viver. Prepare seu coração para viver fortes emoções.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORQUE É NOVEMBRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um feriado no Marrocos, Perry e Gail conhecem o extravagante e carismático Dima, que sem o conhecimento deles, faz parte da máfia russa. Quando Dima pede ajuda a eles para levar uma informação para o Serviço Secreto Britânico, Perry e Gail são pegos no perigoso mundo internacional da espionagem e políticas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORT OF CALL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação de rotina acerca do assassinato de uma jovem prostituta logo toma um rumo inesperado e se transforma numa descida infernal ao lado mais obscuro do ser humano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTA DOS FUNDOS: CONTRATO VITALÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miguel e Rodrigo são dois amigos que costumam realizar filmes juntos. Certa ocasião, um de seus filmes ganha um prêmio importante em um festival internacional. Animados com a premiação, os dois saem para comemorar e Rodrigo assina, em um guardanapo de bar, um contrato vitalício que garante que ele estaria em todos os filmes de Miguel dali para frente. No entanto, Miguel desaparece e só retorna dez anos depois; quando reaparece, ele leva para Rodrigo, agora um ator consagrado, a proposta de um filme insano que pode destruir a carreira e a vida do ator.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTA PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o ex-oficial da LAPD Brett Anderson leva um emprego como chefe de segurança em um prédio antigo em Sófia, Bulgária, ele logo começa a experimentar uma série de eventos bizarros e aterrorizantes. Logo depois de mergulhar na história sinistra do prédio e investigar seus proprietários sombrios e funcionários passados, Brett descobre uma força malévolo aninhada no fundo das entranhas do prédio que fará qualquer coisa para ser libertada em nosso mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTAL DA RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 666 portais que conectam este mundo com o outro lado. Eles estão escondidos dentro dos seres humanos. Em algum lugar no Japão existe o portal de número 444. Quem o atravessar voltará da morte. Um grupo de homens se encontra na Floresta da Ressurreição para resgatar um perigoso prisioneiro que acaba de fugir da cadeia. Ele já matou mais de 40 pessoas. Inicia-se uma luta muito curiosa. Aqueles que são atingidos fatalmente caem, mas logo voltam ao combate. O Prisioneiro sobrevive ao chumbo grosso das pistolas e terá que duelar com O Homem, que está sedento pelo sangue da Garota, o único líquido capaz de abrir o portal. Será um festival de porradas, golpes de artes marciais fantásticos e de sangue. Apenas um sobreviverá.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTAL DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1159, durante uma tentativa de golpe contra a realeza, arma-se um plano para que a família real possa fugir. Uma senhora da corte aproveita a situação e se faz passar de esposa de um Lorde para sair da cidade. Ela conta com a ajuda de um samurai, que a escolta com segurança. Mais tarde, o samurai pede ao Lorde como recompensa a mão desta mulher em casamento. Mas ele descobre que ela já é casada. O samurai não irá desistir e chegará a desafiar o marido de sua amada para que a deixe, o que irá gerar trágicas consequências.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTAL DOS GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack é um jovem viciado em um jogo de videogame que tem grandes guerreiros e uma princesa em apuros. Um dia ele é levado magicamente para a China, onde deverá incorporar na vida real o seu personagem lutador de Kung Fu no jogo e salvar a bela Su Lin.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTAS ABERTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam e a vida que ele compartilha muda a atitude de sua família, amigos e comunidade para aqueles com necessidades especiais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake e Mati são dois forasteiros na cidade do Porto, no norte de Portugal, que experimentaram uma breve conexão. Permanece um mistério sobre os momentos que eles compartilharam e, ao procurar nas memórias, eles revivem as profundezas de uma noite desinibida pelas consequências do tempo. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de fábrica suicida fora da escola reformatória, ansiosa para escapar de sua mãe arrogante, se apaixona por um marinheiro que não pode perdoar seu passado.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTRAIT OF A BEAUTY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTUGAL... MINHA SAUDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sabino, português de nascimento, radicado no Brasil desde criança, tem um irmão gêmeo residente em Lisboa, que escreve convidando-o a ir a Portugal. Sabino, muito pobre, vive na casa de um filho casado, de favor, mas esconde essa situação do irmão e vai levando sua vidinha em companhia da mulher, vendendo frutas em um carrinho nas ruas de São Paulo. Seu jeito simples e suas maneiras de homem sem instrução, irritam Dona Pacheca, sogra de seu filho, que também mora na casa. Os dois têm constantes atritos, o que, com o tempo, cria uma situação insustentável. O filho, aconselhado pela mulher e pela sogra, interna seu pai em um asilo. Agostinho, o irmão de Sabino, chega inesperadamente e não se conformando com o internamento leva-o para Lisboa. Mas a saudade de tudo o que tinha aqui, inclusive de sua netinha, faz com que Sabino retorne ao lar.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSEIDON[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma onda gigantesca faz com que um luxuoso transatlântico, chamado Poseidon, tombe e fique de cabeça para baixo em alto mar. Poucos são os sobreviventes, que precisam se unir. O capitão Michael Bradford (Andre Braugher) sugere que todos aguardem por socorro no local em que estão, mas John Dylan (Josh Lucas), um jogador profissional, prefere buscar um lugar que lhe dê maior segurança. A atitude de Dylan atrai outros sobreviventes, que decidem segui-lo. Entre eles está Robert Ramsey (Kurt Russell), que está desesperado por não conseguir encontrar sua filha, Jennifer (Emmy Rossum), e o noivo dela, Christian (Mike Vogel). Também se juntam a eles Maggie James (Jacinda Barrett) e seu filho Conor (Jimmy Bennett), a passageira clandestina Elena Gonzalez (Mia Maestro) e Richard Nelson (Richard Dreyfuss), um homem que embarcou no navio em dúvida se queria viver. Desperados em encontrar uma saída, o grupo se embrenha no aço retorcido enquanto o navio cada vez mais vai se enchendo de água.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSESSÃO - O ÚLTIMO ESTÁGIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Padre Lambert realizou um exorcismo em um menino e falhou, levando-o à morte. Por isso, ele passou oito anos na cadeia. Agora, na tentativa de redimir seu erro, o Padre tentará resgatar Joel Clarke da possessão do diabo. Para isso, ele convence Clarke de que, sem essa ajuda, ele jamais será liberto dessa maldição e poderá acabar perdendo seu filho. Porém, esse processo é muito mais misterioso do que parece.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem compra uma caixa antiga em uma venda de jardim, sem saber que dentro do objeto de colecionador vive um espírito antigo malicioso. O pai da garota se une à ex-mulher para encontrar uma maneira de acabar com a maldição sobre a filha.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maud Bailey (Gwyneth Paltrow), uma brilhante acadêmica inglesa, está pesquisando a vida e a obra do poeta Christabel La Motte. Roland Michell (Aaron Eckhart) é um americano que está em Londres para estudar Randolph Henry Ash (Jeremy Northam), conhecido por uma coleção de poemas dedicado a sua mulher. Quando Maud e Roland descobrem um pacote de cartas que parecem ser de Ash para La Motte, seguem uma série de pistas pela Inglaterra, ecoando a jornada do casal mais de um século depois.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem abandona sua família sem um motivo específico. O marido está determinado a descobrir a verdade e começa a seguir a mulher. A princípio, ele suspeita que um homem está envolvido. Mas, aos poucos, ele descobre mais e mais comportamentos estranhos e incidentes bizarros que indicam algo mais do que um caso de amor.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSESSED[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino de 11 anos começa a jogar tantrums de temperamento, vomitando e atacando as pessoas e xingando incontrolavelmente. A mobília começa a se mover por conta própria quando estiver por perto, e ele não se lembra de nada disso. Depois de desistir dos protestantes, os pais do menino se voltam para a Igreja Católica por ajuda. O padre Bowden é um veterano da Segunda Guerra Mundial que está experimentando pesadelos, flashbacks e outros problemas pessoais, incluindo o alcoolismo. Ele é recrutado pelo arcebispo para realizar uma série de exorcismos. Esta é a aparente conta verdadeira do último exorcismo conhecido por ter sido feito pela Igreja Católica.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSESSOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tasya Vos é uma agente de uma organização secreta que usa uma tecnologia implantada no cérebro para habitar corpos de outras pessoas - em última análise, levando-os a cometer assassinatos para clientes milionários. Mas quando um trabalho dá errado, Tasya se vê presa na mente de um hospedeiro imprevisível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA 3: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo do século XIX, no Canadá, as irmãs órfãs Ginger e Brigitte perdem-se na floresta e são resgatadas por um misterioso índio que as leva de volta a Fort Bailey. O gesto é mal visto pelos colonos, e elas logo descobrirão o motivo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai solteiro está intrigado com o comportamento estranho de sua filha, que começa logo após a mudança de sua família para uma isolada área rural.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entediadas com as coisas da adolescência, as irmãs Ginger (Katharine Isabelle) e Brigitte (Emily Perkins) procuram algo que provoque um pouco de agito em suas vidas. Só que elas conseguem muito mais do que esperavam quando Ginger é atacada por uma fera selvagem, que lhe causa uma incrível metamorfose. Uma força terrível rapidamente se apodera de Ginger, ameaçando destruir o laço que une as irmãs e todas as pessoas em torno delas. Na medida em que Ginger se transforma numa horrível fera sedenta por sangue, Brigitte luta para libertá-la das garras do demônio, mas seu comportamento selvagem se torna cada vez mais incontrolável.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agnes White é uma garçonete solitária, que escapou de seu ex-marido Jerry Gross, recém-saído da prisão. Ela vive em um hotel de beira de estrada e é apresentada por R. C., sua colega de trabalho, a Peter Evans, um veterano da Guerra do Golfo. Peter é obcecado por insetos e logo se relaciona com Agnes. Porém ela passa a viver um pesadelo claustrofóbico quando diversos insetos começam a invadir sua vida.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a execução de um serial killer, John Hobbes (Denzel Washington), um detetive, acredita que parte dos seus problemas terminaram, mas logo repara que pessoas na rua cantam a mesma melodia que o criminoso cantou na câmara de gás. Gradativamente o policial conclui que todos estavam possuídos por Azazel, um anjo amaldiçoado que não tem forma mas que com um simples toque consegue penetrar em quase todas as pessoas. Quando Hobbes é forçado a matar um professor, que estava possuído por Azazel, fica claro que ele precisa proteger as pessoas desta entidade demoníaca.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um marioneteiro infantil desonrado retorna à sua casa de infância e é forçado a confrontar seu padrasto malvado e os segredos que o torturaram toda a sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POST HUMAN: AN EVENT[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem retorna à isolada e abandonada instituição de pesquisa psicológica onde sua falecida mãe trabalhava. Acompanhado por três amigos, ela descobre que os fantasmas do passado encontraram o caminho para o presente quando o legado de experimentação e loucura do hospital arranca todos os limites conhecidos de tempo, memória e espaço.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POST MORTEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Primeira Guerra Mundial, Tomas, um jovem fotógrafo de cadáveres, chega a uma pequena vila húngara acompanhado de Anna, uma menina órfã. Logo, ele se sente aprisionado no local, com as estranhas sombras, os barulhos noturnos, a hostilidade dos habitantes e as mortes suspeitas. Com a ajuda de Anna e convencido da existência de fantasmas, Tomas decide investigar uma maneira de libertá-los.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTAIS MORTÍFEROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um nova-iorquino tem sua vida conturbada quando descobre que sua filha recém-casada foi brutalmente assassinada. Como ele esmiuça o caso, crimes semelhantes são relatados por toda a Europa com cada morte acompanhada por um cartão postal enviado a um jornalista local. Como ele segue a trilha das pistas, uma jovem repórter recebe o próximo cartão postal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTCARDS FROM LONDON[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um belo adolescente Jim que, tendo viajado do Essex rural, encontra-se em Soho, onde ele cai com uma gangue de acompanhantes masculinos de alta classe incomuns - os Raconteurs - que se especializam em conversas pós-coitais. Do novato tímido para buscar a escolta e, eventualmente, a musa do artista, Jim seria a torrada da cidade se não fosse por sua aflição irritante - síndrome de stendhal - uma condição rara que o faz alucinar e desmaiar. Quando Jim é cortado para o mundo de detectar falsificação de arte, sua condição poderia trazer sua queda?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTER BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de três homens vem em apuros quando suas fotos aparecem no anúncio para a esterilização.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTO DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real da Batalha de Kamdesh que transformou a tropa em uma das mais condecoradas da Guerra do Afeganistão. Uma pequena unidade de soldados americanos enfrenta um esmagador ataque coordenado do Talibã.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÓSTUMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste divertido e moderno romance, que nos fará contemplar o valor que damos para a vida, o amor e a arte, Liam é um artista frustrado que finge sua morte para valorizar suas obras. O plano é um sucesso, mas até quando ele conseguirá manter a farsa?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POTICHE - ESPOSA TROFÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desprezível só pensa nos negócios, mas não se relaciona bem com ninguém: funcionários, filhos e esposa. Depois de uma greve na fábrica, ele é sequestrado e sua mulher assume o comando da empresa, se mostrando uma mulher com capacidade e dons incríveis de administrar a fábrica melhor do que seu marido fazia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POTTERSVILLE - QUANTO MAIS SELVAGEM MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maynard (Michael Shannon) é negociante em uma pequena cidade. Após uma briga com a esposa, ele fica embriagado e decide sair pelas ruas do local co uma fantasia improvisada de gorila. Ele acaba sendo confundido com o Pé-grande, desencadeando um holofote sobre a cidade que gera um espetáculo através das mídias e um inesperado turismo para o local em crise.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POUCAS CINZAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1922, Madri se vê em plena revolução cultural por conta das mudanças de valores provocadas pelo jazz, as ideias de Freud e a avant-garde. Nesse mesmo ano, aos 18 anos, Salvador Dalí (Robert Pattinson) entra para a faculdade determinado em se tornar um grande artista. Sua incomum mistura de timidez e exibicionismo faz com que a elite social da universidade volte suas atenções ao jovem estudante, como Frederico Lorca (Javier Beltran) e Luis Buñuel (Matthew McNulty). O filme acompanha a relação travada entre esses tão importantes artistas contemporâneos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POULTRYGEIST - A NOITE DAS GALINHAS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o bondoso mas meio apagado Arbie (Jason Yachanin) volta do seu primeiro (e único) encontro romântico com sua paixãozinha da escola, ele descobre duas coisas horríveis, mas reais: Não só o cemitério indígena que ele conhecia foi demolido para a construção de uma nova rede de fast-food, o “American Chicken Bunker”, como sua namoradinha virou uma lésbica toda hipponga que luta contra o corporativismo que “está dominando os EUA”. Triste pela desilusão amorosa e arrebentado pela surra que tomou da namorada de sua namorada, Arbie tenta uma vaga de emprego na loja que sua ex está tentando derrubar. Mas há algo de errado além de toda a confusão, em meio à construção… algo não humano.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER OF GRAYSKULL: THE DEFINITIVE HISTORY OF HE-MAN AND THE MASTERS OF THE UNIVERSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Poder de Grayskull: A história definitiva do homem e dos mestres do universo parece forjar o maior, mais definitivo, documental sobre tudo o que ele e os mestres do universo, She-Ra, o filme de ação ao vivo, novas aventuras do homem, a série de 200x e muito mais! Eles mergulham nos brinquedos, em quadrinhos, desenhos animados e filmes de todas as eras conversando com os artistas, criadores, executivos e atores que ajudaram a torná-lo uma realidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS SUPER MEGAFORCE - A BATALHA LENDÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Orion sai para voltar ao seu planeta natal, Tensou descobre uma frequência de rádio do Imperador Mavro afirmando que ele usará toda a sua armada para invadir a Terra! Os Rangers revidam e não desistem. Mas quando O Imperador e seu exército destruirem todos os Super Mega Zords, os Super Mega Rangers devem se unir e lutar ao lado de todos os Legendary Rangers do passado para derrotar o exército de mais de mil X-Borgs. Na Edição Estendida, contendo 8 minutos de filmagem extra, os Rangers devem usar mais Modos Lendários e Battlizers para garantir que o Imperador Mavro e a Armada tenham ido embora definitivamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS: AGORA E SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três décadas depois que o poderoso Zordon criou os Power Rangers, o grupo fica frente a frente com uma ameaça do passado. Em meio a uma crise global, os heróis são chamados mais uma vez para salvar o mundo. Este especial que celebra o trigésimo aniversário da franquia é inspirado no famoso lema "Uma vez Ranger, sempre Ranger", o que significa: os integrantes da família Ranger são sempre recebidos de braços abertos.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma equipe de construção acidentalmente quebrou um ovo gigante que aprisionou o maníaco Ivan Ooze durante séculos, os Power Rangers preparam-se para enfrentar seu mais formidável inimigo, o vingativo Ooze, o qual mata seu idoso mentor Zordon e, com ele, a fonte de energia dos Rangers. Atordoado pela morte de Zordon, os Rangers lutam para conter Ooze sem a ajuda dos Zords, os robôs gigantes mecânicos com quem eles sempre contaram na batalha.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de cinco adolescentes que devem buscar algo extraordinário quando eles tomam consciência que a sua pequena cidade Angel Grove - e o mundo - estão à beira de sofrer um ataque alienígena. Escolhidos pelo destino, eles irão descobrir que são os únicos que poderão salvar o planeta. Mas para isso, eles devem superar seus problemas pessoais e juntarem sua forças, antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete St. John é um poderoso e bem sucedido consultor político, com os clientes espalhados pelo país. Quando seu amigo de longa data e cliente Ohio Senator Sam Hastings decide parar a política, ele é rapidamente elaborado para ajudar com a campanha do homem destinada a sucedê-lo, desconhecido e misterioso empresário Jerome Cade ...[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-soldado, uma adolescente e um policial varrem New Orleans em busca de uma pílula perigosa que desperta superpoderes temporários.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRA LÁ DE BAGDÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos de infância, três caras loucos envolvem-se em grandes confusões quando tentam arrumar um jeito para livrar um companheiro da prisão. Sem muitos recursos, eles vão fazer de tudo, o que inclui a venda de maconha e por consequência, o envolvimento numa briga com um traficante da cidade que não gosta de concorrência.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRA QUE SERVE O AMOR SÓ EM PENSAMENTOS?[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um final de semana na casa de veraneio da família, os abastados irmãos Guenther e Hilde reúnem seus amigos numa festa de celebração da vida sem limites e sem propósito, envolvendo poesia, sexo e drogas, que termina de forma trágica.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAÇA PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]​Gloria é ascensorista na UERJ. Ela foi criada e vive até hoje no Morro da Providência. Filha de um pai abusivo, quando se vê livre dele, passa para as mãos de um irmão, chefe do tráfico, que ainda se faz presente e exerce enorme influência sobre sua vida, mesmo estando preso. Camila é uma jovem psicanalista portuguesa que está no Brasil para estudos de pós-graduação sobre violência também na UERJ, onde começa a atender Gloria em seu consultório. É estrangeira e deslocada em meio ao caos de uma cidade desigual, ruidosa, hostil e em constante transformação. Um vínculo entre elas se inicia.​[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAÇA PÚBLICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Castro (Jean-Pierre Bacri) é um ex-apresentador de TV que se reúne com velhos amigos, incluindo sua ex-esposa, em uma grande festa nos arredores de Paris. No decorrer da festa, torna-se óbvio que o sucesso mudou Castro, que costumava compartilhar as visões políticas idealistas de sua ex-esposa, mas agora tem uma perspectiva mais realista, senão cínica, da vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAGA INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terremoto libera uma variedade de baratas mutantes com a capacidade de iniciar incêndios, que causam caos destrutivo em uma pequena cidade. Os estudos realizados pelo cientista James Parmiter, no entanto, revelam uma intenção com consequências muito mais abrangentes.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRANK WEEK[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mito da legenda urbana do campus se torna realidade quando os irmãos da fraternidade começam a ser matados um por um pelo infame serial assassino que costumava viver na casa da fraternidade há 25 anos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRATA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo elaborado o consumo de seu escritório da empresa, um engenheiro de mineração é barrado da indústria. Ele então estabelece loja como um ensaio, esquecendo para adquirir uma rica arrendamento de mina de prata de seus operadores.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAY AWAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobreviventes e ex-líderes do movimento da "terapia de conversão" falam sobre seus efeitos nocivos sobre a comunidade LGBTQIAP+ e a terrível persistência da prática.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAZER EM MATAR-TE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seu chefe no maduro, um mobster é o chefe temporário do império criminoso, como rivais viciosos ameaçam o controle do império.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAZER, KALINDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kalina Jędrusik, a maior estrela da Polônia nos anos 60, está no auge da fama, mas precisa enfrentar um oficial desprezado que ameaça destruir sua carreira.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAZERES MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos casados dividem um loft para manterem relacionamentos extraconjugais. A relação entre os homens no entanto entra em conflito quando encontram o corpo de uma mulher desconhecida na propriedade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAZERES SECRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arabella, uma estilista ingênua e esforçada, consegue o emprego de seus sonhos trabalhando para Marylin, uma romancista erótica de sucesso. Arabella descobre que a chefe tem diversas relações sexuais fora do casamento, e passa a se esconder para assisti-las. Até que Marylin assume que sabia o tempo todo que estava sendo vigiada pela jovem, e as duas começam um romance sedutor e cheio de manipulações, que terá consequências inimagináveis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREACHING TO THE PERVERTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Harding MP, um ministro do governo britânico em uma Cruzada Moral, contrata um computador jovem inexperiente Whizzkid, Peter Emery que trabalha para uma empresa cristã de computadores chamada Hardware Sagrado, para se infiltrar à cena do Reino Unido BDSM.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECIOSA: UMA HISTÓRIA DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preciosa tem apenas 16 anos e já está grávida de seu segundo filho. Extremamente obesa, analfabeta e tímida, sofre preconceito e agressão dos colegas, e a assistente social decide enviá-la para uma escola especial, para jovens com o ensino atrasado. A professora da nova escola descobre que Preciosa sequer sabe ler, e ao se interessar pela vida da garota e seus problemas vai descobrir que a vida que ela tem em casa é ainda pior.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECISAMOS FALAR SOBRE A.I.[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um debate sobre o futuro da inteligência artificial e seus possíveis impactos na sociedade. Contando com a opinião de diversos especialistas no assunto, o documentário levanta questionamentos e alertas sobre esse tipo de tecnologia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECISAMOS FALAR SOBRE O KEVIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eva (Tilda Swinton) mora sozinha e teve sua casa e carro pintados de vermelho. Maltratada nas ruas, ela tenta recomeçar a vida com um novo emprego e vive temorosa, evitando as pessoas. O motivo desta situação vem de seu passado, da época em que era casada com Franklin (John C. Reilly), com quem teve dois filhos: Kevin (Jasper Newell/Ezra Miller) e Lucy (Ursula Parker). Seu relacionamento com o primogênito, Kevin, sempre foi complicado, desde quando ele era bebê. Com o tempo a situação foi se agravando mas, mesmo conhecendo o filho muito bem, Eva jamais imaginaria do que ele seria capaz de fazer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECISO SER PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem playboy que descobre ter um mês até se tornar infértil, decide procriar tanto quanto possível.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECOCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente tem um momento desastroso quando está prestes a perder a sua virgindade. Assim, um estranho fenômeno passa a acontecer: ele repete sempre este mesmo dia, até corrigir todas as falhas da primeira experiência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADOR ÁRTICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pesquisadores está reunido para explorar um navio que naufragou durante o século 19, em uma região próxima ao Ártico. O trabalho segue normalmente até encontrarem um corpo alienígena congelado, colocando a vida de todos em perigo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Flórida é vítima de um imenso furacão, os tsnunamis levam todos os habitantes a evacuarem o local. Mesmo assim, a jovem Haley se recusa a sair de casa enquanto não conseguir resgatar o pai, gravemente ferido. Aos poucos, o nível da água começa a subir, Haley também se fere e tanto ela quanto o pai precisam enfrentar inimigos inesperados: gigantescos crocodilos que chegam com as águas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio da década de 1980, Vicki Maloney (Ashleigh Cummings) está com 17 anos de idade e é aleatoriamente sequestrada em uma rua do subúrbio por um casal problemático. A medida que ela observa a dinâmica entre os seus sequestradores, ela logo percebe que precisa criar uma barreira entre os dois se quiser sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um planeta misterioso, um mercenário e um grupo de assassinos a sangue a frio agora são presas. Uma nova raça de alienígenas persegue os humanos pela floresta densa e o grupo precisa se unir se não quiser virar troféu dos caçadores intergalácticos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDESTINADO: ARIGÓ E O ESPÍRITO DO DR. FRITZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parece impossível, mas esta é uma história real. Através do espírito de Dr. Fritz, médico alemão falecido durante a Primeira Guerra Mundial, José Arigó (Danton Mello) se tornou uma esperança de cura para milhões de pessoas ao redor do mundo. Ele foi alvo de críticas por parte dos mais céticos, mas com o apoio de sua esposa (Juliana Paes), conseguiu salvar inúmeras vidas por intermédio da cirurgia espiritual. Predestinado a ajudar sem receber nada em troca, Arigó é hoje reconhecido como um dos maiores fenômenos mediúnicos da história.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDESTINADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cientistas levantam três filhos, contrariamente às suas tendências genéticas, a fim de provar o poder supremo da nutrição sobre a natureza.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREGANDO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando para se manter do lado certo da lei, Miles (Ja Rule) encontra a garota dos seus sonhos, mas ela não é o tipo mais comum de garota que ele está acostumado a namorar. Vanessa (Adrienne Bailon) é uma garota de igreja em todos os sentidos da palavra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRELÚDIO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pianista inglês testemunha um brutal assassinato, mas não consegue identificar o criminoso. Algo na cena o inquieta, o levando à uma compulsiva necessidade de desvendar o caso.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREM RATAN DHAN PAYO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao se recuperar de uma tentativa de assassinato quatro dias antes de sua coroação, um príncipe severo é substituído por um lookalike romântico.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kimberly está na estrada com amigos quando tem a visão de um acidente com inúmeros carros e mortes, inclusive a sua. Apavorada, ela para na tentativa de evitar a ocorrência. Mas, infelizmente, o acidente acontece. Contudo, algumas das pessoas que deveriam ter morrido acabam se salvando. E é aí que o pesadelo começa. Agora, a Morte voltará para levar, um a um, todos aqueles que tiveram o traçado de seu destino alterado pela premonição da garota.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de embarcar, a jovem Wendy tem uma premonição muito real a respeito de um acidente brutal na montanha-russa. Desesperada, a garota tenta avisar todo mundo, sob os protestos dos outros jovens, que a vêem como uma maluca. No final, Wendy e mais seis pessoas se salvam quando o brinquedo se destrói exatamente como ela tinha previsto. No entanto, seu namorado, Jason, acaba morrendo no acidente. Agora, ao lado do amigo Kevin, Wendy vai tentar enganar a morte, que vem atrás dos sobreviventes para cumprir o seu papel, enquanto todos os outros desconfiam que ela teria sido a responsável pela fatalidade no parque de diversões. A grande pergunta da série permanece ecoando: será possível enganar a morte, nosso destino final?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma corrida de carros, Nick O'Bannon tem uma horrível premonição sobre uma sequência de eventos que causarão um sério acidente, matando diversos espectadores de forma brutal. Quando volta dessa visão, o garoto se dá conta de que tudo o que previu está prestes a acontecer e agora ele terá de correr contra o tempo para salvar a vida do máximo de pessoas possível.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 5[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Morte está mais onipresente do que nunca, e inicia seu ataque após a premonição de um homem que salva um grupo de colegas de trabalho de um terrível colapso em uma ponte suspensa. Mas este grupo de almas inocentes não deveria sobreviver e, em uma aterrorizante corrida contra o tempo, o grupo tenta freneticamente descobrir uma maneira de escapar dos planos sinistros da Morte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pouco antes de decolar no vôo 180 para Paris, Alex experimenta a angustiante visão do avião transformando-se numa bola de fogo gigante em pleno vôo. Em pânico, o estudante é retirado da aeronave com uma professora e alguns colegas de classe. Irritado e decepcionado, o grupo assiste seu vôo partir. É quando o inimaginável acontece, o avião explode matando todo mundo a bordo! Confuso entre a idéia de Alex ter salvo a todos e a possibilidade de ele ter provocado o acidente, o grupo não sabe como reagir. Para Alex, porém, o fato de ter escapado da tragédia não traz alívio, pois presságios terríveis continuam a perturbá-lo. Neles Alex vê, um a um, seus amigos morrerem. Então percebe que, ao saírem do avião, eles desafiaram a ordem natural das coisas e agora terão de acertar suas contas com a própria Morte.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirada por uma visão, uma mulher encontra um esqueleto emparedado na casa de seu marido. Após a vítima ser identificada, ele é preso como principal suspeito, e ela, para provar sua inocência, tenta, com a ajuda de um amigo parapsicólogo, descobrir a verdade por trás do crime.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Linda Hanson é uma mulher suburbana que um dia é avisada que seu marido, Jim, morreu em um terrível desastre automobilístico. Porém, ao acordar no dia seguinte, tudo está perfeitamente normal em sua vida e Jim está vivo. A única diferença é que Bridgette, sua filha mais velha, está com cicatrizes horríveis no rosto, que Linda não tem a menor idéia de como surgiram. Sem entender o que está acontecendo, Linda começa a pôr em dúvida sua própria sanidade mental.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRENDA-ME SE FOR CAPAZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Abagnale Jr. já foi médico, advogado e co-piloto, tudo isso com apenas 18 anos. Mestre na arte do disfarce, ele aproveita suas habilidades para viver a vida como quer e praticar golpes milionários, que fazem com que se torne o ladrão de banco mais bem-sucedido da história dos Estados Unidos com apenas 17 anos. Mas em seu encalço está o agente do FBI Carl Hanratty, que usa todos os meios que tem ao seu dispor para encontrá-lo e capturá-lo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREPARATIVOS PARA FICARMOS JUNTOS POR TEMPO INDEFINIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Márta, uma neurocirurgiã de 40 anos, se apaixona por um médico que conheceu em uma conferência. Ela deixa sua brilhante carreira nos Estados Unidos para trás e retorna a Budapeste para começar uma nova vida com ele. Mas, logo no primeiro reencontro, o amor de sua vida afirma nunca tê-la conhecido antes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESA HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem policial é o novo protegido do delegado de Santa Paula, no Novo México, EUA. Ele é apresentado ao dono de um popular café da cidade. Ao mesmo tempo, uma jovem chega ao local para iniciar uma carreira como dançarina e descobre que terá de se submeter a fazer strip tease em um decadente clube da cidade. Porém, ela desaparece misteriosamente e o jovem policial começa a suspeitar que o dono do café pode estar envolvido com isso. Assim, ele começa uma investigação que irá mostrar que nem sempre as coisas são como parecem, e a investigação ainda vai colocá-lo de frente com o perigo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESA NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara Taylor, uma fotojornalista que ficou cega durante a guerra do Iraque, é forçada a entrar num jogo mortal de gato e rato com o sádico Hollander e o seu violento cúmplice Chad – dois homens que só vão parar quando conseguirem o que querem… uma fortuna em diamantes roubados que estão escondidos no apartamento de Sara. Sara jura não saber onde estão os diamantes, mas Hollander não desiste, e utilizando jogos psicológicos e tortura física, vai aplicando os seus horríveis truques com o objetivo de quebrar a resistência de Sara. Mas apesar de cega, Sara não é uma mulher indefesa. Ela luta. À medida que o suspense cresce até um clímax perturbador, Sara provoca um apagão que mergulha todo o apartamento na escuridão. Agora, a vantagem está do seu lado. Mas será o suficiente para salvá-la?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESAS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não tão distante, a jovem Uma (Emma Roberts) acorda em uma internato luxuoso, especializado em reeducar meninas rebeldes de famílias milionárias. O objetivo da misteriosa instituição é tornar essas garotas versões perfeitas de si mesmas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE GREGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Manhattan J.C. Wiatt (Diane Keaton), uma executiva de meia-idade que está prestes a atingir um dos postos mais altos da empresa na qual trabalha, tem sua vida profissional e pessoal totalmente alterada quando "herda" a guarda de Elizabeth, uma menina que é filha de um parente distante que morreu. Gradativamente J.C. se envolve com a criança e resolve assumir sua educação, mas acaba perdendo o emprego. Ela então se muda com a filha para o interior, disposta a recomeçar do zero e compra uma casa com diversos problemas. Aos poucos ela contorna as dificuldades e se envolve com Fritz Curtis (Sam Wanamaker), um veterinário da região. Mas o que J.C. não poderia imaginaré que indiretamente a criança seria responsável por um sucesso que ela nunca tinha alcançado.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As decorações de Natal da família Barnett já está pronta, mas eles desejam deixar tudo perfeito. Entretanto, cada um deles possui preocupações diferentes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESERVATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três membros da família cabeça profundamente na floresta para uma viagem de caça que duplica como uma distração de seus problemas em casa. Quando todos os seus equipamentos são roubados, eles se ligam, mas logo percebem que há muito mais forças traiçoeiras no trabalho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO EM CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O confinamento de um homem cansado do mundo se torna uma comédia de erros com as chegadas de um estranho pacote e de uma jornalista curiosa. Também conhecido como: "House Arrest".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um belo e rico homem encontra o amor de sua vida, mas sofre um acidente e precisa ter seu rosto reconstruído por uma cirurgia, depois de ser severamente desfigurado.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]lex (Dean Alexandrou) é um praticante de parkour que, de um dia para o outro, acorda sem saber onde está, preso em um ciclo temporal no qual o mesmo dia se repete infinitamente. Ao tentar descobrir a razão disso, ele logo se vê inserido em um estranho experimento científico organizado pela misteriosa Prevara Corporation e percebe que muitas pessoas querem a sua morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO 3 - O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que administra o hotel em Jotuheimen está vendo os negócios irem de mal a pior por causa de eventos estranhos que estão acontecendo no local. Suspeitando que seu filho poqueno pode estar por trás disso, eles decidem trancá-lo no porão do hotel. Misteriosamente, o casal desaparece depois de uma avalanche e o menino passa a viver sozinho, como um animal, à espreita para atacar quem aparecer no seu caminho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder seu emprego, Tess Nelson decide aproveitar uma conferência em Porto Rico para tentar salvar sua carreira profissional. Ela conhece um charmoso homem que lhe ensina novas maneiras de ver a vida e o amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma policial novata e um detetive investigam o assassinato de uma jovem. A melhor amiga da vítima é a principal suspeita.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor (Nicolas Cage) abre uma cápsula do tempo que foi desenterrada na escola de seu filho; dentro dela há algumas previsões assustadoras - algumas que já aconteceram e outras que ainda estão por vir. Isto leva o professor a acreditar que sua família faz parte dos eventos que foram descritos nas previsões.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois detetives do FBI, Joe Merriwether (Jeffrey Dean Morgan) e Katherine Cowles (Abbie Cornish) perseguem um serial killer conhecido por matar suas vítimas com um objeto perfurante na nuca, sem deixar vestígios na cena do crime. Diante da ausência de provas, Joe pede ajuda ao seu amigo pessoal, o Doutor John Clancy (Anthony Hopkins), um poderoso vidente que vive isolado desde a morte de sua filha. Aos poucos, este novo investigador ajuda os policiais a entender a mente do assassino (Colin Farrell), até fazer uma descoberta importante: o homem responsável pelas mortes também é um vidente, ainda mais esperto que John. Pior do que isso, ele está sempre um passo à frente nas investigações.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÉT-À-PORTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mais importante desfile de moda do mundo, ocorre um assassinato. Agora todo mundo é suspeito, inclusive dois hóspedes que acabam compartilhando muito mais do que um quarto de hotel. Uma comédia que satiriza o mundo da moda.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETENDING I'M A SUPERMAN: THE TONY HAWK VIDEO GAME STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos patinadores e desenvolvedores que se reuniram para criar um dos jogos mais vendidos de todos os tempos, mudando a cena de skate e a cultura pop para sempre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETO OU BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado Elliot Anderson (Kevin Costner) acaba de perder sua esposa em um acidente de carro. Os dois criavam, juntos, a neta Eloise (Jillian Estell), já que a mãe da menina morreu no parto. Enquanto luta com sua dor, ele recebe a visita inesperada da avó paterna da garota, Rowena (Octavia Spencer), que exige que a neta seja criada pelo pai, Reggie (Andre Holland), um viciado em drogas, cuja negligência faz Elliot culpá-lo pela morte de sua filha. Agora, os avôs de Eloise vão entrar em uma luta pela guarda dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY LITTLE DEAD GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma, ​​o destinatário sortudo de um recente transplante de coração, propõe-se para encontrar a identidade de seu doador apenas para saber que era sua prima estranha, que pode ter sido assassinada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREVENGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruth (Alice Lowe), uma mulher grávida de sete meses, acredita ouvir seu filho, assim como muitas outras gestantes acreditam. A diferença é que seu bebê está dizendo para ela começar uma matança. Viúva há apenas alguns meses, Ruth segue as ordens da criança e inicia uma violenta jornada de assassinatos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREY[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser colocado em uma ilha supostamente desabitada como uma forma de reabilitação comportamental, um sênior do ensino médio descobre que ele não está sozinho na ilha, e que é descoberto poderia ser mortal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAL RAGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um recém reunido o jovem casal através do noroeste do Pacífico se transforma em um pesadelo, pois eles são forçados a enfrentar a natureza, os locais desagradáveis ​​e uma criatura monstruosa, conhecida pelos nativos americanos como OH-Mah.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAL RAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um babuíno escapa de um laboratório de campus da Flórida e começa a espalhar algo ruim com uma mordida.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMARY COLORS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação da Best-seller Roman à Clave sobre Bill Clinton's Run para a Casa Branca, o jovem e talentoso Henry Burton é aproveitado para supervisionar a campanha presidencial do governador Jack Stanton. Burton é puxado para o mundo colorido do político e olha como Stanton - que tem um olho errante que poderia ser sua queda - sustenta com sua ambiciosa esposa, Susan e um conselheiro franco, Richard Jemmons.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão 1939, em Provence, Julien, uma adolescente de 14 anos, apaixona-se pela sua prima Júlia, que fica com a sua família num pequeno hotel das proximidades. Mas Júlia está apaixonada por Charles, um outro hóspede do hotel, que também a quer.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA NA PELE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes vão passar as férias na Flórida. Lá, dividem o quarto de hotel com dois rapazes mais velhos e experientes, que se encarregam de ensinar a arte da conquista para os novatos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA PARA HITLER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Bialystock (Zero Mostel) é um produtor teatral em uma maré de má sorte, que namora mulheres idosas com dinheiro para conseguir financiamento para suas novas peças. Entretanto, Max realmente acredita ter descoberto uma grande jogada quando conhece Leo Bloom (Gene Wilder), um contador que ao conversar com ele expõe a tese de que um fracasso pode ser mais lucrativo que um sucesso, bastando que se venda o espetáculo para diversas pessoas e fazer de tudo para que ele seja um retumbante fracasso, com sua temporada durando apenas um dia, pois assim não existirá lucro e todo o dinheiro que foi investido irá parar no bolso daquele que vendeu os direitos da peça. Após uma certa relutância, Leo se une a Max para montarem o pior musical que a Broadway já viu: "Primavera para Hitler". História refilmada em Os Produtores (2005).[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA PRECOCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem assalariado e a sua esposa lutam dentro dos limites do seu relacionamento sem paixão, enquanto ele tem um caso extraconjugal.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA, VERÃO, OUTONO, INVERNO E... PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monge mora em uma pequena casa sobre um lago com uma criança que educa para uma relação simples e contemplativa com a vida. Mas o tempo é implacável, e as mudanças do caráter e as necessidades da vida desviam o jovem para o mundo dos homens.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leopoldo é um menino de 11 anos que cresceu cercado por artistas. Durante os três meses da primavera, o menino descobre o amor em um de seus colegas de poesia que ela então deixa ele com um coração partido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan (Lou Taylor Pucci) é um jovem americano que fugiu para a Europa para escapar ao seu passado. Enquanto caminha ao longo da costa italiana, tudo muda durante uma paragem numa vila italiana idílica, onde ele se encontra e imediatamente liga-se à encantadora e misteriosa Louise (Nadia Hilker). Um romance começa a florescer entre os dois – no entanto Evan percebe que Louise guarda um segredo monstruoso e primordial que coloca tanto o seu relacionamento como as suas vidas em perigo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIME EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encaixe de monges de adoração do diabo morando em Nova York busca vítimas para suas cerimônias sacrificiais.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRA CHEGADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Lainey (Stefanie Scott) é uma aluna do ensino médio que começa a desenvolver estranhas habilidades após um encontro com luzes misteriosas. Ela rapidamente desenvolve seus poderes e com a ajuda de seu amigo de infância, Sean Terrel (Théodore Pellerin), eles precisam fugir de uma organização secreta do governo e Sean precisa decidir se vale a pena arriscar sua vida para desvendar a verdade sobre a transformação de Alex.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem boxeador e uma garota de programa são apanhados em um esquema de tráfico de drogas ao longo de uma noite em Tóquio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antoine começa seu primeiro ano de medicina pela terceira vez. Benjamin chega diretamente do ensino médio, mas ele rapidamente percebe que este ano não será uma jornada tranquila. Em um ambiente altamente competitivo, com aulas e noites difíceis dedicadas a revisões e estudo em vez de festas, os dois alunos terão que trabalhar duro para encontrar o equilíbrio certo entre as dificuldades de hoje e as expectativas de amanhã. Uma das grandes surpresas nos cinemas na França com mais de 1 milhão de ingressos vendidos. Do mesmo diretor de “Insubstituível”.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO DA CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama familiar inspirado na vida de Brad Cohen, portador da Síndrome de Tourette, que desafiou a doença para realizar o sonho de ser professor e vencer suas dificuldades.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO DOMINGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durell (Ice Cube) e LeeJohn (Tracy Morgan) são grandes amigos e também criminosos (não tão grandes assim). Quando eles são avisados de que têm apenas uma semana para pagar uma dívida de US$ 17 mil ou Durell perderá seu filho, a dupla entra em desespero e planeja assaltar a igreja da vizinhança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO IMPACTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]CIA e KGB unem forças para deter um perigoso traficante internacional de armas nucleares, e precisam de um rosto novo que não chame atenção para capturá-lo. O policial Jackie, de Hong Kong, é o escolhido para a missão.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO, MATARAM O MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do livro "First They Killed My Father", conta a história de sobrevivência de Loung Ung durante regime do Khmer Vermelho, no Camboja. Um período que durou quatro anos e culminou na morte de dois milhões de pessoas. Ainda criança, sua família foi separada acabou sendo treinada como soldada mirim em um campo para órfãos, enquanto seus seis irmãos foram enviados a campos de trabalhos forçados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aaron (Shane Carruth) e Abe (David Sullivan) são dois jovens engenheiros que realizam experiências científicas em uma garagem. O projeto mais recente em que estão trabalhando é um dispositivo que reduz o peso de um objeto em seu interior, ao bloquear a força da gravidade. A experiência faz com que a dupla realize uma descoberta que pode fazer com que tenha tudo o que quiser.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe americana de jornalistas, determinada a capturar um monstro voraz, viaja até ao coração da selva africana para caçar a sua presa. Mas Gustave, como os nativos lhe chamam, também está nesta caçada - sempre em movimento, sempre esquivo, sempre com fome de carne humana. Um medo de fazer saltar o coração é assegurado neste filme ao qual nenhuma unha escapa inteira, acerca deste engenhoso assassino que continua a reclamar um terrífico rasto de sangue...[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Lucas (Paulo Sousa) vive com a religiosa tia Lourdes (Juliana Zancanaro) em uma pacata cidade do interior. Ele a ajuda a promover os cultos com as beatas da região, na sala de casa, tocando cânticos bíblicos em seu teclado. Porém, esta vida pouco agitada está com os dias contados, quando Lourdes anuncia a chegada de mais um sobrinho, Mário (Thiago Cazado), recém-saído da cadeia. O choque de realidade entre os primos resumiria-se apenas em situações embaraçosas, se não fosse a inesperada atração que acaba acontecendo entre os rapazes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCES OF THE PALACE - THE ROYAL BRITISH FAMILY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme cria as vidas dos príncipes da família real britânica e sua importância dentro da casa real de Windsor. Príncipes de perfil Phillip, Charles, William, Harry e a nova chegada príncipe George. Feita pela A2B Media, um especialista documental na família real britânica (Queen Elizabeth: a celebração de diamantes, Diana Princess of Wales - uma vida no limite), este programa de alta definição apresenta entrevistas exclusivas com biógrafos reais, correspondentes e acesso exclusivo a Aqueles que trabalharam com a família real para dar uma visão interna de como os príncipes reais vão moldar a monarquia britânica e sua transição da rainha Elizabeth, o mais longo reinando monarca britânica, ao que, sem dúvida, uma longa sucessão de príncipes se tornando reis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA – UM MISTÉRIO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A marca da letra Z misteriosamente aparece nos residentes do palácio, a Princesa Odette, Scully e seus amigos trabalham juntos na investigação.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA: A ESPIÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que visitantes misteriosos chegam ao Reino, a Princesa Alise, Lucas e seus amigos embarcam em uma aventura como espiões secretos para saber se esses recém-chegados são confiáveis. Eles vão precisar bancar os detetives e também usar super-engenhocas para resolver o mistério real e salvar o Reino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA: PRINCESA E PIRATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com os país viajando no verão, a jovem e apaixonante princesa Alise deve passar seu tempo com a rainha Uberta, aprendendo com ser uma perfeita realeza... Mas o que ela realmente quer é se tornar uma grande pirata! Sendo assim, a princesa Alise zarpa com o Lord Rogers Jean Bob, o sapo e Speed a tartaruga em uma ousada viagem ao alto mar, numa incrível aventura, cheia de perigos e descobertas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA MONONOKE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um príncipe infectado por uma doença sabe que irá morrer, a menos que encontre a cura. Sendo a sua última esperança, segue para o leste e, durante o caminho, encontra animais da floresta lutando contra a sua exploração, liderados pela princesa Mononoke.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Lia vê o príncipe do reino ser transformado em uma criatura metade galinha metade gato, a pequena órfã promete ajudá-lo a sair dessa em troca de um tesouro. Disfarçada de princesa, começa uma aventura em busca do antídoto mágico.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESINHA SOFIA: ERA UMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no mundo dos contos de fadas de Enchancia, o filme repleto de música segue Sofia, uma garota comum cuja vida muda repentinamente quando sua mãe se casa com o rei e ela é levada para um castelo com sua mãe, o novo padrasto, Rei Roland II, e meio-irmãos, Amber e James. Ao longo do caminho, essa garota comum aprende a navegar na vida extraordinária da realeza e, no processo, faz com que todos ao seu redor se sintam especiais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESINHA SOFIA: O FEITIÇO DA PRINCESA IVY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amber confronta Sofia depois que vê ela falando com Clover. Ela então pega o amuleto da Avalor e sem querer convoca Princesa Ivy. Ivy é uma princesa má que quer assumir Enchancia! Ela começa a transforma o reino em preto e branco! Sofia e Amber tem que salvar o dia, com a ajuda de Rapunzel.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESS CYD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ansiosa por escapar da vida com seu pai depressivo Cyd Loughlin, de 16 anos, visita sua tia romancista em Chicago durante o verão. Enquanto está lá ela se apaixona por uma garota da vizinhança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPE DA PÉRSIA: AS AREIAS DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade sagrada de Alamut ficam as Areias do Tempo, que dá aos mortais o poder de voltar ao passado. Após liderar um ataque à cidade, Dastan, o filho adotivo do rei da Pérsia, consegue uma adaga que lhe dá acesso às Areias. Dastan foge com uma princesa Alamut chamada Tamina após ser acusado de matar o pai. O casal precisa proteger o tesouro antigo e desmascarar o assassino do rei.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de pesquisa encontra um cilindro misterioso em uma igreja deserta. Se aberto, pode significar o fim do mundo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPES DA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois trabalhadores da rodovia vão passar o verão de 1988 longe da cidade em que vivem. A paisagem isolada torna-se um lugar de desgraça já que os homens encontram-se em desacordo um com o outro e com as mulheres que deixaram para trás.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPES E PRINCESAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]DescriçãoFilme de silhuetas animadas, no qual um casal de garotos encena peças de teatro, auxiliado por um velho técnico desempregado. Transformados em herói e heroína, os dois viajam do passado remoto ao futuro distante, para todos os cantos do mundo, mostrando a beleza do antigo Egito, a poesia da arte japonesa, o romance da Idade Média e os prodígios do ano 3000.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISÃO ESTELAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não tão distante, a Estação Espacial Internacional é uma prisão secreta. Quando os terroristas encarcerados iniciam um motim e a transformam em um míssil dirigido a Moscou, um piloto terá que fazer o impossível para impedir uma guerra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISÃO INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle Lord é um engenheiro trabalhando para indústria de petróleo na Rússia que é condenado injustamente pelo assassinato de sua esposa. Ele é mandado para Kravavi, uma prisão de segurança máxima que guarda os criminosos mais violentos e perigosos.Viver ali é quase impossível, assim como escapar dos paredões que cercam a prisão, pois, mesmo que alguém consiga ultrapassa-lo, dificilmente sobreviverá ao campo minado que envolve a estrada e toda a redondeza de Kravavi. Neste inferno, Kyle terá que sobreviver tendo como única motivação a memória de sua amada esposa[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISCILLA, A RAINHA DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony concorda em levar seu show para a estrada, ele convida os travestis Adam e Bernadette para acompanhá-lo. No seu ônibus todo colorido, chamado Priscilla, os três viajam pelo deserto australiano fazendo shows para plateias entusiasmadas e homofóbicos. Porém quando os amigos de Anthony descobrem a verdade da viagem, problemas acontecem.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRAS NUNCA MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Aggie Prejean, uma avó que busca desesperadamente encontrar suas netas, Skye e Elle, que foram raptadas pelo próprio pai. Enquanto os detalhes por trás do desaparecimento das meninas começam a ser desvendados, descobre-se que elas foram levadas pelo pai para o exterior a fim de serem vendidas como escravas, para que ele pudesse liquidar sua dívida com traficantes de drogas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ian Stone (Mike Vogel) é um empresário americano que encontrar-se preso em uma realidade bizarra: todos os dias morre uma morte horrível nas mãos de um assassino desconhecido … apenas para acordar -se e morrer novamente e novamente. Agora quer chegar ao fundo do mistério e quebrar a cadeia a repetição da morte e ressurreição.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Nova Orleans endurecido, Dave Robicheaux, finalmente joga no crachá e se instala na vida no Bayou com sua esposa. Mas um acidente de avião bizarro atrai-o de volta para a briga quando sua família é violentamente ameaçada.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem condenado por assassinar sua esposa escapa da prisão e trabalha com uma mulher para tentar provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Issac acorda dentro de uma sala estranha, ele descobre que é na verdade um prisioneiro, que foi enviado ao espaço para iniciar a primeira colônia da Terra fora do mundo como uma nova punição. Pior ainda, ele descobre que tem uma companheira de cela, Alana, que está decidida a explodi-los e destruir tudo. Solitary é um thriller claustrofóbico de ficção científica britânico que o deixará ansioso até o clímax explosivo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você está disposto a abandonar seus princípios para defendê-los? Este documentário expõe os arquitetos do programa de tortura dos EUA.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO X[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite fria de fevereiro, um homem é encontrado inconsciente perto de um veículo cheio de armas. Rapidamente é jogado em uma prisão de alta segurança da CIA e torturado por meses. Um dia, ele dá aos seus interrogadores uma lista de números e letras, que é a coordenada das explosões da Supernova. Quem é esse prisioneiro?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor descobre imagens deixadas por uma aluna que desapareceu com sua equipe de filmagem, depois de entrar numa floresta aparentemente assombrada na Transilvânia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem acorda em um hospital aparentemente evacuado com um furacão se aproximando que despertou forças malévolas no interior. Ela percebe que ela deve escapar do hospital antes do furacão passar, ou ela ficará presa lá para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, o mundo mudou muito. O desenvolvimento humano chegou ao ponto das viagens interestelares tornarem-se rotineiras e a fome, a violência e as guerras são coisa do passado.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISON BREAK: O RESGATE FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo no início do filme "O Resgate Final (The Final Break)" (filme esse que traz uma visão do que acontece logo após a exoneração dos membros da "gangue", que acontece no episódio final da série), Michael e Sara se casam. Porém, em sua festa de casamento, a polícia federal aparece para prender Sara pela morte de Christina Hampton. Michael então é obrigado a fazer um novo plano para resgatar Sara da prisão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE HACKEADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE VIOLADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperados para reacender a faísca em seu relacionamento, Bryan (Aaron Paul) e Cassie (Emily Ratajkowski) alugam uma bela e romântica villa no interior da Itália usando um site de compartilhamento de casa chamado “Welcome Home”. Logo depois de se instalar, Cassie se torna amiga de Federico (Riccardo Scamarcio), o simpático e bonito estranho que mora na mesma rua. Bryan é imediatamente ameaçado pela boa aparência e charme de Federico, e Cassie fica chateada com o ciúme de Bryan. Federico usa esse ciúme para manipular o casal e criar tensão entre os dois. Logo Bryan e Cassie se vêem presos em um voyeurístico jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE LESSONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tenista aspirante é tomado sob a ala de um jogador estabelecido enquanto sua vida familiar se desfaz.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE NUMBER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de mensagens de telefone enigmática e visões assombrar um escritor enquanto ele luta para terminar um romance. À medida que aumentam de intensidade, ele perde a noção da realidade[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE POPSICLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens homens israelenses se juntam ao exército, e logo descobre que eles estão mais interessados ​​em perseguir saias do que seguir ordens.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE PROPERTY[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kathryn, uma atriz em dificuldades e dona de casa não realizada, se envolve com seu novo jardineiro, Ben. Enquanto ele lhe dá a atenção e a sensibilidade que ela deseja, eles começam a se apaixonar. Mas Ben não é o que ele parece.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE ROMEO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando oito cadetes são deixados para trás em uma escola militar isolada, o maior drama romântico já escrito vaza da sala de aula e permeia suas vidas. Incorporando o texto original de 'Romeu e Julieta', vídeos do YouTube e música rock indie sincronizada com os lábios, o Private Romeo nos leva a um lugar misterioso e terno que apenas Shakespeare poderia ter inspirado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE SCREENING[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Complicações abundam neste filme francês, que conta a história de um cineasta que está tentando colocar sua vida real em um filme; Suas interações com as pessoas no filme ele é filmar criar reverberações em sua vida "real", embora o passado permaneça inalterado. Entre as complicações é sua crescente respeito pela mulher que interpreta sua esposa cinematográfica. Ela pode acabar substituindo sua esposa real na vida real. Um dos destaques deste filme é a visão que dá a mecânica real da filmaking.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROBLEMAS COM SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Slava Kolotilov é um professor que chega a Moscovo com o manuscrito sobre um romance debaixo do braço, determinado a conquistar a cidade. Conquista o coração da bela Nadya. Aproxima o dia do casamento, e o restaurante é reservado, convites vieram, mas Slava não consegue escapar das garras da diretora da escola, que o obriga a ser o treinador da equipa de futebol "Palchiki" no campeonato das províncias. Mas a celebração em Moscovo está a decorrer, apesar do noivo não estar presente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROBLEMAS FEMININOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Waters engrandece o conceito de "Problemas Femininos", nesse tributo aos melodramas de drive-in sobre "delinqüência juvenil". A mocinha da história, claro, é Divine, ícone cult, musa travesti de John Waters. Divine está sensacional como a adolescente, que foge da casa para uma vida de prazeres libertinos, tudo porque ela não ganhou seu sapato de "chá-chá-chá", no Natal. Na fuga, ela é molestada por um vil motorista (que também é interpretado por Divine - essa é a idéia de "amor a si mesmo" de Waters?). No entanto, ela não deixa que a maternidade interfira nos seus planos de estrelato e se transforma em uma bizarra apresentadora de um espetáculo apocalíptico. O quarto filme de Waters, continuação do grande hit Pink Flamingos, é cinematograficamente similar, porém, mais primitivo, alegremente vulgar e totalmente subversivo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE AMY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holden McNeil e Banky Edwards, criadores de uma famosa revista em quadrinhos em Nova Jérsia, vivem tranquilos, até Holden conhecer a bela roteirista Alyssa Jones. Apaixonado pela garota, sente-se traído ao descobrir suas preferências românticas. Decidem ser só bons amigos. Depois de uma proposta inusitada, Alyssa e Holden se separam e só se reencontram um ano depois...[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE GONKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o amado cãozinho de uma família se perde na floresta, seus donos partem em uma incrível jornada para salvá-lo.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Donavan Turner, uma mulher jovem e inteligente que dirige um café bem sucedida e tem o namorado perfeito, até que as coisas começam a desmoronar. Ela perde a loja e seu namorado, quando alguém novo entra em sua vida para ensinar uma lição importante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE RAPAZ VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vampira com 400 anos, a Condessa (Lauren Hutton), está tendo um problema: para ter uma aparência jovem e bela ela precisa se alimentar três vezes com o sangue de um virgem antes do Halloween. Está cada vez mais difícil achar rapazes virgens em Los Angeles, mesmo com a ajuda do vampiro Sebastian (Cleavon Little), seu mordomo e motorista. Paralelamente Mark Kendall (Jim Carrey), que tem 21 anos, mas ainda é virgem, anseia em transar com sua namorada, Robin Pierce (Karen Kopins). Será a primeira vez para ambos, mas ela não pretende fazer amor dentro de um carro e pede para o namorado esperar um pouco. Mark então vai para um casa noturna com dois amigos, onde conhece a Condessa e logo vai para a casa dela. Quase ao amanhecer ele vai embora e não se lembra de quase nada, mas começa a comer carne crua e dormir dentro de um baú. Para piorar Robin descobre que Mark esteve com outra mulher e termina a relação, mas a Condessa ainda precisa dele.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE SUSAN DESESPERADAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada da vida conjugal, Roberta (Rosanna Arquette) deixa-se seduzir por uma série de anúncios de classificados nos quais alguém procura Susan (Madonna) desesperadamente. Em Nova York, Susan é seguida por Roberta, que acaba vestindo uma jaqueta trocada numa loja pela outra e, aos poucos, agarra-se ao destino dessa personagem: Vê-se às voltas com bandidos, sofre um pequeno acidente que lhe causa amnésia e assume inadvertidamente a identidade de Susan.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM AMIGO PARA O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dodge é abandonado pela esposa em meio ao pânico do iminente fim do mundo, devido à colisão entre um meteoro e a Terra. Disposto a viver alguns dias de amor antes do apocalipse, ele se junta à vizinha, e ambos partem em busca de seus antigos amores.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM AMOR QUE GOSTE DE CACHORROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Nolan (Diane Lane) é uma professora que está em busca de um grande amor. Após inúmeras tentativas desastrosas, ela é apoiada por sua família a colocar um anúncio procurando um namorado. Mas há uma única condição ao pretendente: que ele ame cachorros tanto quanto ela.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM BUMBUM DESESPERADAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rushon é sexualmente reprimido e pronto para levar as coisas para o próximo nível com sua namorada, Nikki. Mas quando ele chama para um encontro, ela pede para fazer um duplo - trazendo ao longo de sua amiga impetuosa Lysterine, quem Rushon estabelece com seu amigo indecente, Bunz. As coisas vão melhor que o esperado. À medida que a noite passa do restaurante para o quarto, os dois homens fazem uma busca maluca pelo que certamente irá completar a noite: preservativos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os viajantes da Nova Era sequestram o cão valorizado de um revendedor de antiguidades de Bristol, com consequências terríveis.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>