<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]2[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page2.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]'71: ESQUECIDO EM BELFAST[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem soldado britânico é acidentalmente abandonado por sua unidade, depois de um aterrorizante conflito nas ruas de Belfast, em 1971. Incapaz de distinguir amigos de inimigos, o inexperiente recruta tem que sobreviver sozinho durante à noite e escapar em segurança, emmeio a um ambiente estranho, desordenado e mortal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#1 CHEERLEADER CAMP[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de caras da faculdade com tesão obtém trabalhos de verão em um acampamento de líder de torcida sexy.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encalhados na Cordilheira dos Andes após um acidente de avião, os membros da equipe de rugby do Uruguai respondem de forma diferente. Nando, o líder do grupo, tenta manter todos bem animados, Roberto trata casos de congelamento e gangrena e Antonio gradualmente perde a compostura. Quando todos os alimentos disponíveis acabam, o grupo enfrenta um terrível dilema: comer um ou mais dos seus companheiros mortos ou morrer.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#ALTO REALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dani Barnes (Nesta Cooper) é uma jovem nerd percorrendo um grande sonho de ser aceita na UC Davis, a melhor universidade veterinária do mundo. Mas seus planos podem ir por água abaixo quando ela finalmente chama a atenção do garoto que ela estavam afim: a namorada dele, uma celebridade nas redes sociais, despertou sua fúria por Dani.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#ANNE FRANK – VIDAS PARALELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vencedora do Óscar de Melhor Atriz Helen Mirren retrata a vida de Anne Frank através das páginas do seu diário, e a vida de outras cinco mulheres que, quando crianças e adolescentes, também foram levadas para campos de concentração porém sobreviveram ao Holocausto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#COMVOCÊ: VOLUME: 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conceito é bastante simples: usando um aparelho smartphone ou qualquer outro recurso disponível, várias histórias foram registradas ao longo dos dias de isolamento provocado pela pandemia da COVID-19. Cada segmento traz um ponto de vista único, mostrando como as vidas das pessoas passaram por mudanças e o público pode acompanhar eventos reais sob a ótica de pessoas de diferentes origens e classes durante tempos complexos sem contato social.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#FOLLOWFRIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alunos e professores em um campus da faculdade são direcionados por um assassino usando mídias sociais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em fatos reais, um grupo de garotas de 12 anos de idade enfrenta uma noite de horror quando um vício compulsivo por um jogo online de uma rede social, transforma um momento de cyber-bullying em uma noite de insanidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#NUDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo (Guily Machovec) e Maysa (Yolanda de Paulo) são um casal enfrentando problemas no seu relacionamento. Eles então começam a sair com Adélia (Gabriela Pimenta) e Heitor (Vini Hideki), um casal que acabaram de conhecer, e essa união muda completamente suas vidas e a dinâmica que eles têm como casal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#SEMSAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma personalidade das redes sociais viaja com seus amigos para Moscou para gravar novo conteúdo para os seus seguidores. Sempre excedendo seus limites em busca de uma nova audiência, eles entram em um mundo frio de mistério, excesso e perigoso. Quando as linhas entre vida real e rede social ficam borradas, o grupo deve lutar para escapar e sobreviver.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]$50K AND A CALL GIRL: A LOVE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ross é diagnosticado com câncer cerebral terminal e dado seis semanas de vida, o seu irmão mais velho, recém-contratado Seth se oferece para gastar o seu fundo de casamento de 50.000 dólares em uma viagem de final de vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white](500) DIAS COM ELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um romântico escritor se surpreende quando sua namorada Summer termina o namoro repentinamente. Com isso, ele relembra vários momentos dos 500 dias que passaram juntos para tentar descobrir onde seu caso de amor se perdeu e vai redescobrindo suas verdadeiras paixões.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white](DES)ENCONTRO PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nancy (Lake Bell) tem 34 anos de idade e leva uma vida fracassada no amor. Quando ela viaja a Londres para o aniversário de casamento de seus pais, conhece Jack (Simon Pegg), que confunde Nancy com a garota que ele está esperando para um encontro às cegas. Sem desfazer a confusão, Nancy assume a identidade da garota que Jack esperava, e passa uma ótima noite ao lado do pretendente. Mas uma hora a mentira vai ser descoberta...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white](DIS)HONESTY: THE TRUTH ABOUT LIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário analisa as variadas formas de desonestidade presentes na sociedade. Embora seja muito fácil apontar os erros do governo, das pessoas que desviam dinheiro público, entre outros casos, o longa retrata os pequenos delitos que muitos de nós cometemos em algum momento de nossa vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]...E O VENTO LEVOU[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"E o Vento Levou" narra a complicada vida de Scarlet O’Hara, seus amores e desilusões em um período que tem a Guerra Civil Americana como pano de fundo. Clark Gable é Rett Butler, um vivido aventureiro que passa pela vida de Scartlet, em uma relação de amor e ódio marcada por conflitos já clássicos e inesquecíveis cenas de amor.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]...ING[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Min-Ah, é uma estudante colegial que acaba de ser transferida de outra escola. Ela é calma e tenta esconder o fato de ter passado a maior parte de sua vida no hospital, lutando contra uma doença fatal. Ela vive com a mãe Mi-Sook, que é viúva. Mãe e filha, compartilham uma estreita e íntima relação. Mi-Sook, deseja que Min-Ah, experimente todos os aspectos da vida, incluindo o primeiro amor. Min-Ah, se torna amiga de Young-Jae, o novo vizinho de baixo, e começa a experimentar o seu primeiro amor, no entanto, tudo é de curta duração, já que Min-Ah, descobre que está morrendo...[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white].45: A VITÓRIA É A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Milla Jovovich) está cansada de viver nas ruas perigosas de Hell's Kitchen, assim como da falta de ambição de seu namorado, Big Al (Angus Macfadyen). Ansiosa em enriquecer, ela decide fazer algumas vendas de armas sem que Big Al saiba. Nestas vendas ela é auxiliada por Vic (Sarah Strange), que está maravilhada com Kate. Quando Big Al descobre o que está ocorrendo ele perde os limites, o que faz com que Kate queira se vingar. Para isso ela usa seus atributos femininos para seduzir dissidentes de gangues, policiais e criminosos que possam ajudá-la.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white].HACK//G.U. TRILOGY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta busca por vingança contra Tri-Edge e para acordar Shino de seu coma Haseo procura através do "The World" como um PKK dos PK. Ele acaba conhecendo uma garoda chamada Atolli que se irrita com sua atitude infantil e ignorante com ela e que acaba se interessando em ajudá-lo em sua busca. E ela acaba despertando feridas antigas devido ao "design" de seu personagem ser igual ao de Shino. Ele forma novas alianças e tenta descobrir o mistério por trás dos comas que atingem os jogadores e da entidade conhecida como AIDA.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white].HACK//SEKAI NO MUKOU NI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2024, as crianças vivem desde o nascimento em um mundo conectado por redes. Uma alegre criança de 14 anos do ginasial chamada Yuuki Sora não têm interesse em jogos, mas seus amigos a fazem entrar no popular mmorpg "The World". Entretanto, devido a um certo acontecimento no "The World", anomalias começam a ocorrer no mundo real.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC] 2: POSSUÍDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 15 minutos a polícia não tem qualquer contato com as pessoas que estão presas dentro de um edifício em quarentena. Ninguém sabe o que aconteceu lá dentro. Neste momento, Dr. Owen e uma unidade da SWAT resolvem entrar no prédio para descobrir qual é a situação do local e desenvolver um antídoto através da coleta de sangue da jovem Medeiros.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC] 3: GÊNESIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A infecção agora está oficialmente fora do prédio. E atinge diretamente a festa de casamento de um inocente casal - na qual os convidados começam a mostrar sinais claros de uma terrível doença. Uma doença que os faz perder a consciência e sentir uma incontrolável sede de sangue.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC] 4: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma repórter de TV, única sobrevivente de uma epidemia zumbi, é confinada em um barco no meio do mar, onde tentam achar a cura. Mas o perigo encontra-se a bordo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC][/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de uma noite, uma repórter e seu cameraman acompanham um grupo de bombeiros chamados para resgatar uma mulher presa em um edifício, com resultados apavorantes. Antes de se darem conta, moradores, ajudantes e equipe de resgate são trancados dentro do edifício devido a um vírus desconhecido.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]+ VELOZES + FURIOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-policial Brian comete uma grande traição, juntando-se a um amigo ex-presidiário no transporte de dinheiro sujo para uma importadora-exportadora muito suspeita.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]+1[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos de faculdade decidem ir a uma das festas mais disputadas do ano, regada a sexo, álcool e música a noite inteira. Chegando no local, o evento parece perfeito, mas um estranho fenômeno acontece, quando as luzes se apagam e uma descarga elétrica interrompe a diversão. Quando tudo volta ao normal, os amigos percebem que existem mais pessoas na festa. Pior do que isso, existem clones dos três no local, agindo como eles mesmos tinham agido algumas horas atrás, antes do fenômeno.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 - PERMISSÃO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond desobedece ordens e parte em uma missão para vingar a morte da mulher de seu melhor amigo, assassinada por um chefão das drogas. Ele chega à base sul-americana do narcotraficante e, disfarçado de pistoleiro, é contratado pelo criminoso.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 CONTRA GOLDENEYE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond precisa impedir que o controle do poderoso satélite GoldenEye, capaz de causar pane em qualquer equipamento eletrônico do mundo, caia em mãos erradas. Para isso, contará com a ajuda da bela especialista em computação Natalya Siminova.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 CONTRA GOLDFINGER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond (Sean Connery) é encarregado de espionar Goldfinger (Gert Fröbe), um poderoso milionário cujas remessas de ouro espalhadas por diversos países podem esconder ações criminosas. Após ser capturado, Bond descobre que o plano de Goldfinger é bem maior do que ele imaginava: Goldfinger pretende roubar nada mais nada menos do que as reservas americanas de ouro, guardadas no Forte Knox.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 CONTRA O FOGUETE DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um avião carregando um foguete espacial sofre um acidente. Mas quando o Serviço Secreto Britânico vai examinar os destroços, não encontra nenhum vestígio da espaçonave. Assim, James Bond (Roger Moore) tem a missão de investigar o caso e começa indo visitar o multimilionário que construiu a aeronave e tem idéias bastantes estranhas de qual deva ser o destino da raça humana.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 CONTRA O HOMEM COM A PISTOLA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma bala de ouro chega ao quartel-general da inteligência britânica com um "007" gravado nela, se acredita que James Bond (Roger Moore) será o próximo alvo de um assassino profissional (Christopher Lee) que cobra um milhão de dólares por serviço. Assim, Bond vai investigar a situação e acaba descobrindo que o objetivo do matador internacional seqüestrar um cientista, que inventou um conversor solar capaz de resolver a crise de energia no planeta.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 CONTRA OCTOPUSSY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar solucionar quem assassinou o agente 009 (Andy Bradford), James Bond (Roger Moore) resolve seguir uma pista de uma jóia Fabergé roubada do Kremlin, que aparece em uma famosa casa de leilões de Londres. O agente 007 acredita que esta jóia pode ser a chave para solucionar o mistério, pois o agente morto foi encontrado com um Fabergé falso.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 CONTRA SPECTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond chega à Cidade do México e está pronto para eliminar Marco Sciarra sem que o chef M saiba da missão. O caso leva à suspensão temporária do agente, que passa a ser constantemente vigiado pelo governo britânico graças a uma tecnologia implantada em seu corpo por Q. Na tentativa de despistar os inimigos e até mesmo alguns de seus parceiros de trabalho, ele se responsabiliza por ajudar a filha de um desafeto. Toda a situação o leva ao centro de uma temida organização denominada Spectre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 NA MIRA DOS ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O magnata Max Zorin (Christopher Walken) pretende controlar o mercado de informática. Ele resolve arquitetar um louco plano, no qual milhares de pessoas vão morrer para ficar ainda mais rico. Após retornar da sua viagem na União Soviética com um chip de computador, James Bond (Roger Moore) precisa investigar as indústrias de Zorin e tentar impedir que o vilão realize os seus planos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: A SERVIÇO SECRETO DE SUA MAJESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma praia, James Bond (George Lazenby) evita que uma jovem mulher cometa suicídio. O pai dela é o chefe de uma poderosa organização criminosa e, impressionado com Bond, quer que ele proteja sua filha se casando com ela. Em troca, ele oferece ao famoso agente informações que o façam chegar até Ernst Blofeld (Telly Savallas), o principal inimigo do agente. Inicialmente, James Bond concorda com o acordo, visando apenas poder matar Blofeld, mas com o tempo ele realmente fica apaixonado pela sua futura esposa. Porém, James Bond logo descobre que Blofeld planeja destruir a humanidade com um vírus altamente mortal a menos que receba perdão por todos os seus crimes. Desta maneira, a Rainha da Inglaterra pede que o agente secreto mais famoso do mundo intervenha no caso, mas a situação se complica e toma um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: CASSINO ROYALE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de obter o status 00 e uma licença para matar, o agente secreto James Bond parte em sua primeira missão como 007. Bond precisa derrotar um banqueiro privado que financia terroristas em um jogo de pôquer de alto risco no Casino Royale, Montenegro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: CONTRA A CHANTAGEM ATÔMICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond (Sean Connery) tenta evitar a destruição de Miami por meio de uma super bomba, roubada pela SPECTRE. A organização está exigindo um pagamento de 100 milhões de dólares em diamantes para não cumprir a ameaça de explodir a cidade. Para isso, ele vai correr contra o tempo para encontrar as armas roubadas e impedir a morte de milhões de inocentes.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: CONTRA O SATÂNICO DR. NO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond (Sean Connery) investiga o desaparecimento de um agente britânico. Em meio às suas investigações ele descobre o esconderijo do Dr. No (Joseph Wiseman), um gênio louco que pretende desviar o rumo dos foguetes americanos.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: MARCADO PARA A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georgi Koskov (Jeroen Krabbé), um general dissidente da União Soviética, escapa da Cortina de Ferro com a ajuda de James Bond (Timothy Dalton), mas logo é recapturado através de uma sensacional missão de resgate, que transforma o Serviço Secreto Inglês em uma grande chacota. A partir de então, 007 assume o caso e vê fatos surpreendentes ao conhecer Kara Milovy (Maryam d'Abo), uma violoncelista tcheca com quem se envolve. Bond acaba descobrindo uma grande trama ligada a Brad Whitaker (Joe Don Baker), um grande comerciante de armamento bélico.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: NUNCA MAIS OUTRA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond (Sean Connery) é convocado para reaver bombas nucleares roubadas pela Spectre, uma terrível organização criminosa que pretende lançá-las em cidades americanas. Mas terá que enfrentar uma sexy assassina profissional, contratada especialmente para eliminá-lo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: O AMANHÃ NUNCA MORRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond descobre que o magnata da mídia Elliot Carver colocou em prática um plano para manipular as superpotências e expandir seus negócios. O agente deve impedir que essa ideia doentia provoque uma nova guerra mundial.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: O ESPIÃO QUE ME AMAVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Inglaterra descobre que alguém sabe como rastrear um submarino submerso e está oferecendo esta tecnologia para quem pagar mais alto. Uma crise internacional tem início quando um submarino com dezesseis mísseis nucleares desaparece, enquanto fazia uma patrulha. O agente secreto 007 (Roger Moore) é incumbido de investigar o caso e recuperar as ogivas antes que sejam disparadas e, para isto, recebe a ajuda de uma bela e sensual agente soviética (Barbara Bach).[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: O MUNDO NÃO É O BASTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond deve proteger Elektra King, filha de um magnata do petróleo que foi brutalmente assassinado. O agente secreto é encarregado de manter Elektra longe do lunático terrorista Renard, que deseja assumir o controle do petróleo de todo o mundo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: OPERAÇÃO SKYFALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma missão mal sucedida de James Bond, a identidade de agentes secretos é revelada e o M16, atacado. Ajudado por um agente de campo, Bond deverá seguir a trilha de Silva, um homem que habita o passado de M e que tem contas a acertar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: OS DIAMANTES SÃO ETERNOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o governo britânico suspeita da existência de uma rede mundial de contrabando de diamantes, 007 (Sean Connery) é chamado para investigar. Ele logo descobre a extensão do problema e viaja para a América, onde o milionário proprietário de um cassino é suspeito de estar por trás de tudo. Só que ele é ninguém menos que Ernst Stavro Blofeld (Charles Gray), o arquiinimigo de James Bond, que sabe exatamente o que tem de fazer, principalmente quando as mais poderosas potências nucleares do planeta estão envolvidas.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: QUANTUM OF SOLACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de Vesper Lynd, James Bond faz com que sua próxima missão seja pessoal. A caçada àqueles envolvidos na morte da mulher de sua vida o leva ao encontro do cruel empresário Dominic Greene, que faz parte da organização que coagiu Vesper. Bond descobre que Greene planeja obter o controle total de um recurso natural vital e deve enfrentar perigo e traição para frustrar o plano.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: SEM TEMPO PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bond deixou o serviço ativo e está desfrutando de uma vida tranquila na Jamaica. Sua paz é interrompida quando o seu velho amigo Felix Leiter, da CIA, aparece pedindo sua ajuda. A missão de resgatar um cientista sequestrado acaba sendo muito mais difícil do que o esperado, deixando Bond no caminho de um vilão misterioso e armado com uma nova tecnologia perigosa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: SOMENTE PARA SEUS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um navio britânico é afundado em águas estrangeiras, as superpotências mundiais começam uma corrida desesperada para achar sua carga: Um sistema submarino de controle nuclear. E James Bond (Roger Moore) é lançado a uma de suas mais eletrizantes aventuras ao participar da procura... E evitar a devastação mundial![/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: UM NOVO DIA PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se libertar de uma prisão na Coréia do Norte, James Bond entra em ação para perseguir o maligno Gustav Graves, que está desenvolvendo uma arma de alta tecnologia capaz de colocar o mundo em risco.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]009-1: THE END OF THE BEGINNING[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um universo, onde a Guerra Fria nunca terminou e crescentes conflitos resultam no rápido avanço da guerra tecnológica, o cyborg espião Mylene Hoffman da organização 00 também os agentes do bloco oriental em um jogo de espionagem de alta tecnologia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]009 RE:CYBORG[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nove seres humanos normais de diferentes partes do mundo são sequestrados e transformados em ciborgues com poderes surpreendentes, criados com o propósito de serem usados como armas. Os nove ciborgues rebeldes começam a lutar contra os seus criadores, em nome da justiça e da paz no mundo. Décadas mais tarde, os nove ciborgues aparecem sem alterações pelo tempo, mas eles vivem em um mundo onde a “justiça” tem tantas nuances quanto o número de pessoas que vivem no planeta. Qual será o lugar deles no mundo agora?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1 CONTRA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o filme mostra a história de Cadu, um pequeno advogado da defensoria pública, casado, que atravessa uma crise financeira pela chegada próxima do seu segundo filho. Uma teia de equívocos leva Cadu a ser injustamente condenado por tráfico. No violento descompasso do presídio, levado pelas circunstâncias, ele é obrigado a mentir para sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1 DIA 2 PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o adolescente Scott Andrews desaparece, sua mãe Collette fica desesperada e procura dois ex-namorados, Jack Lawrence, um advogado de sucesso, e Dale Putley, um fracassado escritor, afirmando para ambos que eles são pais do rapaz. Collette espera que eles a ajudem a encontrar Scott, mas ela nem imagina que colocar junto dois estranhos que têm comportamentos bem distintos pode criar algumas confusões.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1 NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta e algo que Elizabeth deve decidir se deve salvar seu relacionamento decepcionante com Drew. Enquanto isso, Bea, um adolescente preocupante, reconecta-se com seu amigo infantil introvertido, Andy, em seu baile de primeira escola. O passado e o presente colidem como dois casais exploram o amor ao longo de uma noite em um hotel.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1 PRATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mudando de um bolso para o outro, de um drama para o outro, uma solitária nota de uma prata nos leva em uma odisseia pelo coração de uma cidade esquecida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1/1[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lissa, uma garota de vinte anos presas na Pensilvânia rural, lúcia com sexo, drogas, amor e perda. Quando uma possível gravidez o força a dar um olhar duro para sua vida, ela e a estrutura do filme maduram, iluminando um caminho mais brilhante à frente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 ANOS DE PURA AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dez anos, antigos amigos de escola voltam a se encontrar e descobrem que, apesar do tempo, certas coisas não mudam.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 COISAS QUE DEVERÍAMOS FAZER ANTES DE NOS SEPARAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 10 Coisas que Deveríamos Fazer Antes de Nos Separar, Abigail (Christina Ricci) conhece Benjamin (Hamish Linklater) no bar e iniciam uma conversa cômica sobre o que fariam antes de se separar – caso fossem casados. O que era uma brincadeira, acaba se tornando realidade quando os dois passam a noite juntos e Abigail fica grávida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 COISAS QUE EU ODEIO EM VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu primeiro dia na nova escola, Cameron se apaixona por Bianca. Mas ela só poderá sair com rapazes até que Kat, sua irmã mais velha, arrume um namorado. O problema é que ela é insuportável. Cameron, então, negocia com o único garoto que talvez consiga sair com Kat – um misterioso bad-boy com uma péssima reputação.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 DIAS DE UM HOMEM BOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sadık (Nejat Isler) é um homem de grande integridade e força vital, além disso, sempre esteve muito empenhado em ajudar o próximo, por isso, começou a trabalhar como advogado. No entanto, com o tempo, ele decidiu se tornar um investigador particular em uma pequena cidade da Turquia. Lá ele tenta buscar justiça em um mundo cheio de bandidos, traficantes de pessoas e assassinos. Quando um caso sobre várias pessoas desaparecidas chega até ele, quatro mulheres muito diferentes cruzarão seu caminho. Todos eles têm muitos problemas que ele tentará resolver.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 DIAS PARA ENCONTRAR UM MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]François é um negociante de antiguidades, um homem completamente imerso no seu negócio. Por ocasião do seu aniversário, a sua sócia Catherine ingenuamente diz-lhe que ele não tem amigos. Os outros convidados concordam: a paixão de François está confinada aos objectos que compra e vende; ele não consegue relacionar-se emocionalmente. Quando a discussão fica realmente acesa entre eles, Catherine propõe-lhe um desafio: François tem dez dias para arranjar um amigo real – o seu melhor amigo. E assim começa a sua busca.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 HORAS PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos já cansaram se passar o Natal com a família separada desde o divórcio de seus pais. No entanto, neste ano eles montaram um plano para reuni-los novamente em um feriado especial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 MINUTOS PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Warren Stacy é um serial killer que sente prazer em ficar nu enquanto esfaqueia suas vítimas. Leo Kessler, um policial veterano, acredita que encontrou o assassino e "planta" falsas evidências para obter uma condenação. Quando a "evidência" é encontrada, o criminoso é preso e planeja se vingar em Laurie, a filha de Kessler.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 PROMESSAS PARA O MEU CÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado num livro de Hare Kawaguchi, o filme "10 promessas ao meu cão" conta a história da menina Akari e de sua cadela Socks, com a qual ela conviveu à medida que crescia. O filme se relaciona com os "Dez mandamentos do dono de cachorro", uma lista de regras de propriedade escrito do ponto de vista de um canino. O filme retrata aspectos importantes da cultura nipônica - como o respeito com a natureza e seus elementos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 REGRAS PARA UM RELACIONAMENTO ABERTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de dois jovens casais tentando lidar com as tentações da infidelidade, tanto reais quanto imaginárias. Ben (Chris Marquette) e Kate (Tammin Sursok) estão planjando o casamento, esperando somente que ele prospere no seu trabalho. Enquanto isso, seus melhores amigos, casados há muitos anos, resolvem compartilhar o segredo que mantém a relação deles excitante. Mas esse segredo acaba causando uma série de confusões entre eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 SEGUNDOS PARA VENCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do brasileiro bicampeão mundial de boxe Eder Jofre, interpretado por Daniel de Oliveira. O recorte cronológico acompanha o chamado Galinho de Ouro, da infância às conquistas dos históricos títulos, em 1960 (peso galo) e 1973 (peso pena).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10.000 A.C.[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura épica que segue o caçador de mamutes D'Leh (Steven Strait), um jovem apaixonado por Evolet (Camilla Belle), em uma viagem por território desconhecido, na tentativa de garantir a segurança de sua tribo. Quando um bando de perigosos guerreiros sequestra sua amada, D'Leh é obrigado a liderar um pequeno grupo de caçadores em uma expedição para resgatá-la.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 BLOODY ACRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reg e Lindsay executam um negócio de fertilizantes orgânicos. Eles precisam de um novo suprimento de seu "ingrediente secreto" para processar através do moedor de carne. Reg vem em dois caras e uma menina com um veículo quebrado a caminho de um festival de música.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Completamente apegados a seus bens materiais, os melhores amigos Toni (Matthias Schweighöfer) e Paul (Florian David Fitz) decidem fazer uma experiência: os dois abrirão mão de todas as suas posses durante 100 dias. E durante cada dia, eles vão recebendo de volta os seus pertences um a um, mas no meio do caminho eles percebem que existem coisas muito mais importantes na vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 DAYS TO LIVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um serial killer rapta o noivo de uma jovem, ela precisa correr contra o relógio para descobrir a identidade do assassino e, mais importante, seu motivo[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 DIAS PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma boy band do momento procura por um hit natalino e se depara com uma música escrita pelo baixista de uma banda de metal. Tudo dá errado quando a banda de metal também quer a música, já que ela foi escrita originalmente para a sobrinha do baixista que está hospitalizada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 ESCOVADAS ANTES DE DORMIR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garota de 16 anos, solitária e tímida, aceita convite para encontro com amigo que a inicia no sexo e em jogos sádicos. Devagar, ela se envolve com esse mundo e passa a ter encontros ousados com outros parceiros.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 GAROTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew (Jonathan Tucker) é um jovem adolescente que encontrou a sua tão esperada garota da forma mais surpreendente... no elevador do alojamento feminino da escola e durante um blackout. Ele nunca viu seu rosto, porém se apaixonou imediatamente. Na manhã seguinte a energia retorna mas, a garota simplesmente havia desaparecido. Tudo o que ele sabe é que ela mora em um alojamento só para garotas, e lá existem algumas candidatas: apenas 100 Garotas...[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 MEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no livro de mesmo nome, é a história de Sole, jovem que tenta superar todos os seus grandes medos após a morte da melhor amiga. Dirigido por Andrea Jublin e estrelado por Federica Torchetti, Lorenzo Richelmy, Cristiano Caccamo, Celeste Savino, Anna Ferruzzo e Massimiliano Gallo[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 METROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem diagnosticado com esclerose múltipla questiona as limitações de seu corpo e, com a ajuda do sogro, treina para uma prova de Ironman.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 MILHÕES ANTES DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista lidera uma equipa de Navy SEALs volta no tempo ao período cretáceo para resgatar a primeira equipe ele enviou de volta na década de 1940. As coisas vão descontroladamente quando ele acidentalmente traz um dinossauro gigante de volta para Los Angeles.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 RIFLES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando meia-raça indiana Yaqui Joe rouba um banco do Arizona, ele é perseguido por Lawman Lyedecker, perseguido. Fugindo para o México, Joe é preso pelo general Verdugo, que está travando uma guerra contra os índios de Yaqui. Quando Lyedecker tenta intervir, ele é jogado na prisão também. Trabalhando juntos, os dois escapam e se refugiam nas colinas, onde Lyedecker atende a lindo lutador de Yaqui Liberdade Sarita e começa a questionar suas leales.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zé Galinha, um agente federal infiltrado, investiga Aduzer, chefe do crime organizado mundial. Ao aceitar uma encomenda de 32 carros, com destino ao Brasil e Israel, Zé Galinha começa a perder a noção dos padrões estabelecidos pela lei. No meio da investigação, rouba acidentalmente o carro do chefe da máfia russa e um programa informático no seu interior. Sousa e Meireles são os dois agentes da Polícia Judiciária que investigam os russos e se envolvem em perseguições de carros a alta velocidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 WOMEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem retorna à sua ex-namorada e amor verdadeiro para descobrir a fonte de sua crescente depressão. À medida que o jovem tenta sinceramente ajudar sua namorada através de seus problemas, seu amor começa a florescer.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100 YEN LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]100% LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Freddy Lupin, herdeiro de uma orgulhosa família de lobisomens, fica chocado quando, no seu 14º aniversário, seu primeiro 'warfing' dá errado, transformando-o em um poodle feroz. Os anciões da matilha dão a Freddy até o próximo nascer da lua para provar que ele tem o coração de um lobo, ou corre o risco de ser expulso para sempre. Com a ajuda de um aliado improvável em uma rua perdida chamada Batty, Freddy deve provar que é 100% Lobo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10000 ANOS DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centenas de milhares de anos após o colapso da civilização, o mundo é um deserto “pós-tech” e é habitado por tribos humanóides. A paz estabelecida entre eles é ameaçada pelo retorno de Wushen, um fantasma que muda a forma da tecnologia moderna, ameaçando escravizar a população mundial. Zhuma, uma menina de dez anos de idade é a heroína da história, acompanhada por Zhanggong, seu cachorro leão-como o mastín tibetano e seu avô. Escolhida e ajudada por uma deusa etérea, ela deve reunir aliados das tribos sobreviventes para combater Wushen e impedi-lo de ganhar o controle sobre um poder muito antigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]101 DÁLMATAS II: A AVENTURA DE PATCH EM LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de se mudar para a nova casa, numa fazenda, Patch, um dos filhotes de dálmatas, foge para Londres. A terrível Cruela DeVil quer pegar novamente os cãezinhos, para transformá-los em casaco de peles.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]101 DÁLMATAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A designer de moda Anita e o programador de jogos para computador Roger se encontram, se apaixonam e se casam junto com seus dálmatas Perdita e Pongo. Mas os filhotinhos dos orgulhosos Perdita e Pongo são sequestrados pela chefe de Anita, a Cruella De Vil, que está roubando filhotes de dálmatas para fazer o casaco de peles que ela definiu como seu preferido. Com a ajuda do reino animal britânico, Pongo e Perdita partem para encontrar e resgatar seus filhotes de seus temíveis sequestradores, Jasper e Horácio. Acabam encontrando alguns mais.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]101 DÁLMATAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de uma família de cachorrinhos da raça dálmata que é raptada por uma terrível mulher chamada Cruella De Vil, que quer transformar os cãezinhos em um casaco de peles. Fascinada por peles, essa mulher tem um sonho e para realiza-lo ela depende de uma "amiga" sua, Anita, que tem uma quinzena de filhotes dálmatas.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]102 DÁLMATAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma terapia por hipnose e acreditando estar curada, Cruella de Vil é libertada da prisão e se propõe a começar uma nova vida. As coisas estão indo bem para Cruella que está ocupada ajudando cães desabrigados da rua. Porem, quando o relógio Big Ben bate as horas, as coisas ficam ruins. A cura hipnótica é revertida e Cruella está de volta. E desta vez ela está determinada a fazer seu casaco com pele malhada que ela sempre quis.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10X10: O CATIVEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cathy (Kelly Reilly) é atacada, sequestrada e trancada em um quarto à prova de som. A intenção do captor (Luke Evans) não é pedir resgate, mas sim descobrir um segredo sombrio do passado desta mulher.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]11'09''01 SEPTEMBER 11[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os cineastas de todo o mundo fornecem curtas-metragens - cada uma das onze minutos, nove segundos e um quadro de filme em comprimento - que oferecem perspectivas diferentes nos ataques terroristas de 9/11.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]11-11-11[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joseph Crone (Timothy Gibbs) é um famoso escritor que se muda para Barcelona após a trágica morte de sua esposa e filho. Lá ele encontra o irmão Samuel (Michael Landes) e o pai, Richard (Denis Rafter), que está à beira da morte. Repentinamente Joseph passa a ser atormentado por constantes aparições dos números 11-11, sempre em acontecimentos inexplicáveis. Ele passa a investigar seu significado e logo descobre que se refere a uma data, 11/11/11, na qual um portal se abrirá e uma perigosa força sobrenatural será libertada.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]11 DE SETEMBRO:  NO GABINETE DE CRISE DO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O 11 de setembro da perspectiva do presidente, com acesso exclusivo às informações do tomador de decisões durante o ataque ao World Trade Center.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]11 DE SETEMBRO: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de 5 pessoas fica preso num elevador da Torre Norte do World Trade Center no fatídico momento dos ataques de 11 de setembro. Eles não perdem a esperança e trabalham juntos para tentar escapar antes que aconteça algo pior com eles.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]11/09: OS ÚLTIMOS MINUTOS DO VOO 93[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]11 de setembro de 2001. Baseado em fatos e em gravações telefônicas realizadas de dentro do avião, conta a história dos heróicos passageiros do vôo 93, o único a não atingir nenhum alvo pretendido pelos terroristas. Convencidos de que o avião atingiria a Casa Branca, os passageiros decidem tomar o avião e num gesto de grandeza, conseguem derrubá-lo nos campos da Pensilvânia.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]11:14[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sempre que o relógio da cidade de Middleton marca onze horas e quatorze minutos, no perído da noite, cinco ocorrências acontecem ao mesmo tempo. Mesmo as vítimas sendo desconhecidas, todas estarão ligadas pelas ações de uma garota.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]118 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maziar Bahari é um jornalista iraniano que trabalha para a revista americana Newsweek e vive em Londres, ao lado da esposa grávida. Ele é enviado para cobrir as eleições presidenciais no Irã em 2009, onde o atual presidente Mahmoud Ahmadinejad corre o risco de não se reeleger. Após uma vitória folgada de Ahmadinejad, rumores de que a eleição teria sido fraudada provocam diversas manifestações populares, algumas repelidas com violência pela polícia local. Bahari consegue filmar um destes ataques e veicula o material para ser divulgado mundo afora, o que o transforma em alvo do governo iraniano. Preso por tempo indeterminado, ele passa a ser torturado para que confesse que estava agindo em nome de uma conspiração ocidental para derrubar o presidente iraniano[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 ANOS DE ESCRAVIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1841, Solomon Northup é um escravo liberto, que vive em paz ao lado da esposa e filhos. Um dia, após aceitar um trabalho que o leva a outra cidade, ele é sequestrado e acorrentado. Vendido como se fosse um escravo, Solomon precisa superar humilhações físicas e emocionais para sobreviver. Ao longo de doze anos ele passa por dois senhores, Ford e Edwin Epps, que, cada um à sua maneira, exploram seus serviços.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 FEET DEEP[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs são esquecidas e ficam presas numa piscina olímpica de mais de 50m de comprimento, embaixo da lona de fibra de vidro. As duas se veem à mercê de uma faxineira noturna com segundas intenções.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os atentados de 11 de setembro de 2001, o capitão Mitch Nelson (Chris Hemsworth) decide abandonar o posto de escritório recém-conquistado para retomar à ação. Ao lado de seu batalhão das Forças Especiais dos Estados Unidos, ele assume a responsabilidade de formar a primeira equipe a operar no Afeganistão após os ataques ao World Trade Center. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 HOMENS E UMA SENTENÇA[/COLOR] - [COLOR gold]9.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem porto-riquenho é acusado do brutal crime de ter matado o próprio pai. Quando ele vai a julgamento, doze jurados se reúnem para decidir a sentença, levando em conta que o réu deve ser considerado inocente até que se prove o contrário. Onze dos jurados têm plena certeza de que ele é culpado, e votam pela condenação, mas um jurado acha que é melhor investigar mais para que a sentença seja correta. Para isso ele terá que enfrentar diferentes interpretações dos fatos, e a má vontade dos outros jurados, que só querem ir logo para suas casas.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 HORAS PARA SOBREVIVER: O ANO DA ELEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz dois anos desde que Barnes se conteve de praticar um imperdoável ato de vingança na Noite do Crime, as 12 horas sem lei. Esse ano, o ritual será na véspera de uma acirrada eleição presidencial, com o país dividido entre os que são pró e contra a Noite do Crime. Como chefe de segurança da senadora Charlie Roan, a missão de Leo é protegê-la durante sua polêmica e contestada campanha para presidente. Mas quando uma traição os obriga a ir para as ruas de Washington, bem na noite em que não existe ajuda, eles precisam sobreviver ou serem ambos sacrificados por seus pecados contra o estado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jill é uma jovem que escapou de um serial killer há dois anos e que agora acredita que o mesmo sujeito raptou sua irmã mais nova. Ela terá que lutar contra a desconfiança das pessoas que não acreditam que tenha sido sequestrada em primeiro lugar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 ÓRFÃOS PODEROSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assombrado pelo seu misterioso passado, um dedicado treinador de futebol de liceu lidera uma esquelética equipa de órfãos para o campeonato estatal durante a Grande Depressão e inspira ao longo do caminho uma nação destroçada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 RODADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Fisher (John Cena) é um detetive da polícia de Nova Orleans que consegue impedir a fuga de Miles Jackson (Aidan Gillen), um assaltante que acaba de realizar um assalto de milhões de dólares. Só que a namorada de Miles morre, acidentalmente. Após fugir da prisão, Miles passa a elaborar sua vingança contra Fisher. Para tanto cria um verdadeiro quebra-cabeças, composto de 12 passos, onde o detetive precisa cumprir tarefas quase impossíveis.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 ROUNDS 2: RELOADED[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O paramédico Nick Malloy (Orton) é arremessado num jogo mortal de gato e rato quando recebe um telefonema aterrorizante de um psicopata vingativo (Brian Markinson) ligado a seu passado. O maníaco ameaça iniciar uma onda de assassinatos a menos que Nick consiga completar uma série de 12 desafios sem envolver os tiras nem perder um único prazo. Sem tempo a perder -- e com a vida de sua própria esposa em perigo -- Nick precisa juntar as pistas e caçar o assassino antes que seja tarde demais![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 ROUNDS 3: CAÇADA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shaw, um detetive que volta a ativa após a morte de seu parceiro. Quando ele descobre evidencias ligando seus ex-companheiros de polícia à um assassinato, eles acabam prendendo Shaw por um homicídio que ele não cometeu. Aprisionado em seu próprio distrito, Shaw irá fazer qualquer coisa para expor os policiais corruptos e limpar seu nome. Com doze balas e apenas um tiro para a redenção, nada ficará no caminho de Shaw neste thriller cheio de ação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 SUICIDAL TEENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doze meninos e meninas se reúnem em um hospital abandonado para morrer por várias razões diferentes. Lá, eles encontram o corpo de um menino morto. Os doze meninos e garota tentam encontrar a pessoa que matou o menino. Durante a busca, as razões pelas quais querem morrer são reveladas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]120 BATIMENTOS POR MINUTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França dos anos 1990, o grupo ativista Act Up intensifica seus esforços para que a sociedade reconheça a importância da prevenção e do tratamento da aids.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]125 YEARS MEMORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois incidentes históricos que se aprofundaram a amizade entre o Japão e a Turquia estão conectados nesta história de amizade e compaixão: Na noite de 16 de setembro de 1890, a frigorga turca ertuğrul é apanhada em um tufão e afunda a costa japonesa. Arriscando suas próprias vidas, os aldeões locais são capazes de resgatar 69 marinheiros turcos. Embora ser muito pobre e dificilmente comer, os aldeões compartilham o pouco que eles têm com estranhos de um país a 9.000 quilômetros de distância. 95 anos depois, durante a guerra do Irã-Iraque, mais de 300 japoneses estão presos em Teerã. Na manhã de 19 de março de 1985, uma aeronave Turkish Airlines decorre para Teerã para evacuar os japoneses. Mas os turcos restantes no aeroporto de Tehran Mehrabad ainda precisam estar convencidos de que não poderão embarcar no vôo de resgate do seu próprio país.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]127 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao explorar um cânion remoto em Utah, o alpinista e aventureiro Aron Ralston fica preso em uma fenda quando uma pedra cai. Nos cinco dias seguintes, Ralston examina sua vida e considera suas opções, as quais o levam a uma situação angustiante. Aron precisa tomar uma atitude para que possa se libertar e tentar voltar para a civilização.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13-13-13[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante milênios, obeservamos que os calendários têm adicionado um dia extra a cada quatro anos. Mas ao fazer isso, violaram o antigo calendário maia. Assim, estamos no 13 º mês do 13 º ano do novo milênio, por isso os poucos que sobrevivem vão disputar um mundo de demônios.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 - O JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que precisa de dinheiro participa de um jogo em que ricos sádicos apostam em quem sobreviverá durante um torneio de roleta russa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paz do Japão feudal de 1844 está sendo ameaçada por um tirano cruel e impiedoso chamado Naritsugu Matsudaira. Um veterano guerreiro chamado Shinzaemon Shimada é recrutado para deter o tirano. Ele reúne mais doze guerreiros para se unirem a ele em uma missão suicida que irá assassinar o lorde Matsudaira.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 CÂMERAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal recém-casado, muda-se para uma nova casa e descobre que seus problemas conjugais são o menor de seus problemas. Sem que eles saibam, seu senhorio severo e lascivo os tem espionado desde o primeiro dia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 DIAS QUE ABALARAM O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante treze extraordinários dias em outubro de 1962, o mundo esteve à beira de uma verdadeira catástrofe. Todo o planeta aguardava com ansiedade o desfecho do confronto político-militar entre Estados Unidos e União Soviética em razão da instalação de mísseis antiaéreos soviéticos em Cuba. O confronto foi tão sério que quase provocou uma guerra nuclear entre as duas potências, o que poderia ter destruído toda a humanidade. O alarmante desenvolvimento dos eventos ocorridos durante esses treze dias envolveu um número enorme de políticos, militares e gente influente que temiam uma invasão russa através do estabelecimento da base militar em Cuba. A ação se passa quase que em sua totalidade dentro da Casa Branca, onde discussões acaloradas e intermináveis sobre como encaminhar a questão do armamento de Cuba com o então poderoso governo da União Soviética consumiam os dias dos políticos e, principalmente, do presidente e seus dois fiéis confidentes e amigos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 EERIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estudantes concorrem a um prestigioso estágio no FBI e se confrontam em uma ilha remota que esconde uma história aterrorizante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua esposa morrer em um incêndio, Arthur e seus dois filhos ficaram sem nada além de um ao outro. Isto é, até Arthur herdar uma casa de vidro e aço de seu tio misterioso. Porém eles logo descobrem que há algo horrível preso atrás das paredes cristalinas da casa. Para deixar a casa com vida, eles devem resolver um quebra-cabeça que contém a chave para sua salvação iminente ou a destruição.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao morrer, o recluso Dr. Zorba deixou uma mansão assustadora para seu sobrinho, Cyrus Zorba (Donald Woods), que atravessa uma grave crise financeira. Com a sua família Cyrus se muda a mansão. Eles também herdam uma coleção de 12 fantasmas, que só podem ser vistos através de óculos especiais. Os membros da família colocam então suas vidas em risco, para descobrir em qual local da casa o Dr. Zorba escondeu sua fortuna, mas parece que algo ou alguém quer evitar que Cyrus e sua família não consigam realizar este objetivo.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 HORAS: OS SOLDADOS SECRETOS DE BENGHAZI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis membros de um grupo de elite da Marinha americana defendem o Consulado dos Estados Unidos em Bengazi, Líbia, alvo de um ataque terrorista que causou a morte do embaixador J. Christopher Stevens em 2012.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 MINUTOS DE TORMENTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada em fatos reais, esta história decorre em 1939, em vésperas da 2ª Guerra Mundial, quando Hitler sobrevive à explosão de uma bomba durante um evento comemorativo de seu partido. Entre a saída de Hitler da comemoração e a explosão que o mataria, decorreram 13 minutos. O plano foi engendrado por Georg Elser, carpinteiro e cidadão comum indignado perante a perda de liberdade e os abusos cometidos pelo regime. Considerado traidor da pátria, Elser foi imediatamente preso, mas só executado em 1945, por ordem direta de Hitler, quando a Alemanha já estava a perder a guerra.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13 MINUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada em fatos reais, esta história decorre em 1939, em vésperas da 2ª Guerra Mundial, quando Hitler sobrevive à explosão de uma bomba durante um evento comemorativo de seu partido. Entre a saída de Hitler da comemoração e a explosão que o mataria, decorreram 13 minutos. O plano foi engendrado por Georg Elser, carpinteiro e cidadão comum indignado perante a perda de liberdade e os abusos cometidos pelo regime. Considerado traidor da pátria, Elser foi imediatamente preso, mas só executado em 1945, por ordem direta de Hitler, quando a Alemanha já estava a perder a guerra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13: O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o divórcio dos pais, um pré-adolescente deixa Nova York e se muda para Indiana, onde decide organizar um grande Bar Mitzvah.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13° DISTRITO - ULTIMATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 2016. O governo continua mantendo criminosos de várias etnias e crenças num bairro cercado por muros, o B13. Contudo, um plano radical está em curso para exterminar todos em prol de um programa de reconstrução do bairro. O capitão Damien Tomaso (Cyril Raffaelli) e seu parceiro Leïto (David Belle) se envolvem numa trama de conspiração e união entre inimigos, em busca de uma solução para o problema.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1303 - APARTAMENTO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de fantasmas que tranforma a relação de amor/ódio entre mãe e filha em um horripilante conto de terror.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]137 DISPAROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário, agentes da lei são criticados e cidadãos dos EUA exigem justiça após a violência policial matar várias pessoas negras em Cleveland.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13B[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manohar é um jovem indiano que se muda para um novo apartamento - 13B - com sua família. Eles passam a assistir um programa de TV, que também conta a história de uma família que acaba de se mudar para um novo apartamento. Mas um fato estranho surge: tudo que acontece com as pessoas na TV, passa a acontecer também com Manohar e sua família. No início, são eventos felizes e gratificantes e todos ficam contentes com a nova experiência, mas com o tempo, os eventos que acontecem na TV deixam de ser bons e tornam-se acidentes fatais. Agora Manohar precisa enfrentar uma corrida contra o tempo para salvar a si mesmo e seus familiares.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13º ANDAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem acorda e descobre uma camisa ensanguentada em casa. Seu chefe foi assassinado na noite anterior, e ele não consegue se lembrar de nada. Esta ficção científica explora a possibilidade sinistra e assustadora de universos simulados por computadores, onde as pessoas apenas acreditam que são reais.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]13º DISTRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A área de Brick Mansions é extremamente violenta e abandonada pela polícia local, que foi corrompida pelo crime organizado. Todo dia é uma batalha para o honesto detetive Damien Collier, que pretende vingar o assassinato do seu pai. Ele recebe a missão de entrar na perigosa região e localizar uma bomba que pode destruir a cidade de Detroit inteira. Para tanto, Damien conta com a ajuda do jovem Lino, que precisa tirar a namorada das mãos de um traficante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]14 CAMERAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma família de quatro aluga uma bela casa para as suas férias de verão, o preço parece bom demais para ser verdade. Sem o conhecimento deles, o dono lascivo montou uma série de cames espionadas em toda a casa, documentando seus momentos mais íntimos e ao vivo transmiti-los para a Web escura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]14 CARTAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que cartas de amor anônimas aparecem na caixa de correio de Kallie Sharp, a jovem resolve dar uma chance para o amor e procurar seu admirador secreto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]14 DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor entre marido e mulher que se perdeu, e não apenas por causa de uma traição.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]14 ESTAÇÕES DE MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria, uma garota de 14 anos, é uma católica fundamentalista, que vive sua vida de um jeito moderno, porém seu coração pertence a Jesus. Ela quer se tornar santa e alcançar o paraíso. Ninguém, nem mesmo um garoto pelo qual se interessa, conseguirá convencê-la do contrário.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]14 LÂMINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller de kung fu narrado durante a dinastia Ming e centrado em um agente do serviço secreto (Donnie Yen) na corte do imperador, que é traído e perseguido por seus colegas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]14 MONTANHAS, 8 MIL METROS E 7 MESES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nimsdai Purja, um destemido montanhista nepalês, embarca numa jornada aparentemente impossível: conquistar, em sete meses, todos os 14 picos de 8.000 metros do mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1408[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um promissor romancista, Mike Enslin (John Cusack), resolveu enveredar por outro caminho e escrever livros que investiguem fenômenos paranormais. Enslin nunca presenciou realmente algum destes fatos, então fica difícil obter credibilidade. Além do mais Mike é totalmente cético, pois até hoje não encontrou evidências de que exista vida após a morte. No entanto decide ir até Nova York e se hospedar no Dolphin Hotel, mais exatamente no quarto 1408, que tem fama de ser habitado por espíritos malignos. O gerente do hotel, Gerald Olin (Samuel L. Jackson), o avisa que 56 mortes já ocorreram neste quarto, mas Mike está decidido a conferir se sua fama está condizente com a verdade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1492 - A CONQUISTA DO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos da vida de Cristóvão Colombo, desde quando se convenceu de que o mundo era redondo, passando pelo empenho em conseguir apoio financeiro da Coroa Espanhola para sua expedição, o descobrimento em si da América, o desastroso comportamento que os europeus tiveram com os habitantes do Novo Mundo e a luta de Colombo para colonizar um continente que ele descobriu por acaso, além de sua decadência na velhice.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]15 DE AGOSTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia da independência da Índia, um evento inesperado em um prédio popular de Mumbai ameaça uma história de amor e une os moradores na missão de ajudar um menino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]15 MINUTOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado nos eventos reais ocorridos em Djibouti no ano de 1976, quando terroristas somalianos sequestraram um ônibus escolar com 21 crianças francesas e uma professora americana, tentando levá-los a um território inabitado, localizado entre a colônia francesa e a Somália. O capitão francês André Gerval é chamado para liderar um time de atiradores de elite com o objetivo de preparar uma operação de resgate. Com a diplomacia falhando e o tempo se esgotando, Gerval e seu time são os únicos capazes de salvar as crianças e a professora.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]15 MINUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emil e Oleg são dois estrangeiros vindos da Europa Oriental que chegam aos Estados Unidos para pegar um dinheiro que tinham deixado com um amigo. Quando descobrem que ele gastou tudo, Emil o mata e Oleg filma tudo. Então, eles têm uma ideia: fazer de Emil o astro de um filme dirigido por Oleg no qual terá de assassinar uma importante pessoa da cidade. E o alvo é justamente Eddie Fleming, o policial mais famoso da cidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]15H17 - TREM PARA PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um terrorista do Estado Islâmico invade o vagão de um trem a caminho de Paris, três soldados americanos - Anthony Sadler, Alex Skarlatos e Specen Stone - se esforçam para imobilizar o extremista, armado com um fuzil AK-47, e evitar uma enorme tragédia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]16 DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Abby Jensen, uma garota que está ansiosa para completar 16 anos e mantém uma lista secreta de desejos desde que era uma garotinha. Quando o Grande Dia realmente chega, ocorrem profundos desastres, deixando Abby pensar que seu aniversário está arruinado. Mas quando uma misteriosa caixa de velas de aniversário mágicas chega para mudar as coisas, os 16 Desejos de Abby começam a se tornar realidade. Seu dia fica melhor e melhor ... até que ela faz um desejo que ameaça mudar tudo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]16 EXTREMOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando investigava um difícil caso de homicídio com múltiplos suspeitos, o policial Deepak perde sua perna direita em um acidente e é obrigado a se aposentar. Agora, cinco anos mais tarde, um colega pede a ele que conte ao seu filho as experiências que teve, na tentativa de dissuadi-lo da ideia de também ser policial. Atendendo ao pedido, Deepak passa então a relembrar todos os eventos que culminaram naquela chuvosa e fatídica noite.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]16 QUADRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo que o policial Jack Mosley deseja é ir para casa e tomar um drinque, mas antes ele precisa escoltar Eddie Bunker por 16 quadras até chegar ao tribunal. Eddie é um presidiário que deseja apenas depor no tribunal, ganhar sua liberdade e abrir uma padaria. Só que ele irá depor contra policiais corruptos que querem matá-lo. Correndo contra o tempo, Jack e Eddie precisam evitar a ameaça dos policiais corruptos e chegar a salvo no tribunal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]17 MILAGRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como parte da Willie Handcart Company, Levi Savage (Jasen Wade) temia que sair no final da temporada levasse ao desespero e à morte. O que ele descobriu foi que, para cada tragédia, há uma infinidade de milagres. Baseado em eventos reais inacreditáveis, e trazido a você pelo cineasta T.C. Christensen (Louvor ao Homem, O Trabalho e a Glória), 17 Milagres abrirão seus olhos para as histórias dos Pioneiros Mórmons como você nunca os viu antes. Algo extraordinário está prestes a acontecer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]17 OUTRA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se de alguma maneira você tivesse a chance, você reviveria sua adolescência? O quase quarentão Mike O'Donnell, sim. Depois de um misterioso momento mágico, Mike recebe a sua chance. Repentinamente, ele está de volta à escola, onde é a estrela da equipe de basquete, popular e colega de classe de seus próprios filhos adolescentes... o que dá a Mike a chance de se transformar de pai não tão bom no amigo descolado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]171[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia na vida de dois trapaceiros de Los Angeles que se envolvem, aparentemente por acaso, num esquema fraudulento perfeito e extremamente lucrativo. Tudo começa quando, à beira da morte, um antigo conhecido oferece à dupla de pilantras a chance de participar de um negócio milionário envolvendo a falsificação de um certificado raríssimo, disputado por colecionadores de todo o mundo. Mas, à medida que os fatos se sucedem, a dupla descobre que absolutamente nada é o que aparenta ser.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]18 ANOS E AINDA VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem encontra situações hilárias quando resolve perder a virgindade na última noite antes da formatura. Mas esta aventura não será tão fácil assim…[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]18 PRESENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grávida e com câncer terminal, ela deixa 18 presentes emocionantes para a filha que vai nascer – um para cada aniversário até que fique adulta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]187: O CÓDIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trevor Garfield é um professor de 2º grau que foi esfaqueado por um estudante. Transferido para uma escola de Los Angeles, após algum tempo ele retorna às salas de aula. Porém logo ele se vê em meio ao mesmo clima de violência de sua escola anterior, algo que acreditava ter deixado para trás. Desafiado pelo diretor Garcia e exposto aos professores, que sofrem com a destruição do local, Trevor decide tomar uma atitude heróica frente a situação.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1898 - OS ULTIMOS DAS FILIPINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais o longa conta a história de um grupo de soldados espanhóis que continuavam trancados numa igreja da aldeia de Baler por causa de um cerco. Os militares estavam lá por quase um ano com a convicção de que a guerra nas Filipinas ainda não tinha terminado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1900[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]5h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma retrospectiva histórica da Itália do início do século XX até o fim da Segunda Guerra Mundial a partir das vidas de Olmo, filho bastardo de camponeses, e Alfredo, herdeiro de uma rica família de latifundiários. O pano de fundo é o intenso cenário político da época, com o fortalecimento do fascismo e, em oposição, as lutas trabalhistas ligadas ao socialismo.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1911 - A REVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O centésimo filme do ator Jackie Chan, 1911, é um tributo aos 100 anos de aniversário da revolução de 1911. O filme “1911″ tem uma constelação de estrelas, porém deve-se ressaltar que Chan dirigiu, produziu e atuou no mesmo, o filme é uma crônica sobre a revolução artística, conhecido na China como a Revolução de Xinhai, que começou em 1911 e, finalmente, terminou a última dinastia feudal da China. Chan, que descreve o filme como uma combinação de história, ação, guerra e romance, trouxe mais de 70 celebridades para o elenco. Estes incluem Li Bingbing, Winston Chao, Joan Chen, Ning Jing, Yu Shaoqun, e seu filho, o ator-cantor Jaycee.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1917[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os cabos Schofield e Blake são jovens soldados britânicos durante a Primeira Guerra Mundial. Quando eles são encarregados de uma missão aparentemente impossível, os dois precisam atravessar território inimigo, lutando contra o tempo, para entregar uma mensagem que pode salvar cerca de 1600 colegas de batalhão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1920 LONDON[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shivangi (Meera Chopra) mora em Londres com o marido Veer Singh. Um dia, ele recebe um presente de Rajastão. A partir de então, coisas estranhas acontecem com Veer e sua condição se deterioram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1922[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fazendeiro confessa o assassinato da esposa. No entanto, esse é só o começo desta trama macabra inspirada em um livro de Stephen King.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1941: UMA GUERRA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o ataque japonês à Pearl Harbor, os residentes da Califórnia entram em pânico com medo de serem o próximo alvo. Entre eles estão Wild Bill Kelso, um piloto louco da Guarda Nacional; o Sargento Frank Tree, um patriota, comandante do grupo de tanque; Ward Douglas, um civil com vontade de ajudar a guerra americana a qualquer esforço e custo e o Major General Joseph W. Stilwell, que tenta duramente manter a sanidade no meio do caos.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1942: A BATALHA DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vários meses de combates ferozes, o Exército Vermelho finalmente derrotou o inimigo da aldeia de Ovsyannikovo, o que custou enormes perdas - apenas um terço do pessoal permanece na empresa. Exaustos, os soldados aguardam reforços, mas vem do quartel-general uma ordem - manter a aldeia a todo o custo, o que equivale a uma sentença de morte. O comandante da companhia enfrenta uma escolha difícil - perder os remanescentes da companhia, seguindo uma ordem de comando sem sentido, ou retirar seu pessoal do fogo de morteiro, mas ao mesmo tempo deixar suas posições e ir ao tribunal por violar a ordem. Em detalhes extremamente realistas, apenas uma batalha feroz é mostrada, na qual, como em uma gota d'água, toda a verdade sobre a guerra se reflete.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1944[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra os últimos anos da II Guerra Mundial na Estônia, na fronteira que separa a Europa da Rússia. Soldados estonianos estão divididos, alguns lutando para o Exército Vermelho e outros ainda leais à Waffen SS.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1969 O ANO QUE MUDOU NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens rebeldes, Ralph e Scott, encontram-se lutando com a idade adulta como a guerra do Vietnã enfurece. Sentindo-se preso em sua pequena cidade, Scott luta com seu pai veterano conservador, Cliff, e Ralph lida com sua mãe desesperadamente sexual, Ev. Quando a trágica notícia chega do exterior, toda a cidade, inspirada pelos esforços de Ralph e Scott contra a guerra, reavalia sua atitude em relação à guerra.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1984[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem perde sua identidade vivendo sob um regime repressivo. Nesta história baseada no clássico de George Orwell, Winston Smith (John Hurt) é um funcionário público cuja função é reescrever a história de forma a colocar os líderes de um país fictício sob uma luz positiva. As escapadelas românticas com Julia (Suzanna Hamilton) proporcionam sua única fonte de distração, mas os políticos desaprovam o relacionamento. Em uma sociedade monitorada de perto, não há como escapar do Grande Irmão.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1987: WHEN THE DAY COMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1987, a Coréia, sob um regime militar opressivo, um estudante universitário é morto durante uma interrogação policial envolvendo tortura. O governo de funcionários é rápido em encobrir a morte e pedir o corpo a ser cremado. Um promotor que deve assinar a liberação de cremação, levanta questões sobre uma criança de 21 anos, morrendo de ataque cardíaco, e ele começa a olhar para o caso pela verdade. Apesar de uma tentativa sistemática de silenciar todos os envolvidos no caso, a verdade sai, causando uma erupção de indignação pública.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1BR: O APARTAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sarah se hospeda em um doce dormitório no Asilo Del Mar Apartments, em Los Angeles, ela acha que ganhou o jackpot. Tem muito espaço, inquilinos amigáveis, churrascos de grupo e até um vizinho bonitinho ao lado. Nem tudo é o que parece: barulhos altos começam a mantê-la acordada à noite; o gato dela está desaparecido; todo mundo parece ser um pouco prestativo e amigável, exceto o esquisito, Lester. Logo Sarah descobre que não escolheu este apartamento - ele a escolheu.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 CAMPEÕES DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o esplendor da desonrada dinastia Ming, dois jovens guerreiros que pertencem ao clã de rebeldes do Templo de Shaolin estão numa missão secreta mortal, que poderá causar a derrubada do império. Os temidos guerreiros Wutang, que estão do lado do governo, procuram impedi-los a todo custo. Assim, explode uma violenta rivalidade ente os dois clãs, que marcará com sangue a fantástica batalha pela liberdade polí­tica e social, onde os guerreiros de Wutang lutam contra os guerreiros do Templo de Shaolin. O confronto entre vários estilos das artes marciais é o ponto alto dessa história de vingança e traição.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 COELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se envolver em um grave acidente automobilístico, no qual uma mulher e seu filho são mortos, Edgar (Fernando Alves Pinto) é indiciado, mas consegue escapar da prisão graças à influência de um deputado estadual. Logo em seguida ele parte para uma temporada em Miami, onde retorna com um elaborado plano em que pretende atingir tanto o deputado que o ajudou, símbolo da corrupção política, quanto Maicon (Marat Descartes), um criminoso que consegue escapar da justiça graças ao suborno de políticos influentes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a doença atinge duas pessoas que são opostas polares, a vida e a morte os unem de maneiras surpreendentes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 COUNTRIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ullaas é um cara astuto que pode ir a qualquer grau por dinheiro. Um bom dia, ele trai um padre e redireciona um jogo de NRI que é suposto ir a uma pessoa conhecida em sua aldeia. Ele gerencia tudo e finalmente amarra o nó com Laya. A reviravolta no conto surge quando Ullaas vem saber que a garota NRI que ele se casou é um alcoólatra completo. O resto da história é sobre como Sunil consegue ter sua esposa problemática de volta no caminho certo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 DIAS EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marion e Mingus vivem confortavelmente - talvez com muita tranquilidade - com seu gato e dois filhos pequenos de relacionamentos anteriores. No entanto, quando o pai alegre de Marion, sua irmã super sexual e o namorado escandaloso de sua irmã sem cerimônias descem sobre eles para uma visita, iniciam dois dias inesquecíveis que testarão o relacionamento de Marion e Mingus. Com o seu racismo inconsciente e franqueza sexual, o triunvirato francês hilariamente não tem limites ou filtros ... e nenhuma pessoa é deixada ilesa em seu rastro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 DIAS EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marion e Jack formam um estressado casal, que vive em Nova York. Eles tentam recuperar o relacionamento viajando para Paris, a cidade-natal de Marion. Porém Jack enfrenta problemas, já que os pais dela nada falam de inglês e Marion volta e meia reencontra antigos namorados.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 MINUTOS DE FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova sensação da mídia (Jay Pharoah) vai para Los Angeles com o sonho de se tornar um grande comediante de stand-up depois que sua imitação de um astro do cinema e da comédia ao estilo de Eddie Murphy viraliza..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 STATES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os alunos universitários Krish e Ananya esperam ter a aprovação dos pais para se casarem, mas diferenças culturais opõem as duas famílias.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2:22 - CONTAGEM REGRESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de quatro ladrões criou um plano aparentemente perfeito: roubar um grande hotel durante a noite de ano novo, enquanto todos estão entretidos com as festas. Tudo parecia mais um crime rotineiro mas, quando hóspedes desavisados se envolvem acidentalmente, as coisas saem totalmente do controle, colocando a amizade e a lealdade em dúvida entre os ladrões.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2:22 - ENCONTRO MARCADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dylan Branson (Michiel Huisman) é um homem que tem a sua vida permanentemente mudada quando uma série de eventos se repete exatamente no mesmo horário todos os dias, às 2:22 da tarde. Quando Dylan se apaixona por Sarah (Teresa Palmer), uma jovem mulher que tem sua vida ameaçada pelos eventos ocorridos, ele deve resolver o mistério que o cerca para preservar o amor que a vida lhe ofereceu como uma segunda chance.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]20 ANOS + JOVEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Lantins (Virginie Efira) tem 38 anos e é editora de moda. Em uma distração, perde um importante cartão de memória após uma viagem, mas por sorte o estudante Balthazar Apfel (Pierre Niney) o encontra. Os dois se conhecem e uma foto comprometedora do casal vaza na imprensa. Nada aconteceu, mas o burburinho e a fama de "ousada" agradam Alice, que decide investir no relacionamento com o rapaz mais jovem para subir na carreira.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]20 FT BELOW: THE DARKNESS DESCENDING[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abaixo das ruas de Nova Iorque, há um mundo sombrio e perigoso escondido nas sombras dos túneis abandonados do metrô. Quando uma jovem documentarista vai para esses túneis tentar revelar a história das pessoas que vivem abaixo de nossos pés, ela descobre que há mais para temer do que apenas o escuro. Uma figura misteriosa, que vive fora do alcance da lei, declarou guerra contra o mundo exterior e isso ameaça dividir a frágil sociedade que vive nos túneis e talvez até mesmo a cidade acima dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]20.000 LÉGUAS SUBMARINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1866, o Professor Pierre M. Aronnax e seu assistente Conseil, que estão em São Francisco para pesquisar relatos de um monstro marinho gigante atacando navios no Oceano Pacífico, são convidados a participar de uma expedição para procurar tal criatura. Durante a busca, eles e o arpoador Ned Land são lançados ao mar durante um ataque, acabando por descobrir que o monstro é na verdade um submarino pilotado pelo brilhante, mas assombrado, Capitão Nemo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]200 DEGREES[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan Hinds acorda dentro de um forno industrial selado. Ele é definido desafios por uma voz sem rosto, empurrado para os limites da resistência humana à medida que a temperatura dentro do forno começa a subir.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]200 MOTELS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Touring te deixa louco", diz Frank Zappa, explicando que a ideia de este filme veio a ele enquanto as mães da invenção estavam em turnê. A história, intercalada com performances pelas mães e da Orquestra Royal Symphony, é um conto de vida na estrada. As principais preocupações dos membros da banda são a busca por groupies e o desejo de ser pago.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]200 MPH[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto amador procura vingar a morte de seu irmão entrando no perigoso submundo das corridas de rua neste thriller de ação carregada de adrenalina.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2000.1 - UM MALUCO PERDIDO NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o presidente norte-americano ser sequestrado por aliens e substituído por um clone em suas funções na Terra, o Serviço Secreto convoca o agente Marshall Dix (Leslie Nielsen) para resgatá-lo. Ele então precisa partir rumo à Lua, já que o presidente vem sendo mantido como prisioneiro em uma base secreta internacional lá localizada.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2001 MANÍACOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a bizarra história de um grupo de jovens que está saindo para se divertir nas tradicionais férias de verão norte-americanas. No caminho, eles acabam parando em uma pequena cidade sulista, cujos habitantes são, aparentemente, normais e hospitaleiros. Tanto que insistem para que os garotos não vão embora e fiquem para o tradicional churrasco de celebração anual. Porém, aos poucos coisas suspeitas passam a acontecer, e os convidados descobrem, talvez tarde demais, a razão de tanta hospitalidade: são eles quem irão ceder a carne para alimentar os moradores maníacos dessa ciadde assustadora. O filme reúne essa atmosfera macabra, mas também não deixa de divertir com alguns momentos cômicos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2001: UMA ODISSÉIA NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a “Aurora do Homem” (a pré-história), um misterioso monólito negro parece emitir sinais de outra civilização, assim interferindo no nosso planeta. Quatro milhões de anos depois, no século XXI, uma equipe de astronautas liderados pelo experiente David Bowman (Keir Dullea) e Frank Poole (Gary Lockwood) é enviada ao planeta Júpiter para investigar o enigmático monólito na nave Discovery, totalmente controlada pelo computador HAL-9000. Entretanto, no meio da viagem, HAL-9000 entra em pane e tenta assumir o controle da nave, eliminando um a um os tripulantes.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2010: O ANO EM QUE FAREMOS CONTATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma missão que reúne americanos e soviéticos é enviada ao planeta Júpiter para buscar informações sobre o que aconteceu de errado com a Discovery. A bordo da nave Leonov, a tripulação descobre um gigante monólito na orbita do planeta, reencontra HAL-9000 e desvenda inúmeros mistérios do mundo.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2012[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bilhões de habitantes da Terra não estão cientes de que o planeta tem uma data de expiração. Com os avisos de um cientista norte-americano, os líderes mundiais começam os preparativos secretos para a sobrevivência de alguns membros da sociedade. Quando o cataclisma global finalmente ocorre, o fracassado escritor Jackson Curtis tenta levar sua família para um lugar seguro quando o mundo começa a desmoronar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2016: OS ESTADOS UNIDOS DO OBAMA.[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2016: Obama's America leva o público em uma emocionante jornada visual até o coração do escritório mais poderoso do mundo, para revelar a luta entre a possibilidade de o passado de um homem redefinir a América nos próximos quatro anos. O filme examina a questão: "Se Obama ganhar um segundo mandato, onde estaremos em 2016?" Em todo o mundo e na América, as pessoas em 2008 ansiavam por um líder que se unisse e nos levantasse da turbulência econômica e da guerra. Fiel aos ideais das Américas, eles investiram sua esperança em um novo tipo de presidente, Barack Obama. O que eles não sabiam é que Obama é um homem com um passado que o define de forma poderosa - quem ele é, como ele pensa, e onde ele pretende levar a América e o mundo. Imerso em locais exóticos em quatro continentes, o autor mais vendido Dinesh DSouza corre contra o tempo para encontrar respostas para o passado de Obama e revelar como será a América em 2016.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2019: O ANO DA EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2019, uma praga transformou quase todos os humanos em vampiros. Com a queda do suprimento de sangue, a dividida raça dominante planeja sua sobrevivência, enquanto um pesquisador trabalha com um grupo de vampiros disfarçados em busca de um modo de salvar a humanidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2020 NUNCA MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar cômico sobre este ano bizarro pelos comentaristas mais mal-informados de todos os tempos. Dos mesmos criadores de "Black Mirror".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2021 NUNCA MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta retrospectiva de comédia combina filmagens e quadros de humor para relembrar os piores momentos — e aquele um segundo ou outro de alegria — que vivemos em 2021.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2036 ORIGEM DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a primeira missão tripulada a Marte termina em um acidente mortal, o controlador de missão Mackenzie ‘Mack’ Wilson (Sackhoff) auxilia um sistema de inteligência artificial, A.R.T.I. Sua investigação revela um objeto misterioso sob a superfície de Marte, que poderia mudar o futuro do nosso planeta como o conhecemos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2046: OS SEGREDOS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chow Mo-Wan era escritor. Ele pensava ter escrito sobre o futuro, mas na verdade era o passado. No seu livro, um trem misterioso partia ocasionalmente para o ano de 2046. Todos os viajantes tinham a mesma intenção: recuperar suas lembranças perdidas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2047: SIGHTS OF DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2047, o mundo está sob controle de um governo geral autoritário e desumano. O agente Ryan aceita a missão de buscar provas que possam incriminar o governo pelos crimes contra a humanidade. No caminho, ele deve enfrentar um grupo de majores e coronéis mercenários, que farão de tudo para dificultar a tarefa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2050[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de família que luta para manter tudo junto descobre um salão que oferece uma solução … sexbots.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2067[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de humanos busca respostas no futuro após as florestas, vida selvagem e plantas do planeta serem devastados pela mudança climática.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]21 GRAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente bizarro reúne um matemático muito doente, uma mãe de luto e um ex-presidiário renascido. Paul Rivers é um professor que lida com uma doença terminal, mas sua vida muda completamente após um acidente de carro que envolve um ex-presidiário e o marido de Cristina Peck, uma mulher que perde a família no incidente.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2101[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos explorando uma instalação abandonada descobrem um dispositivo que mantém informações sobre o futuro. Ao encontrar o dispositivo, eles devem aprender a usá-lo enquanto também se esforçava para mantê-lo fora das mãos erradas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]211 - O GRANDE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado por um dos eventos mais longos e sangrentos da vida real na história da polícia. O oficial Mike Chandler (Nicolas Cage) e um jovem passageiro civil encontram-se despreparados e desarmados quando o destino os coloca diretamente na mira de um ousado roubo a banco em andamento por uma equipe destemida de homens altamente treinados e fortemente armados.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]22 BALAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos vivendo fora da lei, Charly Mattei(Jean Reno), resolveu nos últimos três anos se dedicar a família e viver harmoniosamente com sua esposa e seus dois filhos pequenos. No entanto, em uma manhã de inverno ele é encontrado em um estacionamento com 22 balas no corpo e apesar de muitos acreditarem que ele havia morrido, Charly misteriosamente sobrevive. Agora ele sai à caça de Tony Zacchia (Kad Merad), o único homem que se atreveria a tentar matá-lo. Zacchia cometeu apenas um erro: ele falhou.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]22 CHASER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos últimos motoristas de caminhão de reboque decente da cidade arrisca tudo em uma busca desesperada para se tornar rei da estrada e fornecer sua família lutada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]22 CONTRA A TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes dos eventos de "Soul" da Pixar, 22 se recusa a ir para a Terra, e recruta uma gangue de 5 outras novas almas em uma tentativa de rebelião. No entanto, enquanto as atividades de seus recrutas acabam levando a resultados inesperados, a conspiração subversiva de 22 pode levar a uma revelação surpreendente sobre o significado da vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]22 DE JULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noruega, 2011. Anders Behring Breivik, consumido pelos seus ideias fundamentalistas cristãos e anti-islâmicos, mata 75 pessoas a tiros em um acampamento na Ilha de Utoya. Os sobreviventes do ataque pedem justiça ao governo Norueguês, enquanto os advogados do terrorista condenado se mobilizam para defendê-lo perante a lei. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]22 MILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial da inteligência de elite dos Estados Unidos, auxiliado por uma unidade de comando tático ultrassecreta, tenta tirar do país um misterioso policial com informações confidenciais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]23 BLAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis Freeman é um brilhante jogador de futebol. Ele contrai uma infecção rara e fica cego do dia para a noite. Ele precisa aprender a lidar com todas as adversidades de não poder ver e com o mundo, que é despreparado para os cegos. Mas com a ajuda de sua família e amigos, ele consegue utilizar os outros sentidos para se adaptar à essa nova vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]23 MINUTES TO SUNRISE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles dizem que a hora mais escura é pouco antes do amanhecer, e no restaurante do nascer do sol é muito tarde. Quatro casais se encontram em um jantar fora de 24 horas, mas eles não são todos que parecem. Entrelaçada durante toda a noite são um casal de meia-idade que estão em uma crise em suas vidas, um cozinheiro que pensa que ele está finalmente encontrando seu caminho para a frente, uma garçonete em um mau relacionamento e um jovem punk e sua namorada que acha que esta é a última parada antes do novo mundo de facilidade imaginada. Mas o mais estranho de todos são o estranho escuro e jovem que não parecem fazer parte deste mundo. Um filme sobre os sonhos se foi ruim, perdeu oportunidades, amor, medo e morte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]23[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo do filme é baseado na verdadeira história de um grupo de hackers de jovens de Hannover, Alemanha. No final dos anos 80, o orfanado Karl Koch investe sua herança em um apartamento e um computador doméstico. A princípio, ele disca a placas de avisos para discutir as teorias da conspiração inspirada em seu romance favorito, R.a. O "Illuminatus" de Wilson, mas logo ele e sua amiga David começam a invadir o governo e os militares. Pepe, um dos sentidos bastante criminais de Karl que há dinheiro em cracking de computador - ele viaja para Berlim Oriental e tenta entrar em contato com o KGB.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 CITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Chengdu, na China, uma fábrica estatal de armamento militar é demolida para dar lugra a um prédio com vários andares onde serão construídos apartamentos de luxo. Com relatos de trabalhadores sobre suas vidas e a fábrica, o filme trás três gerações de histórias que mostram como os tempos mudaram.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 EXPOSURES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy é um fotógrafo erótico cujas imagens ficam entre a fina arte e a pornografia. Junto com sua namorada, Alex, ele vive em um labirinto de drogas, sexo e modelos. Quando uma linda modelo aparece morta, Billy atrai a atenção do detetive Michael Bamfeaux, um policial instável lidando com demônios pessoais. Enquanto isso, Billy tenta iludir Rebecca, uma jovem curiosa e inocente, para sua pornografia, enquanto equilibra um complicado relacionamento com Callie, sua modelo favorita. Conforme a investigação se aprofunda, o detetive Bamfeaux entra no mundo de Billy, que ele preferia manter para si só.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 HORAS PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellen está determinada a conquistar a tão sonhada vaga de diretora de criação na empresa em que trabalha, mas uma paixão pode atrapalhar seus planos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 HORAS PARA SOBREVIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a guerra devasta a civilização, um grupo de sobreviventes percebe que terá que fazer o que for preciso se quiserem continuar vivos. Perdidos, com fome e exaustos, eles encontram abrigo em uma fazenda abandonada. No entanto, enquanto buscam por comida e recursos, eles inadvertidamente liberam uma armadilha que avisa seus predadores que é hora de começar um ataque mortal. No período de 24 horas, o quinteto precisará empreender uma desesperada tentativa final de resistência, em luta por sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 HORAS: A REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é baseado na série "24 Horas" e dá continuidade aos acontecimentos da sexta temporada. O ex-agente Jack Bauer (Kiefer Sutherland) esta exilado em um fictício país africano, onde espera poder escapar das investigações que o governo americano esta fazendo a seu respeito. Lá, ele trabalha como voluntário em uma escola para crianças orfãs, que pertence a seu amigo Carl Benton (Robert Carlyle). O país esta a mercê do desonesto general Juma (Tony Todd), que esta tramando um plano contra o governo atual e recrutando meninos orfãos contra sua vontade para seu exército. Bauer e Benton precisam trabalhar juntos para conseguirem evitar que tais planos virem realidade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de elite da SWAT tem que parar um terrorista que está matando inocentes e destruindo a cidade de Los Angeles. Com 24 horas restantes no relógio, a equipe deve confiar em seus instintos e habilidades para parar o ataque e fazer justiça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 LITTLE HOURS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-confio vingativo vai em uma batida de 24 horas, nunca dizendo uma palavra. O detetive desacreditado que investigava o caso está convencido de que há mais do que as evidências sugerem.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]24 SEMANAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Astrid é uma comediante que, com seis meses de gravidez, descobre que seu filho terá sérios problemas ao nascer. Ela e Marcus, seu marido, têm uma escolha a fazer, mas pouco tempo para isso. Com uma personalidade forte e uma resposta espirituosa para tudo, a mulher agora se sente perdida. Sem conseguir continuar com sua rotina, Astrid sabe que apenas ela pode tomar essa difícil decisão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]247°F[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos viajam para uma cabine à beira do lago para um fim de semana despreocupado, mas a diversão se transforma em um pesadelo quando 3 terminam trancados em uma sauna quente. Cada minuto conta e todas as questões de grau enquanto lutam por suas vidas no calor até 247 ° F.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]25 APRIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dramatização dos eventos em Gallipoli usando as letras dos soldados que estavam lá.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]27: GONE TOO SOON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Jones, Jimi Hendrix, Janis Joplin e Jim Morrison morreram com a idade de 27 anos entre 1969 e 1971. Na época, a coincidência deu origem a alguns comentários, mas não foi até a morte de Kurt Cobain, cerca de dois e um Seis décadas depois, a idéia de um "Clube 27" começou a se destacar na percepção pública, reacendida com a morte de Amy Winehouse em 2011. Através de entrevistas com pessoas que os conheciam, como estrelas da música, críticos, médicos especialistas e invisíveis. filmagens, a vida, música e arte daqueles que morreram aos 27 anos são investigados com o objetivo de encontrar respostas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]28 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gwen Cummings, uma bem-sucedida escritora de Nova York, frequenta todas as festas. Mas tudo muda quando ela e o namorado ficam bêbados, pegam a limusine do casamento de sua irmã e batem o carro em uma casa. Depois disso, Gwen é obrigada, pelo juiz, a lidar com a consequência dos seus atos em uma clínica de reabilitação.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]28 HOTEL ROOMS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto viaja para o trabalho em uma cidade longe de suas casas, um romancista e um contador corporativo se encontra na cama juntos. Embora ela seja casada, e ele está vendo alguém, sua intensa atração fica uma noite em um relacionamento inesperado e uma descida das obrigações da vida diária. Através de uma série de momentos - alguns profundos, alguns bobos, alguns intensamente íntimos - vemos um retrato de um relacionamento em evolução que poderia se tornar o mais significativo de suas vidas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2H37 - É SÓ UMA QUESTÃO DE TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis jovens estudantes veem suas vidas unidas pelas situações mais comuns da juventude. São exatamente 2h37 da tarde e um suicídio revela aos poucos o lado sombrio da vida dos alunos: uma gravidez indesejada desmascara um terrível segredo; nem tudo é o que parece para o confiante jogador de futebol; um rapaz que não se encaixa na sociedade tem de aturar as provocações diárias dos colegas; uma linda garota luta contra distúrbios alimentares; um estudante dedicado se esforça para ganhar a aprovação dos pais; e outro garoto mergulha nas drogas para escapar de seus próprios demônios. Mas quem realmente tomou a terrível decisão de acabar com a própria vida? Assista e descubra.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 A.M. 3D[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de terror Tailandês composto por três histórias arrepiantes. Duas irmãs que são donas de uma loja de perucas são assombradas pelo fantasma de uma mulher cujo cabelo foi utilizado para fazer uma das perucas. Um funcionário de uma funerária se apaixona pelo cadáver de uma jovem mulher que morreu ao lado do noivo em um acidente pouco antes de seu casamento. Dois diretores de uma empresa que gostam de pregar peças assustadoras em seus trabalhadores, finalmente vão receber o castigo que merecem quando eles se depararem com um fantasma real. As três histórias ocorrem as 3 da manhã, a hora mais assustadora da noite pois é o momento no qual os espíritos estão livres para vagar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 BAD MEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três proibidos chegam à ajuda de uma jovem depois que seu pai é morto. Um filme silencioso dirigido por John Ford.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder seu trem noturno de volta para Paris, Marc conhece Sylvie em uma pequena cidade francesa. O encontro revela aos dois uma surpreendente afinidade e, juntos, eles andam pelas ruas até o amanhecer conversando sobre tudo, menos sobre si mesmos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 DAYS OF NORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]3 dias de normal segue a história do vice-bordo retardo de lata Morgan que é bastante contente literalmente morando dentro dos limites pitorescos de Washington, New Hampshire. A vida estável e bastante não compatível é lançada para um loop quando ele encontra e prende uma mulher, Nikki Gold, desmaiou em seu carro de embriaguez. UnbneNownst para ele, a mulher passa a ser uma atriz popular de filme ansiando por alguma normalidade em sua vida agitada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 DAYS WITH DAD[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A última coisa que Eddie Mills quer fazer é ir para casa para lidar com o pai dado. Mas a culpa católica roda para ele, e ele retorna para casa sua família louca, uma madrasta arrogante e seu urso de pai. Uma vez lá, Eddie é confrontado com uma revelação que o força a lidar com o passado que sempre evitou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 DIAS PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ethan Renner (Kevin Costner), veterano agente secreto, está à beira da morte. Seu último desejo é reatar com sua filha, com quem perdeu contato há muito tempo. Temendo não ter tempo hábil para salvar seus relacionamentos com a menina e com a ex-esposa, este homem descobre a existência de uma potente droga que pode salvá-lo, contanto que ele aceite um derradeiro trabalho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 FACES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma famosa atriz iraniana recebe um vídeo perturbador de uma garota implorando por ajuda para escapar de sua família conservadora. Ela então pede para seu amigo, o diretor Jafar Panahi, ajudá-la a descobrir se o vídeo é real ou uma manipulação. Juntos, eles seguem o caminho para a aldeia da menina nas remotas montanhas do norte, onde as tradições ancestrais continuam a ditar a vida local.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 IDIOTAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Farhan e Raju partem em busca de seu amigo e colega de faculdade há muito desaparecido, Rancho. No decorrer desta aventura, serão confrontados com uma antiga aposta esquecida, um casamento que terão de entrar de penetras e um funeral que não correrá como planejado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 NIGHTS IN THE DESERT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com os 30 anos de idade chegando, três amigos decidem comemorar o fato de estarem finalmente entrando, de fato, na vida adulta. Eles, que antes tinham uma banda juntos, se reúnem no deserto para resolver questões pendentes, relembrar o passado e reavivar sonhos esquecidos. Para isso, terão que abrir mão de sua juventude de vez.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 NINJAS CONTRA-ATACAM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhando seus avós ao Japão, os três jovens ninjas acabam no meio de um conflito de artes marciais. Perseguidos por um trio de alucinados ladrões e um exército de ninjas bem treinados, Rocky, Colt e Tum Tum, têm que usar todas as suas habilidades, nesta comédia de ação que não deixa a alegria baixar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 NINJAS DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos ninjas vão a parque de diversões ver artista de TV preferido. Tudo parece tranqüilo, quando aparece uma turma de vilões.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 NINJAS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocky, Colt e TumTum devem lutar contra um rico e malvado dumper de lixo tóxico, a fim de salvar uma tribo indígena local e seu amigo Joe. Os 3 Ninjas devem ajudar a encontrar o pai de Joe e encontrar um disco secreto que contenha evidências que possam deter o aterro tóxico que está destruindo a comunidade indígena. No entanto, a cidade é de propriedade do homem rico e ele controla a polícia e até mesmo o prefeito. Eles devem lutar contra uma gangue de motoqueiros e cowboys renegados nesta aventura ninja sem parar.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 NINJAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cada ano, três irmãos Samuel, Jeffrey e Michael Douglas visitam seu avô japonês, Mori Shintaro, a quem os meninos chamam carinhosamente de avô, para o verão. Mori é altamente qualificado nos campos de artes marciais e Ninjutsu, e por anos treinou os meninos em suas técnicas. Depois de um anel de crime organizado revelar-se muito para o FBI, é hora dos 3 irmãos NINJAS! Para usar suas habilidades de artes marciais, eles se unem para combater o ringue do crime e enganar alguns sequestradores muito persistentes![/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 PEDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de entrar no programa de proteção de testemunhas, o ladrão de bancos Mikael exige 3 coisas da polícia, 3 coisas que lançam uma nova luz sobre o assalto em que ele e seus parceiros foram presos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3 VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma acorda e encontra-se presa em um bunker abandonado, e sua única maneira de ver o céu é através das barras dessa prisão. Ela logo percebe que há outras duas vítimas presas com ela – Ben e Jamie – que ela conhece de seus dias na escola.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]30 DIAS DE NOITE 2: DIAS SOMBRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver em Barrow, no Alasca, Stella muda-se para Los Angeles e atrai a atenção de vampiros locais na tentativa de vingar-se da morte do marido.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]30 DIAS DE NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barrow, Alasca. Durante os 30 dias do inverno local a cidade fica na mais completa escuridão. Neste período boa parte dos moradores viaja rumo ao sul, mas neste ano a cidade recebeu a visita de seres estranhos: um grupo de vampiros, que pretendem se aproveitar da noite constante para atacar os moradores locais. Para combatê-los um pequeno grupo é reunido, liderado pelo xerife Eben Oleson (Josh Hartnett) e por sua ex-esposa Stella (Melissa George).[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]30 MINUTOS OU MENOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick (Jesse Eisenberg) é um entregador de pizza que tem sua vida alterada pelos planos de Dwayne (Danny McBride) e Travis (Nick Swardson), que sonham em se tornar mestres do crime. A dupla sequestra Nick e o obriga a assaltar um banco. Com poucas horas para realizar o crime, Nick pede ajuda a Chet (Aziz Ansari), seu melhor amigo. Ambos precisam enfrentar a polícia e matadores de aluguel, o que coloca em risco a amizade existente entre eles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]30 NOITES COM A MINHA EX[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após três anos separado de La Loba, que apresenta um longo histórico de internações psiquiátricas, El Turbo aceita conviver durante 30 dias com sua ex-mulher a pedido de sua filha. La Loba deve fazer a transição entre a internação e sua reinserção social. A nova estrutura familiar fará com que El Turbo e La Loba revivam os sentimentos de amor e despertem a ilusão de que seguem juntos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]30 NOITES DE ATIVIDADE PARANORMAL COM A FILHA DOS HOMENS QUE NÃO AMAVAM AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após passar uma temporada em um hospital psiquiátrico, Dana (Kathryn Fiore) recebe alta e volta para casa, palco do terrível massacre que vitimou todos os atores de um filme mudo. Em companhia do marido, Aaron (Flip Schultz), Dana filma os agitados trinta primeiros dias de sua nova vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]300: A ASCENSÃO DO IMPÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do pai, Xerxes (Rodrigo Santoro) dá início a uma jornada de vingança e ruma em direção à Grécia, com seu exército sendo liderado por Artemisia (Eva Green). Enquanto os 300 espartanos liderados por Leonidas tantam combater o Deus-Rei, os exércitos do resto da Grécia se unem para uma batalha com as tropas de Artemisia no mar. Themistocles (Sullivan Stapleton) é o responsável por liderar os gregos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]300[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 480 a.C., Leônidas, o rei de Esparta, comanda seu pequeno batalhão de 300 soldados contra um exército de mais de 1 milhão na Batalha das Termópilas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3000 MILHAS PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ex-presidiários, liderado por Michael e Murphy, planeja um assalto a um cassino de Las Vegas. Porém, como o assalto acontecerá em meio à uma convenção de imitadores de Elvis Presley, eles precisam se vestir a caráter para executar o roubo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3022[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de astronautas que vivem no assustador vazio do espaço profundo acordam para descobrir que a Terra sofreu um evento de extinção global.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]303[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois estudantes universitários, Jule e Jan, deixam Berlim juntos em um velho Motor-Home em uma viagem ao sul, mas por diferentes motivos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3096 DIAS DE CATIVEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viena, 2 de março de 1998. A jovem Natascha Kampusch de 10 anos é arrastada para dentro de uma van pelo engenheiro de telecomunicações Wolfgang Priklopil enquanto ia para a escola. O sequestrador não quer resgate, ele quer apenas possuí-la. Embaixo de sua casa numa zona residencial de classe média, Priklopil construiu uma cela secreta para aprisioná-la. Baseado na história real de Natascha Kampusch.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]31 - A MORTE É A ÚNICA SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco pessoas são sequestradas cinco dias antes do Halloween e são mantidas reféns em um lugar chamado "Murder World" para participar de um sangrento jogo chamando "31". O desafio é sobreviver 12 horas dentro do local, cheio de palhaços assassinos e sanguinários.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]317ª SEÇÃO - BATALHÃO DE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Vietnã, 1954, um pelotão francês isolado atrás de linhas inimigas tenta voltar. É conduzido pelo inexperiente e idealista Subtenente Torrens, e pelo ajudante Willsdorf, um veterano da Werhmacht na Segunda Guerra Mundial. Em 1954, durante a guerra na Indochina, a 317 Seção composto por Laosianos deve abandonar o pequeno posto de Luong Ba na fronteira do Laos e ir até Lao Tsai a 150 Km para o sul, através da floresta hostil e das forças de Viet Minh. O pelotão é controlado por quatro oficiais franceses e sargentos, incluindo o jovem tenente Torrens que é assistido por Adjutant Willsdorff, um veterano alemão da Segunda Guerra Mundial. Durante essa viajem, pontuada por emboscadas e morte, o respeito hierárquico que unia os dois homens se transforma em amizade. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]36 HORAS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desdobrando-se ao longo de 36 horas, em três guerras separadas - a Guerra Civil Americana, a Primeira Guerra Mundial e o Iraque - acompanhamos um pequeno grupo de soldados presos em um espaço confinado, enquanto lutam com a moralidade, a futilidade e uma situação de combate cada vez mais insustentável e perto de um desfecho ruim para todos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]36[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Paris, por quase 18 meses um grupo de assaltantes provocou 9 mortes e roubou quase 2 milhões de euros. Robert Mancini, o diretor da polícia, que foi indicado para um importante cargo, decidiu que seu sucessor será um dos seus auxiliares mais diretos: Léo Vrinks, que é chefe da BRI, e Denis Klein, que comanda a BRB. Aquele que desbaratar esta quadrilha será seu substituto, se tornando o chefe da 36. Acontece que sempre houve uma rivalidade entre a BRI e a BRB, principalmente por causa de Klein, e dois policiais que já foram grandes amigos agora se tornaram rivais. Para vencer eles tentam controlar os fatos, mas às vezes os fatos os controlam.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]360[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]360 é uma reunião de histórias dinâmicas e modernas, passadas em diversas partes do mundo. Laura (Maria Flor) é uma mulher que deixou a vida na terra natal para tentar a sorte em Londres ao lado do namorado Rui (Juliano Cazarré). Ao descobrir que o parceiro está tendo um caso com Rose (Rachel Weisz), ela decide voltar para o Brasil. Na volta pra casa, ela conhece um simpático senhor (Anthony Hopkins) e Tyler (Ben Foster), duas pessoas em momentos difíceis em suas vidas. Num outro lado da história, Mirka (Lucia Siposová) é uma jovem tcheca que começa a trabalhar como prostituta para juntar dinheiro. Ao mesmo tempo, lida com a desaprovação da irmã Anna (Gabriela Marcinkova). O primeiro cliente de Mirka é Michael (Jude Law), que por sua vez é casado com Rose.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]365 DIAS FINAIS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A falta de confiança deixa a relação entre Laura e Massimo por um fio. Enquanto isso, Nacho usa de sua esperteza para afastá-los ainda mais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]365 DIAS: HOJE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lua-de-mel acaba e os inimigos de Massimo estão cada vez mais perto. Chegou a hora de Laura escolher entre o marido dedicado e o rival bonitão dele.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]365 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura, a fim de salvar seu relacionamento, vai para a Sicília, onde conhece Massimo. Um homem perigoso, o chefe de uma família da máfia, que a sequestra e lhe dá 365 dias para amá-lo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]37[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite de março em 1964, 37 vizinhos em Queens, Nova York, testemunham o assassinato brutal de Kitty Genovese. Nenhum deles age ou chama a polícia. 37 conta a história de algumas dessas pessoas e o que levou à noite quando eles permaneceram inexplicáveis ​​observadores passivos. O filme é um retrato convincente de um bairro em mudança e um tempo caracterizado pelo racismo, o movimento dos direitos civis e os turnos políticos. O evento real que inspirou o enredo do filme foi chamado de símbolo para o momento em que a América perdeu sua inocência. O diretor Puk Gasten hábil se esforça em seu longa-metragem estréia vários destinos, sonhos e conflitos familiares conduzindo-nos através de um prédio de apartamentos que vem suportar uma falha coletiva.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]3RD NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal se move para um pomar australiano cercado por máscaras naturais para escapar da loucura da vida moderna, mas são aterrorizados pelo misterioso observador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4 DAYS IN FRANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem deixa tudo para trás para viajar sem rumo pela França, deixando-se guiar apenas pelas pessoas e paisagens que encontra: quatro dias e quatro noites vagando, durante o qual seu amante tenta localizá-lo via Grindr, um aplicativo de namoro para smartphones.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4 LATAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tocho e Jean Pierre refazem sua viagem de carro da Espanha ao Mali para reencontrar um velho amigo à beira da morte e levam junto a filha que ele não vê há muito tempo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4 LUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro histórias sobre amor e auto-aceitação. Um menino de onze anos se esforça para manter em segredo o afeto que sente pelo primo. Dois amigos de infância se reencontram adultos e iniciam um relacionamento que se complica quando um deles sente medo de ser descoberto. Um longo relacionamento entre dois homens é abalado com a chegada de um terceiro. E um homem de idade com família que é obcecado por um prostituto e tenta levantar o dinheiro para pagar a experiência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4 MESES, 3 SEMANAS E 2 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1987, nos últimos dias do comunismo, Otilia (Anamaria Marinca) e Gabita (Laura Vasiliu) dividem um quarto num dormitório estudantil. Elas são colegas de classe na universidade de uma pequena cidade romena. Gabita está grávida e o aborto é ilegal no país. Otilia aluga um quarto num hotel barato. Lá elas recebem um certo Sr. Bebe (Vlad Ivanov), chamado para resolver a questão. Mas, ao saber que Gabita está com a gravidez mais adiantada do que havia informado, Sr. Bebe aumenta as exigências para o serviço. Ele cobra um preço que as duas não estão preparadas para pagar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4/20 MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cinco mulheres vai acampar na floresta para celebrar o aniversário de um amigo mais de 4/20 final de semana. Mas quando eles atravessam o gramado de uma maconha ilegal crescem operando, eles devem lutar para sobreviver ao pesadelo vivo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4:44 - O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os meios de comunicação anunciam o fim do mundo para o dia seguinte. Um casal de Nova York resolve dedicar as poucas horas que sobram de existência ao amor, fé e necessidade de seguir com a vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]40 ANOS DE ROCKY: O NASCIMENTO DE UM CLÁSSICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ator desconhecido. Um diretor subestimado. O filme azarão definitivo. Documentário sobre o filme "Rocky - Um Lutador".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]40 DIAS - O MILAGRE DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo que Abby Johnson sempre quis foi ajudar outras mulheres. Como uma das diretoras mais jovens da história da Paternidade Planejada, organização responsável por metade dos abortos realizados nos Estados Unidos, ela acreditava ter feito a escolha certa. Até o dia em que algo que Abby viu fez com que tudo mudasse e ela se tornasse uma das principais vozes do movimento pró-vida dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]40 DIAS E 40 NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu último relacionamento amoroso terminar em um verdadeiro desastre, Matt Sullivan (Josh Hartnett) decide fazer uma prova consigo mesmo: durante 40 dias e 40 noites ele não terá nenhum contato físico com mulher alguma. Inicialmente Matt resiste às tentações, até que surge em sua vida Erica (Shannyn Sossamon), a garota de seus sonhos que pode pôr por terra a prova de resistência criada por ele.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]40 DIAS E NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um desastre natural, bióloga reúne DNA de diferentes espécies para preservar a vida na Terra.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]40: A TENTAÇÃO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]40 The Temptation Of Christ é detalhada nos Evangelhos de Mateus, Marcos e Lucas. Segundo esses textos, depois de ser batizado por João Batista, Jesus jejuou por quarenta dias e quarenta noites no deserto da Judeia. Durante esse tempo, Satanás apareceu a Jesus e tentou tentá-lo. Depois de recusar cada uma das tentações de Satanás, Jesus retornou à Galiléia para iniciar seu ministério..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]400 CONTRA 1: UMA HISTÓRIA DO CRIME ORGANIZADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 70, presídio da Ilha Grande, no Rio de Janeiro. Um grupo de presos resolve se unir para lutar por direitos e ideais coletivos. William (Daniel de Oliveira) é um dos líderes deste grupo, que fundou o Comando Vermelho. A nova organização cria uma conduta de solidariedade entre os presos, algo inédito até então. No início dos anos 80 o Comando Vermelho passa a agir nas ruas do Rio de Janeiro, realizando ousados assaltos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]400 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de quatro astronautas enviados em uma missão que simula uma viagem a um planeta distante para testar os efeitos psicológicos da viagem ao espaço profundo. Trancados por 400 dias, o estado mental da tripulação começa a deteriorar-se quando perdem toda a comunicação com o mundo exterior. Tentando sair do experimento, eles descobrem que essa missão pode não ter sido uma simulação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]41[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem descobre um buraco no chão de um motel local que leva a ontem.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]42 - A HISTÓRIA DE UMA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackie Robinson é um jogador de baseball que disputa a liga nacional dos negros até ser recrutado por Branch Rickey, o executivo de um time que disputa a maior competição do esporte nos Estados Unidos. Rickey quer que Robinson seja o primeiro negro a disputar a Major League na era moderna, o que faz com que ambos tenham que enfrentar o racismo existente não apenas da torcida e da diretoria, mas também dentro dos campos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]44 MINUTOS: O TIROTEIO DE NORTH HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois assaltantes invadem um banco em North Hollywood, nos Estados Unidos, equipados com uniforme militar completo, coletes a prova de balas e portando poderosos rifles AK-47. Para aumentar o pânico e completar o clima de tensão, a dupla começa a disparar tiros contra a multidão e policiais que do lado de fora tentavam contornar o conflito, revelando a bravura de dezenas de dedicados oficiais da lei dispostos a impedir o que poderia resultar num terrível massacre de inocentes.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]45 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Falta apenas uma semana para o 45º aniversário de casamento de Kate Mercer e o planejamento para a festa está indo bem. Contudo, uma carta chega para seu marido: o corpo de seu primeiro amor foi descoberto, congelado e preservado nas geleiras dos Alpes Suíços.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]45 DAYS AWAY FROM YOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao sofrer uma grande desilusão amorosa depois de aguardar por 45 dias um amor que nunca retornou, o jovem Rafael (Rafael De Bona) decide romper as próprias barreiras e embarca em uma inesperada viagem. Seu objetivo principal é ir até três locais diferentes, encontrar com três amigos que também optaram por abandonar suas vidas por outras razões.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]45 DO SEGUNDO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para recriar uma foto tirada na inauguração do metrô de São Paulo em 1974, Pedro se reencontra com dois amigos de colégio que não via há 40 anos. Não bastassem as crises existenciais, o envelhecimento, os caminhos e descaminhos de cada um deles, Pedro anuncia, para surpresa geral, que pretende tirar sua própria vida — mas não sem antes ver seu time ser campeão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]47 DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Satya, um policial suspenso, que perdeu sua esposa em circunstâncias misteriosas, inesperadamente se assegura de um caso que se relaciona com a morte de sua esposa. Ele começa a investigar, o que eventualmente caça seu passado e traz o caos em sua vida. Como Satya resolveu o mistério ao redor dele forma o resto da história.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]47 RONINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de samurais banidos deseja reaver sua honra a partir de uma vingança contra o traiçoeiro Lorde Kira, responsável pela morte do mestre deles. O mais incomodado do grupo é Kai, que passa a ser questionado ao se apaixonar pela filha do mestre.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]48 HORAS, PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos quatro anos, o policial de São Francisco, Jack Cates, foi atrás de um chefão das drogas não identificado que se autodenomina "Iceman". Jack encontra uma foto que prova que Iceman colocou um preço na cabeça de Reggie Hammond, que deve ser libertado da prisão no dia seguinte.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]48 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nolte é um detetive grosseiro que está em busca de dois assassinos de policiais. Ele precisa da ajuda de Murphy, um malandro que está cumprindo pena após roubar meio milhão de dólares.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]492: A MAN CALLED DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlio Santana é um exemplo para a família e um orgulho para os pais. Mas ele esconde outra identidade: na verdade, ele é um assassino profissional responsável por 492 mortes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4BIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4º HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam é o seu tipo médio de classe trabalhadora que vive em pequena cidade da América. Ele é um mecânico de automóveis que passa seu tempo livre com sua banda de bros, Chris, Nick e Ortu, com quem ele faz tudo - poker, jogos de vídeo, aros de tiro, embebedar e conhecer mulheres. Mas há algo sobre Adam que mesmo seus amigos não sabem. Ele não está interessado em mulheres. Quando ele sai, tipo de acidente, mas na verdade, seu melhor amigo Chris prometeu que nada vai mudar, mas, claro, algumas coisas. Após o choque inicial, os meninos rapidamente se aproximam do fato de que Adão ainda é o mesmo cara, mas quando seu encontro duplo com Chris acaba desastrosamente, um mal entendido bêbado ameaça descarrilar toda a dinâmica do grupo. Fourth Man Out é uma comédia de amigos com muito coração que se concentra nas dores crescentes e nas melhores forças da amizade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4TH PERIOD MYSTERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o quarto período, o ensino médio da-Jeong encontra seu colega de classe Tae-Gyu em uma sala de aula e Jeong-hun em pé na frente dele com sangue em suas roupas. Para impedir que Jeong-Hun de se torne o principal suspeito, Da-Jeong deve ajudá-lo a encontrar o verdadeiro assassino, que ainda está dentro do prédio da escola, com menos de 40 minutos antes do período de quatro minutos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4X100: RUNNING FOR A DREAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de atletas de revezamento tem uma nova chance de reescrever sua história nas Olimpíadas de Tóquio. Para isso, elas vão precisar deixar suas desavenças de lado e provar que o amor pelo espore segue mais forte do que nunca.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4X4[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um luxuoso 4x4 está estacionado na calçada de um bairro como tantos outros de Buenos Aires. Um menino entra para roubar, mas quando ele quer sair, ele não consegue. As portas não respondem, o vidro também, o 4x4 é como um bunker blindado. A situação é desesperadora e ele está preso. Alguém de fora está no controle do 4x4 e parece que eles têm um plano.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]5 DIAS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o filme conta a história de um jornalista americano, seu cinegrafista e uma garota da Geórgia que acabam presos atrás das linhas inimigas, quando a Rússia invade o território, em agosto de 2008. Eles conseguem registrar terríveis crimes de guerra e vivem momentos importantes da história daquela região. Entre a verdade e a justiça, a guerra se alastra e transforma a tudo e a todos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]50 PARA 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um divertido grupo de cowboys do Novo México começa a aventura de suas vidas quando seu cavalo de patas tortas se classifica para uma competição no Kentucky. Baseada em uma história real e inspiradora, esses cowboys enfrentam uma série de contratempos em seu caminho até Churchill Downs, se tornando os azarões do mundo das corridas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]50 SÃO OS NOVOS 30[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Velha demais para o marido, demitida do emprego, Marie-Francine deve voltar a morar na casa dos pais… aos 50 anos! Apesar de infantilizada por eles, é numa pequena lojinha de cigarros eletrônicos da qual vai tomar conta, que ela vai conhecer Miguel que, sem ousar confessar, está na mesma situação que ela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]50%[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo vira de pernas para o ar na vida de Adam (Joseph Gordon-Levitt) quando ele descobre ter câncer. Kyle (Seth Rogen), o seu melhor amigo, é um doido, tenta ajudá-lo de todas as maneiras, mas não deixa de utilizar a doença de Adam para se dar bem com as mulheres. Nas poucas chances que lhe restam, Adam conhecerá Katherine (Anne Kendrick), uma jovem psicóloga que irá virar sua cabeça de vez.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]500 MILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Cauá é uma estrela em ascensão no circuito de corrida que sonha em ganhar o grande - o Indianapolis 500. Mas para chegar lá, ele corre o risco de perder sua esposa, Elora, ao seu rival, Lutero, e estragra o relacionamento com seu enteado.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]537 VOTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que narra as maquinações políticas que levaram ao controverso resultado das eleições presidenciais de 2000, incluindo a caótica recontagem de votos na Flórida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]55 PASSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eleanor Riese é uma mulher que decide batalhar pelos seus direitos: após muitos anos de um longo e complexo tratamento psiquiátrico, ela decide batalhar na justiça para que outros pacientes possam ter voz durante o processo, sem que eles sofram possíveis abusos de médicos. Para isso, Eleanor receberá a ajuda da advogada Colette Hughes, que fará de tudo para vencer a batalha judicial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]5TH STREET[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Joe Montoya perde sua esposa em um tiro relacionado a gangues, ele voto para parar em nada para exigir sua vingança dos responsáveis. Situado na cidade interna Los Angeles, a 5th Street é um conto de violência, amor e vingança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]5X FAVELA, NOW BY OURSELVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Treinados e capacitados por meio de oficinas profissionalizantes de audiovisual ministradas por grandes nomes do cinema brasileiro, cinco jovens moradores de favelas do Rio de Janeiro produzem e dirigem cinco histórias independentes entre si, que refletem as múltiplas faces do cotidiano das comunidades onde vivem. Cinco Vezes Favela – Agora por Nós Mesmos trata do convívio humano e social em cada comunidade abordada. As cinco histórias falam de ética e educação, amizade e amor, solidariedade e tolerância, família e comunidade, sem ignorar a violência e as dificuldades cotidianas de que sofrem seus moradores.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]6 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e intenso casal que está junto há seis anos se forma na faculdade e as oportunidades inesperadas para a carreira podem ameaçar o futuro da relação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]6 BALAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famoso mundialmente, Andrew Fayden (Joe Flanigan) é um dos maiores lutadores de MMA da atualidade. Quando Becky, filha de Andrew, é sequestrada e acaba sendo levada por uma rede de tráfico de pessoas, toda a habilidade no ringue não serve para nada. Sem ter mais a quem recorrer, Fayden fica sabendo da existência de Samson Gaul (Jean-Claude Van Damme). Gaul é um mercenário, ex-militar, que conhece bem o ramo do tráfico humano e está afastado desde que sua última ação não terminou bem. Pensando em se redimir do erro anterior, Samson aceita ajudar Andrew a localizar e resgatar sua filha. Unindo forças, os dois guerreiros enfrentarão uma perigosa rede de traficantes que se espalha mundo afora e que está preparada para se defender. Agora, cada bala conta para salvar uma garota inocente das mãos destes terríveis criminosos![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]6 BALÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno dia da independência dos Estados Unidos, Katie (Abbi Jacobson) descobre que seu irmão, Seth (Dave Franco), teve uma recaída com a heroína enquanto a filha dela de dois anos está sob os cuidados dele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]6 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em abril de 1980, uma série de homens armados invadem a embaixada iraniana localizada em Princes Gate, na cidade de Londres. Eles fazem todos de refém e durante os seis dias seguintes, um impasse tenso acontece. Um grupo de soldados altamente treinados se prepara para uma invasão nunca vista antes no mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]6 WAYS TO DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonny "Sundown" Garcia é o melhor distribuidor de cocaína nos Estados Unidos, que o tornou um homem muito rico e poderoso. Também fez dele muitos inimigos. John Doe é apenas um homem. Um homem sem nome de mistério, John vive para ver o pôr do sol não apenas morto, mas para sofrer seis perdas significativas antes de sua morte - sua fortuna, sua liberdade, seu amor, sua possessão mais valiosa e, finalmente, sua vida. John contrata seis homens de sucesso, cada um designado para infligir uma das seis perdas significativas ao pôr do sol.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]60 MINUTOS PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No seu aniversário, Tyler e mais quatro amigos são levados pela namorada dele para um local desconhecido onde são trancados em quartos, dos quais só saem resolvendo vários quebra-cabeças. Só quando o jogo se torna perigoso é que todos eles percebem que algo está muito errado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]60 SEGUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maindrian Pace lidera uma gangue de ladrõe de carros. Procurado por um chefão do tráfico de drogas, ele tem a missão de roubar 48 automóveis em apenas 3 dias, incluindo um modelo Ford Mustang 1973, apelidado de "Eleanor". Mas a polícia está atrás de Pace.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]60 SEGUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randall "Memphis" Raines abandonou a vida criminosa há tempos, mas a visita de um amigo o força a retornar à atividade. Para salvar a vida do irmão, ele não tem outra saída senão fazer o que faz de melhor: roubar carros. É apenas uma noite, 50 carros e um contrato.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]600 MILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arnulfo (Kristyan Ferrer) é um jovem traficante de armas mexicano que trabalha para um cartel de drogas. O que ele não sabe é que está sendo vigiado pelo agente americano Hank Harris (Tim Roth) da ATF, uma organização conhecida por seus métodos duvidosos. Mas quando Harris comete um erro fatal, Arnulfo entra em pânico, decidindo fazer o agente de réfem e entregá-lo para seus clientes no México. Na viagem, porém, os dois acabam criando um forte laço, enquanto o destino final só se aproxima.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]65: AMEAÇA PRÉ-HISTÓRICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente catastrófico em um planeta desconhecido, o piloto Mills rapidamente descobre que está preso na Terra há 65 milhões de anos. Agora, com apenas uma chance de resgate, Mills e o único outro sobrevivente, Koa, devem atravessar um terreno desconhecido cheio de perigosas criaturas pré-históricas (incluindo dinossauros) em uma luta épica para sobreviver.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]68 KILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começou com um par de corpos mortos e US$ 68 mil em dinheiro roubado. A namorada de Chip Taylor, Liza, tinha o plano perfeito para roubar seu amante velho e rico - ninguém iria se machucar e iriam sair com grana suficiente para resolver os seus problemas. Mas as coisas não dão tão certo e, para Chip, é apenas o começo da mais longa e aterrorizante viagem da sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]684 - UNIDADE DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história verdadeira de 1968 coreano Exército República plano para assassinar o presidente norte-coreano Kim Il-Sung. 31 criminosos e condenados à morte são recrutados para treinamento secreto na ilha de Silmi; por dois anos que são submetidas a abuso físico e mental máximo antes que a missão é cancelada ea unidade terminada.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>