<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]19[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page19.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCK WILD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Umas férias de caça vão horrivelmente errado para 4 amigos depois que acidentalmente atiraram no proprietário da terra do Location.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCK, O ENCANTADOR DE CAVALOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adestrador de cavalos Buck Brannaman é conhecido nos Estados Unidos por seus exímios e particulares métodos. Como um típico cowboy moderno, ele ensina as pessoas a se comunicarem com os animais, evitando a violência. Com uma infância difícil, em que era muitas vezes castigado por seu pai, Buck hoje espalha uma sabedoria zen que transcende o simples treinamento de cavalos para se tornar uma forma de encarar a vida e os seus desafios.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCKY AND THE SQUIRRELS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De volta em 1968, Bucky e os esquilos lideraram os gráficos com seu hit de dança "Faça o esquilo". Infelizmente, em sua primeira turnê promocional, o avião carregando a banda caiu e desapareceu em algum lugar nos Alpes suíços - nunca mais ser ouvido de novo. Isso é até agora, 50 anos depois, quando o avião é descoberto com os esquilos ainda dentro - congelados vivos. Naturalmente, eles são levados para um laboratório Cryonics para ser descongelado. Viva os esquilos![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCKY ROGERS NO SÉCULO XXV[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1987, a espaçonave Ranger 3 comandada pelo Capitão William “Buck” Rogers é lançada pela NASA para cumprir uma missão de cinco meses ao redor do sistema solar. A espaçonave é congelada depois de enfrentar forças desconhecidas e permanece em uma órbita estacionária durante mais de 500 anos. Sem envelhecer pelo estado de animação suspensa, o Capitão Rogers é despertado em 2491 pelas forças armadas do mundo da Draconia. A Terra que Buck Rogers encontra está completamente destruída por causa do holocausto nuclear do século XXI…[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 2: O ATLETA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora adolescente e dono legal de Bud, Josh não aceita o namoro da mãe com o veterinário Patrick Sullivan. Quando Sullivan joga uma bola de futebol americano para o cachorro, Josh vê que Bud tem habilidade e o leva para jogar no seu time.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 3: JOGANDO FUTEBOL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh e Buddy estão de volta em uma aventura hilária que os levam do campo de futebol direto para o campo de futebol! Desta vez Buddy se foi e entregou seu coração a amada Molly. Mas quando este dois cachorros apaixonados decidem ter alguns filhotes, Buddy aprende que há mais desafios na vida do que praticar esportes. Agora Buddy deve conciliar ser um cachorro de família como também um ótimo jogador que seu time precisa para vencer o campeonato estadual![/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 4: É UMA JOGADA PERFEITA![/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ida de Josh para a universidade Bud, o cão esportista, vai ficar aos cuidados de Andrea e arrasar como a estrela de um time de beisebol. Só que tanto sucesso pode despertar a inveja de muitos, e, em pleno campeonato, seus filhotes são sequestrados.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 5: ARRASANDO NO VÔLEI![/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É verão em Fernfield, mas Andrea Framm de 13 anos de idade não está empolgada em estar fora da escola. Sua melhor amiga Tammy está se mudando para California, e Connor, o novo garoto que mudou para a casa ao lado, não pode tomar o seu lugar. Enquanto trabalha de babá para arrecadar dinheiro para uma viagem para visitar Tammy, Andrea tem uma idéia – Serviço de Cuidado para Animais de Estimação de Andrea e Buddy! Tudo vai muito bem até os cachorros fugirem e causarem estragos no mercado dos fazendeiros de Fernfield. Os planos de Andrea – e suas economias foram para o brejo![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD, O CÃO AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garoto solitário faz amizade com cachorro que é um craque no basquete. Quando os dois fazem sucesso no time da escola e chamam a atenção da mídia, seu dono aparece para tomá-lo do garoto e explorar sua fama.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD: UMA NOVA CÃOFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cão Buddy e sua namorada Molly têm uma ninhada de cinco cãezinhos. Quando o casal é sequestrado, seu dono Noah fica inconsolável e os filhotes Budderball, MudBud, Bud-Dha, RoseBud e B-Dawg se unem para procurá-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDD ABBOTT & LOU COSTELLO E O HOMEM INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois detetives particulares trapalhões ajudam um homem que foi acusado injustamente de assassinato e que se tornou invisível, a limpar seu nome![/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDHA: FILME 1 - AKAI SABAKU YO! UTSUKUSHIKU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Índia antiga, todos sofrem com a seca, fome, guerras constantes e as injustiças do sistema de castas rígidas. As vidas entrelaçadas de muitas almas infelizes são desenhadas em conjunto com o nascimento do jovem príncipe Siddhartha, que embarca em uma jornada espiritual, e torna-se Buda, "o Iluminado", que tenta levar o renascimento espiritual ao povo nesta época desesperada.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDIES IN INDIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDY GOES WEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A STAR STAR BUD SPENCER Retorna ao Wild West no diretor Michele Lupo's Comic Tale de um Drifter Outlaw, Buddy, que é confundido com um médico depois que seu companheiro indiano inadvertidamente rouba um saco de instrumentos cirúrgicos. Quando uma banda de bandidos assassinos tenta invadir o pequeno amigo da cidade está passando, o Presumed Medico mostra que seu verdadeiro talento está rachando crânios. A música é composta por Ennio Morricone.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDYMOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Davi é deixado por seu noivo apenas dias antes do casamento, Flula, seu melhor homem implacável, insiste que o par vai na lua de mel previamente planejada de David: uma viagem de sete dias através das montanhas de fôlego de Oregon. Suas aventuras são reservadas com passagens do diário de William Clark descrevendo sua amizade com Meriwether Lewis e o terreno cruzado durante sua expedição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFALO '66[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buffalo 66 conta a história de Billy Brown (Gallo), um rapaz solitário e excêntrico. Ex-presidiário, ele retorna a sua cidade após o longo período em que esteve preso. Durante este tempo, ele mentiu, dizendo aos seus pais, com quem nunca teve um bom relacionamento, que trabalhava, era casado e levava uma vida confortável. Para manter essa farsa, ele rapta uma garota (Christina Ricci) e decide obrigá-la a viver o papel de esposa. Surpreendente a garota faz o papel tão bem que acaba cativando a todos, e uma estranha conexão surge entre ela e Billy. Mas Billy tem um plano que pode por tudo a perder.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFALO BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traído pelas forças coloniais holandesas, Arana consegue escapar junto com seus sobrinhos Jamar e Suwo, os filhos recém-nascidos de Hamza, um dos últimos sultões indonésios lutando contra a tirania estrangeira. Em 1860, depois de vagar por anos nas planícies do Velho Oeste americano, Arana e os dois irmãos retornam à Indonésia para vingar seus entes queridos mortos e punir o homem mau que causou sua desgraça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFY, A CAÇA VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Buffy Summers, tudo muda depois que ela encontra Merrick Jamison-Smythe. Merrick diz para a adolescente que ele foi enviado para treiná-la lutar contra vampiros e ele se mostra, exibindo seus poderes sobrenaturais. Buffy aprende rápido e protege seu colega Oliver Pike repetidamente, salvando-o de ferozes sigadores de sangue. Porém quando um vampiro perigoso torna-se incontrolável, ela novamente luta contra eles.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUGSY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mafioso Bugsy troca Nova York por Hollywood, e se apaixona pela cidade e pela atriz Virgina Hill. Obcecado com a ideia de construir um luxuoso hotel-cassino em pleno deserto, ele dá origem a Las Vegas, mas sua credibilidade já não é a mesma.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULBBUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher abandonada precisa lidar com um passado doloroso enquanto sua aldeia é assolada por assassinatos misteriosos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULL: HORA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bull misteriosamente volta para casa após uma ausência de 10 anos para se vingar daqueles que o traíram todos aqueles anos atrás.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente rebelde que vive em uma área quase abandonada de Houston, no Texas, entra em colisão direta com seu rabugento vizinho. Ele costumava ser um toureiro, mas seus dias de glória nas arenas foram deixados para trás. Entrando em contato um com o outro, os dois têm suas vidas mudadas para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLET[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Trejo interpreta 'Bullet' um policial durão que toma a lei em suas próprias mãos quando seu neto é raptado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLET[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Butch Bullet Stein (Mickey Rourke ) é um viciado judeu que, depois de oito anos na prisão, volta à liberdade das ruas do bairro nova-iorquino do Brooklyn. Logo, Bullet volta às suas antigas práticas no consumo de drogas ao lado do melhor amigo, Lester (John Enos III). Bullet ainda quer acertar as contas com o traficante Tank (Tupac Shakur), que o enganou no passado, e, para isso, contrata Gates (Ray Boom Boom Mancini).[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLETS DON'T ARGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu próprio dia do casamento, o xerife Pat Garrett deve sair e tentar prender dois ladrões de banco.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLETS OF JUSTICE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o governo americano inicia um projeto secreto codinâmico "Bacon do Exército", a fim de criar super soldados por seres humanos com suínos. 25 anos depois, os focinhos híbridos ocuparam o topo da cadeia alimentar, comer e cultivar a humanidade. Ex-Bounty Hunter Rob Justice funciona pela última linha de resistência humana - um grupo de sobreviventes escondidos em um bunker nuclear profundo subterrâneo - e sua missão é procurar e destruir o focinho central.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLETT RAJA: DETONANDO NA ÍNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem comum que se transforma em um gangster se revolta contra o próprio sistema, declarando guerra contra a polícia, o governo, e os industriais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLHEAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem criador de bois de Limburg, Jacky Vanmarsenille, é abordado por um veterinário sem escrúpulos para fazer uma negociata com um comerciante de carne de West-Flanders. Mas o assassinato de um policial federal, e um inesperado confronto com um misterioso segredo do passado de Jacky, deflagram uma cadeia de eventos de grande alcance. “Rundskop” é um emocionante drama sobre destino, inocência perdida e amizade, sobre crime e castigo, mas também sobre desejos conflitantes e a irreversibilidade do destino de um homem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLIT & RIPPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cineasta francês Eric Lartigau direciona a comédia anárquica da comédia Bullit e Riper, originalmente lançada como Mais Qui A Tue Pamela Rose? Estrelas de televisão comédia francesa Kad Merad e Olivier Barroux são os protagonistas e os roteiristas. Como uma paródia de filmes de policial de Hollywood, a história está situada em algum lugar no meio-oeste americano como fabricado pelos franceses. Depois de perder seu parceiro regular, o FBI Agent Richard Bullit (Merad) é atribuído ao livro de policial aprendido (Barroux) para investigar a morte de uma stripper. Os estereótipos de filmes americanos são abundantes, como choque Jock Phil Canon (Gérard Darmon) e Xerife Steve Marley (Jean-Paul Rouve).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLITT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial linha-dura e dois de seus colegas são designados para protegerem uma testemunha antes de um julgamento. A proteção é ineficaz, e a testemunha é assassinada. Os policiais partem, então, atrás dos culpados. O filme é reconhecido como possuidor da mais fantástica cena de perseguição de carros já realizada no cinema.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLY - JUVENTUDE VIOLENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Kent (Nick Stahl) vive amedrontando os garotos de sua escola. Cansados de sua atitude, eles se juntam e decidem lhe dar uma lição, atraindo-o até um pântano e espancando-o até sua morte. Entre os garotos estão também alguns amigos de Bobby, que aproveitam a oportunidade para tomar seu lugar. O assasinato provoca reações distintas na comunidade em que vivem, que vão do choque pela brutalidade do ocorrido até mesmo a sensação de que Bobby recebeu o que merecia.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLYING - PROVOCAÇÕES SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jordi é um adolescente que recentemente perdeu seu pai e, junto da sua mãe, decidem se mudar para outra cidade para recomeçar a vida juntos. No início tudo parece tranquilo, até Jordi começar a nova escola, onde sofrerá novos traumas em um novo inferno pessoal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLYING VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cyberbully conta a história de Taylor Hillridge (Emily Osment), uma adolescente que se torna vítima de bullying online. Quando sua mãe (Kelly Rowan) lhe dá um computador de aniversário, Taylor se anima pela perspectiva de liberdade e independência de se conectar sem a mãe sempre olhando. Mas Taylor logo se descobre vítima de bullying enquanto visita uma rede social, e, com medo de encarar seus colegas na escola, inclusive sua melhor amiga Samantha (Kay Panabaker), ela é forçada ao limite.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLYING[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jordi é um adolescente que recentemente perdeu seu pai e, junto da sua mãe, decidem se mudar para outra cidade para recomeçar a vida juntos. No início tudo parece tranquilo, até Jordi começar a nova escola, onde sofrerá novos traumas em um novo inferno pessoal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUMBLEBEE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cybertron foi derrotado. Quando Optimus Prime envia Bumblebee para defender a Terra, tem início sua jornada até se tornar um herói. Charlie Watson, uma adolescente que procura seu espaço no mundo, descobre e repara o robô, cheio de danos e disfarçado de Fusca. Enquanto os Decepticons caçam os Autobots sobreviventes, com a ajuda de uma agência secreta liderada pelo Agente Burns, Bumblebee e Charlie se unem para proteger o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNDY AND THE GREEN RIVER KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive policial consulta com assassino serial encarcerado Ted Bundy para ajudá-lo a pegar o assassino do rio verde. Com base em elementos aterrorizantes de vida verdadeiro que inspirou o silêncio dos cordeiros. Em 1984, a polícia no estado de Washington está investigando uma onda de assassinatos seriais cometidos por um homem misterioso conhecido como o assassino do rio verde. Sem levados a continuar, o detetive responsável pelo caso consulta psicólogos em uma tentativa de entrar na mente do assassino. Mas quando isso não produz um resultado positivo e os assassinatos continuam, o detetive percebe que a única maneira de entender o que faz um assassino serial é para conhecer um. Então ele visita o Ted Bundy preso, um dos mais notórios assassinos de serial da história americana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNDY: A LEGACY OF EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bundy, estrelado por Corin Nemec no papel de título e co-estrelado Kane Hodder, detalha a psique escura e motivações anteriormente inexploradas do homem que ficou conhecido como um dos mais notórios assassinos seriais para deixar para trás um legado do mal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNKER OF THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de usar as instruções encontradas em um antigo diário judeu, Markus e Thomas esperam ter acesso a uma base militar subterrânea da WW II anteriormente codenamed: Cerusit. Foi usado pelos nazistas como instituto de pesquisa secreto e está envolto em rumores até hoje sobre o ouro perdido do Terceiro Reich. A entrada para o sistema de caverna, no entanto, fica bem dentro da área restrita de uma base militar dos EUA. O primeiro de muitos problemas Markus e Thomas terá que enfrentar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNKER: PROJECT 12[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Filme, conta a história de quatro mercenários que são contratados por um magnata de armamento (Roberts) para obter um arquivo secreto criado por um ex-cientista da União Soviética, Bryan Balanowsky (James Cosmo), durante a Guerra Fria..[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso em um bunker durante a Primeira Guerra Mundial, um grupo de soldados enfrenta uma presença ímpia que lentamente os vira um contra o outro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNNYMAN VENGEANCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O homem conhecido como Bunnyman retorna para casa para encontrar sua família correndo uma atração assombrada. A família o recebe em casa, mas logo percebe que você não pode dominar um animal selvagem. A morte e o caça se seguirem à medida que a família se vira umas das outras para cumprir sua bolha sanguínea.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNNYMAN[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bunnyman é a história de um grupo de amigos em seu caminho de volta de uma viagem de fim de semana espontânea para Las Vegas, e ao dirigir através das regiões remotas do sul da Califórnia, de repente se encontram em um jogo doentio de gato e rato com um dumptruck cinco toneladas e , Ao procurar ajuda, tropeça sobre uma família de pesadelo que tenha prazer em desmembrar e comendo tantas crianças quanto possível.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNRAKU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como consequência de uma guerra global, as armas de fogo foram proibidas, mas nesta cidade a violência continua muito forte, controlada por Nicola (Ron Perlman) e seu exercíto de noves guerreiros, chamados, The Killers. Um de seus guerreiros é Alexandra (Demi Moore), uma sedutora mulher que possui um passado secreto. Os habitantes da cidade vivem com medo da gangue de Nicola e esperam que um herói os salve. É quando chega o misterioso Drifter (Josh Hartnett), que chega à cidade a procura de vingança e irá se encontrar em um grande desafio.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNTY AUR BABLI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rakesh é um homem de esquemas, ideias, invenção e inquietação. Garota de cidade pequena, Vimmi não quer se tornar apenas mais uma garota casável. Em algum lugar ao longo de sua jornada individual, eles se encontram e em um momento de verdade equivocada, a lenda de Bunty e Babli nasce. Seguimos a dupla show após show, nos escondendo de um policial chateado, Dashrath Singh.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNYAN E BABE: OS AMIGOS DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante férias na fazenda dos avós, o garoto Travis Barclay conhece Paul Bunyan, um homem que se afastou do mundo civilizado. Juntos, Travis, Paul e o boi Babe tentam salvar uma cidadezinha da especulação imobiliária.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURACO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São 2 a.m. Em St. Louis, quando um experimento científico de rotina vai terrivelmente errado e uma explosão agita a cidade. Uma equipe científica investiga, confusando com uma criatura intergaláctica e devorante de tensão que os vaporiza.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURACOS NEGROS: NO LIMITE DO CONHECIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se aos cientistas que buscam capturar a primeira imagem de um buraco negro e explorar os limites do nosso conhecimento sobre o universo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURDEN - A REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O órfão Mike Berden cresceu sob os auspícios de membros da Ku Klux Klan. O herói se apaixona por uma garota e decide deixar a comunidade. Ex-associados pretendem se vingar de Mike, mas o Rev. Kennedy, que lidera a congregação de afro-americanos, leva o cara, sua namorada e o filho sob sua proteção..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURDEN OF DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Amazon Rain Forest, 1979. A tripulação de Fitzcarraldo (1982), um filme dirigido pelo diretor alemão Werner Herzog, logo se encontra com problemas relacionados à lançamento, lutas tribais e acidentes, entre muitos outros contratempos; Mas nada comparado a arrastar um enorme barco a vapor até uma montanha, enquanto Herzog abraça o caminho de uma certa loucura para tornar sua visão realidade.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURKE & HARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Burke &amp; Hare" é um remake do filme de humor negro da década de 70 sobre dois ladrões de sepultura do século XIX que fornecem cadáveres para uma escola de medicina de Edimburgo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURLESQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ali (Christina Aguilera) deixou sua pequena cidade natal em busca do sucesso em Los Angeles. Logo ao chegar ela conhece a boate Burlesque, especializada em shows musicais de belas mulheres, que sempre se apresentam usando playback. O local é gerenciado por Tess (Cher), que nega uma chance a Ali. Ela insiste e consegue ser contratada como garçonete, graças à ajuda do balconista Jack (Cam Gigandet). Ali passa a acompanhar todos os shows, decorando as canções e coreografias. Quando Tess e seu braço-direito Sean (Stanley Tucci) realizam uma audição em busca de novas bailarinas, Ali aproveita a chance para mostrar do que é capaz.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURMA VJ: REPORTING FROM A CLOSED COUNTRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Indo além do clipe de notícias ocasional da Birmânia, o aclamado cineasta, Anders Østergaard, nos leva perto dos jornalistas de vídeo que entregam a filmagem. Embora arriscar tortura e vida na prisão, jovens cidadãos corajosos da Burma vivem a essência do jornalismo à medida que insistem em manter o fluxo de notícias do país fechado.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURN-E[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este curta apresenta BURN-E, o robô de soldagem da nave Axiom que, enquanto conserta uma lâmpada, é deixado do lado de fora da nave por WALL-E e EVE.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURN BURN BURN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do amigo, Seph e Alex embarcam em uma viagem de carro para espalhar as cinzas dele pelo país. Elas se revezam ao volante, e Dan está em um recipiente de plástico no porta-luvas, diminuindo de volume com o progresso da viagem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURN YOUR MAPS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma tragédia familiar, Wes, um menino de oito anos, tem uma epifania existencial e acredita ser um pastor de cabras da Mongólia, nascido no lugar errado. Junto com um ambicioso e jovem cineasta, Wes leva sua família para o país em uma jornada para achar o seu lugar no mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURNING BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois oficiais da Marinha se veem no meio de uma relação proibida jogando suas vidas e carreiras em risco. Baseado em fatos reais e na peça autobiográfica de D.M.W. Greer.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURNING MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chef inglês com um restaurante chique na Praia de Bondi (Austrália) tentando colocar sua vida e seu relacionamento com seu filho de volta aos trilhos, enquanto anda cercado por mulheres.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURNING[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um dia normal de trabalho como entregador, Jong-Soo reencontra Hae-Mi, uma antiga amiga que vivia no mesmo bairro que ele. A jovem está com uma viagem marcada para o exterior e pede para Jong-Soo cuidar de seu gato de estimação enquanto está longe. Hae-Mi volta para casa na companhia de Ben, um jovem misterioso que conheceu na África. No entanto, o forasteiro tem um hobby peculiar, que está prestes a ser revelado aos amigos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURROUGHS: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma exploração da história de vida de Burroughs, como contada por Burroughs junto com muitos de seus contemporâneos, incluindo Allen Ginsberg, Brion Gysin, Francis Bacon, Herbert Huncke, Patti Smith, Terry Southern e William Burroughs Jr.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA ALUCINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma aliança de casamento perdida, um homem acaba se envolvendo em uma aventura inesperada envolvendo anões, palhaços com arco e flecha, drogados, skinheads, mulheres zumbis e um cover de Elvis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um desafio sobre a percepção de realidade. Assassinatos e loucura tornam-se o real, onde a moral não existe e todos correm perigo, inclusive os entes queridos. Baseado em um conto de Edgar Allan Poe, uma força de terror entre quem está no caminho e o desejo de vingança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA DESESPERADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma típica tarde de trabalho, Adib é confrontando com notícias devastadoras: a sua filha mais velha, Muna, foi raptada em Damasco. Agora, Adib necessita de regressar à Síria, trinta anos depois de ter partido, e lidar com os segredos do seu passado para poder encontrar pistas sobre o paradeiro da filha.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem de férias, o soldado Joe Linwood precisa enfrentar um grupo de rebeldes que tomaram o hotel em que ele estava hospedado. Para piorar a situação, sua mulher foi feita refém pelos bandidos e Joe precisa correr contra o tempo para resgatá-la e controlar a situação antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sargento Jake Carter consegue um período de licença no trabalho e usa o tempo livre para visitar sua cidade natal. Chegando lá, descobre que sua irmã foi sequestrada por um grupo de terroristas. Para resgatá-la, Carter descobre que terá de enfrentar toda uma organização de extremistas que planeja um ataque para dizimar milhares de vidas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Carter é escolhido para proteger um “pacote precioso”, uma denunciante que pretende expor uma empresa de defesa militar corrupta. No entanto, os oficiais contratam um grupo de mercenários para matá-la, junto com qualquer outro ser que ficar em seu caminho, cabendo a Carter detê-los.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 5: CAMPO DE BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de retornar para os Estados Unidos e agora trabalhando como EMT, Jack Carter se encontra preso com um homem ferido e marcado que ele prometeu salvar. Quando uma cruel gangue de motos desejando vingança ganha força, Carter precisa utilizar seus instintos assassinos da marinha para acabar com isso… ou morrer tentando![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 6: SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jake Carter e seu colega Luke Trapper tropeçam em uma garota sequestrada por uma gangue perigosa de criminosos internacionais, eles se encontram na mira deste grupo enquanto tentando salvar a garota e trazer os seus sequestradores para a justiça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fuzileiro John Triton tem uma boa reputação entre seus colegas do exército americano, mas após ser ferido e desobedecer a ordem de um superior, o soldado, que lutava na Guerra do Iraque, é mandado de volta para casa. Porém, quando sua mulher Kate é raptada por um grupo de ladrões de joias liderados pelo cruel Rome, John voltará a pegar em armas para defender quem mais ama.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA FRENÉTICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Walker é um médico que vai com Sondra, sua mulher, a Paris para uma conferência. Porém, logo no primeiro dia de viagem ela é seqüestrada. Querendo entender a razão do acontecido, ele acaba indo parar no submundo parisiense em uma procura desesperada, sem pistas e sem ninguém para auxiliá-lo. Até que surge a linda Michelle, que resolve lhe ajudá-lo para tentar encontrar Sondra até que ambos se vêem envoltos em uma trama internacional.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA IMPAGÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]‘Tooken’, filme que parodia a franquia ‘Busca Implacável’ (Taken). A trama gira em torno de Bryan Millers (Lee Tergesen), a versão de Bryan Mills (Liam Neeson), um ex-agente da CIA que agora trabalha como segurança de shopping. Ele continua achando que coisas estão sendo tomadas dele: sua esposa, seu cão, a virgindade da filha… Com a ajuda da mãe idosa e também ex-agente da CIA, Bryan descobre que tudo é culpa de sua nêmesis Dedo Marrom (Margaret Cho), que pretende literalmente explodir sua família e uma matilha de cães.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA IMPLACÁVEL 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de vingança, um chefe do crime de Istambul sequestra um ex-agente da CIA e sua ex-esposa, forçando a filha deles a correr contra o tempo pelas ruas da cidade tentando resgatá-los antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA IMPLACÁVEL 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-agente do governo norte-americano Bryan Mills tenta tornar-se um homem família, mas vê tudo ruir quando sua esposa, Lenore, é assassinada. Acusado de ter cometido o crime, ele entra na mira da polícia de Los Angeles. Desolado e caçado, ele tenta encontrar os verdadeiros culpados e proteger a única coisa que lhe resta: a filha Kim.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bryan Mills é um ex-agente do governo, que deixou o emprego para que pudesse passar mais tempo com Kim, a filha que teve com sua ex-esposa Lenore. Ele passa então a trabalhar com antigos colegas, realizando serviços leves de segurança particular. Um dia Kim pede ao pai autorização para que viaje a Paris com uma amiga, a qual é negada pelo fato de que Bryan sabe bem os perigos que ela correria em um país estranho. Isto não a impede, fazendo a viagem assim mesmo. Só que o temor de Bryan se concretiza, já que logo após a chegada Kim e sua amiga desaparecem.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA INTERMINÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batoul é uma imigrante marroquina que vive na Bélgica com seu filho adolescente Ismael e seu marido abusivo. Quando Ismael desaparece, Batoul descobre que ele foi radicalizado por um grupo extremista e viajou para a Síria para se juntar aos rebeldes. Tentando localizá-lo e trazê-lo para casa, ela viaja sozinha e se disfarça de jornalista para entrar na zona de combate, mas acaba sendo emboscada e testemunhando a realidade agoniante de uma guerra devastadora. Agora, apenas sua coragem e seu amor incondicional pelo filho permitirão que Batoul supere todos os obstáculos e sobreviva aos perigos mortais do confronto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Merrick sai de um acidente de carro quebrado com amnésia. Ele descobre que ele é casado com Judith quem está tentando ajudá-lo a começar sua vida novamente. Ele continua recebendo flashbacks sobre eventos e lugares que ele não consegue se lembrar. Ele conhece o proprietário da loja de animais e o detetive privado Gus Klein, que supostamente fez algum trabalho para ele antes do acidente. Klein ajuda Merrick a descobrir mais ...[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa Brennan (Angela Dixon) é uma mãe solteira que busca desesperadamente por seu filho. Durante uma viagem, sem que ela mesmo perceba, o garoto desaparece. Numa cidade desconhecida e sem confiar em ninguém, Lisa começa a investigar e descobre um assassino a solta, que acredita ser o sequestrador. O que ela não esperava é que os segredos que começam a se revelar mostram que existe muito mais em jogo do que ela poderia imaginar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um assalto dar errado, Casey Stein (Nicholas Hoult) encontra-se em fuga de uma gangue cruel chefiada por Hagen (Anthony Hopkins). Deixado sem escolha, Casey chama o seu antigo empregador e contrabandista de drogas, Geran (Ben Kingsley) para proteger sua namorada Juliette de Hagen. Assim, ele sai em uma perseguição de carros nas estradas alemãs para salvar o amor da sua vida, antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCANDO O PRESENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem materialmente bem sucedido, cheio de ansiedade embarca em uma jornada mundial de auto investigação, descobrindo verdades profundas sobre quem ele e o que ele é.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCANDO UM VELHO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais interessado em festas e flertando com jovens músicos do que o trabalho, o jornalista de rocha veterano Ellie Klug tem uma última chance de provar seu valor para o editor de sua revista: uma busca sem pedra para descobrir o que realmente aconteceu com Long Lost Rock Rock, Matt Smith , que também acontece ser seu ex-namorado. Reúna-se a um cineasta de documentário amador excêntrico, Ellie atinge a estrada em busca de respostas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCANDO...[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma jovem de 16 anos desaparecer, seu pai David Kim pede ajuda às autoridades locais. Sem sucesso, após 37 horas, David decide invadir o computador de sua filha para procurar pistas que possam levar ao seu paradeiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCO NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renzo Collazos é um jornalista reconhecido da seção política do jornal El Comercio há um ano. Certa manhã, o editor de sites pede que ele gerencie um blog dedicado à juventude e escreva semanalmente sobre sua vida de sexual social pálida e sensível. Os colegas aceitam, convencidos de que ele não tem nada importante para dizer: ele não tem parceiro; Ele ainda mora com sua mãe; Em seu tempo livre, ele lê, escreve poesia, se masturba e está farto do fato de que seus amigos mais próximos se casaram (porque ele também queria se casar). Inesperadamente, o blog Wanted Girlfriend se torna um sucesso, pois Renzo escreve sobre seus dilemas cínicos do amor, desde o casamento de sua ex-namorada até os ataques noturnos fracassados ​​na sexta e no sábado, e ele ganha popularidade. Essa fama o torna um cara mais egoísta, mais vaidade e mais estúpido que acaba sabotando seus relacionamentos. Ele encontra uma namorada, mas ela decide acabar com as coisas e seu mundo desmorona novamente. Percebendo o que ele se tornou, ele decide mudar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSTER'S MAL HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ermitão (Rami Malek), consegue sobreviver ao inverno e às investidas das autoridades que tentam levá-lo para centros de detenção, invadindo casas de veraneio vazias devido a fria estação. Nessas casas, seus sonhos são sempre sobre um homem perdido no mar. Aos poucos, o ermitão descobre que ele é e, ao mesmo tempo, não é o homem que vê em seus sonhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSTER - PROCURA-SE UM LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buster é um pequeno tempo de bandido que puxa um grande trabalho. Quando ele descobre que a polícia não deixará o caso cair, ele vai se esconder e não pode entrar em contato com sua esposa e filho. Ele organiza encontrá-los no México, onde ele acha que eles podem começar de novo, mas descobre que ele deve escolher entre sua família e liberdade.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSTIN' DOWN THE DOOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o inverno de 1975 no Havaí, surf foi abalado ao seu núcleo. Um grupo de jovens surfistas da Austrália e da África do Sul sacrificou tudo e colocou tudo na linha para criar um esporte, uma cultura e uma indústria que é hoje vale bilhões de dólares e capturou a imaginação do mundo. Com uma nova abordagem radical e uma atitude colonial de Brash, esses surfistas caíram de cabeça em uma cultura que não estava pronta para a revolução. O surf nunca mais seria o mesmo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSY BODIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste curta-metragem, Laurel e Hardy Wage batalha com objetos inanimados, seus colegas de trabalho e as leis da física durante um dia de trabalho de rotina em uma serraria.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUTCH CASSIDY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos inseparáveis, Butch Cassidy e Sundance Kid, lideram o Bando do Buraco na Parede e vivem de assaltar trens e bancos. Quando são caçados por todo o país resolvem ir para a Bolívia e juntamente com Etta, a namorada de Sundance, rumam para a América do Sul. Mas esta decisão não lhes proporcionará grandes assaltos ou uma vida mais tranqüila.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUTT BOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]”Ass-Guy” é uma história engraçada de detetive com elementos de ficção, que conta sobre uma pessoa comum chamada Chip. O jovem engenheiro de tecnologia da informação não conseguia nem pensar de perto como a existência mudaria abruptamente, e não para melhor, depois de estar em uma recepção com um especialista. O tratamento da próstata resultará em algumas conseqüências sinistras no futuro. A criança desaparecerá, à qual o personagem de ator da imagem estará envolvido. Um detetive profissional procura aquele que apresenta sua própria versão. Mas o que é difícil de acreditar nela, metade do problema. Apenas um detetive passou por reabilitação na sociedade de alcoólatras anônimos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUTTER: DESLIZANDO NA TRAPAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura Pickler (Jennifer Garner) é casada com um tradicional vencedor de um concurso de esculturas na manteiga que decide que não quer mais competir. Sem chão, Laura resolve começar a treinar e disputar o prêmio sozinha. Entretanto, uma adorável menina negra de 10 anos chamada Destiny (Yara Shahidi), filha adotiva de Ethan (Rob Corddry) e Jill Emmet (Alicia Silverstone), descobre que tem talento para este tipo de escultura. Logo, Laura passa a considerar Destiny sua rival mortal e irá jogar sujo para tentar vencer a menina prodígio.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUTTERFLY KISSES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cineasta descobre uma caixa de fitas de vídeo representando dois projetos de filmes perturbadores de dois alunos com uma lenda de terror local, o espiando Tom. Quando ele se propõe a provar que esta história é real e liberá-lo como um trabalho próprio, ele se perde e a equipe de filmagem após ele em seu projeto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUYBUST[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa favela de Manila que mais parece um labirinto, o povo enfrenta um cartel violento, e a agente especial Nina Manigan precisa lutar pela vida em uma noite violenta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUZZ LIGHTYEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A aventura de ação e ficção científica apresenta a história de origem definitiva de Buzz Lightyear - o herói que inspirou o brinquedo - apresentando o lendário Space Ranger que conquistaria gerações de fãs.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUZZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista vencedor do prêmio Pulitzer Buzz Bissinger revela um ano escandaloso de sua vida pessoal quando, durante sua colaboração com Caitlyn Jenner, experimenta um despertar sexual que testa seu casamento e sua família.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BY NIGHT'S END[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal acorda durante a noite para um homem procurando por algo em sua casa. Depois de sermos forçados a matá-lo em defesa pessoal, eles decidem levar uma hora antes de chamar a polícia para procurar o que esperam ser uma fortuna escondida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BYE BYE BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salomé (Betty Faria), Lorde Cigano (José Wilker) e Andorinha são três artistas ambulantes que cruzam o país juntamente com a Caravana Rolidei, fazendo espetáculos para o setor mais humilde da população brasileira e que ainda não tem acesso à televisão. A eles se juntam o sanfoneiro Ciço (Fábio Junior) e sua esposa, Dasdô (Zaira Zambelli), com os quais a Caravana cruza a Amazônia até chegar a Brasília.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BYE BYE JAQUELINE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jaqueline é uma menina de classe baixa, bolsista em um colégio privado. Aos 16 anos, seus maiores problemas circulam entre as dificuldades de ir à escola todo o dia, o treino de vôlei e sua paixão não correspondida por Fernando, o garoto mais bonito da escola. Sua melhor amiga, Amanda, esconde um segredo de Jaqueline. Já Marchesi, amigo de Fernando, parece estar apaixonado por ela e fará de tudo para conquistá-la. A vida segue seu curso, a medida em que nesta escola segredos serão revelados, sentimentos magoados e relações ficarão abaladas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BYZANTIUM: UMA VIDA ETERNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clara (Gemma Arterton) é uma jovem mãe vampira que morde sua filha Eleanor (Saoirse Ronan). Procurando por refúgio, a dupla mortal conhece o solitário Noel. Pouco tempo depois, a adolescente faz amizade com Frank (Caleb Landry Jones) e conta que elas sobrevivem com sangue humano há cerca de 200 anos. O segredo começa a se espalhar e o passado das mulheres vai voltar para assombrá-las.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]C.H.U.D - A CIDADE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bizarras mortes estão acontecendo em Nova York e tudo leva a crer que elas estão sendo cometidas por mendigos deformados que vivem no esgoto!!![/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]C.R.A.Z.Y. - LOUCOS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia 25 de dezembro de 1960, Zachary Beaulieu vem ao mundo. É o 4º entre 5 irmãos, todos meninos. A infância de Zachary é marcada pelos aniversários natalinos em que seu pai, invariavelmente, encerra a festa imitando Charles Aznavour. Sua adolescência traz a descoberta de uma sexualidade diferente e sua negação profunda para não decepcionar a família. E a maturidade, enfim, chega com uma libertadora viagem mística por Jerusalém, a cidade que sua mãe sempre sonhou conhecer.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA 28[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Basesado em um dos mais desprezíveis casos de homicídios não resolvidos na história americana, este filme segue uma família que é aterrorizada em uma cabana isolada por assaltantes misteriosos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DA POSSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vikki e seus amigos viajam para as montanhas e se hospedam em uma cabana que possui uma apavorante história. Pouco a pouco, ela começa a ser dominada por uma força misteriosa e incontrolável, que a obriga a cometer as piores atrocidades. A noite será marcada por uma luta desesperada pela sobrevivência à medida que Vikki é possuída por um espírito maligno e tenta matar seus amigos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dias depois de um vírus mortal ter consumido seus amigos, Paul emerge de um vala por um rio. Embora seu corpo tenha sido devastado pelo vírus, ele está determinado a sobreviver e avisar os outros do perigo. No entanto, uma fábrica de engarrafamento de água já distribuiu água contaminada para a escola secundária local. Alunos da escola estão animados com a preparação para o baile, sem saber que eles estão prestes a ter uma data macabra com a morte.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vírus se espalha por uma ilha, onde alguns jovens promovem a despedida de solteiro de um amigo. O filme mostra a origem do vírus dos 2 filmes anteriores.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remake do filme Cabana do Inferno (2002), um grupo de cinco amigos se isola em uma cabana na floresta e são aterrorizados por um vírus comedor de carne.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as férias com os amigos nas montanhas, o universitário Bert acidentalmente atira em um homem portador de uma doença infecciosa. Bert entra em pânico e abandona o homem no local. A vítima consegue chegar até um reservatório e acaba infectando a água. A doença que é contagiosa atinge um dos estudantes, e agora o grupo de amigos luta para evitar a contaminação.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqui três podem viver ou morrer... Forçados a se esconderem após o plano de sequestro dar errado, dois irmãos rivais David (Andy Serkis) e Peter (Reece Shearsmith) se veem lutando por sua sanidade mental enquanto se escondem em uma cabana isolada. Atrapalhados com uma refém que se recusa a ficar quieta ou amarrada, logo eles são dominados pela própria vítima. Mas seus problemas vão de mal a pior quando eles se veem diante de um vizinho psicótico com um machado.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABARET - ADEUS, BERLIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Berlim no início da década de 30. O nazismo fazia sua ascensão meteórica, mas a grande maioria das pessoas ainda não tinha noção do terrível poder que aquela força política se transformaria. Sally Bowles (Liza Minnelli), uma jovem americana que canta em um cabaré e sonha em ser tornar uma estrela, se apaixona por Brian Roberts (Michael York), que é bissexual. Ambos se envolvem com Maximillian von Heune (Helmut Griem), um rico e nobre alemão. Quando Sally fica grávida, Brian diz que quer casar e declara não se importar de quem seja o filho. Mas o futuro lhes reserva outro destino.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABARET MAXIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um proprietário da cabaré tenta manter seu clube de ser assumido pelos poderes que sejam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABEÇA DE NÊGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado por um livro dos Panteras Negras, o introvertido Saulo Chuvisco tenta impor mudanças em sua escola e acaba entrando em conflito com alguns colegas e professores. Após reagir a um insulto em sala de aula, Saulo é expulso, mas recusa-se a deixar as dependências da escola por tempo indeterminado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABELO BOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Instigado por uma pergunta da filha mais nova, o comediante Chris Rock explora a importância do cabelo na cultura negra. Rock entrevista celebridades como Ice-T e Raven Symone, e visita salões de beleza, concursos de cabeleireiros e até mesmo um templo indiano para aprender sobre cultura capilar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o advogado Sam Bowden retém provas que poderiam livrar o agressor sexual Max Cady das acusações de estupro, ele passa 14 anos na prisão. Ao ser libertado, Max, sabendo do que o advogado fez, se dedica a perseguir e destruir a família Bowden.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABOBLANCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pacato vilarejo de Cabo Blanco perde o clima de paz com a chegada de um navio inglês. Um ex-combatente americano, que atualmente mora na região, se vê ameaçado pela beleza de uma viúva e a presença de um ex-oficial nazista, que chegam com a expedição.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABRA MARCADO PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um camponês é assassinado e sua história vira tema de um filme. Porém, com o golpe de 1964, a filmagem é suspensa. Dezessete anos depois, o diretor retorna ao local e desperta questões que até então estavam adormecidas.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA-FANTASMAS - NA TRILHA DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O menino Tom, de onze anos de idade, vive sonhando de olhos abertos e tem medo de um monte de coisas, como a adega escura e úmida que fica sob o apartamento onde mora. A vida de Tom muda para sempre quando ele descobre um fantasma chamado Hugo se escondendo justamente na adega. O simpático fantasminha está sendo perseguido por um velho fantasma de gelo que quer espalhar um inverno ártico sobre toda a cidade. Tom e Hugo se unem a Hetty, uma caçadora de fantasmas, para derrotar o vilão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA-FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atualmente uma respeitada professora da Universidade de Columbia, Erin Gilbert escreveu anos atrás um livro sobre a existência de fantasmas em parceria com a colega Abby Yates. A obra, que nunca foi levada a sério, é descoberta por seus pares acadêmicos e Erin perde o emprego. Quando Patty Tolan, funcionária do metrô de Nova York, presencia estranhos eventos no subterrâneo, Erin, Abby e Jillian Holtzmann se unem e partem para a ação pela salvação da cidade e do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA AO TERRORISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Annibal Ramirez é um oficial da Marinha americana que se parece muito com o notório assassino internacional Carlos Sanchez. O agente veterano da CIA Jack Shaw quer se vingar de Sanchez e recruta Ramirez para personificar o fugitivo. Junto com Amos, Shaw começa a treinar Ramirez para se tornar Sanchez, mas a missão revela-se extremamente perigosa, e o americano logo se pergunta se vale a pena o risco.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA AOS GÂNGSTERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, final da década de 1940. Mickey Cohen (Sean Penn) é um dos líderes da máfia do Brooklyn, usando a violência para conquistar espaço e respeito no meio. Quando ele decide expandir suas atividades pelo oeste dos Estados Unidos, um grupo especial da polícia é criado para capturá-lo. O encarregado por sua organização é John O'Mara (Josh Brolin), um policial incorruptível que escolhe a dedo os integrantes de sua grupo. Juntos eles precisam agir à margem da polícia, já que Mickey possui contatos dentro da corporação que permitem que saiba todos os movimentos antes mesmo que eles aconteçam.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA ÀS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Behmen (Nicolas Cage) lutou por vários anos nas Cruzadas, perdeu batalhas, amigos e também a fé. Ao desistir de ajudar a Igreja em sua luta pelo poder, ele só encontra devastação, fome e a peste negra. Ao lado de seu fiel escudeiro Felton (Ron Perlman), ele torna-se inimigo dos governantes, mas acaba recebendo uma missão que pode liquidar seus débitos: levar uma jovem, suspeita de ser uma bruxa, para um monastério distante. Mas o caminho será bastante tortuoso e mesmo antes de chegar ao destino, eles descobrirão que estão diante de forças sobrenaturais e que o mal está além de toda e qualquer compreensão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Spann leva de carro Lisa, prestes a ser sua ex-mulher, a casa dos pais quando, de forma misteriosa, ela desaparece numa bomba de gasolina. Desesperado para a encontrar, Will recorre à Polícia, que não só não o ajuda como desconfia dele. Determinado a encontrar Lisa a qualquer custo, Will mergulha no submundo da cidade enquanto foge das autoridades nesta corrida angustiante contra o tempo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma despedida de solteiro na floresta torna-se mortal quando cinco amigos ficam sob a mira de um caçador invisível e implacável.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA JURÁSSICA[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A aventureira Parker se junta a uma equipe de caçadores de troféus em um remoto parque selvagem. Seu objetivo: matar dinossauros geneticamente recriados para o esporte usando rifles, flechas e granadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caçador aposentado vive isolado em um santuário de vida selvagem se envolve em um jogo mortal de gato e rato quando ele e o xerife local partem para rastrear um assassino cruel que pode ter sequestrado sua filha anos atrás.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA AO OUTUBRO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1984. O alto comando soviético acredita na possibilidade de deserção quando o capitão Markus Ramius, o comandante do Outubro Vermelho, o mais moderno submarino russo, desobedece ordens superiores e navega em direção à América. Outros submarinos soviéticos recebem ordem de afundar o Outubro Vermelho e os americanos decidem fazer o mesmo, temendo que seu território esteja ameaçado. Até que Jack Ryan, um agente da CIA que admira Markus Ramius, tenta impedir este ataque ao submarino.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA AO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o avião em que estava ter sido abatido por terroristas, o presidente dos Estados Unidos (Samuel L. Jackson) está ferido e perdido no meio de uma zona rural finlandesa. E sua vida agora está nas mãos de Oskari (Onni Tommila), um tímido jovem de treze anos de idade que embarcou em uma viagem para provar sua maturidade a si mesmo e sua família, passando 24 horas sozinho na selva, armado apenas com um arco e flecha. Essa improvável dupla terá que se unir para sobreviver aos criminosos que seguem atrás do presidente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA BRUTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem de caça, um homem comum presencia o assassinato de um policial por um criminoso. Ao retornar, ele imagina que a situação está sob controle, mas logo vai descobrir que seu filho foi sequestrado pelo mesmo bandido - fazendo com que ele inicie uma jornada para salvar a vida da criança. Ao mesmo tempo, um policial tenta desvendar um crime do roubo de um banco, que de alguma forma pode ter conexão com esta outra família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"The Driver" é um especialista em um negócio raro: ele dirige carros de fuga em assaltos. Seu talento excepcional impediu-o de ser pego ainda. Depois de outra fuga bem-sucedida da polícia, um detetive autoconfiante assume como seu principal objetivo pegar o motorista. Ele promete livrar de acusações uma gangue se eles ajudarem a pegá-lo por um assalto que está em planejamento. O Driver procura ajuda da "The Player" para enganar o detetive. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Detetive Jacob Stillwell é um dos mais reconhecidos detetives da divisão de homicídios. Seu jeito nada convencional de prender os bandidos e fazer justiça se torna uma espécie de lenda entre a corporação, pelo menos até seu último trabalho. O policial agora precisa caçar um assassino extremamente perigoso e sem medo da lei que tem transformado a vida de uma cidade. O crime gira em torno deste homem e o desejo do detetive em prender o bandido o levará para um lado sujo, repleto de violência.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O xerife Calder (Marlon Brando) tem problemas a resolver numa cidadezinha quando Bubber (Robert Redford) foge da prisão e é acusado de assassinato. O problema é que o filho do magnata de petróleo Val Rogers (E.G. Marshall) está tendo um caso com a esposa de Bubber, que acabou de escapar da prisão, e Rogers quer Bubber fora do caminho para poder encobrir o caso do filho. Só que Calder quer achar o prisioneiro vivo e não quer ceder ao magnata do petróleo.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato do policial Lee Davis da patrulha da fronteira, Jim Rhodes abandona sua carreira e se muda com sua filha Kim para o estado de Montana. Lá, sua filha é raptada e Rhodes terá que usar toda a sua capacidade para fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York. Matt Scudder é um ex-policial que agora trabalha como investigador privado, muitas vezes agindo fora da lei. Com uma certa relutância, ele aceita ajudar um traficante de drogas que está atrás do homem que sequestrou e matou sua esposa. Não demora muito para que Matt descubra que o procurado já havia cometido este tipo de crime.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A comunidade de Canyon City está em pânico graças ao serial killer que está caçando e assassinando brutalmente casais na cidade. As evidências dos crimes fazem lembrar a lendária história da morte do jovem Devon Anderson, cujos pais forma acusados de seu assassinato e. logo depois, também seriam mortos de maneira brutal e misteriosa. Mas...teria Devon morrido de verdade? Convencidos de que ele estaria vivo e seria o real matador de casais da região, Josh (Johnny Yong Bosch, conhecido pelo seu papel na série Power Rangers) e Symphony (Karan Ashley, idem) se juntam a alguns amigos para tentar impedir sua fúria sanguinária. Sempre correndo um passo à frente da polícia, que não acredita na lenda, os jovens querem alertar os casais desavisados. Mas, morte após morte, eles percebem que Deovn é mais esperto e mais forte do que imaginavam e correr não é uma opção. A única saída é encarar o perigo de frente.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Mitnick (Skeet Urlich) é possivelmente o melhor hacker que existe no mundo. Sempre procurando por mais informações confidenciais, tentando ganhar mais cyber-prêmios a cada dia, ele busca constantemente novas conquistas. Quando entra no sistema de um perito em segurança virtual e ex-hacker, encontra um desafio aparentemente impossível de superar. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joseph e sua família vivem no deserto remoto como caçadores de peles, mas sua tranquilidade começa a ser ameaçada quando eles pensam que estão sendo caçados pelo retorno de um lobo rebelde e Joseph os deixa para trás para rastreá-lo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A investigação da Agência Central de Inteligência sobre Osama bin Laden , desde 1995 até sua morte em 2011. Dois anos após a missão que matou Bin Laden, o documentário apresenta narrativas de muitos analistas e agentes da CIA que trabalharam mais de uma década para entender e rastrear Bin Laden, e inclui imagens de filmes de Washington, DC , Paquistão , Arábia Saudita e outros lugares do Oriente Médio . Nesse Documentário podemos ver imagens extensas e raramente vistas de vídeos de treinamento e propaganda da Al-Qaeda , incluindo notas de vídeo de vários terroristas que mais tarde trabalharam como homens-bomba .[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassino Aaron Hallam mata caçadores em uma floresta de Portland, é preso por um agente do FBI e levado para a cidade. Quando ele consegue escapar, o agente pede a ajuda de Abby Durrell na investigação.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma freira quebrou seu pacto com Deus para salvar a vida de Aman, seu filho ainda não nascido, ele foi amaldiçoado por toda a vida. Como um adulto, Aman (Snipes) mata todos que cruzaram seu caminho. Mas sua maldição traz suas vítimas de volta à vida, e como os mortos-vivos, eles perseguem incessantemente por vingança. Sofrendo esta maldição eternamente, Aman recruta Fabulos (Smith), um jovem pistoleiro, para lutar ao seu lado contra suas vítimas mortos-vivos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastado do FBI por conta de um colapso nervoso, o agente Will Graham é convocado novamente para auxiliar na captura de um perigoso serial killer que tem aterrorizado a cidade. Com especial habilidade em desvendar mentes criminosas, ele precisará contar também com as dicas do último homem que prendeu, responsável por provocar sua crise: o Dr. Hannibal Lecktor.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um antigo demônio é acidentalmente libertado sobre a pequena população de Chickory Creek no Mississippi, a única esperança de sobrevivência está nas mãos de um caçador de demônios grisalho Jebediah Woodley (Dolph Lundgren) e sua parceira relutante, a agente do FBI Evelyn Pierce.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE MUTANTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de párias de mutantes, incluindo uma jovem com maior força super se encontrando sendo caçadas, uma a uma por uma por uma organização do governo sinistro.Mas quando um assassino serial aprimorado ainda mais forte emerge na cena, os agentes e mutantes são forçados a questionar suas lealiances[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE OSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, um cientista de laboratório que detesta trabalho no campo, está num caminhão cruzando o deserto da Namíbia. Sem verba para seu projeto, Alex tem de aceitar outros trabalhos para levantar dinheiro. Mas este, que Alex está achando o pior dia de sua vida, vai ficar ainda pior. Uma chamada de rádio informa que três garimpeiros desapareceram no deserto. A equipe de Alex vai investigar e descobre um massacre: três corpos destituídos de carne, em volta de uma formação rochosa. Teria um dos garimpeiros matado seus companheiros e fugido pelo deserto? A tensão cresce naquela mesma noite, quando Alex vê uma figura sombria levantando-se perto dos restos mortais dos garimpeiros. A criatura desaparece na escuridão quando Alex levanta-se em pânico. A trilha das pegadas, à luz do dia, leva a equipe a um enigma, que só será decifrado depois, quando as sombras descerem novamente sobre o deserto e a noite trouxer à tona o inferno e seus demônios.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milo Boyd, um caçador de recompensas que está na pior, consegue o trabalho dos seus sonhos quando é designado para encontrar sua ex-esposa, a repórter Nicole Hurly. Milo acha que vai ser moleza, mas nada é fácil entre ele e Nicole. O ex-casal se digladia – até que se veem tendo de fugir para salvar suas próprias vidas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE TORMENTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Alec Baldwin. William segue os passos de seu pai caçador de tempestades e agora enfrentará o maior desafio da sua vida para seguir seu legado.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DO ESPAÇO: AVENTURA NA ZONA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma explosiva e eletrizante aventura espacial estrelada por Peter Strauss, como um generoso caçador galáctico, ameaçador por uma estranha criatura mecânica. É o ano de 3136, e Wolff (Strauss), respondendo a um sinal de socorro do planeta agora dominado pela força, sequestradas pelo ditador Overdog (Michael Ironside) o imoral meio-homem/meio-máquina que governa o planeta e Wolff sai em desenfreada perseguição. Enquanto desafia monstros e mutantes variados, as circunstâncias o atiram para junto de Niki (Molly Ringwald), uma lutadora solitária que concorda em guiá-lo ao reino de sucatas de Overdog. Da exploração de Wolff na Zona Proibida uma vibrante ação extraterrestre, garantida por efeitos especiais de perder o fôlego.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORA DE GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem e problemática Barbara (Madison Wolfe) tenta escapar da difícil realidades que é sua vida, e vai para um mundo mágico onde acaba lutando com monstros gigantes. Mas, sera que ela é a única na cidade que consegue ver o mundo da fantasia que existe? Ou será que são apenas delírios?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORAS DE AVENTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1980. Beth Easton (Christina Ricci) é uma jovem de Los Angeles que se muda com sua mãe, Kate (Polly Draper), que recentemente ficou viúva, para uma casa no interior do país que Kate recebeu como herança de uma tia. Elas planejam lá recomeçar suas vidas, ou pelo menos tentar. Inicialmente Beth odeia viver no campo, mas então ela conhece a franca e desafiadora Jody Salerno (Anna Schlumsky). Rapidamente elas se tornam amigas, apesar de Jody e sua mãe, Lynette (Diana Scarwid), serem marginalizadas na região. Jody tem uma má reputação e tem de lidar com a vergonha de ter uma mãe alcoólatra. Beth e Jody têm algumas coisas em comum e uma delas é um espírito aventureiro, que as faz explorar as misteriosas cavernas da Montanha do Urso, pois há uma história que em uma das cavernas há uma fortuna em ouro, esperando para ser encontrada.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORAS DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Depressão americana, três atrizes (Polly, Carol, e Trixie) se vêm sem trabalho quando o show do qual participariam é cancelado devido a dívidas de impostos. Quando convidam Barney Hopkins, o produtor da peça, para seu apartamento para discutir novas possibilidades, Barney ouve o vizinho e amigo de Polly, Brad, tocando piano e cantando. Brad é um talentoso compositor que se oferece para bancar a peça, mas se recusa a atuar na mesma, apesar da bela voz. As três amigas começam a desconfiar que Brad pode estar escondendo algo muito ruim...[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de investigadores paranormais de um reality show vai à casa mais assombrada do México em busca de melhorar a audiência do programa. No entanto, quando os verdadeiros segredos da mansão começam a se revelar, os apresentadores descobrem rapidamente que esta casa não é uma farsa. Com nenhuma habilidade de caça aos fantasmas (ou outras habilidades), a equipe precisa descobrir como prender os fantasmas e escapar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma explosão acidental em uma mina local, dinossauros emergir dos escombros para aterrorizar uma pequena cidade ocidental. Agora, um grupo de pistoleiros deve defender sua casa se alguém está indo para sobreviver em uma batalha de cowboys contra dinossauros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE DRAGÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há perigo no Reino: um dragão está prestes a destruir o mundo! Uma garota decide ajudar seu tio, Lord Arnold, dono de um imenso castelo e de uma fabulosa fortuna, sai à procura de heróis iguais aos que ela conhece dos contos de fadas. Mas ao invés disso encontra Gwizdo e Lian-Chu, dois atrapalhados caçadores de dragão. Determinada a seguir com eles em sua aventura para salvar a terra. Zoe parte em uma viagem perigosa, para um mundo desconhecido de dragões adormecidos, que podem acordar a qualquer momento.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE EMOÇÃO: ALÉM DO LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem agente do FBI (Luke Bracey) tem como missão se infiltrar em meio a atletas de esportes radicais, suspeitos de cometerem uma série de roubos nunca vistos até então. Não demora muito para que ele se aproxime de Bodhi (Édgar Ramirez), o líder do grupo, e conquiste sua confiança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE EMOÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de assaltos a bancos bizarros no sul da Califórnia, com os bandidos usando máscaras de vários ex-presidentes, o agente federal Johnny Utah se infiltra na gangue suspeita de ter cometido os crimes. O grupo de surfistas, liderado pelo carismático Bodhi, é viciado na adrenalina do roubo. Porém, Utah se apaixona por Tyler, uma das integrantes do grupo, e isso complica o seu senso de dever.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acusado de uma série de crimes que não cometeu, entre eles assaltos, estupros e assassinatos em série, um promotor (Zhang Hanyu), um promotor de justiça decide iniciar uma jornada perigosa: trabalhar sozinho para limpar seu nome e provar sua inocência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE MENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha remota o FBI desenvolve um programa de treinamento para sua divisão de perfis e resgates psicológicos, chamada Caçadores de Mentes. Este programa é usado para rastrear serial killers. Entretanto o treinamento apresenta problemas quando 7 jovens agentes descobrem que um deles é na verdade um serial killer, que está decidido a matar os demais.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE OBRAS-PRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o declínio de Hitler na Alemanha, um grupo de 13 especialistas vindos de países diferentes é reunido para reencontrar obras de arte roubadas pelos nazistas durante a Segunda Guerra Mundial. George Stout (George Clooney), um oficial americano e conservador de obras de arte, lidera a equipe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE RECOMPENSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma guerra entre grandes corporações destruir o planeta, caçadores de recompensas competem entre si para ver quem mata mais empresários. O objetivo é eliminar a praga da ganância corporativa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE RECOMPENSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caçadores de recompensas rivais descobrem um novo motivo para se enfrentarem: uma arma secreta, sofisticada e letal. Eles iniciam uma corrida de ação com tons de comédia, do sul da Ásia até a Itália. Quem será que vai chegar primeiro?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE TESOUROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Principal empresa de resgate de objetos contrata ex-criminoso para recuperar um artefato perdido. Na sede da companhia em Hong Kong, Mathew Harper, o irmão de Mave, e o conselheiro Ernest têm outros motivos para cooperar na investigação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE TROLLS: A ASCENSÃO DOS TITÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os heróis de "Caçadores de Trolls", "Os 3 Lá Embaixo" e "Magos" unem forças para enfrentar um misterioso inimigo que ameaça dominar o universo e reiniciar a Terra.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aumento alarmante nos casos de desaparecimento leva uma dupla de caçadores ao Arizona para investigar se um bando de vampiros saiu da hibernação. A caçada com tecnologia de ponta revela um plano nefasto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, Saya, é uma vampira que trabalha para uma organização secreta do governo que caça e destrói demônios no Japão pós-Segunda Guerra. A missão da sanguessuga é se infiltrar em uma escola militar e descobrir qual estudante é um demônio disfarçado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Newman está em férias na África. Eles planejam um safári a uma reserva animal, mas Tom não embarca devido a pendências urgentes no trabalho. Com isto viajam apenas Jessica e David, seus filhos, e Amy, a nova esposa de Tom. Para tornar a viagem mais emocionante Brian, o guarda da reserva, decide levá-los por um caminho alternativo. Eles param ao chegar no Rio do Crocodilo, que agora nada mais é do que um leito de rio vasto e seco. É quando eles encontram um grupo de leões famintos, que passa a persegui-los.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇANDO AVA BRAVO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buddy King, um bilionário excêntrico, passa seu tempo caçando pessoas em sua propriedade escondido nas montanhas nevadas. Mas sua última vítima, Ava Bravo, não será um alvo fácil.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇANDO MÚMIAS NO EGITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abbott e Costello vão até o Dr. Zoomer conseguir o emprego de acompanhantes da múmia Klaris para os Estados Unidos. Ao chegarem lá, a múmia foi roubada e o Dr. Zoomer morto, mas Lou Costello pegou o medalhão de Klaris que traz a maldição da múmia. Com isso, um grupo de ladrões querem roubar a qualquer custo o medalhão para descobrirem a tumba dos tesouros da princesa Ara, mas um grupo de sacerdotes irá protege-la.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CACTUS JACK, O VILÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um atraente desconhecido (Arnold Schwarzenegger) concorda em acompanhar a jovem Charming Jones (Ann-Margret) para receber a herança do seu pai. Porém, Avery Simpson (Jack Elam) quer ficar com o dinheiro e, para isso, contrata o notório fora da lei Cactus Jack (Kirk Douglas) para armar uma emboscada para a garota. Mas o que não se espera é que Cactus Jack não tem muita habilidade em roubar pessoas.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADA UM NA SUA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O planeta Terra foi invadido por seres extra-terrestres, os Boov, que estão em busca de um novo planeta para chamar de lar. Eles convivem com os humanos pacificamente, que não sabem de sua existência. Entretanto, um dia a jovem adolescente Tip (Rihanna) encontra o alien Oh (Jim Parsons), que foi banido pelos Boov devido às várias trapalhadas causadas por ele. Os dois logo embarcam em uma aventura onde aprendem bastante sobre as relações intergalácticas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADA UM TEM A GÊMEA QUE MERECE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack, um publicitário de sucesso com uma linda família, enlouquece com a visita de sua irmã gêmea Jill no dia de Ação de Graças. As coisas ficam ainda mais fora de controle quando Jill decide ficar mais tempo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADA UM VIVE COMO QUER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma desiludido da classe alta Americana pega trabalhos por aí em plataformas de petróleo. Isso quando sua vida não é gasta em uma sucessão miserável de bares, motéis e outros muquifos. Robert Eroica Dupea (Jack Nicholson) é um ex-pianista clássico que rejeita seu modo de viver, passando a trocar constantemente de mulher e emprego. Robert retorna para casa com Rayette Dipesto (Karen Black), sua namorada, depois de descobrir que seu pai está à beira da morte. Lá, ele conhece Catherine Van Ost (Susan Anspach), uma interessante mulher que o faz ficar dividido. Recebeu 4 indicações ao Oscar: Filme, Ator (Jack Nicholson), Atriz (Karen Black) e Roteiro Original.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADA VEZ QUE EU MORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sam é assassinado em um lago remoto por um amigo, sua consciência começa a viajar através dos corpos de seus amigos em um esforço para protegê-los de seu conhecido homicida. Esta passagem o leva a uma verdadeira jornada, em que ele descobrirá a sua verdadeira identidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÁVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em tempos apocalípticos de fome, uma peça num hotel com jantar incluído atrai uma multidão. Mas uma família descobre que o preço a pagar é bem maior que o do ingresso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÁVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma policial recém-saída da reabilitação fica responsável pelo turno da madrugada num necrotério de um hospital, ela começa a encarar acontecimentos bizarros e violentos causados por uma entidade maligna que habita um dos corpos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÁVERES 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num necrotério isolado no interior dos EUA, sete pessoas se vêem completamente sozinhas no meio da madrugada, presas nesse local nada amistoso. Quando descobrem que estão desaparecendo um a um, devem aprender a confiar uns nos outros para descobrir quem é o responsável pela matança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÁVERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem estudante de medicina em patologia suspeita que o espírito de um cadáver morto no necrotério do hospital onde ela trabalha está matando todos que manipulam ou profanam o corpo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÊ A MINHA ENTREGA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um entregador descuidado faz a entrega de um pacote de droga pura em um endereço errado. Dois amigos abrem a caixa e acreditam ter tirado a sorte grande. Imediatamente eles vendem a droga para um primo traficante, tentando lucrar um bom dinheiro. Esse é ponto de partida para uma ação desenfreada, uma verdadeira corrida contra o tempo quando vários personagens, entre eles o entregador, os receptores e os traficantes, cada um com objetivos diferentes, saem em uma busca alucinante atrás do tal pacote.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÊ MEUS PAIS?[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escola de Felix é assombrada novamente, só desta vez não é o espírito benevolente do fundador da escola Otto Leonhard e o incômodo que ele causou, mas o odiado e longo desde o diretor morto Hulda Stingbeard. Uma coincidência faz com que o antigo princípio escolar encolhido e esqueleto suba novamente. Quando ela consegue voltar à vida real, ela quase derrota Otto Leonhard, consegue encolher os pais do Dr. Schmitt-Gössenwein e Felix e assume a escola. Leva Felix, Ella e sua gangue para colocar as alavancas em movimento para salvar a escola e trazer o Dr. Schmitt-Gössenwein e seus pais de volta ao tamanho original.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÊ OS MORGAN?[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal nova-iorquino parece ter tudo, com exceção de um bom casamento. Porém o conflito no matrimônio passa a ser mínimo quando os dois presenciam um assassinato. Para protegê-los, agentes federais ocultam o casal em uma pequena cidade e isso faz com que o romance volte a ter novos ares.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÊ VOCÊ, BERNADETTE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de viajar com sua família para a Antártica, uma arquiteta que sofre de agorafobia - o medo de estar em lugares abertos ou em meio à multidões - some sem deixar pistas para trás. Sua filha, então, através de emails, sessões com sua psicóloga, cartas e outros documentos, tenta descobrir para onde sua mãe foi e quais foram as razões de seu desaparecimento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADETE KELLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Kelly vê sua vida mudar quando a mãe se casa com um militar e ela passa a estudar em um Colégio Militar. Ela tem dificuldade de se adaptar às regras da academia e seus métodos de ensino. Para piorar, uma das alunas faz de sua rotina um inferno quando elas se apaixonam pelo mesmo garoto.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADILLAC COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caçador de recompensas Tommy Nowak (Clint Eastwood) está na cola de Lou Ann McGuinn (Bernadette Peters), uma mulher que foi vista pela última vez fugindo no cadillac rosa do marido. Mas Tommy não é o único à sua procura! Uma gangue de neonazistas está atrás do dinheiro falso, escondido na mala do carro. As coisas se complicam quando o perseguidor percebe que está se envolvendo com a fugitiva.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADILLAC PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos, Scott (Shane Johnson), C.J. Longhammer (Josh Hammond) e Robby (Jason Dohring), param em um bar de beira de estrada para beber algo e tentar achar alguma "diversão". O que eles conseguem é uma briga, pois C.J. sem querer chocou uma jovem. Eles saem do bar rapidamente e socorrem um desconhecido, Charlie (Randy Quaid), que estava com problemas com o carro e disse ser um policial, mas não ia impedir que bebessem ou corressem demais enquanto dirigiam, pois ele estava de folga. Logo depois começam a serem perseguidos por um misterioso carro preto e os três amigos tentam entender o motivo disto.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADILLAC RECORDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1947. O Chess Records é um pequeno estúdio musical, localizado na parte sul de Chicago. De início trabalha o blues, tendo como principais ícones Muddy Waters e Little Walter. Chuck Berry, um dos precursores do rock, também gravou nele. Leonard Chess é o produtor do estúdio e tem um ouvido refinado para identificar diferentes tipos de música. Ele acredita que pode ganhar dinheiro ao assinar com talentos ascendentes do meio musical, como o compositor Willie Dixon e Howlin' Wolf. Leonard os trata como se fosse parte de sua família, o que não é algo simples pela grande quantia gasta para que esta situação aconteça. Quando Chuck Berry é preso, ele decide apostar no talento de outra cantora: Etta James.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos John e Matt herdam uma cabana de seu tio recém-falecido em uma ilha. Junto com a namorada de Matt, Nicki, e outros amigos em comum, os irmãos viajam para a cabana para um fim de semana relaxante. Porém, não muito tempo depois de chegar, o grupo é cercado por cães ferozes. Eles veem um outro turista, Lucas, ser comido vivo e logo descobrem o centro de treinamento onde os cães foram criados para matar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES DE ALUGEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma gangue de ladrões, fugindo de um assalto bem-sucedido, encontra-se em um armazém. O problema é que a polícia está atrás deles, e cada um começa então a desconfiar que possa haver um traidor no grupo. O filme tem uma montagem que mostra as cenas no armazém intercalando-se com flashbacks da preparação para o crime, até um final surpreendente. Roteiro inteligente, na ótima estréia de Quentin Tarantino na direção.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma experiência mal sucedida em fazer negócios com o governo, dois amigos (Miles Teller e Jonah Hill) moradores de Miami Beach, que levam uma vida tranquila e que só queriam dinheiro para sustentar seu vício em maconha, descobrem que existe um mercado ilícito em expansão com a venda de armas para o exterior. Ao fechar um contrato de 300 milhões de dólares, eles terão de ir para o Afeganistão acompanhar a explosiva transação pessoalmente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES ESTELARES[/COLOR] - [COLOR gold]1.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O time dos cães estelares está de volta e dessa vez a galáxia inteira está em perigo! Um gato maligno chamado Marlon Butterpaws planeja destruir o universo e resta ao time dos cães de elite, Star Paws, a tarefa de detê-lo. Mas antes dos agentes Skyfetcher, Spaceslobber e Capitão Fuzz enfrentarem o poderoso gato, eles primeiro precisam aprender sobre o que significa ser um membro da Star Paws e o sacrifício que terão que fazer se quiserem salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Troy, Mad Dog e Diesel são libertados da prisão, mas encontram dificuldades em se adaptar a um estilo de vida comum. Certo dia, um mafioso lhes propõe um último trabalho que pode garantir uma vida confortável para o trio: sequestrar um bebê.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAESAR'S MESSIAH: THE ROMAN CONSPIRACY TO INVENT JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base no livro de estudos religiosos mais vendidos por Joseph Atwill, este documentário mostra que Jesus não é uma figura histórica, os eventos da vida de Jesus foram baseados em uma campanha militar romana, sua suposta segunda vinda se refere a um evento que já ocorreu, E os Evangelhos foram escritos por uma família de Caesars que nos deixaram documentos para provar isso. Além do atwill, seis estudiosos bíblicos controversos pesam, mostrando que os ensinamentos de Cristo vieram das antigas escolas de mistério pagãs, e que o cristianismo era usado como uma ferramenta política para controlar as massas do dia e ainda está sendo usada dessa maneira hoje.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃESTRONAUTAS: AVENTURA NA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preparem-se para decolar numa aventura fora deste mundo com o astronauta adolescente canino, Pushok, que está determinado a encontrar o seu pai astronauta desaparecido. Contra todas as probabilidades, Pushok parte em um foguete norte-americano para a lua, mas logo descobre que não está sozinho, quando se reencontra com sua mãe e encontra um macaco e uma alienígena bebê. Juntos, os heróis peludos aprendem o verdadeiro significado do trabalho em equipe ao se unirem na busca pelo pai de Pushok.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃESTRONAUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscou, agosto de 1960. Muitos cães vadios desaparecem misteriosamente, capturados por um carro preto que perambula pela noite nas ruas da cidade, e ninguém sabe para onde são levados. Belka é Fortuin, por causa do seu número do foguete espacial, são as estrelas do Circo de Moscou e muito amados pelo público. Para muitos filhotes como Strelka, a situação é dramática. Um dia, porém, os dois são seqüestrados pelo carro misterioso e levados para o centro espacial, onde, sob a orientação do instrutor Kazbek, e a ajuda do ratinho Venya, serão treinados para a conquista do espaço.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAFARNAUM[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos doze anos, Zain carrega uma série de responsabilidades: é ele quem cuida de seus irmãos no cortiço em que vive junto com os pais, que estão sempre ausentes graças ao trabalho em uma mercearia. Quando sua irmã de onze é forçada a se casar com um homem mais velho, o menino fica extremamente revoltado e decide deixar a família. Ele passa a viver nas ruas junto aos refugiados e outras crianças que, diferentemente dele, não chegaram lá por conta própria. Sobrevive graças à sua esperteza nas ruas, cuida da refugiada etíope Rahil e seu bebê Yonas. É preso por um crime violento e, enquanto cumpria uma pena de cinco anos, ele processa seus pais por negligência.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAFÉ COM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha uma semana da rotina dos frequentadores de Philly Grounds, um café no Oeste da Filadélfia. Lá, Claire (Jennifer Love Hewitt) é uma simpática garçonete que dá conselhos sobre amor, vida e carreira para os clientes do lugar. Ao mesmo tempo que encanta seu colega de trabalho, o solitário Todd (Daniel Eric Gold), ela também enfurece um traficante, Glenn (Jamie Kennedy). Mas o, aparentemente, pacífico e belo local também tem um misterioso lado e tudo pode mudar quando uma tragédia acontece.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAFÉ DA MANHÃ EM PLUTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irlanda, final da década de 1970. Deixado ainda bebê nas escadas de uma igreja, o travesti Patrick não abre mão de exercer sua identidade. Ao ir para Londres em busca da mãe, o rapaz se vê inadvertidamente envolvido em atividades do IRA.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAFÉ DE FLORE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa montagem paralela, o filme conta duas histórias distintas, que se passam em cidades, países e épocas diferentes. Uma delas se passa em Paris, nos anos 60, e relata a relação quase doentia de uma mãe e de um filho portador da Síndrome de Down. A outra se passa em 2011 em Montreal, no Canadá, e conta a história de um homem divorciado que, acreditando ter achado o amor da sua vida enquanto ainda criança, se surpreende ao ser arrebatado por um novo louco amor sem muita explicação para acontecer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAFE FUNICULI FUNICULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAFÉ SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby é um jovem aspirante a escritor, que resolve se mudar de Nova York para Los Angeles. Lá ele deseja ingressar na indústria cinematográfica com a ajuda de seu tio Phil, um produtor que conhece a elite da sétima arte. Após um bom período de espera, Bobby consegue o emprego de entregador de mensagens dentro da empresa de Phil. Enquanto aguarda uma oportunidade melhor, ele se envolve com Vonnie, a secretária particular de seu tio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAGED[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos suprimindo seus desejos, Stella descobre que ela não pode mais ignorar seus anseios profundamente enraizados. Rompe com sua gaiola e começa uma vida dupla e secreta. Stella se transforma em um "unicórnio", um apelido para mulheres solteiras que se entregam a um estilo de vida hedonista, que visitam clubes de sexo e festas eróticas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAHILL, XERIFE DO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente federal obstinado, pai de dois rapazes adolescentes, é obrigado a deixar sua cidade para perseguir um grupo de bandidos. Ao voltar para casa, descobre que o banco local foi assaltado, o xerife foi assassinado e que dois dos criminosos envolvidos são seus filhos, incluindo o mais velho, que são aliciados por um notório fora-da-lei. Ele se vê forçado a lidar com a situação da melhor forma possível, ao mesmo tempo que tenta prender o pistoleiro que desencaminhou os garotos. Um grande faroeste, indispensável ao fãs de John Wayne.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAINDO EM PÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma amizade improvável surge entre um comediante fracassado e um simpático médico. Os dois descobrem que têm muitas coisas em comum e acabam desenvolvendo um relacionamento inspirador.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAINDO NA ESTRADA 2: O JOGO DA CERVEJA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três colegas de quarto vão na viagem das suas vidas quando largam tudo para participar na mais sexy das competições esportivas, o “National Beer Pong Tournament”. No caminho eles vão encontrar as mais incriveis atrações,tais como, o esquadrão de strip da avô-mãe-filha, as adoráveis virgens da puridade até ao casamente e muito mais. Com todos estes desvios será que chegam a tempo da competição e ganhar o título?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAINDO NA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh (Breckin Meyer) está em sérios apuros. Uma fita de vídeo que mostra Josh traindo sua namorada foi enviada, por engano, para sua namorada. Agora Josh e mais três amigos precisam partir numa louca viagem, de Nova York até Austin, no Texas, a fim de recuperar a comprometedora fita de vídeo e salvar seu relacionamento.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAINDO NA REAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a faculdade, Lelaina (Winona Ryder) filma um documentário sobre si mesma e amigas como ela, que se debatem para começar relacionamentos e a carreira. Vickie (Janeane Garofalo) trabalha em vendas, tem uma sequencia interminável de uma noite só e aguarda os resultados de seu teste de HIV. Sammy (Steve Zahn), tenta sair com seus pais. Lelaina se envolve com Michael (Ben Stiller), enquanto mantém uma relação de amor e ódio com Troy (Ethan Hawke), que está passando por uma crise existencial.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIPIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luli é uma garota de 13 anos, do Nebraska, cujos pais fugiram, deixando-a sozinha em casa – com uma arma Smith and Wesson calibre.45 que o tio dela havia lhe dado de presente. Luli pega a arma e vai para a estrada pegar carona para Las Vegas. No caminho encontra maníacos, viciados em drogas e tipos estranhos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIR MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade metropolitana está no segmento de medo ao rolamento apagando trazer um assassino serial apelidado do assassino de Picasso. Uma noite, no meio de um apagão, sete estranhos ficam presos em um prédio de escritórios enquanto o assassino caça para Christie Wallace, a mulher que pode identificá-lo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Repórter Homer Smith acidentalmente atrai Marcia Warren em sua missão de parar os nazistas de bombardear os comboios aliados com aviões de robôs.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIU DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois garotos acham o produto de um roubo a banco, milhões em dinheiro, mas têm que gastar tudo antes que o Reino Unido converta sua moeda para euro. O prazo: uma semana.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIXA DE MEMÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Berlinale 2021. A vida de Alex, filha e neta de emigrantes do Líbano, sofre uma reviravolta quando uma caixa de memórias misteriosas chega à porta de sua casa no Canadá, abrindo a porta para uma época desconhecida do passado de sua mãe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIXA DE PÁSSAROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo pós-apocalíptico, Malorie (Sandra Bullock) e os seus filhos precisam chegar a um refúgio para escapar do "Problema", criaturas que ao serem vistas fazem com que as pessoas se tornem extremamente violentas. De olhos vendados para não serem infectados, a família segue o curso de um rio para chegar à segurança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIXA POSTAL 1142: O CAMPO SECRETO PARA NAZISTAS NOS EUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste curta documental, veteranos da Segunda Guerra revelam um campo militar secreto nos EUA onde soldados judeus interrogaram prisioneiros de guerra nazistas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIXA PRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder sua esposa e sua memória em um acidente de carro, um pai solteiro passa por um tratamento experimental agonizante que faz com que ele questione quem ele realmente é.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAKE: UMA RAZÃO PARA VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire Simmons é uma mulher traumatizada e depressiva, que busca ajuda em um grupo para pessoas com dores crônicas. Lá, ela descobre o suicídio de um dos membros do grupo, Nina. Claire fica obcecada pela história desta mulher, e começa a investigar a sua vida. Aos poucos, começa a desenvolver uma relação inesperada com o ex-marido de Nina, Roy.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALA A BOCA PHILIP[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história sobre mudanças de estações e atitudes, um jovem escritor deve lidar com erros e infortúnios que afetam aqueles que o rodeiam, incluindo sua namorada, a irmã dela, seu ídolo e a filha, além de todas as ex-namoradas e inimigos que as ruas de Nova York podem suportar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALAFRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num condomínio fechado localizado em uma bela ilha canadense, os turistas estão lentamente cedendo à loucura. Um estranho vírus toma conta de seus corpos, infectando a todos. Os sintomas são incontroláveis: homens e mulheres são acometidos de acessos de violência e desejo… Não há como escapar, nem onde se esconder …Enfim, entregam-se a um comportamento sexual animalesco e bizarro. Nonsense, humor penetrante, terror e morte, o filme mais escatológico de Cronenberg. Neste filme a mortal epidemia ganha contornos de uma doença altamente contagiosa, que hoje em dia poderíamos associar com o HIV e a guerra biológica.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÁLCULO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem estudante universitária nas férias de verão, está lidando com a perda de seus pais em um trágico acidente de avião algumas semanas antes. Um romance de verão com um taxista local chamado Niko a está ajudando, mas o que ela não percebe é que ele é irmão do terrorista que na verdade sabotou o avião e está envolvido em uma conspiração para bombardear no dia 04 de janeiro. Só o tempo dirá se ela pode se recompor e descobrir seu segredo sombrio a tempo de prevenir o terrível massacre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÁLCULO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justin Pendleton (Michael Pitt) e Richard Haywood (Ryan Gosling) são dois estudantes brilhantes que decidem praticar um crime perfeito. Após cometerem seu primeiro assassinato a detetive Cassie Mayweather (Sandra Bullock) e seu parceiro Sam Kennedy (Ben Chaplin) são encarregados de solucionar o caso. Durantes as investigações para descobrir o autor dos crimes, a dupla descobre detalhes sobre o passado dos estudantes que podem explicar o porquê deles terem cometido tais assassinatos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALCUTTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neale e Pedro Fly Carga entre chungking e calcutta. Quando sua conta do amigo é assassinada, eles investigam. Neale encontra a noiva da Bill, a Virginia e desconfia-se de um enredo mais profundo, enquanto também cai para seus encantos.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALEUCHE: O CHAMADO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabel (Giselle Itié) é uma biológa que trabalha com espécies marinhas nos Estados Unidos. Quando descobre sofrer de uma doença rara, ela decide voltar à ilha de Chiloé, no sul do Chile, de onde vieram seus pais. O local é marcado pelo desaparecimento de diversos pescadores, fato que os habitantes atribuem à lenda de Caleuche, um barco fantasma que transita naquelas águas em busca de novas almas. Quando chega à ilha misteriosa, Isabel começa a presenciar acontecimentos sobrenaturais ao seu redor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIBAN[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem com deficiência é assombrado pela tortura que sofreu quando criança, quando sua meia-irmã doente terminal retorna à sua pequena cidade do interior de Nova York, procurando respostas para o motivo de sua mãe a abandonar há 40 anos, o que os coloca em uma jornada trágica e horrível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIBRE 9[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brilhante advogado de defesa que vive em Milão, na Itália, Fernando tem uma mancha no passado familiar: seu pai foi um implacável mafioso. Fernando tem de enfrentar esse passado em meio às investigações de uma fraude.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIBRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos de infância, Vaughn (Jack Lowden) e Marcus (Martin McCann) decidem curtir o fim de semana e viajam para uma área remota da Escócia. Chegando lá, os dois são surpreendidos por uma situação cuja principal forma de superar é tentar agir normalmente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALICO SKIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Auto condenado à imensa e ilimitada prisão do deserto de Mojave, Phoenix leva uma vida de isolamento forçado, vivendo sozinho em uma casa tão longe quanto possível do resto do mundo. Phoenix faz uma coisa e uma coisa só: ele escava buracos. Todo mês ele couve um buraco no meio do nada e enterra alguma coisa. A última fortaleza da sociedade fica com o homem que freqüentemente entrega seu e-mail. Quando um dia a entrega não acontece pela mão de seu deitário confiável, mas pelo belo e quizzical Ariel, a vida de Phoenix descreve-se em uma escalada que o leva a conseqüências perigosas que serão impossíveis de escapar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIFORNIA CONQUEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O período é a década de 1840 e a Califórnia faz parte do México. Muitos dos cidadãos desejam se tornar parte dos Estados Unidos. Outros países também estão interessados ​​e os russos estabeleceram bases na parte norte do estado. Para continuar a sua espera, eles roubaram armas e Don Arturo Bordega, um líder daqueles que querem estadiar, está fora para recuperá-los.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIFORNIA SUITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As desventuras de quatro grupos de convidados no Beverly Hills Hotel.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIFÓRNIA, TERRA DO OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1849, o mordomo do garoto Jack Flagg, Bullwhip Griffin, vai atrás de seu jovem patrão quando este decide partir rumo à Califórnia para procurar um tesouro perdido. Juntos, encontram perigos e pessoas que também deixam sua marca nesta grande aventura, como a bela irmã de Jack, Arabella[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIFÓRNIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma caravana dirige-se para o Oeste, guiada pelo ex-tenente Jonathan Trumbo e seu amigo irlandês Michael Fabian. No caminho, junta-se a eles a aventureira Lily Bishop, com quem Jonathan se envolve. Todavia, quando chega a notícia de que foi descoberto ouro na Califórnia, Lily e a maioria dos colonos partem, atrás de fortuna fácil. Mais tarde, Jonathan a reencontra em Pharaoh City, cidade dominada pelo ex-traficante de escravos Pharaoh Coffin, que arranca até a última gota de sangue dos mineiros. Pharaoh também deseja tornar o território uma nação independente, para fortalecer sua posição. Entretanto, seus planos são frustrados por Jonathan, Michael e Lily, agora a rica proprietária do saloon The Golden Lily.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIGULA'S SPAWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O belo e perigoso trader de escravo Druscilla pratica todos os costumes da antiga Roma - tudo em excesso. Mas mesmo o excesso pode ter seus limites e as punições podem ser muito graves se ela cruzar a linha com Flávia e riscos caindo fora de favor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALÍGULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Calígula é uma das mais polêmicas produções do cinema, o único que mostra o show de perversões que o Império Romano escondia. Este filme conta a história de Calígula, o mais louco dos imperadores, que mantinha um bizarro caso sexual com sua irmã e era casado com a mais infame das prostitutas. Ao mesmo tempo que Calígula vivia cercado de bajuladores, tinha também inimigos perigosos, loucos para vê-lo longe do poder.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryo Morinaka é estudante universitário e trabalha a tempo parcial em um bar. Ele está entediado com sua vida diária e existe em um estado de torpor. Um dia, seu amigo Shinya Tajima traz o dono de um bar anfitrião para o lugar onde Ryo Morinaka funciona. Shizuka Mido é o proprietário da barra de host. Em breve, Ryo Morinaka começa a trabalhar para Shizuka Mido nos membros apenas além da barra. Ele se sente em constrangimento inicialmente, mas ele cumpre os desejos das mulheres e desenvolve um senso de propósito.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL GIRL OF CTHULHU[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um artista virginal se apaixona por uma garota de chamadas, ela se torna a noiva escolhida do Deus Alienígena Cthulhu. Para salvá-la, ele deve parar um culto antigo de convocar seu Deus e destruir a humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estocolmo, no final dos anos 70. Dentro de uma pedra de prédios do governo e casas juvenis encontra-se o mundo sedutor de clubes sexuais, discotecas e residências privadas. Chamada Girl conta a história de como a íris jovem é recrutada do fundo da sociedade em um mundo implacável onde o poder pode te levar alguma coisa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL JANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher casada com uma gravidez indesejada vive em uma época na América, onde não consegue fazer um aborto legal e trabalha com um grupo de mulheres suburbanas para encontrar ajuda.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL ME LUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato inspirador, triunfante e perversamente engraçado de uma das figuras mais enigmáticas e importantes da comédia, me chame de sorte, conta a história de Barry Crimmins, uma cômica de cerveja - sufeira, politicamente franco e chicote - cujos esforços nos anos 70 e 80 fomentaram os talentos da próxima geração de comediantes stand up. Mas sob bumbum de crimmas, beber arduamente, Curmudgeonly Persona estabeleceu um subcorrente de raiva decorrente de seu abuso muito suprimido e horrível quando criança - uma raiva que eventualmente encontrou a saída dos clubes de comédia e programas de televisão e para a arena política .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL OF THE WOLF[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso por uma tempestade de inverno, este thriller mostra dois estranhos que devem enganar um assassino invisível.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL TO DUTY - FORA DE ALCANCE[/COLOR] - [COLOR gold]1.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os membros do Esquadrão Alpha terão que liderar uma nova missão. O que era para ser uma simples missão se transforma em uma guerra pela sobrevivência quando descobrem uma onda de experimentos com mortos-vivos. Agora o Esquadrão Alpha deve lutar, não apenas pela sobrevivência de seus membros, mas também pelos habitantes da terra, pois o destino do mundo está em jogo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALM WITH HORSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na zona rural da Irlanda o ex-boxeador Douglas 'Arm' Armstrong torna-se defensor da família Devers, enquanto tenta ser um bom pai para seu filho autista de cinco anos, Jack. Dividido entre essas duas famílias, pedem a Arm que mate pela primeira vez, e sua tentativa de fazer a coisa certa põe em perigo a todos que ele ama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALMARIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão de um barco de pesca vive em uma pequena ilha do Caribe e de repente sua vida toma um caminho inesperado. Sua ex-mulher retorna e pede para que ele leve seu atual e abusivo marido em um passeio de barco e se livre dele.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALUM VON MOGER: UNBROKEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para muitos no mundo do fisiculturismo, a Calum von Moger é vista como o futuro do esporte. Uma duas vezes o Sr. Universe Champion que se provou ter uma das maiores físicas atualmente sobre o estágio profissional; Calum foi catapultada em stardom de mídia social. Conhecida por sua semelhança com Arnold Schwarzenegger e apelidado de Arnold 2.0. Mas uma súbita e trágica do bíceps trouxe seu treinamento e metas para uma parada de moagem. Perder dezenas de libras de músculo e incapaz de treinar até que se recuperem totalmente - a Calum foi forçada a reavaliar seu caminho de fisiculturismo e encontrar uma maneira de lutar até o topo. Calum von Moger: Indestinado cronica sua ascensão, cair e agora a recuperação enquanto se move para uma carreira promissora na televisão e no cinema. Apresando um homem com uma vontade indomável que supera todos os obstáculos em seu caminho e levando-o a um lugar que os céticos e os médicos acharam impossível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALVÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um padre com boas intenções e o desejo de tornar o mundo um lugar melhor, mas encontra-se continuamente chocado e entristecido com os habitantes rancorosos e os confrontos que ocorrem em sua cidade. Um dia, ele é ameaçado durante uma confissão, e se vê cercado de perigos a todo momento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAM GIRLS - GAROTAS DA WEB[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenna, Kelly e Ness, três jovens mulheres, estão isoladas em meio à pandemia. Com pouco para fazer em casa e muito tempo disponível, elas passam horas conversando entre si online, discutindo seus desejos, frustrações sexuais e fantasias que realizam com seus parceiros. Com a ajuda de suas webcams, as três começam a explorar um mundo de swing, orgias e BDSM através da internet. À medida que seus olhos são abertos e suas paixões são libertadas, será que elas estarão dispostas a seguir com esses desejos quando voltarem ao mundo real?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma Cam Girl com a popularidade em alta tem sua conta roubada por uma sósia e precisa identificar a farsante para reaver sua identidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMA ARDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma esposa violentamente abusada cansa de apanhar do marido. Todo lugar em que ela procura ajuda, ninguém pode faezr muito por ela. Após ser estuprada por ele, uma noite, ela coloca fogo na cama enquanto ele dorme. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMARADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos estão desempregados e sem dinheiro algum. Juntos, ganham 100.000 francos na loteria francesa e, em vez de compartilhar o dinheiro, decidem permanecer unidos para tentar levar um negócio adiante.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMELOT: PRIMEIRA PARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o fim da aclamada série de TV, o Rei Arthur se oporá ao exército de Lancelot para obter o trono de volta após sua fuga para Roma.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMERA OBSCURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um homem que é presenteado com uma misteriosa câmera que mostra tragédias que ainda não aconteceram.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMERAPERSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um livro de memórias visualmente radical, Cameraperson desenha sobre a notável filmagem que o cineasta Kirsten Johnson atirou e o refrence de maneiras que iluminam momentos e situações que pessoalmente a afetaram. O que surge é uma meditação elegante na relação entre a verdade e o quadro da câmera, já que Johnson transforma cenas que foram apresentadas em telas de festival como um tipo de verdade em outro tipo de história - uma sobre a jornada pessoal, o artesanato e a conexão humana direta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMILLE CLAUDEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Camille Claudel, um escultor francês que se torna o aprendiz de Auguste Rodin e depois seu amante. Sua paixão por sua arte e Rodin a deixa mais longe da razão e da racionalidade.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHA COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um percurso cinematográfico pelo mundo da "mindfulness" (atenção plena) – o exercício de focar a nossa atenção no momento presente – e do famoso Mestre Thich Nhat Hanh, conhecido como o "Pai da Mindfulness". Filmado ao longo de três anos e com um acesso sem precedentes, o filme proporciona a descoberta rara de uma comunidade de pessoas que deixou a sua família e prescindiu de todos os seus bens para se juntar a Thich Nhat Hanh no mosteiro Plum Village, em França, e com ele praticar a arte da mindfulness.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHANDO COM DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pela primeira vez na história do cinema, o público vai realmente ver e sentir como era quando os dinossauros dominavam a Terra. “Caminhando com os Dinossauros” é a experiência total de imersão, utilizando o 3D para colocar o público no meio de um mundo emocionante e épico pré-histórico, onde um dinossauro indefeso se tornará o herói.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHANDO NAS NUVENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após a rendição do Japão, que marca o fim da II Guerra Mundial. Paul Sutton retorna a São Francisco para se reunir com sua esposa Betty, com quem se casou, na sequência de um namoro rápido, um dia antes de ele partiu para o Pacífico. A guerra deixou com cicatrizes emocionais. Paulo briga com Betty, especialmente depois que ele descobre que a maioria das cartas que ele escreveu-lhe ela não abriu. Ele está determinado a deixar o casamento, e espera estabelecer uma nova carreira. Numa de suas viagens como vendedor de chocolate, Paul, conhece Victoria, uma bela estudante grávida. Emocionado pela sua história, ele concorda em passar por seu marido até que sua família se acostume com a ideia.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHE PARA LESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do FBI (George Murphy) trabalha com um cientista de refugiados (Finlay Currie) e a guarda costeira para quebrar um anel soviético espião em Boston.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHO AMARGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do pai, rapaz vai para a cidade grande trabalhar em um armazem e acaba se apaixonando por uma cortesã. A partir dai começa a se meter em confusão.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHO ÁSPERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Lester, oprimida, vive na Geórgia rural, numa terra agrícola que outrora fora próspera, ao lado da antiga estrada de tabaco. Durante a crise de 29, a miséria toma conta da família Lester, que impossibilitada de pagar o aluguel, corre o risco de ser despejada. Sua permanência também se vê ameaçada pelos planos de um banco em ter controle da terra.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHO DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Denunciado por sua esposa em 1939 como um possível espião, Janusz encontra-se em um campo de trabalho da Sibéria. Vivendo em condições brutais, ele está determinado a escapar e uma nevasca lhe fornece a oportunidade perfeita e, junto a um pequeno grupo de prisioneiros, fogem. A fuga, porém, é a parte mais fácil, pois Janusz e seus companheiros têm pela frente uma caminhada de 6.500 quilômetros a pé pelo Himalaia congelado, antes que possam ser verdadeiramente livres.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHO DE PEDRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história está localizada em Los Angeles nos anos sessenta. Uma viúva enérgica, Frances Lacey, com seus seis filhos tentam fazer um sonho com a sua realidade: ter uma casa própria. Portanto, eles deixam Los Angeles e cabeça para o campo, enquanto enfrenta todos os tipos de dificuldades durante sua jornada.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHO INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens se conhecem em uma floresta que é ponto de pegação, e são caçados por dois homofóbicos. Enquanto fogem, um vai descobrindo mais sobre o outro, e os segredos que cada um esconde.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHO SEM VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo Handler (Mark Wahlberg) um rapaz durão com duas características: uma folha de crimes nas suas costas e a certeza de que pode recomeçar sua vida afastado dos negócios ilegais. Ao deixar a prisão após cumprir pena por um crime que não havia cometido, Leo consegue um emprego na empresa de trem do seu tio (James Caan). Porém, logo ele descobre as conexões da empresa em que trabalha com diversos crimes ocorridos e começa a se envolver em diversos problemas, decorrentes desta descoberta.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHONEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane dirige seu caminhão pelas estradas sem problemas. Mas sua vida tranquila e sem preocupações acaba de uma hora para outra, quando precisa cuidar de seu filho de 11 anos enquanto o pai está no hospital. Agora, a necessidade de exercer o papel de mãe acaba fazendo-a repensar a própria vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS ÁSPEROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Oeste americano, Hondo Lane, membro da cavalaria, encontra Angie, uma mulher que mora sozinha com o filho no meio do território hostil dos apaches. Para evitar que ela seja forçada a se casar com um dos membros da tribo, ele se faz passar por seu marido. Contudo, uma tragédia pessoal pode levar tudo a perder.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS CRUZADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor de livros de autoajuda Tommy Carter (Anthony Mackie) é sequestrado por Angel Sanchez (Forest Whitaker), um atormentado fã. Sanchez reinterpreta a obra de Carter e usa as próprias teorias do autor para aterrorizá-lo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta saga épica musical sobre ousar aventurar-se na Floresta, personagens famosos como Cinderela, Chapeuzinho Vermelho, João e o Pé de Feijão e Rapunzel encontram seus destinos entrelaçados com o de um padeiro humilde e sua mulher, cujo desejo de ter um filho os envia em uma missão para reverter um feitiço da Bruxa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DA MEMÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue Nick Bannister, um investigador particular da mente, enquanto ele tenta ajudar os clientes a acessar memórias perdidas. Depois que um desses clientes, Mae, desaparece, Bannister descobre uma conspiração violenta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista sem sorte que ganha dinheiro extra como motorista de um traficante de drogas de baixo nível, encontra-se em uma situação financeira séria e decide sequestrar o filho do traficante.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Virada do século XIX para o século XX, na fronteira da Califórnia. Daniel Plainview (Daniel Day-Lewis) é um mineiro de minas de prata derrotado, que divide seu tempo com a tarefa de ser pai solteiro. Um dia ele descobre a existência de uma pequena cidade no oeste onde um mar de petróleo está transbordando do solo. Daniel decide partir para o local com seu filho, H.W. (Dillon Freasier). O nome da cidade é Little Boston, sendo que a única diversão do local é a igreja do carismático pastor Eli Sunday (Paul Dano). Daniel e H.W. se arriscam e logo encontram um poço de petróleo, que lhes traz riqueza mas também uma série de conflitos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS OPOSTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem de uma comunidade ortodoxa é convencido por um amigo a se tornar vendedor de ecstasy, comprado de um cartel de drogas de Israel.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS PARA OLYMPIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens atletas enfrentam a opressão cultural, a intolerância e a pobreza, enquanto vão atrás de um sonho em comum: competir nos Jogos Olímpicos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma amizade improvável irá mudar as vidas de um homem e um garoto, quando um ladrão e um adolescente recentemente órfão unem forças para realizar uma série de roubos. John (Josh Duhamel), um ladrão, resolve sequestrar Louis (Josh Wiggins), um garoto de 13 anos recém-orfão que acabara de perder a mãe, mal sabia ele que essa decisão iria mudar para sempre as suas vidas. Conforme os dois desbravam as estradas juntos e cometem uma série de assaltos, acabam formando uma ligação inesperada e potente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harvey Keitel é Charlie, um homem que trabalha para crescer no submundo dos guetos de Little Italy, em Nova York. Ao seu lado, porém, está Johnny Boy (De Niro, em sua primeira parceria com Scorsese), um jovem revoltado, agressivo e sem escrúpulos, que vive se metendo em confusões por causa de dívidas de jogo. Caminhos Perigosos retrata o cotidiano desses dois indivíduos, em meio à realidade violenta do subúrbio das grandes cidades. O filme é um retrato visceral do ambiente em que crescera o diretor Martin Scorsese, cuja infância vivera no mesmo bairro nova-yorkino em que se passa a obra.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS VIOLENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vários anos um entediado adolescente, Brad Whitewood Jr. (Sean Penn), encontra seu pai (Christopher Walken) pela primeira vez. Embora Brad tenha reparado que seu pai é um criminoso, ele fica impressionado com seu jeito de ser. Mas este charme é apenas aparente e logo fica claro que ele matará qualquer um, inclusive da sua família, que entre no seu caminho. Quando Brad é preso seu pai, temendo que o filho fale demais, estupra a namorada dele, Terry (Mary Stuart Masterson), para intimidá-lo. Isto é só o início das coisas que estão por vir.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exploração cautelosa de uma longa relação de amor que termina na separação. Ao longo de 15 anos, enquanto o filho Max cresce, Andreas (Mike Hoffmann) e Martin (Mathis Reinhardt) têm seus altos e baixos na vida diária juntos. Filmado como um documentário, com uma equipe pequena e orçamento em locais reais, Ein Weg desenvolve com grande intensidade e flexibilidade - e através do processo de edição encontra sua forma especial de contar uma história ao longo do tempo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMISA DE FORÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Starks (Adrien Brody) é um veterano da Guerra do Golfo que retorna à sua cidade natal, após se recuperar de ter recebido um tiro na cabeça. Jack sofre atualmente de amnésia, sendo que após ser acusado de ter assassinado um policial é recolhido a um hospital psiquiátrico. Lá o dr. Thomas Becker (Kris Kristofferson) faz com que Jack tenha drogas experimentais injetadas em seu corpo, como parte de testes para um novo tipo de tratamento. Imobilizado em uma camisa de força, Jack constantemente é trancado por um longo tempo em uma gaveta de cadáveres, no necrotério da clínica em que está. Completamente drogado, a mente de Jack consegue se projetar para o futuro, no qual conhece Jackie Price (Keira Knightley) e descobre que ele próprio irá morrer daqui a 4 dias.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMP 14: TOTAL CONTROL ZONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shin Dong-Huyk nasceu em 19 de novembro de 1983 como prisioneiro político em um campo de reeducação norte-coreano. Ele era criança de dois prisioneiros que haviam sido casados ​​por ordem dos guardas. Ele passou toda a sua infância e juventude no Camp 14, na verdade um campo de morte. Ele foi forçado a trabalhar desde seis anos e sofria de fome, espancamentos e tortura, sempre à mercê dos guardas. Ele não sabia nada sobre o mundo fora das cercas de arame farpado. Aos 23 anos, com a ajuda de um prisioneiro mais velho, ele conseguiu escapar. Por meses ele viajou pela Coréia do Norte e pela China e, finalmente, para a Coréia do Sul, onde encontrou um mundo completamente estranho para ele.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMP COLD BROOK[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa tentativa desesperada de salvar seu reality show do cancelamento, um apresentador e sua produtora resolvem fazer o próximo episódio no Acampamento Cold Brook, onde vários jovens se afogaram num trágico acidente há duas décadas. No início, o lugar parece inofensivo mas a equipe acabam encontrando com mais do que esperavam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMP ROCK 2: THE FINAL JAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitchie, Shane, Jason, Nate e seus amigos retornam ao Camp Rock para outro grande verão de música e diversão. No entanto, eles descobrem que um novo local para arte e interpretações de música, o Camp Star, abriu do outro lado do lago e tem atraído muitos dos instrutores e campistas do Camp Rock, colocando o futuro deste acampamento em risco.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMP ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Mitchie consegue finalmente uma oportunidade para ir ao Camp Rock, sua vida passa por uma incrível reviravolta, e ela aprende a importância de ser verdadeira consigo mesma.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMP[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Misfits em suas vidas de volta para casa, um grupo de jovens vivemos no campo de teatro musical. Enquanto o conselheiro esportivo é completamente ignorado, as crianças passam todo o seu tempo em ensaio para um cronograma esgotante que envolve um novo show a cada duas semanas. Várias histórias pessoais vêm à tona.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eli de 10 anos se encontra no acampamento de verão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Woody Harrelson protagoniza a hilária e comovente história de um ex-técnico de basquete da liga secundária que, após uma série de erros, é ordenado pelo tribunal a gerenciar um time de jogadores com deficiência intelectual. Ele logo percebe que, apesar de suas dúvidas, juntos, esse time pode ir mais longe do que jamais imaginou.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPFIRE KISS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sentindo-se desconectado com seu filho adolescente, uma mãe protetora decide sair de sua zona de conforto e levá-lo a acampar. Mas assim que ela chega, ela começa a reduzir as cabeças com seu vizinho de cabine, um pai solteiro e ao ar livre que também está em busca de uma conexão com sua filha adolescente. Estrelas Danica Mckelar e Paul Greene.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPO DE MAGIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de campistas desajustados ajuda um mágico azarado a redescobrir seu amor pela mágica, uma comédia emocionante sobre encontrar alegria e confiança na autoaceitação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Becky e Cal entram em um matagal quando ouvem o choro de uma criança. Ao seguirem o barulho, a dupla percebe que não há caminho de volta. Isolados do mundo e incapazes de escapar, eles logo descobrem que a única coisa pior do que se perderem é serem encontrados.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPO DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete amigos estão em uma fazenda isolada. Eles acabam encontrando um livro antigo que é capaz de convocar demônios das florestas ao redor. Para conseguirem sobreviver, eles precisam encontrar um caminho de sair da fazenda.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPO DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray, um agricultor em Iowa, ouve uma voz misteriosa durante à noite vinda do seu milharal dizendo: "Se você construir, ele virá", e sente a necessidade de obedecer. Então, ele constrói um campo de beisebol, apoiado por sua mulher, Annie. Mais tarde, os fantasmas de grandes jogadores começam a aparecer para jogar, liderados por "Shoeless" Joe Jackson. Ray busca um autor recluso para entender essas mensagens e o verdadeiro propósito do campo que construiu.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPO MINADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma tentativa de assassinato fracassada, um soldado encontra-se sozinho no deserto. Nessas condições, ele deve sobreviver aos perigos do deserto e lutar contra seus limites psicológicos e físicos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPOS DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Orfão de sua mãe e abandonado pelo pai, o estudante Seth Mcardle (Samuel Davis) tem passado por grande pressão para cuidar de suas irmãs. Na escola, sofre diariamente bullying dos jogadores de futebol, e é quando ele reage aos insultos que acaba sendo punido e tendo que realizar trabalhos extra-curriculares junto ao zelador Abel (Kevin Sorbo). Para sua surpresa, Seth descobre que Abel pode ser a única pessoa a realmente entender seu sofrimento e ajudá-lo a entrar no caminho da luz.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMUFLAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marty (Lochlyn Munro) é um ator que tenta o sucesso em peças que não são bem sucedidas. Até que conhece Jack Porter (Leslie Nielsen) e tenta trabalhar como detetive ao seu lado. Muitas confusões e cenas divertidas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANADIAN PACIFIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agrimensor para a ferrovia do Pacífico canadense deve combater os caixas de pele que se opõem à construção da ferrovia, agitando a rebelião indiana.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANASTRA SUJA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batista (Marco Ricca) e Maria (Adriana Esteves) formam um casal que, aparentemente, é muito feliz em seu casamento. No entanto, a verdade é que as aparências enganam e muito; no fundo, Batista, um alcóolatra inveterado e Maria, que tem um caso com o namorado de sua filha mais velha, Emília (Bianca Bin), representam uma família que está à beira das ruínas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANÇÃO DA VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Certo dia, Eduardo chega em casa e descobre que a esposa Julia tentou se suicidar. Ela deixa o marido e dois filhos sem se despedir, mas volta para casa depois de algum tempo. Ele faz de tudo para tentar apoiá-la, mas não aceita o fato de nunca vir a conhecê-la de verdade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANÇÃO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose Hill e G.G. Sparrow moram numa pequena cidade e as duas são muito ligadas nas atividades de um coral, revelando uma certa rixa entre elas. Rose Hill foi escolhida para assumir o grupo, fazendo com que o clima entre elas só esquentasse ainda mais porque o sonho de ambas é ganhar uma competição de corais. E e Quando o jovem Randy chega com ideias novas, quebrando certos tabus, as duas descobrem que vale a pena botar as diferenças de lado e unir forças para virar o jogo e se saírem melhor na disputa por um título.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANÇÃO PARA MARION[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur, morador de uma pensão para idosos, nunca gostou de cantar, mas quando sua esposa fica doente, ele decide honrar uma das suas atividades favoritas: participar de um coral. Logo, ele descobre as técnicas pouco convencionais da diretora do coral, e se aproxima novamente de seu filho, James.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANÇÕES DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor agridoce contada com belas rememorações de canções icônicas da Nova Zelândia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANÇÕES DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fé de uma jovem garota é testada, quando seus pais são mortos em um acidente de carro, ela é forçada a morar com parentes que não compartilham da sua fé, a mudar de cidade, de escolas e de amigos. Ela está encurralada diante de desafios que lhe obrigará a ter mais do que uma simples fé.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANÇÕES DO SEGUNDO ANDAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num fim de tarde, algures no nosso hemisfério, tem lugar uma estranha série de acontecimentos ilógicos: um amanuense é despedido de modo degradante; um imigrante perdido é atacado violentamente numa rua movimentada; um ilusionista comete um erro no seu número... Pelo meio de toda esta loucura, há uma pessoa que se destaca: Karl, coberto pela fuligem do incêndio que ateou para destruir a sua loja de mobiliário e ficar com o dinheiro do seguro. O sono não vem calmamente esta noite aos cidadãos desta cidade. No dia seguinte, os sinais do caos começam a instalar-se, com a loucura a manifestar-se num conselho de administração, e a própria cidade estrangulada por um engarrafamento terrível.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDELARIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Havana, 1994. Com a Guerra Fria chegando ao fim e a União Soviética se desintegrando, o embargo à Cuba continua intacto e mais firme do que nunca. No meio disso tudo, a vida do casal Candelaria, 75, e Victor Hugo, 76, está cada vez mais monótona e triste. Mas toda a fase obscura começa a mudar quando encontram uma câmera e, curiosos, passam a filmar seu dia a dia, e reencontram parte de sua vida perdida. O problema é que, tempos depois, o objeto desaparecerá.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDIDATO ALOPRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Dobbs é um apresentador de um programa político, acostumado a falar o que pensa. Depois de comentar que ele seria um melhor presidente do que o líder atual na Casa Branca, Tom se candidata ao cargo e, para surpresa geral, acaba ganhando as eleições. Agora, ele enfrenta a difícil escolha de assumir a presidência ou permanecer atrás do microfone.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDLESHOE, O SEGREDO DA MANSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o trapaceiro Harry fica sabendo que um tesouro secreto está escondido dentro de Candleshoe, uma propriedade inglesa, ele cria um elaborado plano para encontrar e roubar o prêmio. Ao convencer uma garota chamada Casey para se passar por uma neta perdida do dono da propriedade, Harry espera descobrir a localização do tesouro. Mas quando Casey muda de ideia, ela precisa encontrar o tesouro, a fim de salvar Candleshoe e impedir Harry antes que seja tarde demais. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDY LAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remy, uma jovem aparentemente ingênua e devota, se vê expulsa de seu culto religioso. Sem lugar para se virar, ela mergulha no mundo subterrâneo de caminhões para profissionais do sexo, cortesia de seus anfitriões. Sob o olhar atento de sua matriarca e um enigmático Lawman local, Remy navega entre seu sistema de crenças tensas e o código para encontrar seu verdadeiro chamado na vida.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance satírico de Terry Southern, um envio do Candide de Voltaire. Jovens doces é uma menina do ensino médio que busca a verdade e o significado na vida, encontrando uma variedade de personagens Kookie e situações sexuais humorísticas no processo.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Candy é uma pintora jovem e talentosa e Dan, um poeta promissor. Ambos são viciados em drogas. Quando se encontram, é amor à primeira vista. No início, sentem como se tivessem encontrado o paraíso. Mas, como em todos os paraísos, também neste há um pecado original: a heroína. Ambos acreditam que a felicidade não tem limites. Com o decorrer do tempo, percebem que não têm como sobreviver. Candy precisa se prostituir, e Dan não a impede. Eles decidem fortalecer o amor que os une e se casam.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDYMAN 2 - A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Candyman (Tony Todd) retorna a Nova Orleans, ainda mais maléfico, com a intenção de atormentar e aterrorizar a vida de todos os que continuam repetindo seu nome cinco vezes, e assim o invocando de volta a "vida".[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDYMAN: DIA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassinatos em série aterrorizam um bairo de Los Angeles, e o responsável é o fantasma de um pintor morto há dois séculos conhecido como Candyman (Tony Todd). Todos os moradores locais acreditam no retorno do maléfico com exceção de Caroline McKeever (Donna D'Errico), que descobrirá ter um segredo em comum com o homem que utiliza um gancho no lugar das mãos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANGURU JACK[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Carbone (Jerry O'Connell) e Louis Booker (Anthony Anderson) são dois amigos criados no Brooklyn que acabam sendo forçados a realizar uma entrega na Austrália. Após viajarem para o local, eles decidem se divertir um pouco e começam a tirar fotos e fazer brincadeiras com cangurus. Um deles acaba vestindo uma jaqueta vermelha dos turistas, justamente a que está com a encomenda a ser entregue, e vai embora. É quando Charlie e Louis precisam enfrentar uma série de problemas para reencontrar o canguru e recumperar a encomenda perdida.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANHÕES PARA CORDOBA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na fronteira do Texas, em 1912, capitão da cavalaria americana luta contra um exército de bandidos mexicanos na tentativa de destruir canhões que foram roubados por um líder rebelde chamado Córdoba.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>