<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]55[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page55.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO CONVENTO 2: CAÇADORA DE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine e sua família mudaram-se recentemente para uma igreja convertida. Ao se mudarem, eles foram assediados por um perseguidor religioso desconhecido, alegando que eram pecadores. Pamela, a avó de Catherine logo começa a revelar que ela tem segredos escondidos na igreja local, e nem tudo é o que parece. A cada noite, a freira retorna e, desta vez, ela busca reivindicar mais de uma alma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO FAROL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff (Kiefer Sutherland) e Diane (Sandra Bullock) são um casal de namorados que decidem passar as férias juntos, mas repentinamente ela desaparece em um posto de gasolina. Jeff a procura por três anos, a ponto de ficar obcecado. Após este período Rita (Nancy Travis), a atual namorada de Jeff, decide ajudá-lo a descobrir o que aconteceu, pois deste jeito a relação deles está ficando insustentável. É quando surgem indícios do paradeiro de Diane.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO GATO CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Dinastia Tang, uma lenda se torna verdadeira, um gato demônio de repente quebra a paz da cidade de Chang, causando uma série de estranhos eventos. Um poeta e um monge se unem para investigar as inexplicáveis mortes que se sucedem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO RELÓGIO NA PAREDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lewis (Owen Vaccaro), de apenas 10 anos, acaba de perder os pais e vai morar em Michigan com o tio Jonathan Barnavelt (Jack Black). O que o jovem não tem ideia é que seu tio e a vizinha da casa ao lado, Sra. Zimmerman (Cate Blanchett), são, na verdade, feiticeiros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO ROSÁRIO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino de clero Detroit confessa a um padre, que vira o sleuthe porque não pode dizer a polícia.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DOS ESCAVADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Talvez por culpa de uma maldição que atinge os homens de sua família, o jovem Stanley Yelnats IV (Shia Labeouf) é condenado injustamente de ter roubado os tênis de Clyde Livingston (Rick Fox), um famoso atleta que os doara para um orfanato, para serem leiloados. Stanley precisa escolher entre ir para a prisão ou ir para o Acampamento do Lago Verde. Ele escolhe a 2ª opção, mas ao chegar lá vê que não há nenhum lago, pois o "acampamento" fica no deserto. Lá Stanley é forçado a cavar um enorme buraco todos os dias, assim como os outros jovens internos. A razão "oficial" deste esforço é que ajuda a moldar o caráter, mas a verdade é que a diretora Warden , juntamente com seus assistentes Mr. Sir (Jon Voight) e Dr. Pendanski , querem achar o tesouro ent pela pistoleira "Beijoqueira" Kate Barlow , que beijava os corpos de quem tinha matado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTERIOSO ASSASSINATO DE UMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 4 de abril de 2010, a familia Quintanilla foi encontrada morta em sua casa de campo. A polícia relatou a existência de 37 horas de evidências em vídeos. "O Misterioso Assassinato de Uma Família" mostra as imagens reais dessas evidências. A família Quintanilla viajou para sua casa na fazenda em Sitges, onde Christian e July investigam sobre A Lenda da Garota na Floresta Garraf. Ambos gravavam qualquer coisa que faziam. No quinto dia de sua chegada,foram encontrados mortos em circunstâncias estranhas. O filme mostra os últimos 5 dias de Cristian Quintanilla e seus irmãos. Também mostra as estranhas situações que viveram, que continuam sem explicações.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTERIOSO CASO DE JUDITH WINSTEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um episódio de possessão demoníaca em um laboratório de psicologia se torna uma grande questão de segurança nacional para o governo americano: Judith Winstead, paciente do renomado psicólogo Dr. Henry West, comprovadamente possui poderes incontroláveis e obscuros que acabam sendo escondidos por décadas no sinistro Instituto Atticus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 221 a.C, o primeiro imperador da China Qin Shihuang começou a construção de sua tumba real. No mausoléu, foram enterrados o imperador, centenas de milhares de pessoas que trabalharam na construção, um tesouro e, diz a lenda, o elixir da juventude. Nos dias de hoje, o arqueólogo Jack (Jackie Chan) e o cientista William (Tony Leung Ka Fai) encontram em Dasar, na Índia, uma antiga espada da dinastia Qin, e uma pedra mágica que desafia a força da gravidade. Os objetos podem levá-los ao mítico mausoléu e conectar Jack e seus recorrentes sonhos a uma surpreendente vida passada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MODELO DE DEUS DE EINSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por milhares de anos, apenas a religião ofereceu uma resposta para o que vem após a morte. A ciência está prestes a mudar isso. Com a ajuda de um físico, um médium cego e o experimento final de Thomas Edison, Brayden Taylor embarca numa jornada para contatar o além. Por seu amor em transcender dimensões, ele deve desafiar as leis da física quântica. Deve desafiar as leis da natureza. Deve desafiar... o modelo de Deus.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOINHO E A CRUZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recriação arrebatadora da pintura épica de Pieter Brugel "A procissão para o Calvário", de 1654. No filme, Rutger Hauer representa Bruegel, Michael York vive um colecionador de arte amigo do pintor e Charlotte Rampling é a inspiração para sua Virgem Maria. Assim Majewski – usando efeitos visuais, tomadas em locações fantásticas na Polônia, na Áustria e na Nova Zelândia e um imenso pano de fundo pintado à mão – conta a história da pintura através de uma análise minuciosa de rituais seculares da vida cotidiana flamenga no século XVI, em toda a sua ocre imundície, com cenas que revelam as escolhas artísticas de Bruegel e o contexto político do momento. A pintura literalmente ganha vida neste filme encantador, em que cenas fantásticas invadem o espectador como um sonho adentra um corpo adormecido.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOINHO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um agente britânico é sequestrado e é pedido um resgate de diamantes. O agente descobre que não pode nem contar com as pessoas que ele achava que estavam do seu lado para ajudá-lo, então decide rastrear os sequestradores. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOMENTO EM QUE VOCÊ SE APAIXONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro encontro deles não podia ter sido mais desastroso; e mesmo assim, quando Hina se dá conta, seu coração está palpitando. Atraída por Koyuki, um veterano de sua escola, Hina está decidida a se matricular no mesmo colégio que ele, e começa a devorar os livros com fúria. Com seu amigo de infância Kotaro, ela entra no Colégio Sakuragaoka. Enquanto isso, depois de uma decepção amorosa de verão, Koyuki decide mudar o visual e descobre que virou a sensação da mulherada do colégio. É então que Hina decide se declarar por ele...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONASTÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação leva um policial a um remoto monastério na Polônia. Mas quando começa a desvendar os segredos desse lugar misterioso, ele descobre que também está conectado a uma força sinistra.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONGE À PROVA DE BALAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 60 anos o Monge Sem Nome protege um pergaminho sagrado, que lhe concede poderes mágicos. Prestes a se aposentar, o Monge precisa agora encontrar um substituto que possa dar prosseguimento à sua tarefa. O principal candidato é Kar, um malandro das ruas egoísta que, por um coincidência do destino, acaba salvando o Monge de ser capturado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONGE DESCE A MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem monge é forçado a deixar seu mosteiro empobrecido, ele se baseia em suas extraordinárias habilidades em artes marciais para sobreviver no mundo exterior. Em busca de um mentor, ele cruza o caminho de um mestre de Kung Fu que está na posse do Livro dos Segredos, o que revela a arte perdida da técnica mortal Ape greve Kung Fu. O livro raro é cobiçado por um pai sinistro e filho que vai para todos os extremos para obtê-lo. O monge encontra-se imerso em uma batalha mortal para proteger tanto o livro e seu mestre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO CANIBAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1950, as criações de um artista de horror-quadrinhos vêm vivas e matam-no. Anos depois, um novo cartunista revive as criaturas em sua casa, agora parte da colônia de um artista.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DA LAGOA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Amazônia brasileira, o pesquisador Carl Maia fotografa o que parece ser a nadadeira de um anfíbio possivelmente extinto. Carl viaja para mostrar sua descoberta e obter apoio financeiro, mas ao retornar com outros pesquisadores, descobre que dois funcionários deles foram mortos. Eles rumam para a Lagoa Negra, onde acham uma misteriosa criatura anfíbia, que pode ser o elo perdido entre duas espécies - uma aquática e outra terrestre.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DE DUAS FACES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1874. Henry Jekyll (Paul Massie) é um dedicado pesquisador que há 6 anos está casado com Kitty (Dawn Addams), mas lhe dá pouca atenção. Com isso ela se apaixonou por Paul Allen (Christopher Lee), o maior amigo de Jekyll. Paralelamente Henry desenvolve uma fórmula que faz vir à tona o lado negro de cada ser e, ao aplicar em si esta droga, Jekyll se altera não só psicologicamente como fisicamente. Logo ele está na Sphinx, uma casa noturna cara mas de má reputação. Lá encontra Kitty e Paul, que conversam com ele. Logo Jekyll está dançando com Kitty, que não imagina que este desconhecido que diz se chamar Edward Hyde é o seu marido, que ela tanto evita. Este encontro marca o início de várias tragédias.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista local usa os destroços de um satélite russo caído em sua escultura gigante para a celebração do centenário da cidade. Mas logo uma misteriosa substância alienígena traz a escultura gigante à vida; Criando um monstro de ferro cujo único instinto é sobreviver a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DENTRO DE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa comunidade desolada, repleta de marginais e viciados em drogas, a jovem Lou leva uma vida desregrada de abuso de tóxicos e festas. Após uma noite alucinante da qual pouco lembra, Lou acorda com sintomas de uma estranha doença, que logo se revela algo semelhante a uma gestação. Sem saber o que ocorreu, a garota começa a investigar as causas da moléstia ao mesmo tempo em que sofre seus terríveis efeitos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO ARMÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Monstro do Armário é uma paródia de filmes de horror / monstro. Depois de várias pessoas e um cachorro são encontrados mortos em seus armários um repórter “bem-educado”, um professor universitário, seu filho e um professor de banda confuso juntos para desvendar o mistério, mas não sem envolver o Exército dos EUA e pânico em massa.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO ÁRTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientistas de uma estação de pesquisa do Ártico descobrem uma nave espacial enterrada no gelo. Após um exame mais detalhado, eles descobrem o piloto congelado. Todo o inferno surge quando o levam de volta à sua estação e ele é acidentalmente descongelado![/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO HIMALAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gentil botânico inglês, acompanhado por um cientista americano chamado Shelley, decidiram conduzir uma expedição única aos Himalaias em busca do lendário Yeti, que o jovem escocês McNee, que tamém segue viagem com eles, afirma ter visto. Chegando lá, após encontrarem as pegadas, as verdadeiras intenções de alguns serão reveladas.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como resultado de um teste nuclear no Ártico, um carnívoro dinossauro desperta e segue em direção à costa Norte-Americana.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO PÂNTANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Alec Holland, escondido nas profundezas de um pântano tenebroso, está tentando criar uma nova espécie - uma combinação de animais e plantas capazes de se adaptar e prosperar nas condições mais adversas. Infelizmente, ele torna-se sujeito de sua própria criação e se transforma. Arcane, desesperado para a fórmula, tenta capturar o Monstro do Pântano. Uma perseguição explosiva se segue até que, finalmente, termina com um confronto entre Holland e um modificado Arcane...[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO QUE DESAFIOU O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gigantes moluscos são liberados da Terra por um terremoto e começam a matar pessoas.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de uma família francesa pensa que o destino lhe sorriu quando a filha de um homem rico concorda em se casar com o seu filho. A filha e sua tia viajam então para o interior da França para se reunir com a família, sem saber que uma 'besta' misteriosa anda a perseguir as proximidades.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um maníaco sexual e serial killer está à solta, mas equivocadamente a polícia suspeita de Loris (Roberto Benigni), um malandro de 5ª categoria que só rouba supermercados e vive dando uma de espertinho para não pagar suas contas. Jessica Rossetti (Nicoletta Braschi), uma policial, recebe a missão de, disfarçada, conhecer Loris e, orientada por Jolanda Taccone (Dominique Lavanant), um psicólogo da polícia, provoca sexualmente Loris de todas as formas para despertar o “monstro” que existe nele. Mas as coisas não acontecem conforme o planejado.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORDOMO DA CASA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante 30 anos, Cecil Gaines prestou serviços como mordomo na Casa Branca. Enquanto se torna testemunha ocular da história e das negociações de bastidores do Salão Oval - em um momento em que o movimento pelos direitos civis se propaga - sua dedicação ao trabalho alimenta tensões em casa, afastando sua esposa, Gloria, e criando conflitos com seu filho mais velho, simpatizante dos Panteras Negras. Baseado em história real.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heathcliff, um garoto pobre, é acolhido por um fazendeiro que vive com a família nos isolados montes de Yorkshire. Ali, Heathcliff desenvolve uma relação intensa e obsessiva com a irmã adotiva, Cathy. À medida que crescem, o amor impossível entre eles deixa cicatrizes profundas em suas famílias.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Earnshaws são os agricultores de Yorkshire durante o início do século XIX. Um dia, Sr. Earnshaw retorna de uma viagem à cidade, trazendo com ele um garotinho irregular chamado Heathcliff. Filho de Earnshaw, Hindley, se ressente da criança, mas Heathcliff torna-se companheiro e alma gêmea à irmã de Hindley, Catherine. Depois que seus pais morrem, Cathy e Heathcliff crescem selvagens e livres sobre os mouros e apesar da contínua inimizade entre Hindley e Heathcliff, ficam felizes - até que Cathy encontre Edgar Linton, filho de um vizinho rico. Escrito por Marg Baskin[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XVIII, em uma área rural da Inglaterra, surge com o tempo uma violenta paixão entre Catherine Earnshaw (Juliette Binoche) e o cigano Heathcliff (Ralph Fiennes), seu irmão adotivo. Criados juntos, eles são separados pela morte do pai de Catherine e a crueldade de como Hindley Earnshaw (Jeremy Northam), seu irmão, trata Heathcliff. Quando Heathcliff fica sabendo que ela vai casar com Edgar Linton (Simon Sheperd), um homem rico e gentil, Heathcliff foge para fazer fortuna, ignorando o fato de que Catherine o ama, e não o futuro marido. Dois anos depois, Heathchliff retorna para vingar-se de Hindley e Edgar e do abandono que Catherine lhe infligiu.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Humilhado por seu irmão de criação Hindley (Hugh Williams), Heathcliff (Laurence Olivier) torna-se um homem rico e em busca de vingança. Ao mesmo tempo, porém, o rebelde nutre grande paixão por Cathy (Merle Oberon), irmã do homem que deseja matar e que, durante os anos em que esteve ausente da Inglaterra, casou-se com o nobre Edgar (David Niven). Certo dia, o Sr. Earnshaw retorna de viagem da cidade, trazendo consigo o pequeno órfão chamado Heathcliff. Porém, o filho de Earnshaw, Hindley, sente ciúmes do garoto, enquanto Catherine, sua filha, torna-se a paixão infantil e logo o amor de Heathcliff. As coisas mudam quando os pais dos garotos morrem, e Heathcliff começa a ser tratado como mero empregado. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORTO - ELE VEIO BUSCAR SUA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diego de La Muerte (Wilmer Valderrama) é um jovem latino-americano que mora em Los Angeles. Quando chega a celebração do Dia dos Mortos, Diego se veste como um zumbi Mariachi, e antes de ir à festa ele tatua na testa o símbolo asteca da morte. A caminho da festa, Diego sofre um acidente de carro e acaba morrendo. Ele é enviado para Mictlan, a terra da morte, onde é sacrificado para o Deus da Morte, que lhe rouba o coração e o guarda em um pote de barro, dando a ele o controle total sobre sua alma. Diego então retorna para a Terra, aprisionado dentro de seu corpo morto, e faz uma maquiagem permanente em seu rosto. Agora, dotado de uma força obscura, ele deve lutar contra o Deus da Morte para recuperar sua alma, e também as almas das pessoas que ele ama.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORTO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História sobre uma peste antiga que infecta recorrentemente a sociedade moderna. Na noite do seu funeral, Bart, um soldado morto no Iraque ergue-se da sepultura e segue em direção à casa do seu amigo Joey. De madrugada, o corpo de Bart tomba, regressando à vida apenas no pôr-do-sol seguinte. Os dois amigos concluem que Bart é um zombie consciente que precisa beber sangue para evitar a decomposição do seu corpo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOTORISTA DE TÁXI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1980, durante a ditadura militar na Coreia do Sul, um humilde motorista de táxi de Seul é contratado disfarçadamente pelo jornalista alemão Jürgen Hinzpeter para levá-lo até a cidade de Gwangju, no interior do país. Chegando lá, eles encontram o local sitiado pelo exército do governo e conhecem um grupo de estudantes determinado a lutar pela democratização do país e pelo fim da opressão. A tensão logo aumenta e o confronto é iminente, mas Hinzpeter não se intimida e torna-se o único jornalista a cobrir o evento, posteriormente divulgando a trágica situação para conhecimento do mundo. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOTORISTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um apocalipse zumbi que começou a devastar o mundo, um homem (Mark Dacascos) toma atitudes extremas para conseguir proteger a sua família de todo o caos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DA FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A saga da família Donahue, que sempre se dedicou ao mundo dos espetáculos. A filha deseja ser uma grande estrela, um dos filhos decidiu ser padre, mas o outro, um dançarino, se apaixona por uma jovem que sonha ardentemente em ser cantora e não está disposta a perder nenhuma oportunidade que possa ajudar seu grande objetivo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE ANDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história do mestre em manipular sua platéia, Andy Kaufman que conseguia provocar gargalhadas, silêncios profundos, lágrimas e até gritos. Ao convidar o público para ir tomar leite com biscoitos ou desafiar mulheres para lutas mistas, ele se especializou em criar atuações tão reais que até seus amigos mais íntimos nunca estavam certo de onde estava a verdade. Embora tido, entre outras descrições, como duende niilista, guerrilheiro Zen, comediante dadaísta e o primeiro artista de verdade, Kaufman sempre preferiu pensar que era simplesmente um homem da música e da dança.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE APU[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apu é um estudante recém-formado e desempregado que sonha em ser escritor. Um amigo de escola o convida para um casamento e ele acaba como o noivo da garota que estaria se casando. Mesmo com repulsa pela idéia, ele aceita e a leva, posteriormente, de volta a Calcutá.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE CARRIE PILBY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrie é uma jovem super inteligente, que se formou em Harvard com apenas 18 anos. Atualmente com 19 anos, ela está se esforçando para entender o sentido do mundo no que se refere a moralidade, relacionamentos, sexo e ter que deixar seu apartamento em Nova York.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE CORMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica da longa carreira do American Filmmaker Roger Corman, o mais tenaz e engenhoso produtor e diretor de baixo orçamento da indústria cinematográfica dos EUA, um pioneiro da filmagem independente e do descobridor de novos talentos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE HENRY ORIENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto tenta seduzir uma mulher casada (Paula Prentiss), o pianista Henry Orient (Peter Sellers) é interrompido por duas colegiais precoces, Valerie (Tippy Walker) e Marian (Merrie Spaeth). A princípio, ele não se importa, mas como as coincidências se repetem Henry acha que as garotas são espiãs do marido da amante. Valerie acaba se apaixonando pelo pianista.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE JACK E ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai e filha isolados em uma ilha na costa leste e vivendo em uma comunidade que antes era próspera, enfrentam os limites da família e da sexualidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE LELAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente, Leland P. Fitzgerald (Ryan Gosling), é encarcerado após assassinar Ryan Pollard (Michael Welch), um menino retardado. Pearl Madison (Don Cheadle) é o professor da ala especial da prisão onde Leland está confinado, sendo também um aspirante a escritor. Pearl pretende pegar a história de Leland e transformá-la num livro, especialmente ao descobrir que um famoso romancista, Albert Fitzgerald (Kevin Spacey), é o pai de Leland. A investigação de Pearl descobre alguns efeitos do crime em todos os envolvidos, incluindo Harry (Martin Donovan) e Karen Pollard (Ann Magnuson), os pais da vítima. Becky Pollard (Jena Malone), uma adolescente viciada em drogas, é ao mesmo tempo a ex-namorada de Leland e irmã da vítima. A situação também se complica com a relação da irmã mais velha de Becky, Julie (Michelle Williams), e seu namorado, Allen Harris (Chris Klein).[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DO CIRCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Matt Masters decide levar seu circo em uma turnê europeia, ele é afogado por problemas, e ao mesmo tempo ele procura por Lili, a mãe de sua filha adotiva, que desapareceu anos antes.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um bem sucedido homem de negócios segue uma pista para encontrar seu irmão desaparecido, ele mergulha de cabeça no submundo de moradores ilegais e infratores que ameaçam arruinar sua família, enquanto ele luta para manter sua sanidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DOS PEQUENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos subúrbios de Tóquio, sob o assoalho de uma casa velha, Arrietty vive em seu minúsculo mundo com a família, fazendo de tudo para manter em segredo a existência de todos. Sobrevivendo como pequenos ladrões, eles conhecem as regras para que nunca sejam percebidos pelos verdadeiros (e grandes) donos da casa. Para isso, procuram manter a desconfiança deles em cima dos gatos e ratos e tomam todos os cuidados possíveis para evitar de serem vistos. Contudo, quando um jovem rapaz se hospeda na casa, a pequenina Arietty acredita que poderá manter uma amizade com ele, apesar da diferença dos tamanhos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO É SEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para deixar a vida de crimes, um traficante de Paris aceita um último trabalho na Espanha. No seu caminho, marginais desequilibrados, uma antiga paixão e a mãe golpista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Testes nucleares no deserto resultam no crescimento de formigas gigantes que ameaçam o sudoeste dos Estados Unidos , uma equipe de investigadores e o exército procuram uma maneira de controlar a dispersão das formigas.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO FABULOSO DE BILLY LIAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O preguiçoso e irresponsável Billy Fisher trabalha como assistente em uma funerária no norte da Inglaterra. Seus devaneios constantes e histórias desprovidas de verdade são a causa das más decisões que afastam seus amigos e familiares, que o apelidam de “Billy Mentiroso.”[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO FANTÁSTICO DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dorothy, salva de um experimento psiquiátrico por uma misteriosa garota, por algum motivo estranho é chamada de volta ao mundo de Oz. É quando Dorothy, se depara com uma bruxa que destrói tudo aquilo que faz de Oz, uma Terra mágica.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO IMAGINÁRIO DO DR. PARNASSUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Doutor Parnassus, líder de um espetáculo artístico, tem um obscuro segredo: há muitos anos, ele trocou a alma de sua filha com o diabo. Agora o diabo voltou para cobrar o acordo, e Dr. Parnassus terá que coletar cinco almas para salvar a jovem.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO MÁGICO DA BELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muitas coisas aconteceram antes que a Bela e a Fera pudessem viver felizes para sempre! Nesta aventura, eles e seus amigos descobrem como amor e trabalho em equipe, perdão e amizade podem transformar um palácio de princesa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO MÁGICO DE RUFUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott e Emily estão na casa de sua avó quando de repente descobrem uma criatura misteriosa. Eles têm uma missão: com a ajuda de um antigo livro de feitiços, eles vão reunir alguns ingredientes para fazer um pó mágico para salvar seu mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO MARCHA PARA O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Bug de Satanás (1965) é um filme de ficção científica em que um laboratório de guerra germinativo do governo dos EUA teve um acidente. A primeira teoria é que um dos germes foi liberado e matou vários cientistas. O grande medo é que uma cepa mais virulenta, chamada o bug de Satanás porque toda a vida pode ser morta por ela, caso fique escapar, pode ter sido roubada.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO OCULTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miriam (Lisa Ray) é uma dona de casa indiana tradicional e dedicada ao marido e filho. Amina (Sheetal Sheth) é diferente e causa polêmica por trabalhar com um homem negro em uma sociedade que separa negros e brancos, assim como homen e mulheres. Mesmo assim, não tem como evitar quando seu coração se liga à uma outra pessoa, seja ela do mesmo sexo ou não. E o filme mostra todo esse momento em que Miriam e Amina se apaixonam e tentar manter uma relação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO ODEIA-ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pescadores embarcam um fugitivo psicótico que lhes diz que tem a intenção de matá-los quando o passeio terminar. Dois amigos em uma viagem de pesca pegam um motorista encalhado que acaba se revelando um fugitivo psicótico. Este sociopata já assassinou outros bons samaritanos em seus esforços para escapar das autoridades. Ele sadicamente insulta e ameaça os dois homens e perversamente se delicia em dizer-lhes que já tem ambos marcados para morrer em algum momento antes do final da viagem. Seu destino é a balsa em Baja, Califórnia, que ele espera irá ajudá-lo a chegar ao continente. Os reféns esperam estar vivos o tempo suficiente para escapar ou serem resgatados pelas autoridades mexicanas.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO PERDIDO: JURASSIC PARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Hammond chama o teórico do caos Ian Malcolm à sua casa para dar algumas notícias aterradoras: Enquanto quase tudo em Jurassic Park foi destruído, seus engenheiros parecem ter um segundo local, onde outros dinossauros estão escondidos. Aparentemente, os dinossauros na segunda ilha estão vivos e bem e até se acasalando. Hammond quer que Malcolm observe e documente as criaturas antes que mercenários cheguem até eles.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas fazem uma expedição para os confins da floresta amazônica e acabam descobrindo um local onde os dinossauros ainda vivem. Primeira adaptação do clássico livro de Arthur Conan Doyle.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO POR UM FIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, um computador chamado Simulacron é capaz de simular completamente a realidade. Quando o líder do projeto, Henry Vollmer, morre repentinamente, seu sucessor, Dr. Fred Stiller, começa a experienciar fenômenos estranhos. Poderia Simulacron ser o responsável por trás de tudo isso?[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO SEGUNDO GARP[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de T.S. Garp não é nada convencional. Fruto de um caso rápido da mãe - uma enfermeira feminista que sempre quis um filho, mas não um marido - , recebe o mesmo nome do pai, que nunca conheceu.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NAMORADO DA MINHA NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse (Alyssa Milano) é uma mulher atrevida e inteligente que ainda tem que encontrar "O Cara certo" até que ela esbarra em Ethan (Christopher Gorham), um escritor em desespero, depois de ter outro romance rejeitado pelos editores. Para Jesse, o encontro oferece mais uma oportunidade para inspirar Ethan em seu trabalho novamente. Momentos após conhecer o homem perfeito para ela, Jesse encontra Troy (Michael Landes), um executivo de publicidade confiante e bem sucedido que faz quase todos os momentos serem elegantes e românticos. Logo Jesse está em cima da cabeça e lutando com o paradoxo romântico: o que fazer uma garota quando que ela conhece "O Cara Certo"... depois de já ter encontrado o cara certo? Finalmente, o que Jesse descobre sobre o amor reflete o que o público descobre sobre a história em si: As coisas nem sempre são o que parecem. My Girlfriend's Boyfriend é uma clássica história de amor de cabeça para baixo, uma comédia romântica com surpresas muito grandes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NASCIMENTO DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diversos pontos da história norte-americana são repassados sob a história de dois irmãos, chamados Phil e Ted Stoneman, que acabam em lados opostos a uma família amiga, os Camerons, durante a Guerra Civil.[/B]</info>
<date>1915</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NASCIMENTO DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Nascimento de Uma Nação conta a história de Nat Turner, que liderou uma rebelião dos escravos – tornando-se um dos atos mais influentes de resistência contra a escravidão nos Estados Unidos e que até hoje nunca havia sido contada. O longa mostra uma nova perspectiva sobre sua luta contra os donos de escravos em 1831 e oferece um retrato abrangente e humano do homem por trás da rebelião – homem movido pela fé e confiança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DA PRINCESA ENCANTADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Odette e o príncipe Derek se divertem preparando seu primeiro Natal juntos. Mas um malvado fantasma traçou um plano para se vingar do príncipe e acabar com a melhor época do ano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE ANGELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na igreja com a família na Véspera de Natal, Angela tem uma ideia extraordinária. Um conto comovente baseado numa história de Frank McCourt.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE BUDDY E SALLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte do marido, o único conforto de Sally é o seu pastor alemão, Buddy. Ao se amedrontar com uma tempestade, o cão foge, o que dá início a uma série de eventos que vão unir ainda mais Buddy e Sally.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE CHARLIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Charlie Brown reclama sobre o sentido materialista que as pessoas dão ao Natal, Lucy sugere que ele se torne o diretor de uma peça teatral. Charlie Brown aceita, mas o que deveria ser uma lição, acaba se tornando uma experiência frustrante. Agora, ele deverá pedir a ajuda de Linus para aprender o verdadeiro sentido do Natal.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE DENNIS O PIMENTINHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Natal, Denis Mitchell está tentando achar o presente ideal para o seu vizinho rabugento, o Sr. Wlison. Um anjo, que está na terra com a missão de propagar o espiíito natalino, irá ajudar Dennis nessa tarefa difícil.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE MADEA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ajudar uma amiga a surpreender a filha, Madea vai comemorar o Natal em uma cidade do interior. Lá, enquanto todos fazem os preparativos, Madea revela seu particular espírito natalino e alguns segredos do passado ressurgem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE MARIAH: A MAGIA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Rainha do Natal regressa com uma explosão de alegria natalícia neste especial. Mariah canta a sua encantadora música original "Fall in Love at Christmas" com Khalid e Kirk Franklin, conversa com Zane Lowe, da Apple Music, e termina com um clássico festivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DO ZÉ COLETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Papai Noel tem que fazer um pouso forçado e cabe a Hank, Zé Coleta e os amigos animais ajudar a salvar o Natal de todos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS AMIGOS INDISCRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos de faculdade se reúnem durante as férias de Natal, depois de 15 anos sem se encontrarem, e, com isso, eles descobrem como é fácil reascender as velhas amizades, os antigos amores e também as rivalidades passadas. Novas descobertas são feitas e segredos são revelados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS COOPERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos se preparam para mais um natal na casa dos patriarcas Sam e Charlotte Cooper. Apesar do clima festivo, a família está enfrentando vários problemas. Além do divórcio dos patriarcas, o filho está desempregado, a filha tem um caso e Emma sente inveja da irmã Charlotte. Ao mesmo tempo, há uma aproximação inédita de Bucky e da filha Ruby.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS DARLINGTONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A assistente de uma firma de advocacia decide pedir demissão, mas ela se vê obrigada a ajudar o irmão mais novo de seu chefe enquanto ele cuida de seus sobrinhos e sobrinhas órfãos durante o Natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS FLINSTONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Natal dos Flinstones é um especial de televisão animado de Natal de 1977, com personagens da franquia Os Flintstones. Foi produzido por Hanna-Barbera e é o segundo trabalho animado de Natal da franquia, depois do episódio de 1964 "Natal dos Flinstones"[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS LIDDLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher faz de tudo para que a sua família disfuncional pareça o mais normal possível durante as festas de fim de ano. No entanto, meio do caos das festividades, ela acaba se apaixonando pelo seu belo vizinho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS MITCHELL 2: A COMPETIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Animado com a ideia de um Natal tranquilo, Mike se vê inesperadamente envolvido em um reality show de decoração de Natal, onde ele tem que competir contra seu próprio irmão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS PADRINHOS MÁGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timmy Turner andou aprontando, e as crianças acabaram perdendo a fé em Papai Noel. Agora, com a ajuda dos padrinhos, ele terá que fazer o possível para salvar o Natal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL ESTÁ NO AR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma reviravolta, um pai solo e seus quatro filhos mimados são forçados a cortar despesas e repensar o que importa de verdade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL FOI CANCELADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Emma descobre que terá que passar as festas de fim de ano com seu pai, um viúvo, e a nova namorada dele, uma antiga colega de escola de Emma. Desesperada, ela fará de tudo para separar o casal antes do Natal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MÁGICO DE MARIAH CAREY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a crise que estamos vivendo, a alegria do Natal está ameaçada. Mas se tem uma pessoa que pode salvar este dia especial, este alguém é Mariah Carey. A diva traz um espetáculo mágico e cheio de estrelas para deixar a sua noite mais feliz.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MALUCO DE ERNEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso comediante de mil expressões, Ernest P. Worrell, tenta ajudar Papai Noel durante a noite de Natal. Ele acaba criando situações absurdas e entrando em loucas aventuras. Quando o Bom Velhinho se aposenta, é para Ernest que pede ajuda.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MALUCO DE HAROLD E KUMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos após sua aventura na Baía de Guantanamo, Harold Lee e Kumar Patel provocam uma briga familiar por, inadivertidamente, queimarem a árvore de Natal premiada do sogro de Harold. Para corrigir o problema, eles embarcam em uma missão na cidade de Nova York para encontrar a árvore perfeita, mais uma vez causando problemas e grandes confusões.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NAVIO DE TESEU[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias sobre pessoas forçadas a pensar sobre a ética e questões morais levantadas por adiantamentos médicos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NEGOCIADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco, Scott Roper (Eddie Murphy) trabalha como negociador de reféns e enquanto tudo corre bem (dentro do possível) na sua vida profissional. Mas sua vida particular não é bem assim, pois Ronnie (Carmen Ejogo), sua ex-namorada, está saindo com um famoso jogador de baseball. Mas tudo piora realmente quando um oficial de polícia é assassinado por um ladrão de jóias psicótico, fazendo com que Roper fique decidido em fazer qualquer coisa para prender o criminoso, mesmo sendo ele proibido de entrar no caso por estar emocionalmente envolvido. Simultaneamente, ele tem de treinar um membro da SWAT para se tornar um negociador como ele, mas mesmo assim consegue prender o ladrão que matou seu amigo. Porém, tudo está longe de ficar tranquilo, pois o psicopata foge da prisão, sequestra Ronnie, que tinha reatado com Scott, e para devolvê-la exige que Roper entregue dez milhões de dólares em jóias, as que ele tinha roubado.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NERD VAI À GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o problemático estudante Kelly Ernswiler, a vida é uma guerra, ou, pelo menos, uma incrível simulação. Com todas as dificuldades em sua vida, ele encontrou uma fuga: encenar as épicas batalhas da Segunda Guerra Mundial. Então ele começa uma improvável amizade com Bart Bowland para reconstituí-la e sua vida está prestes a explodir de maneiras que ele nunca esperava![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NEVOEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma violenta tempestade devastar a cidade de Maine, David Drayton e Billy, seu filho de 8 anos, correm rumo ao supermercado, temendo que os suprimentos se esgotem. Porém um estranho nevoeiro toma conta da cidade, o que faz com que David, Billy e outras pessoas fiquem presas no supermercado. Logo David descobre que há algo de sobrenatural envolvido e que, caso deixem o local, isto pode ser fatal.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOIVO DA GIRAFA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história das confusões vividas por Aparício Boamorte, um pobre caipira que trabalha no Jardim Zoológico e tem uma girafa como confidente para desabafar as broncas que leva de todas as pessoas com quem se relaciona enquanto espera por uma herança que dá todos os sinais de que não sairá já que o detentor da fortuna, o tio de Aparício, insiste em não morrer.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOIVO DA MINHA MELHOR AMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia em que completa 30 anos, Rachel tem uma aventura com Dex, o noivo de sua melhor amiga Darcy. Tudo se complica quando Dex confessa seu amor a ela. Incapaz de deixar seus sentimentos de lado, Rachel tem que escolher entre o amor e a amizade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOME DA ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1327 William de Baskerville, um monge franciscano, e Adso von Melk, um noviço que o acompanha, chegam a um remoto mosteiro no norte da Itália. William de Baskerville pretende participar de um conclave para decidir se a Igreja deve doar parte de suas riquezas, mas a atenção é desviada por vários assassinatos que acontecem no mosteiro. William de Baskerville começa a investigar o caso, que se mostra bastante intrincando, além dos mais religiosos acreditarem que é obra do Demônio. William de Baskerville não partilha desta opinião, mas antes que ele conclua as investigações Bernardo Gui (F. Murray Abraham), o Grão-Inquisidor, chega no local e está pronto para torturar qualquer suspeito de heresia que tenha cometido assassinatos em nome do Diabo. Considerando que ele não gosta de Baskerville, ele é inclinado a colocá-lo no topo da lista dos que são diabolicamente influenciados.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOME DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster (John Travolta) se vê em situação delicada quando seu chefe morre de um ataque cardíaco. Ele se vê obrigado a trabalhar para pessoas que não gosta e seu primeiro trabalho é cobrar em Los Angeles uma dívida de um produtor de filmes classe "B" (Gene Hackman). Mas ao chegar em Los Angeles sua paixão pelo cinema e a oportunidade de ter outro tipo de vida o fazem apostar todas as fichas em seu sonho.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOSSO SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly é assombrada por seu passado. Suas lembranças nos levam de volta no tempo para acompanhar a história de seu relacionamento com Charles Dickens, com quem ela descobriu uma cumplicidade emocionante, mas frágil. Dickens — famoso, controlador e emocionalmente isolado dentro de seu sucesso — se apaixona por Nelly. Conforme Nelly torna-se o foco da paixão de Dickens e sua musa, o preço para ambos é o segredo, e para Nelly, uma vida de "invisibilidade".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOSSO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família vive no campo no México, criando touros. Esther é a encarregada da propriedade, enquanto o marido, Juan, um poeta famoso, cria e seleciona os animais. Quando Esther se envolve com um dos rancheiros, Juan parece incapaz de atingir as suas próprias expectativas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Clayton, um dos graduados mais inteligentes do país, é exatamente o que Walter Burke precisa para integrar sua equipe na CIA. Rapidamente, ele se destaca na turma e se apaixona por Layla, sua colega de treinamento. Quando James começa a questionar seu papel na agência, Burke o escala para uma missão inesperada. O suspense aumenta e entre tantas reviravoltas há apenas duas coisas com as quais ele pode contar: não confiar em ninguém e nada é o que parece.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benoit (Réphaël Ghrenassia) tem 14 anos que acabou de se mudar para a cidade de Paris. No novo colégio, as coisas começam mal quando ele passa a sofrer bullying por um grupo de populares arrogantes. Determinado ele decide organizar uma festa, mas apenas três estudantes nerds do colégio aparecem. E se eles formassem a melhor gangue de todas?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVIÇO REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade do Ceará um temporal destrói a igrejinha do local. Um noviço sonha em conseguir dinheiro para a reconstrução, tem de fugir do local pois um coronel acha que ele sabe sobre um mapa, que diz a localização de um grande tesouro. Na verdade a mulher do coronel passou para o noviço este mapa sem ele saber. O noviço vai trabalhar no Rio de Janeiro, onde toma conta dos cinco filhos de um empresário viúvo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVÍSSIMO TESTAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deus existe! Ele mora em Bruxelas com a sua filha. Mas a relação entre os dois é tão complicada que a filha decide se vingar do pai, roubando o computador divino e revelando a todos os humanos a data de sua morte. Para conter a crise, Deus volta a viver normalmente entre os homens, descobrindo o verdadeiro caos que é a Terra nos dias de hoje.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVO CARRO DO MIKE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike descobre que ser o melhor colecionador de gargalhadas da Monsters, Inc. tem seus benefícios, como ganhar dinheiro suficiente para comprar um carro com tração nas seis rodas carregado de gadgets. Esse cheiro de carro novo não dura o tempo suficiente, no entanto, quando Sulley inicia um infeliz teste de estrada que ensina a Mike o verdadeiro significado do remorso do comprador. O orgulho de Mike em suas novas rodas só é superado pela falta de habilidades de Sulley no painel de controle. Os dois finalmente concordam em uma coisa: caminhar para o trabalho pode ser o melhor, pelo menos hoje.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Novo Mundo é uma superprodução épica que se passa durante a jornada dos europeus em busca da colonização da América. O aclamado cineasta Terrence Malick traz à vida sua interpretação única de uma história repleta de aventura, conquista e poder. No elenco estelar, nomes como Colin Farrell, Christopher Plummer, Christian Bale, David Thewlis e, apresentando, a bela atriz QOrianka Kilcher.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVO PESADELO: O RETORNO DE FREDDY KRUEGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Realidade e fantasia se misturam em formas inquietantes neste episódio da série de horror, que reúne o diretor Wes Craven e os atores Heather Langenkamp e Robert Englund retratando eles mesmos. Heather considera fazer um outro filme com Craven e seu filho Dylan cai, então, sob o feitiço do vilão icônico, o desfigurado Freddy Krueger. Eventualmente, Langenkamp deve enfrentar o espírito demoníaco de Freddy para salvação da alma de Dylan.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NÚCLEO: MISSÃO AO CENTRO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O geofísico Dr. Josh Keyes descobre que um experimento fracassado interrompeu a rotação da Terra. Para tentar descobrir o que está havendo e resolver a crise, Josh escala uma equipe com alguns dos mais brilhantes cientistas do mundo, que tem por missão ir até o núcleo da Terra para reativar a rotação do planeta.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OBSERVADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em baixa na carreira desde que deixou um perigoso psicopata escapar de suas mãos, o agente do FBI Joel Campbell (James Spader) vê a chance de recuperar seu antigo status quando o mesmo psicopata volta a atacar, desta vez em Chicago. O psicopata, David Allen Griffin (Keanu Reeves), gosta de fazer um estranho jogo com Campbell: antes de matar suas vítimas, percorre pela cidade e tira fotos, que envia para o agente exatamente para alertá-lo que irá matar aquela pessoa. Este jogo quase leva Campbell loucura, que faz de tudo para conseguir prender Griffin antes que ele mate seu mais novo alvo: Polly (Marisa Tomei), psicanalista do próprio Joel Campbell.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO É CEGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Biddle, baleados enquanto roubavam um posto de gasolina, são levados para a ala da prisão do Hospital Municipal; Ray Biddle, um racista radical, não quer tratamento do residente negro Dr. Luther Brooks. Quando o irmão John morre enquanto Lutero tenta salvá-lo, Ray tem certeza de que é um assassinato e se torna obcecado pela vingança. Mas também há racistas negros, e a situação desliza rapidamente em direção à violência. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO QUE VOCÊ SEMEIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Starr Carter é uma adolescente negra de dezesseis anos que presencia o assassinato de Khalil, seu melhor amigo, por um policial branco. Ela é forçada a testemunhar no tribunal por ser a única pessoa presente na cena do crime. Mesmo sofrendo uma série de chantagens, ela está disposta a dizer a verdade pela honra de seu amigo, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia na vida de três jovens delinquentes, um árabe, um judeu e um negro que moram num conjunto habitacional pobre de Paris, mostra a que ponto pode chegar a discriminação racial de policiais hostis.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OFICIAL E O ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, final do século 19. O capitão francês Alfred Dreyfus é um dos poucos judeus que faz parte do exército. No dia 22 de dezembro de 1884, seus inimigos alcançam seu objetivo: conseguem fazer com que Dreyfus seja acusado de alta traição. Pelo crime, julgado à portas fechadas, o capitão é sentenciado à prisão perpétua no exílio. Intrigado com a evolução do caso, o investigador Picquart decide seguir as pistas para desvendar o mistério por trás da condenação de Dreyfus.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓLEO DE LORENZO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto levava uma vida normal até que, quando tinha seis anos, estranhas coisas aconteceram, pois ele passou a ter diversos problemas de ordem mental que foram diagnosticados como ALD, uma doença extremamente rara que provoca uma incurável degeneração no cérebro, levando o paciente à morte em no máximo dois anos. Os pais do menino ficam frustrados com o fracasso dos médicos e a falta de medicamento para uma doença desta natureza. Assim, começam a estudar e a pesquisar sozinhos, na esperança de descobrir algo que possa deter o avanço da doença.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHAR DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Paul Raymond, editor, empresário e criador de diversas revistas eróticas. O filme aborda a época em que sua fortuna cresceu de maneira exorbitante, tornando-o o homem mais rico da Inglaterra até o momento em que uma fatalidade o fez abandonar suas empresas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem retorna à casa de campo de seu pai nos pântanos após sua morte misteriosa e encontra um amuleto amaldiçoado, conectado à bruxaria local. Ela liberta dois demônios mortais, que a assombram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Diabo fica intrigado com um terçol que subitamente aparece em seu olho. Seus conselheiros mais capazes informam que o motivo da moléstia é uma jovem que se casará virgem, dando uma vitória sem precedentes ao Céu e trazendo vergonha ao Inferno. O Diabo ainda tem alguns dias para tentar contornar o problema, e usará a arma secreta que tem nas mãos, Don Juan, que será mandado de volta à vida para tentar seduzir a jovem.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A violinista Sydney Wells sofreu um acidente durante sua infância que a deixou cega. Quando ela consegue recuperar a visão através de um transplante de córnea, ela passa a ver imagens sombrias e aterrorizantes que a amedrontam. Sem poder distinguir se a situação é devido a adaptação de seu corpo à nova situação, a jovem passa a desconfiar que a causa está ligada ao doador.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO E A FACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma plataforma de petróleo, um grupo de amigos se mantem unido como forma de aliviar as dificuldades enfrentadas pelo isolamento imposto àqueles que trabalham e vivem em alto-mar. Uma promoção desencadeia acontecimentos que desestruturam de maneira irreversível a amizade do grupo e a própria vida em terra de Roberto, o protagonista do filme. Ele é posto à prova pela força do destino e vivencia o drama de um homem comum frente a um gradual processo de isolamento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO QUE TUDO VÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em troca de US$ 1 milhão cinco jovens aceitam o desafio de ter que morar em uma casa abandonada por 6 meses, sendo vigiados por câmeras de TV 24 horas por dia. Caso um deles desista do desafio e deixe a casa todos serão perdedores e ninguém ganhará o prêmio. Com o tempo as diferentes motivações para participar do desafio vêm à tona, mostrando o quão diferentes eles são. Porém as provações que cada um tem que suportar para continuar no jogo ficam tão intensas que eles passam cada vez mais a pensar se vale a pena permanecer nele.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÔNIBUS MÁGICO DECOLA NOVAMENTE CONEXÃO FRIZZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um raio divide o Ônibus Mágico em três pedaços, espalhando a turma pelo mundo com diferentes versões da Professora Frizzle em cada ônibus! Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÔNIBUS MÁGICO DECOLA NOVAMENTE: O FUSO CONFUSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A turma da professora Frizzle assiste aos shows da turnê de Ano-Novo de uma estrela da música pop e aprende sobre fusos horários. Todos os shows são numa noite só![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OPERÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O operário Trevor Reznik sofre tanto de insônia, que está prejudicando seu peso e sua saúde mental. Quando Trevor involuntariamente provoca um acidente de trabalho que fere um colega, ele começa a se tornar ainda mais problemático e, apesar de um relacionamento com Stevie, uma bonita prostituta, Trevor começa a culpar seus problemas em uma figura enigmática chamada Ivan.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OPOSTO DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deedee (Christina Ricci) é uma adolescente precoce que foge de casa, durante o verão, e se instala na casa de Bill (Martin Donovan), seu meio-irmão, um professor de inglês homossexual. A confusão tem início quando Deedee seduz o namorado de Bill e foge com o dinheiro dele, sendo perseguida através dos EUA[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ORFANATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura (Belén Rueda) passou os anos mais felizes de sua vida em um orfanato, onde recebeu os cuidados de uma equipe e de outros companheiros órfãos, a quem considerava como se fossem seus irmãos e irmãs verdadeiros. Agora, 30 anos depois, ela retornou ao local com seu marido Carlos (Fernando Cayo) e seu filho Simón (Roger Príncep), de 7 anos. Ela deseja restaurar e reabrir o orfanato, que está abandonado há vários anos. O local logo desperta a imaginação de Simón, que passa a criar contos fantásticos. Entretanto à medida que os contos ficam mais estranhos Laura começa a desconfiar que há algo à espreita na casa.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OTÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Tannek (Jason Biggs) é um jovem deslocado que vive num verdadeiro buraco na Universidade de Nova York. As garotas o rejeitam e os demais companheiros de faculdade simplesmente o ignoram. Até que ele conhece Dora Diamond (Mena Suvari), uma jovem estudante que é tão deslocada na cidade quanto ele. Dora não tem dinheiro nem lugar para morar, e seu namorado, o Professor Edward Alcott (Greg Kinnear), está mais interessado em manipulá-la do que em amá-la. Paul decide então ajudá-la a conseguir um emprego e a se vestir melhor, aprendendo ele mesmo a aproveitar melhor a cidade em que vive.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OTÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso comediante de um grupo de humor morre em um acidente de avião. Os membros do grupo precisam encontrar logo alguém que possa substituí-lo em um programa de TV, se não quiserem ser demitidos. O homem escolhido é ninguém menos que Stanley Belt (Jerry Lewis), um carregador de malas de hotel, desajeitado, que não consegue fazer nada direito.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OURO DE MACKENNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao cavalgar pelo deserto o delegado Mackenna (Gregory Peck), é alvo de tiros dados por um velho chefe Apache. Ao responder aos tiros, MacKenna acaba ferindo mortalmente o velho índio. Antes de morrer, o chefe lhe dá um antigo mapa que, segundo ele, traz o segredo da localização do vale do ouro. Mas o alerta que, ao encontrar o veio de ouro, despertará a fúria de antigos deuses... Ele não acredita no velho e joga o mapa no fogo. Mas grava o desenho na memória... O bandido Colorado (Omar Sharif) sequestra McKenna, pois acredita que ele é a única pessoa viva que conhece o tortuoso caminho para o vale do ouro... Ao longo da jornada, novos personagens se juntam a esta busca...[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO EU[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Browning é um estudante do sétimo ano que está cada vez pior na sala de aula. Seu pai lhe diz que se não melhorar em breve, passará todo o verão em Sparticus, um acampamento que irá ajudá-lo a aprender. Para compensar o ano, ele ordena um projeto científico de uma organização chamado "Ocean Pups". Dois cientistas, Victor e Conrad, trabalham lá e querem sair para trabalhar num "real" laboratório. Quando eles descobrem que Will ordena o kit, eles decidem investigar e observar para que ele está usando isso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cetarti está afundado no nada. Sem trabalho ou finalidade, ele passa seus dias trancado assistindo televisão e fumando maconha até que um estranho lhe informa que sua mãe e irmão foram mortos a tiros. Viaja a Lapachito, a aldeia em ruínas onde sua mãe morava, para assumir os corpos. Lá, ele encontra Duarte, ex-executor militar e amigo do assassino de sua mãe, e Danielito. O curso de Cetarti inclue a remendada ilegal de recolher seguros e a cumplicidade nos negócios nebulosos de Duarte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helsinki. Os destinos de Wikhström, um cinquentão que decide mudar de vida, abandonando a esposa alcoólatra e seu emprego para abrir um restaurante, se cruza com Khaled, um jovem refugiado Sírio que tem seu visto negado ao chegar na cidade. Tocado pela história do jovem imigrante, Wikhström decide o esconder em seu restaurante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DA NOBREZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, 1660. Carlos II sobe ao trono após os anos de terror do governo de Oliver Cromwell. É nesse cenário da Restauração que jovem estudante de medicina experimenta guinada radical em sua vida e seus amores ao ser convidado para fazer parte da corte.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO CÉU 2: FOGO DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O missionário John H. Groberg (Christopher Gorham) retorna em 1960 ao Reino de Tonga com seus filhos e sua esposa. Quando seu sexto filho nasce com uma grave doença, sua família enfrenta um teste final de fé e encontram apoio na oração das pessoas da região. As barreiras religiosas são destruídas quando todos se unem pela única esperança de um milagre que salve o bebê.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Groberg (Christopher Gorham) é um jovem missionário que, nos anos 50, embarca em uma longa viagem juntamente com os nativos da ilha Tongan, deixando para trás a noiva e sua família. Ao longo de sua viagem ele escreve cartas para sua noiva, relatando suas aventuras para sobreviver em uma terra desconhecida. Ao mesmo tempo Groberg conhece a cultura local e faz amigos nos 3 anos que passa longe de casa.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry e Rose partem para um fim de semana no campo na tentativa de salvar o relacionamento já desgastado. Ao chegarem lá, atravessam o lago em uma canoa e chegam à cabana dos pais de Harry. Depois de uma conversa, fazem as pazes e aproveitam o que parecia ser uma noite bonita e tranquila. No meio da madrugada, contudo, a cabana é invadida e eles começam a ser perseguidos por alguém que quer matá-los a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]J.J. Jake Hannaford (John Huston) é um consagrado diretor de cinema que enfrenta problemas para concluir seu último filme, "O Outro Lado do Vento", devido ao abandono repentino do protagonista, John Dale (Robert Random). Com o orçamento estourado e a pressão de executivos de Hollywood, Hannaford comemora seu aniversário em meio a amigos e inimigos, exibindo aos presentes o que já filmou até o momento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a viagem de sua família à Espanha, o jovem Gaspard (Grégoire Leprince-Ringuet) passa o verão no sul da França com a namorada e um grupo de amigos. Tudo vai bem, até eles encontrarem um celular perdido. Indo atrás do dono, se deparam com uma estranha cerimônia de suicídio que envolve a bela e sedutora Audrey (Louise Bourgoin). A moça de visual gótico logo atrai Gaspard, levando-o a adentrar num mundo virtual chamado Black Hole, onde ela vive uma vida paralela e atende pelo nome de Sam. Criando para si próprio um avatar, Gaspard se deixa seduzir pelo jogo dela, ignorando o perigo que o aguarda.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte da mãe, quatro irmãs descobrem um assustador segredo de família e partem numa jornada para descobrir a verdade sobre suas origens.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A persona de uma célebre autora é ameaçada quando sua melhor amiga e musa revela o segredo obscuro por trás da origem de seu primeiro romance, acendendo uma história incendiária de sexo, mentiras e traição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACIENTE INGLÊS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Segunda Guerra Mundial, um desconhecido (Ralph Fiennes) que teve queimaduras generalizadas quando seu avião foi abatido e é conhecido apenas como o paciente inglês acaba recebendo os cuidados de uma enfermeira canadense (Juliette Binoche). Gradativamente ele começa a narrar o grande envolvimento que teve com a mulher (Kristin Scott Thomas) do seu melhor amigo (Colin Firth) e de como este amor foi fortemente correspondido. Mas da mesma forma que determinadas lembranças lhe surgem na mente, outros detalhes parecem não vir a lembrança, como se ele quisesse que tais fatos continuassem enterrados e esquecidos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACIENTE PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem acorda do coma sem se lembrar da noite em que toda a família foi assassinada. Para tentar descobrir o que aconteceu, ele vai contar com a ajuda de uma psicóloga.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACIFICADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum lugar da Rússia dois trens se chocam, sendo que em um deles existia bombas nucleares. Após o acidente houve uma explosão nuclear, que colocou em alerta a comunidade internacional. Mas uma cientista nuclear e chefe do Grupo Especial Anti-Contrabando de Armas Nucleares da Casa Branca não acredita que foi um acidente e um tenente-coronel, que um oficial da Inteligência das Forças Especiais do Exército americano subordinado a ela, também desconfia que algo está bastante errado e que o acidente foi uma cortina de fumaça para as ogivas nucleares serem roubadas. Assim, os dois viajam tentando deter uma conspiração que tem ramificações em alguns países e cujos resultados podem ser catastróficos[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACOTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um inusitado acidente durante uma viagem, um grupo de amigos corre contra o tempo para que um deles consiga – literalmente – voltar para casa inteiro![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO DOS LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1765, durante o reinado de Luís XV, uma misteriosa criatura traz pânico e terror em uma província rural da França. Chamada de a Besta de Gevaudan, ela atacava crianças e mulheres há meses e ninguém era capaz de prevenir suas ações, vê-la com nitidez ou sequer capturá-la. Desesperado em pôr um fim na situação, o rei decide então enviar ao local o renomado biólogo Gregóire de Fronsac (Samuel Le Bihan). Entretanto, Gregóire terá não apenas que lutar contra o monstro mas também contra a ignorância, a conspiração e a intolerância local, recebendo o apoio de duas mulheres, uma aristocrata e uma prostituta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mónica é uma designer de jóias que tem a vida virada do avesso quando sua única filha, Clara, entra em um inexplicável coma. Mesmo com o auxílio dos médicos, nada parece melhorar a enfermidade da garota, até que uma misteriosa mulher apresenta a Mónica uma pedra que consegue tirá-la daquela condição. O que ela não diz é que, ao salvar uma vida, a pedra requer que duas sejam sacrificadas em retorno.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 17, cinco famílias com poderes sobrenaturais fazem um pacto de silêncio. Eventualmente, uma família querendo todo o poder é banida. Os descendentes daquelas quatro famílias são herdeiros de um tremendo poder. Conhecido como os Filhos de Ipswich, os meninos atendem à academia de elite Spencer. Quando um aluno é encontrado morto após uma festa, segredos ameaçam quebrar o pacto que tem protegido as famílias dos meninos ao longo dos séculos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor colegial Will Gerard leva sua vida tranquilamente com a esposa Laura, até o dia em que ela foi atacada na rua e terminou gravemente feriada em um hospital. Mas o que ele nunca iria imaginar era que ao conhecer um homem misterioso, que ofereceu ajuda para encontrar o bandido responsável pelo crime e se vingar dele, passaria a se tornar alvo de uma cobrança descabida: matar alguém como forma de pagamento. Agora, ele e a esposa precisam arrumar uma maneira de escapar deste homem e seu grupo de vigilantes, dispostos a tudo para receber seu pagamento.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PADRASTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após passar um tempo estudando em um colégio militar, Michael (Penn Badgley) descobre que sua mãe, Susan (Sela Ward), está morando com seu novo namorado, David Harris (Dylan Walsh). Ela parece profundamente envolvida com seu novo amor e demonstra estar feliz com o relacionamento. Entretanto, quanto mais Michael conhece David, mais ele passa a suspeitar das verdadeiras intenções de seu novo padastro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PADRASTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]é um filme de terror e suspense estadunidense de 1987, coescrito por Carolyn Lefcourt, Brian Garfield, Donald E. Westlake e dirigido por Joseph Ruben. O filme é vagamente baseado na vida do serial killer John List. Teve as sequências "Stepfather II" e "Stepfather III", e a refilmagem The Stepfather.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PADRINHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho mais novo de um traficante influente passa a infância inteira almejando o estilo de vida gângster e inicia sua vida no mundo do crime com pequenos golpes, mas logo adquire renome para operar em escalas maiores com clientes cada vez mais poderosos. Contudo, uma paixão inesperada e a prisão de um de seus parceiros o colocará na berlinda.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGADOR DE PROMESSAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zé do Burro e sua esposa Rosa vivem em uma pequena propriedade rural próxima de Salvador. Um dia, o burro de estimação de Zé é atingido por um raio e ele acaba indo a um terreiro de candomblé, onde faz uma promessa para salvar o animal. Com o restabelecimento do bicho, Zé põe-se a cumprir a promessa e doa metade de seu sítio, para depois começar uma caminhada rumo a Salvador, carregando nas costas uma imensa cruz de madeira. Mas a via crucis de Zé ainda se torna mais angustiante ao ver Rosa se envolver com o cafetão Bonitão e ao ser impedido por Padre Olavo de entrar em sua igreja, pela razão de Zé ter feito sua promessa em um terreiro.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGAMENTO DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tio Frankie (Danny Trejo) não é o tipo de cara que você quer conhecer em um beco escuro. Especialmente quando você deve dinheiro e tem dado a ele o deslizamento por alguns anos. Tal é o destino de Lorenzo Adams (Gary Moore), um top Bill Collector em coleções de soma fixa. O tio Frankie seguiu Lorenzo para Norfolk, Virginia e vem a coletar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGAMENTO FINAL: RUMO AO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1960, o Harlem é o centro de tensão entre gangues rivais. O portoriquenho Carlito Brigante (Jay Hernandez), visto como imperador do crime, cai nas garras da polícia e se torna uma lenda da máfia. Ao sair da prisão, Carlito conta com a ajuda de seus ex-colegas de cela Earl (Mario Van Peebles) e Rocco (Michael Kelly) para fazer uma série de alianças com as outras gangues, o que acaba derramando ainda mais sangue pelas ruas. Sequência sem sucesso de "O Pagamento Final", aqui sem a presença de Al Pacino.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGAMENTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sair da prisão, Carlito Brigante jura a si mesmo que nunca mais vai voltar a viver como no passado. A mudança de vida não é fácil, uma vez que ele precisa resistir a várias oportunidades e tentações para voltar a lidar com o tráfico de heroína. Ele encontra seu antigo amor, Gail, que lhe mostra que a vida pode ser feliz. Carlito começa a economizar dinheiro para se mudar para as Bahamas, mas nem tudo sai como o esperado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Jennings é um engenheiro de computação contratado por corporações para descobrir os segredos de empresas concorrentes. Quando ele finaliza um projeto, sua memória é apagada para evitar o vazamento de informações secretas. Porém, quando termina seu trabalho mais recente, ele acorda do processo de eliminação de memória apenas com um envelope na mão, contendo vários objetos, e começa a ser perseguido pela polícia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DA BLACK MUSIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário explora a vida e o legado do executivo da música, empresário e produtor cinematográfico americano, Clarence Avant.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DA INVENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Axle é um excêntrico inventor que se torna um guru de infomerciais. Mas ele perde tudo depois que uma de suas invenções fere gravemente muitos dos seus clientes. Depois de estar 8 anos em uma prisão de máxima segurança, ele está pronto para redimir o seu nome e reconstruir sua bilionária empresa. Mas primeiro ele deve convencer sua distante filha de 22 anos a deixá-lo morar com ela e seus estranhos e protetores amigos. Uma história de como o amor, a perseverança e um pouco de gênio criativo podem juntar até as forças mais opostas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DA ITÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paolo é um profissional tímido e quieto. Mia é uma cantora descolada e livre, mas que descobre estar grávida. Os dois se conhecem por acaso, ficam amigos rapidamente e decidem fazer uma viagem para encontrar o pai da criança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DA NOIVA II[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após todas as confusões envolvendo o casamento de sua filha, George Banks (Steve Martin) vê sua vida virar de cabeça para baixo ao receber uma dupla notícia: sua filha recém-casada e sua esposa estão grávidas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DA NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai lidando com o próximo casamento de sua filha através do prisma de vários relacionamentos dentro de uma grande e extensa família cubano-americana[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DA NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Banks (Steve Martin) é um pai de família casado com Nina (Diane Keaton). Ele sofre uma crise de ciúmes quando descobre que sua filha Annie (Williams) e o namorado vão se casar. Durante a festa de noivado e os preparativos para o grande dia, o homem vai criar mil e uma confusões para não perder de uma única vez a sua filha.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DA RITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roque e Pudim, compositores da velha guarda da Vai-Vai, partilham uma quitinete, décadas de amizade, o amor pela escola de samba e uma dúvida do passado: o que aconteceu com a passista Rita, paixão de ambos. O surgimento de Ritinha, filha da dançarina, e as sombras do compositor Chico Buarque, ameaçam desmoronar essa grande amizade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DAS MINHAS FILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grégoire Canvel tem tudo o que um homem pode querer: uma mulher que ama, três crianças fantásticas e um trabalho estimulante — é produtor de cinema. Os dias intensos de trabalho complementam-se com fins-de-semana em família, no campo. Mas com a sua empresa de produção no limite, com demasiados projectos, riscos, dívidas, o obstinado Grégoire começa a ceder e a fadiga rapidamente se transforma em desespero.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI DO MEU BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens amigos vivem só para se divertir. Mas a festa acaba quando suas respectivas noivas comunicam que estão grávidas. Forçados a se transformarem em adultos responsáveis, eles logo descobrem que a paternidade é mais difícil do que imaginavam.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAI QUE MOVE MONTANHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente de inteligência aposentado arrisca a própria vida para salvar o filho que desapareceu no meio da neve durante uma caminhada nas montanhas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Ó PAÍ, Ó[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a vida dos moradores de um animado cortiço do Pelourinho, o coração de Salvador, no ultimo dia de Carnaval. Entre a falta de dinheiro e o desejo de se divertir, tipos curiosos sobrevivem à custa de muita criatividade, ironia, sensualidade e música.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAIZÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonny Koufax tem 32 anos de idade e passou toda a sua vida fugindo das responsabilidades. Mas quando sua namorada decide trocá-lo por um homem muito mais velho, ele resolve provar que está pronto para uma vida adulta com o objetivo de reconquistar o seu grande amor. Desesperado, Sonny adota um menino de cinco anos, Julian, para tentar impressionar a ex-namorada. Sem jeito para ser pai, aos poucos Sonny aprende a lidar com a nova situação e passa a gostar da criança.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PALÁCIO FRANCÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur, um jovem recém-formado, começa a trabalhar para o ambicioso Ministro das Relações Exteriores. Sua função é elaborar os discursos do ministro, mas também terá que lidar com jogos políticos, a vaidade e as loucuras de seu chefe.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PALHAÇO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescentes ficam presos em um antigo teatro de ópera, durante um projeto escolar. Sem saber que estão sendo vigiados, tornam-se alvo de um palhaço assassino.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PALHAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamim e Valdemar formam a fabulosa dupla de palhaços Pangaré e Puro Sangue. Benjamim é um palhaço sem identidade, CPF e comprovante de residência. Ele vive pelas estradas na companhia da divertida trupe do Circo Esperança. Mas Benjamim acha que perdeu a graça e parte em uma aventura atrás de um sonho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÁLIDO OLHO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive experiente investiga uma série de assassinatos na Academia Militar dos EUA em West Point em 1830. Ele é auxiliado em sua investigação por um jovem cadete inteligente e ansioso chamado Edgar Allan Poe, que se tornará um dos autores e escritores mais influentes da América. o criador do gênero detetive.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PANACA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Navin R. Johnson (Steve Martin) cresceu no Mississipi, tendo sido adotado por uma família de agricultores negros. Ao completar 18 anos ele tem vontade de conhecer o resto do planeta e parte para St. Louis. Todos exploram sua ingenuidade e uma invenção banal o transforma em milionário.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PANDA DO KUNG FU 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Po (Jack Black) vive o sonho de ser o dragão guerreiro, protegendo o Vale da Paz ao lado dos mestres Shifu (Dustin Hoffman), Tigresa (Angelina Jolie), Macaco (Jackie Chan), Víbora (Lucy Liu), Louva-deus (Seth Rogen) e Garça (David Cross). Sua vida pacata chega ao fim quando surge um novo inimigo, o lorde Chen (Gary Oldman), que possui uma arma secreta capaz de permitir a conquista da China e provocar o fim do kung fu. Para impedi-lo, Po e os Cinco Furiosos precisam cruzar o país e derrotá-lo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PANDA DO KUNG FU 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez, Mestre Shifu tem como principal ensinamento fazer com que Po aprenda a técnica de dominação do Chi, uma espécie de “energia vital”. Porém, o atrapalhado panda acaba se desconcentrando com a chegada do pai de sangue, o panda Li, que o carrega para a vila secreta dos pandas – aguçando o ciúme do Sr Ping, o “pai” ganso de Po. Em paralelo, o poderoso touro Kai, O Coletor, um centenário inimigo do Mestre Oogway, reúne forças para voltar para o mundo dos vivos e tomar o que ele acha que é dele por direito. Caberá a Po e seus amigos impedir o maléfico plano do vilão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PANDA DO KUNG FU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Po é um panda que trabalha na loja de macarrão da sua família e sonha em transformar-se em um mestre de kung fu. Seu sonho se torna realidade quando, inesperadamente, ele deve cumprir uma profecia antiga e estudar a arte marcial com seus ídolos, os Cinco Furiosos. Po precisa de toda a sabedoria, força e habilidade que conseguir reunir para proteger seu povo de um leopardo da neve malvado.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÃO NOSSO DE CADA DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem garçonete trabalha em uma lanchonete de Chicago, mas sonha com uma vida tranqüila, longe da cidade grande. Até o dia em que ela conhece um jovem camponês, sentado no balcão e tem início uma história de amor.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAPAI DA NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley Banks, um orgulhoso pai, lembra o dia em que sua filha, Kay, se casou. Desde quando ela anuncia seu noivado até o dia do casamento propriamente. Veremos todas as surpresas e desastres que podem ocorrer ao longo desse sinuoso caminho.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAR PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie é um playboy que não acredita no amor, e está tão certo disso que aceita uma aposta de seus dois melhores amigos, Rick e Victor, que dizem que se ele conseguir permanecer com uma mulher durante um mês, ele irá se apaixonar. Charlie só não esperava conhecer a bela e misteriosa Eva, com quem começa um romance. Antes convencido que o caso não duraria, ele passa a se questionar se aquele relacionamento merece durar mais de uma noite.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARADOXO CLOVERFIELD[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Orbitando um planeta à beira da guerra, cientistas testam um dispositivo para resolver uma crise de energia e acabam cara a cara com uma realidade alternativa obscura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARAÍSO DEVE SER AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Elia Suleiman estrela seu próprio filme, uma saga cômica que investiga os significados do exílio e da busca por um lar. Palestino, Suleiman deixa seu país, à procura de uma nova vida. Mas aonde quer que ele vá, de Paris a Nova York, a Palestina parece segui-lo, pois algo sempre o faz lembrar de casa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARAÍSO É LOGO ALI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Poole (Luke Wilson) decide largar seu trabalho e sua vida na cidade para passar o resto da sua vida em uma casa no subúrbio, tomando muita vodka e comendo muita pizza. Recem chegando em sua nova casa ele conhece sua vizinha Esperanza (Adriana Barraza) uma católica fervorosa que jura ver a imagem do rosto de Cristo na parede da sua casa. A noticia logo se espalha pelo bairro e a parede vira um santuário - contra a vontade de Henry. Mas só quando a linda vizinha divorciada Dawn (Radha Mitchell) e sua filha Millie (Morgan Lily) passam a acreditar no poder misterioso da parede é que Henry vê seus planos mudarem completamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARAÍSO INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um porto de comércio remoto sul-americano, o gerente de uma empresa de frete aéreo é forçado a arriscar a vida de seus pilotos para ganhar um contrato importante. Geoff Carter (Cary Grant) é o chefe de um serviço de frete aéreo em ruínas precisando desesperadamente de um piloto substituto. Ele é forçado a contratar um aviador desacreditado (Richard Barthelmess) que chega com sua esposa (Rita Hayworth), a ex-amante de Carter. Enquanto isso, a viajante Bonnie Lee (Jean Arthur) tenta se aproximar do emocionalmente fechado Carter. O filme recebeu duas indicações ao Oscar. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARAÍSO, AGORA![/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Visto da perspectiva de dois palestinos que estão se preparando para realizar um ataque suicida em Israel, este é o primeiro filme a tratar do assunto de homens-bomba.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÁRAMO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, uma família isolada do mundo recebe a visita de um ser maligno que se nutre de medo. Será que o pequeno Diego pode salvar sua mãe dessa nova ameaça?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARCEIRO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clay Lomax (Gregory Peck) é um assaltante de banco que foi traído e ferido por seu parceiro, e por isso foi condenado a oito anos de prisão. Ao sair, ele vai atrás de Sam Foley (James Gregory) para vingar-se. Para por seu plano em prática, Clay procura uma antiga namorada para receber dela uma quantia em dinheiro, mas descobre que a mulher esta morta e deixou uma filha de oito anos para trás. Com pena da menina e diante da possibilidade de ser pai dela, Clay a leva com ele. Enquanto isso, sabendo que seu ex-parceiro foi solto, Foley contrata três cruéis pistoleiros para seguirem Clay.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARCEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra Jacob, um estudante com ideias revolucionárias cuja rotina é interrompida pelo aparecimento de seu duplo, que o pressiona a se envolver mais politicamente.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARQUE DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem otimista e sonhadora June encontra escondido na floresta um parque de diversões chamado Wonderland, que é cheio de passeios e animais que falam. O único problema é que o parque está confuso e desorganizado. June logo descobre que o parque veio de sua imaginação e que ela é a única que pode deixar o lugar mágico de novo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARQUE MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente traumático, uma mulher é atraída por um misterioso parque abandonado.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSADO DE ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de quase ser assassinada e acordar de um coma, Alice não tem nenhuma memória. Conforme vai descobrindo terríveis verdades sobre o passado, ela luta por sua redenção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem mulher desaparece nos campos da Dakota do Norte, um caubói parte para descobrir o que aconteceu e acaba descobrindo um mundo obscuro de ganância, violência e tráfico de pessoas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama mostra a ruína da relação entre um marido iraniano e sua esposa francesa, vivendo na Europa. Após muitas disputas, ele abandona a família e os dois filhos para retornar ao seu país de origem. Quando a esposa pede o divórcio oficial, ele descobre que o pedido é motivado pelo fato de ela ter conhecido outro homem. Assim, sem demoras, ele retorna ao lar para confrontar a esposa e o novo pretendente dela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSAGEIRO DA CHUVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um coronel do exército dos EUA na França tenta localizar um foragido maníaco sexual. Uma jovem e bonita mulher no sul da França é seguida e em seguida estuprada por um assaltante mascarado misterioso. Logo depois ela atira no criminoso e o mata e em seguida joga o seu corpo no mar. Mais tarde, um investigador americano aparece e, para seu espanto, ele parece saber tudo sobre o que ela fez.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSAGEIRO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Califórnia do início da década de 1980, o engenheiro automotivo John DeLorean (Lee Pace) constrói um império com sua icônica DeLorean Motor Company. Quando seu amigo ex presidiário, Jim Hoffman (Jason Sudeikis), se torna informante para o FBI, um grande escândalo envolvendo drogas é descoberto e pode acabar o levando ao declínio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSAGEIRO DO FUTURO 2[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sido salvo das explosões e bolas de fogo que quase provocaram sua destruição, Jobe vive em um inferno na Los Angeles do futuro. Com sua inteligência descomunal, ele desenvolve um poderoso chip para o Dr. Walker que deseja controlar o mundo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSAGEIRO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista utiliza um deficiente mental como cobaia em uma experiência sobre os usos da realidade virtual. Ligando o cérebro do rapaz a um computador, ele aumenta tremendamente sua capacidade de raciocínio. Entretanto, o que ele não sabe é que a experiência pode ter resultados catastróficos.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o seu trajeto usual de volta para casa, um vendedor de seguros (Liam Neeson) é forçado por uma estranha misteriosa (Vera Farmiga) a descobrir a identidade de um dos passageiros do trem em que se encontra antes da última parada. Com a rotina quebrada, o homem se encontra no meio de uma conspiração criminosa[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÁSSARO PINTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro O Pássaro Pintado, de Jerzy Kosinski, o filme acompanha as desventuras de um menino judeu durante a Segunda Guerra Mundial. Perseguidos, seus pais o deixam com uma mãe adotiva. Mas a mulher morre, e o garoto é obrigado a sobreviver sozinho. Ele anda pelo interior, visitando vilas e fazendas. Pelo caminho, encontra várias pessoas e sofre com a brutalidade de camponeses supersticiosos e testemunha a violência de soldados russos e alemães.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PATRIOTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Martin é um veterano de guerra que renunciou às armas e decidiu viver em paz com sua família. Mas, quando os ingleses trazerem a Guerra da Independência até o seu quintal, Benjamin não vê outra saída a não ser pegar nas armas novamente, desta vez acompanhado de seu filho idealista, liderando uma rebelião contra o implacável e equipado exército britânico. No processo, ele descobre que só pode proteger sua família lutando pela liberdade da jovem nação.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÉ GRANDE[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os ícones da cultura pop de 1970 Danny Bonaduce e Barry Williams enfrentam na caça pela lendária criatura de montanha.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PECADO DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados do século XVIII, a França e a Inglaterra estão em disputa pelo domínio da colônia canadense Nova França. Em meio à disputa é a igreja quem oferece consolo à população, com o padre Thomas Blondeau (Gérard Depardieu) sendo bastante respeitado. Entretanto o padre Thomas sente uma intensa paixão pela jovem viúva Marie (Noémie Godin-Vigneau), o que faz com que traia sua confiança e a afaste propositalmente de seu grande amor, o aristocrata François Le Gardeur (David La Haye).[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PECADO DE CLUNY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem menina Inglesa, com aspirações de se tornar uma encanadora, vem ajudar um jovem cuja pia fica entupida enquanto ele está dando uma festa. Ela conhece um escritor checo, e lhe são dados vários cocktails. Quando seu tio, o encanador, chega, ele fica horrorizado, e dá um jeito para ela ir num serviço em uma casa rica. Lá, ela conhece o escritor tcheco novamente.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PECADO DE TODOS NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Weldon Penderton (Marlon Brando) é um major que vê sua carreira em franca decadência após o término da 2ª Guerra Mundial, além de ter que esconder sua homossexualidade a sete chaves. Seus problemas na carreira terminam influenciando também seu casamento com Leonora (Elizabeth Taylor), que vive traindo o marido. Essa crise no casamento é acompanhada atentamente por um casal de vizinhos e por um recruta que nutre uma paixão platônica por sua esposa. Ao descobrir que ela mantém um caso com este jovem recruta, o major Penderton fica furioso.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PECADO MORA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após mandar sua mulher para o interior durante o forte verão nova-iorquino, Richard Sherman conhece uma modelo loira sem nome, que é sua nova vizinha do andar de cima. Apesar de acometido de uma recente paranóia sobre a possibilidade de se tornar infiel, no momento ele está lendo um livro chamado "A Coceira do Sétimo Ano" ("The 7 Year Itch"), que fala das grandes probabilidades do homem se tornar infiel após sete anos de casamento. E este é exatamente o tempo que ele tem de casado. Mesmo assim, ele convida a moça para tomar um drink em seu apartamento e se tornam amigos.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEIXE GRANDE & BEGÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de um reino mágico se transforma em um golfinho para explorar o mundo humano, onde conhece um jovem e embarca numa perigosa missão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PENTELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após romper com sua namorada, Steven (Matthew Broderick) consegue um novo apartamento e oferece 50 dólares ao instalador da tv por cabo (Jim Carrey) para que instale determinados canais de graça. Deste momento em diante o instalador, um sujeito muito solitário que quer desesperadamente um amigo, cola no seu pé e provoca uma série de transtornos na sua vida pessoal e profissional.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anão Calvin mal saiu da prisão e já planeja um novo assalto a uma joalheria. Perseguido pela polícia, ele esconde o diamante na bolsa de Vanessa, cujo marido, Darryl, sonha em ter um filho. Aproveitando a oportunidade para recuperar a pedra, Calvin se veste como criança e é deixado em frente à casa de Darryl para que seja acolhido. O casal passa um final de semana com o pequeno e decide adotá-lo, acreditando ser um bebê abandonado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO BUDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seattle. Um dia, ao voltar para casa, o arquiteto Dean Conrad (Chris Isaak) encontra dois monges budistas tibetanos, Lama Norbu (Ruocheng Ying) e Kenpo Tensin (Sogyal Rinpoche), sentados na sua sala de estar, conversando com Lisa (Bridget Fonda), sua esposa. Guiados por vários sonhos perturbadores, os monges viajaram do Nepal até Seattle pois acreditam que um garoto de 10 anos, Jesse (Alex Wiesendanger), o filho de Dean, possa ser a reencarnação de Lama Dorje (Geshe Tsultim Gyelsen), um lendário e místico budista. Inicialmente Dean e Lisa ficam céticos, especialmente quando os monges manifestam interesse em levar Jesse para o Butão, na intenção de comprovar ou não se ele é a reencarnação de Lama Dorje. Porém após o suicídio de Even, um sócio de Dean, este muda de idéis. Após deixar Lisa nos Estados Unidos, Dean viaja com o filho para o Butão.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joey, um garoto de 7 anos, acha que atirou e matou seu irmão mais velho, que só está fingindo. Foi apenas uma brincadeira de criança. Então ele foge para Coney Island. O pequeno Joey recolhe cascos de refrigerante e os troca por dinheiro para poder fazer os seus passeios e se divertir.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO GRANDE GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado inexperiente finge estar morto durante uma batalha e aproveita seu disfarce para sequestrar um jovem general inimigo, ferido em guerra, esperando poder receber o prêmio de sua captura e exigir sua liberdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO GRANDE HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do romance de Thomas Berger sobre as memórias de um velho de 121 anos que evoca os seus tempos no Oeste, vivendo entre dois mundos, o dos pioneiros e o dos americanos primitivos que o tinham raptado em criança no ataque a uma caravana. Uma revisão de alguns mitos da história e clichés do western, em particular a personagem de George Armstrong Custer e a batalha de Little Big Horn.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO GRANDE TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um time de futebol americano composto por atletas rejeitados consegue mudar a sua sorte com a ajuda de jogadores profissionais. Ao ser rejeitada pelo principal técnico da cidade, uma garota convence o pai a criar uma nova equipe de futebol para brigar pelo título de melhor time. O pai aceita o desafio e monta um time com crianças que nunca tiveram uma chance no esporte e agora lutam para provar que também são capazes de vencer.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino chega a um importante momento de sua vida ao enfrentar uma decisão crucia. Embora as probabilidades não estejam a seu favor, ele começa uma aventura para recuperar o bastão de beisebol de Babe Ruth antes do jogo decisivo do campeonato de 1932.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO ÍNDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No velho Oeste, um soldado desertor cruza seu caminho com um indiozinho, que não quer ser levado para uma reserva. Parecem dois fugitivos; um fugindo do Exército e outro da sua tribo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO NEMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nemo é um garotinho alegre. Numa noite inesquecível eles recebem a inesperada visita do professor Genius, que os convida para uma fascinante viagem no mundo encantado dos sonhos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO NICOLAU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicolau (Maxime Godart) leva uma vida tranquila, sendo amado por seus pais e com diversos amigos, com os quais se diverte um bocado. Um dia ele surpreende uma conversa entre os pais, a qual faz com que acredite que sua mãe está grávida. Ele logo entra em pânico, pois acredita que assim que o bebê nascer ele não mais receberá atenção e será abandonado na floresta, assim como ocorre nas histórias do pequeno Poucet, de Perrault.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO ÓRFÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras do jovem Rémi, cuidado pela gentil Sra Barberin. Aos 10 anos, ele é arrancado de sua mãe adotiva e confiado ao senhor Vitalis, um músico itinerante misterioso. Ao seu lado, ele vai aprender a dura vida de showman e cantar para ganhar o pão. Acompanhado pelo fiel cão Capi e o macaco Joli-Coeur, sua longa viagem através da França, de encontros, amizades e apoio mútuo, leva o segredo de suas origens…[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO PRÍNCIPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino cai na Terra vendo de outro planeta. Trata-se de um pequeno príncipe, que vaga pelo deserto do Saara até encontrar um piloto que acaba de sofrer um acidente com seu avião. Os dois desenvolvem uma grande amizade, nutrida por histórias fantasiosas e muitas mensagens de solidariedade e companheirismo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO PRÍNCIPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Pequena Garota encontra o excêntrico Aviador, que a introduz ao mágico mundo do Pequeno Príncipe. Neste mundo em que tudo é possível, a Garota aprende a redescobrir sua infância.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO SOLDADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1958, guerra da Argélia. Bruno Forestier (Michel Subor) é desertor, está refugiado em Genebra e se apaixona por Veronica Dreyer (Anna Karina). Um partido de extrema esquerda ordena que ele tem de eliminar um jornalista político da rádio suíça. Fracassada a missão, Bruno é preso e torturado pela Frente de Libertação Nacional. Consegue escapar e volta para Veronica, que está trabalhando para a FLN. Tempos depois, ela é presa e torturada até a morte pelos extremistas franceses por ter escondido Bruno.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO SPIROU[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação para o cinema da história em quadrinhos 'Le Petit Spirou'. Petit Spirou está com seu destino traçado por sua família. No próximo ano escolar, ele vai entrar na escola de noivos. Surpreso, Petit Spirou decide, com a ajuda de seus amigos para usar seus últimos dias de aula para finalmente declarar seu amor por Suzette. E não importa como. Ele decide fazer uma incrível aventura em que descobre sua verdadeira vocação: aventureiro! Mas isso não será tão fácil, pois é contra as ambições da família...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto George, o filho da família Little, cresce e faz novas amizades na escola, Stuart se dá conta de que ele também precisa de suas próprias amizades. Rapidamente, conhece Margalo a quem salva das garras do malvado Falcon em um ato heróico. Quando finalmente Falcon consegue capturar Margalo, Stuart entra novamente em ação. Nesta aventura, consegue a ajuda de Snowbell nesta missão de resgate. Será que conseguirão chegar a tempo de salvar Margalo?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divirta-se com a família Little, que adota Stuart, um adorável e falante garotinho que se parece muito com um rato. O Sr. e a Sra. Little se apaixonam por Stuart na hora, mas seu filho mais velho George não está muito certo do que fazer com seu novo irmão, e o gato da família, Snowbell, arquiteta um plano mesquinho para pôr Stuart fora de casa... para sempre.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garotinho e sua família se mudam para uma cidade na Escócia. Um dia ele recebe uma visita surpresa de um vampirinho em seu quarto, que se torna seu grande amigo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEREGRINO - UMA JORNADA PARA O CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Peregrino, Uma Jornada para o Céu é uma adaptação moderna do conto clássico de John Bunyan. Efeitos visuais incríveis, lindas locações e um elenco maravilhoso dão vida à estória que inspirou gerações por centenas de anos. Siga Cristão e seus companheiros nesta grande jornada da Cidade da destruição para as portas do céu. Ao longo do caminho, os peregrinos encaram grandes e pequenos obstáculos feitos pelo homem e criados por demônios. Além da história fascinante, a poderosa obra de Bunyan nos ensina sobre perigos e a esperança da vida cristã sobre a triunfante glória que espera todos aqueles que seguem o Rei dos reis![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERFEITO SR. CHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ator em decadência se apega à glória do passado, até que ele se vê obrigado a encarar quem se tornou.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERFUME DA SENHORA DE NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sylvia, um cientista industrial, é perturbado por estranhas alucinações relacionadas ao trágico suicídio de sua mãe.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERFUMISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma detetive decidida a recuperar o olfato e o namorado cruza o caminho de um perfumista que usa métodos letais em sua busca pelo aroma perfeito.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERIGO BATE À PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Levemente inspirado nos assassinatos da Família Manson, a história mostra quatro amigos que se reúnem em uma aconchegante casa durante o verão de 1969, mas não tem noção de que um grupo de psicopatas estão à espreita do lado de fora. O que começa com uma simples festa de despedida se transforma numa noite de terror quando os visitantes se tornam violentos com os quatro, que são forçados a lutarem por suas vidas[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERIGO MORA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel e Peter são um casal feliz que vive na cidade grande. Após Rachel ser assaltada, os dois resolvem se mudar para o subúrbio. Ao se estabilizarem em sua nova casa, eles só desejam viver uma vida tranquila. Porém, com o passar do tempo, seus vizinhos se mostram cada vez mais estranhos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERIGO VEM DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estudantes recém-formados seguem em uma excursão para comemorar. Logo decidem dar um passeio em um lago e se veem presos no barco, afinal são atacados por uma criatura que tem um apetite insaciável por humanos. Agora precisam decidir quem será sacrificado para lutarem por suas vidas e voltarem à orla.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO - PARALISIA DO SONO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Bem vindo ao lugar mais assustador da face da Terra" - O Pesadelo é um documentário que traz um olhar sobe a assustadora condição que aterroriza milhares de pessoas ao redor do planeta: A paralisia do sono.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher tenta curar sua fobia do bicho-papão, verificando-se em uma unidade de saúde mental, apenas para perceber tarde demais que ela agora está preso sem poder fazer nada com ela própria maior medo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estudante universitário testemunhas do alegado suicídio de seu companheiro de quarto, ele põe em movimento uma série de terríveis acontecimentos que causam a temer a entidade sobrenatural. Enquanto ela tenta convencer o resto do seu dormitório que o Boogeyman existir, a força do mal se torna mais forte e seus amigos começam a pagar o preço. Agora ela deve parar este último mal antes de todo o campus cai presa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO À ESPREITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que espera sob a sua cama, se esconde no armário, persegue seus sonhos - está esperando por você. Pelo menos Emma Wright sabia disso aos 7 anos de idade, quando ela foi acusada de assassinar sua irmã. Emma sabia que era o Stickman.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO DA FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu marido, a mãe de Ariel, Dana encontra um misterioso amigo chamado Adam. Quando a saúde de Dana começa a falhar, Ariel suspeita que Adam pode não ter a melhor das intenções.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO DE UM PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pai manda a filha para a universidade. Lá ela não demora para cair nos encantos da sua companheira de quarto. Logo a manipulação desta nova amizade a distanciará do seu pai, que descobre os verdadeiros motivos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO DE UMA AU PAIR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Procurando deixar seu passado para trás, uma jovem se torna a au pair da filha de um casal muito rico e privado. Suspeitando que eles estão escondendo alguma coisa, ela deve descobrir em breve um segredo sombrio se quiser sair viva da casa deles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESCADOR DE ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Locutor de rádio larga o ofício, traumatizado após ouvinte matar várias pessoas num bar porque seguiu seus conselhos num programa. É quando encontra ex-professor que, com a morte da esposa justamente naquele bar, torna-se um mendigo insano que procura pelo Santo Graal.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean (Catherine McCormack) é uma fotojornalista que está pesquisando sobre o assassinato de duas mulheres a golpes de machado, ocorrido em 1873, para usá-lo em um editorial sobre outro duplo assassinato, este ocorrido nos dias atuais. Para ajudar na pesquisa ela, seu marido Thomas (Sean Penn), seu cunhado Rich (Josh Lucas) e Adaline (Elizabeth Hurley), a esposa dele, partem juntos em uma viagem de navio para New Hampshire. É quando Jean descobre documentos que explicam a morte ocorrida no século XIX através de uma testemunha ocular, fazendo com que ela mude o modo de escrever sobre o assassinato ocorrido mais recentemente.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DE UM PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, casal de ativistas anti-bélicos destrói um laboratório químico que fabricava explosivos para serem utilizados na Guerra do Vietnã. Por causa disso, durante anos eles passaram a vida fugindo do FBI. Mas o fillho deles - agora um jovem - quer se livrar desse passado.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DO OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário que aborda a fundo a questão da saúde mental no esporte olímpico.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erin Bell é uma detetive da Polícia de Los Angeles que, quando jovem, foi colocada à paisana com uma gangue no deserto da Califórnia, com resultados trágicos. Quando o líder dessa gangue reaparecer muitos anos depois, ela deve trabalhar o caminho de volta através dos membros remanescentes e em sua própria história com eles para finalmente contar com os demônios que destruíram seu passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuação do aclamado documentário “O Ato de Matar”. Aqui, uma família que sobreviveu ao genocídio na Indonésia confronta os homens que mataram um de seus irmãos. Através do documentário de Joshua Oppenheimer, filmando os responsáveis pelo genocídio indonésio, uma família de sobreviventes descobre como é que o filho foi assassinado e a identidade dos homens que o mataram. O mais novo dos irmãos está determinado a quebrar o feitiço de silêncio e medo sob o qual vivem os sobreviventes e, assim, confronta os homens responsáveis pelo assassinato do irmão – algo inimaginável num país onde os assassinos permanecem no poder. Rodado também em 2012, logo após a montagem de “Ato de Matar” (mas antes do seu lançamento), “O Olhar do Silêncio” é uma visão alternativa dos eventos, desta vez sob o ponto de vista das vítimas. Com esta obra, Joshua Oppenheimer ganhou o Grande Prêmio do Júri e Prêmio FIPRESCI no Festival de Cinema de Veneza.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DO TALENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A versão fictícia de Nicolas Cage aceita uma oferta de US＄1 milhão para participar do aniversário de um super fã perigoso, Javi Gutierrez. As coisas tomam um rumo inesperado quando Nick Cage é recrutado por uma agente da CIA e forçado a viver de acordo com sua própria lenda, canalizando seus personagens mais icônicos e amados na tela para salvar a si mesmo e seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Miami, o divertido Pestario Vargas (John Leguizamo) está prestes a entrar numa aventura, onde ele terá que ser a presa e, se sobreviver, ele ganhar 50 mil dólares.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém divorciado, Ben e seu filho Junior mudam-se para uma nova cidade onde existem muitas mulheres separadas disponíveis. Logo elas tratam de fazer fila na porta de Ben, enquanto Junior tortura seus vizinhos e colegas de classe com suas travessuras cruéis. Uma divorciada persistente consegue colocar suas garras no novo solteirão da cidade, apesar do amor dele por uma bela enfermeira, e os dois concordam em se casar. Agora Junior e sua amiga Trixie, filha da enfermeira, precisam impedir o casamento a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pré-adolescente e endiabrado Junior se apaixona pela garota mais bonita e popular da escola. Para conquistar o coração da bela Tiffany e se livrar dos concorrentes, ele vai precisar contar com a ajuda de seu avô, o velho Big Ben.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben quer ter um filho, mas sua mulher Flo não pode engravidar. Um agente lhes apresenta um curioso e rebelde menino de sete anos que foi devolvido trinta vezes ao orfanato devido ao seu caráter incorrigível.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIANISTA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pianista judeu polonês vê Varsóvia mudar gradualmente à medida que a Segunda Guerra Mundial começa. Szpilman é forçado a ir para o Gueto de Varsóvia, mas depois é separado de sua família durante a Operação Reinhard. A partir deste momento até que os prisioneiros dos campos de concentração sejam liberados, Szpilman se esconde em vários locais entre as ruínas de Varsóvia.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados do século XIX, Ada é uma mulher muda que tem uma filha - Flora. Para um casamento arranjado ela deixa sua terra natal, a Escócia, acompanhada de sua filha e seu amado piano. A vida nas florestas densas de uma ilha ao sul da Nova Zelândia e o relacionamento com seu marido Stewart não são o que ela esperava. Quando Stewart vende o piano para seu vizinho, George, Ada sofre muito. George diz que pode lhe devolver o piano se ela o ensinar a tocar. A princípio Ada ignora George, mas lentamente o relacionamento deles se transforma, levando-os a uma situação perigosa.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PINTASSILGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Theodore Decker (Ansel Elgort) sobreviveu a um atentato terrorista em uma galeria de arte, mas perdeu sua mãe no local. Vivendo em Las Vegas, ele acaba ingressando em uma carreira perigosa e à margem da lei: a falsificação de obras.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIOR DOS PECADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centrando as atividades de uma gangue de criminosos sortidos e, em particular, seu líder - um jovem malandro conhecido como "Pinkie" - a principal preocupação temática do filme é o ventre criminoso evidente no Brighton Inter-guerra.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIOR TRABALHO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ambicioso executivo de uma gravadora, Aaron Green, tem que fazer o que parece ser uma tarefa fácil: acompanhar uma estrela de rock, Aldous Snow, até o Teatro Grego de Los Angeles para a o primeiro show de uma turnê. Mas Snow tem outros planos. Sabendo que seu grande amor está na Califórnia, o roqueiro quer reconquistá-la e pode acabar deixando o show em segundo plano.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIRATA DA BARBA AMARELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por anos, Barba Amarelo havia saqueado a principal espanhola, fazendo os homens comerem seus lábios e engolir seus corações. Pegado e condenado por evasão fiscal, ele é condenado a 20 anos na prisão de São Vítima para o extremamente impertinente. Em um esquema para confiscar seu fabuloso tesouro, a Marinha Real permite que ele escape e o segue, onde as tortas saucy, lisingas demônios e algumas terríveis trocas e punições aguardam.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIRATA ESCARLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pirata e uma nobradeira temperada a quente unem forças para proteger a Jamaica de um tirano.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIRATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota está envolvida ao Richman local, mas enquanto ela tem sonhos sobre o lendário pirata Macoco. Um cantor de viagem se apaixona por ela e impressioná-la ele posa como o pirata.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PISTOLEIRO MARCADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem amador de paz chamado Ben Kane leva um emprego como vice-marechal dos senhores, no velho oeste. Kane não é legislante, mas ele aceita o crachá porque ele tem uma pontuação antiga para se estabelecer com a principal máquina de problemas da cidade. Uma vez no trabalho, Kane também deve lidar com um jovem sharpshooter chamado Billy Young e uma bailarina afiada e ativa e atrevida, Lily.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PISTOLEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo sido um espião dos invasores de Quantrill durante a Guerra Civil, Jeff Travis, que se considera um homem procurado, foge para Prescott Arizona, onde encontra Jules Mourret, que conhece seu passado. Ele aceita um emprego na linha do palco em que Mourret está tentando roubar ouro. Quando os homens de Mourret matam um amigo dele, ele decide pegar Mourret e seus homens. Quando seu plano de ter outra quadrilha pegando Mourret falha, ele deve ir atrás deles.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Taylor, um astronauta americano, viaja por séculos em estado de hibernação. Ao acordar, ele e seus companheiros se vêem em um planeta dominado por macacos, no qual os humanos são tratados como escravos e nem mesmo tem o dom da fala.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA DOS VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, uma missão de investigação de um misterioso planeta chamado Aura, lança duas naves no espaço, Argos e Galliot. Chegando ao planeta desconhecido, a tripulação da Galliot começa a lutar entre si sem motivo aparente. Os impulsos agressivos passam e eles decidem procurar pela nave Argos porém, quando a encontram, descobrem que toda a tripulação morreu lutando entre si. Eles descobrem que o estranho planeta é habitado por seres alienígenas sedentos por sangue, que desejam fugir de seu mundo.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO DE MAGGIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Maggie, tenta viver por conta própria na cidade que nunca dorme: Nova Iorque. A moça deseja ter um filho, criando-o por conta própria, mas quando ela se envolve romanticamente com John, um homem casado, as coisas podem se complicar e todo o equilíbrio dos planos de Maggie pode cair por terra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO IMPERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperados por um pouco de sossego, dois assistentes exaustos unem forças para fazer com que seus chefes workaholics se apaixonem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO PERFEITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um negociador de reféns da NYPD se junta a um agente federal para resgatar dezenas de turistas mantidos reféns durante um sequestro de 10 horas no U.S. Federal Reserve.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assaltantes vestidos com uniformes de pintor invadem um movimentado banco em Nova York e fazem reféns. A polícia chega ao local esperando resolver a situação rapidamente, mas os detetives Frazier e Mitchell se surpreendem com a inteligência e a frieza do líder dos bandidos, Dalton Russell, que parece estar sempre um passo à frente das ações da polícia.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POÇO E O PÊNDULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do atormentado Nicholas, que vive a sina de ser filho de um inquisidor espanhol e de seus familiares que podem sofrer graves consequências pela tormenta do assombrado. Adaptação do conto de Edgar Allan Poe.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma prisão onde os detentos nos andares de cima comem melhor do que os que estão abaixo, um homem decide fazer algo para mudar essa situação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neerja é um retrato da vida da corajosa comissária de bordo Neerja Bhanot, que sacrificou sua vida protegendo 359 passageiros do voo 73 da Pan Am, em 1986. O voo, que ia de Mumbai, na Índia, para os Estados Unidos, foi sequestrado por quatro integrantes da organização terrorista Abu Nidal, que tinham a intenção de lançá-lo contra um prédio em Israel.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA GRAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder o filho em um acidente, o policial Mac MacDonald fica revoltado com Deus e com a vida. A raiva atrapalha sua carreira, e a chegada de seu novo parceiro, um pastor, vai obrigá-lo a superar as diferenças e reconstruir seus relacionamentos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA INTUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de busca de alma, ciência, natureza e criatividade, Innsæi nos leva em uma jornada global para descobrir a arte de se conectar dentro do mundo de hoje de distração e estresse de hoje.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escaldante thriller num filme noir sobre uma sensual jovem traficante de drogas que deixa seu marido para uma vida de crime, sexo e chantagem.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logan Cates (Rory Calhoun) se propõe a resgatar uma mulher branca capturada por índios Apache e impedir uma guerra. No caminho ele é unido por alguns civis e uma pequena banda de soldados em um buraco de água. Eles são emboscados e colocados cerco para o Apache. Como suas alimentos e suprimentos de água diminuem uma tempestade chega que permite que os cates façam um plano de fuga em ação.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA VOZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famoso, prestigiado e rico, Max Baumbacher é o apresentador do talk show noturno de maior sucesso da Alemanha. Até que um dia, de repente, ele acorda com uma voz extraordinariamente profunda, quase mágica. Quando a notícia de seu caso peculiar ganha fama no mundo inteiro, ele decide se esconder na casa de veraneio de seu empresário, onde conhece a jovem e louca Fida. Mas quando o filho deprimido de Max com sua ex-mulher o visita inesperadamente, o apresentador é obrigado a enfrentar o seu passado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DE ALGUNS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As vidas de espiões, policiais, religiosos e crianças se entrecruzam em meio ao perigo, ao mistério e possíveis transformações. "O poder de alguns" mostra cinco personagens incomuns, que inadvertidamente são conectados a uma operação mafiosa. Em meio a essas situações de risco, uma alma esperançosa causa um efeito sobre todos, desvendando uma assustadora realidade por meio de uma mensagem inesperada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DE UM BEIJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astro da música country está prestes a se casar com uma atriz também famosa e não vê a hora disso acontecer. Mas as coisas tomam um rumo inesperado quando, ao voltar ao interior para vender a casa em que cresceu, ele acaba se encontrando com uma velha amiga do passado, com quem prometeu se casar na infância.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DE UM JOVEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um órfão, o pequeno PK, procura ajuda em seu único amigo: um gentil e experiente prisioneiro (Morgan Freeman) que o ensina a lutar boxe. O pequeno quando é esperto vence o grande, diz o prisioneiro. Primeiro com a cabeça, depois com o coração. Vivendo por essas palavras, PK amadurece lutando com os seus punhos e com o coração. Ele abala o sistema e as injustiças a sua volta e descobre que uma pessoa realmente pode fazer diferença.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace King Bichon (Julia Roberts) vive em uma pequena cidade, onde gerencia o estábulo de seu pai, Wyly (Robert Duvall). Após descobrir que Eddie (Dennis Quaid), seu marido, a trocou por outra mulher ela resolve ficar um tempo na casa da irmã, Emma Rae (Kyra Sedgwick). Grace aproveita o período para repensar a própria vida e questionar a autoridade de todos à sua volta, especialmente seu pai.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DO RITMO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na reta final para decisão nacional de uma competição de dança, as rivalidades na Truth University estão inflamados. Os Theta Nus estão contando com Chance Harris (Collins Pennie) para levar a equipe à vitória. mas ele está muito concentrado em seus próprios problemas para prestar a atenção necessária na competição. Desentendimentos com seu pai, problemas amorosos e uma gangue de rua à sua procura, por causa de uma dívida, deixam a vida de Chance muito complicada. Agora ele precisa decidir o que é verdadeiramente importante e tomar as decisões que vão moldar sua vida futura. "O Poder do Ritmo 2" tem um elenco incrível, que conta com Terrence J e Pooch Hall, além de uma trilha sonora de arrasar![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DO RITMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um talentoso dançarino de rua começa a estudar em uma faculdade que está cheia de alunos ricos. Ali ele conhece uma interessante garota, mas tem dificuldades para se entrosar com os outros alunos. Quando ele descobre que existe uma competição de dança entre as fraternidades do campus, logo vê a chance de se relacionar. Assim, ele entre para uma delas e aprende toda a herança por trás da fraternidade, com a ajuda da menina por quem está apaixonado. Agora ele precisa lidar com várias coisas de uma só vez, manter os estudos, se dedicar à competição de dança, onde deverá aprender a dançar em grupo já que só sabe dançar sozinho, e ainda conquistar a garota de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER E A LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mick Haller é um advogado criminalista carismático que conduz seus negócios de dentro de seu carro. Mick passa a maior parte de seu tempo defendendo criminosos mesquinhos e oportunistas, por isso é uma surpresa quando consegue um caso de grande importância: defender um playboy de Beverly Hills acusado de tentativa de homicídio. No entanto, o que Mick inicialmente pensa ser um caso que será facilmente resolvido e lhe renderá um bom dinheiro, se transforma em algo sinistro e sua vida corre risco.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER E O IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um atleta de snowboard, viciado em adrenalina, acaba preso em uma grande tempestade de neve. Isolado, nos limites de sua resistência e sem conseguir contato com ninguém, ele precisará fazer o possível e o impossível para sair dessa situação fatal, enfrentando seus medos e também seu passado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Janos Rukh descobre um certo tipo de rádio que tem propriedades de cura quase mágicas. Mas o elemento também tem um lado perigoso, e já começou a afetar o rukh. Consumido pela paranóia, ele começa a suspeitar que sua esposa está tendo um caso. Wild por vingança, Rukh choca um enredo mortal ... usando seu próprio corpo envenenado como uma arma para matar.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO - PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]9.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a máfia matar sua família, o jovem Vito foge da sua cidade na Sicília e vai para a América. Vito luta para manter sua família. Ele mata Black Hand Fanucci, que exigia dos comerciantes uma parte dos seus ganhos. Com a morte de Fanucci, o poderio de Vito cresce, mas sua família é o que mais importa para ele. Agora baseado no Lago Tahoe, Michael planeja fazer incursões em Las Vegas e Havana instalando negócios ligados ao lazer, mas descobre que aliados como Hyman Roth estão tentando matá-lo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO - PARTE III[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Michael Corleone está envelhecendo e, com a ajuda do sobrinho Vicente Mancini, busca a legitimação dos interesses da família, em Nova York e na Itália, antes de sua morte. Mas seu protegido não está só interessado em parte do império da família. Ele também deseja a filha de Michael, Mary.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO[/COLOR] - [COLOR gold]9.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família mafiosa luta para estabelecer sua supremacia nos Estados Unidos depois da Segunda Guerra Mundial. Uma tentativa de assassinato deixa o chefão Vito Corleone incapacitado e força os filhos Michael e Sonny a assumir os negócios.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFINHO 2: NEGÓCIOS DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em O Poderoso Chefinho 2 acompanha novamente os irmãos Tim e Ted, agora adultos e vivendo vidas separadas. Enquanto Tim construiu uma vida calma no subúrbio com sua esposa, Carol, e as filhas, Tabitha e Tina, Ted se transformou em um mega empresário que resolve todos os problemas com dinheiro. Mas quando Tim descobre que sua filha caçula também é agente do BabyCorp, ele precisará da ajuda do irmão mais novo para lidar com a situação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bebê falante que usa terno e carrega uma maleta misteriosa une forças com seu irmão mais velho invejoso para impedir que um inescrupuloso CEO acabe com o amor no mundo. A missão é salvar os pais, impedir a catástrofe e provar que o mais intenso dos sentimentos é uma poderosa força.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO QUINN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Xavier Quinn (Denzel Washington) descobre que um amigo de infância, Maubee, tem seu nome associado a um assassinato e ao desaparecimento de uma bala contendo dez mil dólares. Agora Xavier, conhecido como ”Poderoso Quinn”, precisa tentar limpar o nome do amigo ou tentar capturá-lo, o que poderá ser ainda mais complicado.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POLICIAL DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive de homicídios danificado (Johnny Messner ) deve impedir que um pai em luto de desencadear um “vírus robótico ” que ele acredita que irá destruir a célula terrorista que assassinou seu filho, mas a um custo inimaginável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POMBO - UM REFÚGIO PARA SOBREVIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente com dificuldades sociais se refugia no porão para cuidar de seus pombos de estimação. Resguardado em uma redoma enquanto o mundo exterior parece cada vez mais hostil, o garoto lida as peculiaridades de seu processo de amadurecimento enquanto a vida adulta se aproxima inexoravelmente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PORTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma física de partículas lamentando a perda de seu marido em um acidente de carro usa uma máquina revolucionária para trazê-lo de volta, com consequências terríveis para sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PORTEIRO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Treze anos após o fim da Segunda Guerra Mundial, a sobrevivente do campo de concentração Lucia (Charlotte Rampling) e seu torturador Max (Sir Dirk Bogarde), atualmente o porteiro noturno em um hotel de Viena, se reencontram e voltam ao relacionamento sadomasoquista.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Domenico e Antonietta são dois jovens italianos suburbanos que se encontram enquanto procuram "um emprego para a vida" em uma grande empresa da cidade. Após um processo de seleção bizarro composto de provas escritas, exercícios de agilidade física e entrevista com perguntas como "Você bebe para esquecer seus problemas?" (Domenico e Antonietta não tem mais do que 17 ou 18), eles conseguem os empregos na "Divisão Técnica" e "Serviços de Digitação", respectivamente. A partir daí, Domenico trabalha como um garoto de recados subutilizado até que um cargo fica desocupado pela morte de um empregado mais velho. Domenico finalmente assume o seu lugar em uma sala com 12 outros funcionários e um gerente supervisionando em uma mesa na frente da sala. O filme termina com Domenico ponderando o seu destino, por trás de sua pequena mesa na parte de trás da pequena sala sem janelas, ouvindo o som do mimeógrafo fazendo cópias ao lado da mesa do gerente.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POVO CONTRA LARRY FLYNT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do homem que tornou a pornografia explícita de sua revista, Hustler, na coqueluche dos EUA dos anos 70. Uma espécie de Hugh Hefner das classes operárias, Larry Flynt construiu um império, mas teve que lutar com unhas e dentes para vencer batalhas judiciais e um atentado que o deixou paraplégico.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRANTO DE UM ÍDOLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma partida de rúgbi um jogador é duramente atingido e perde vários dentes. Em uma sucessão de flashbacks é mostrada a trajetória de sua vida, desde quando ainda era mineiro de carvão e sonhava se tornar um profissional de rúgbi. Ele consegue seu objetivo e é considerado um jogador bom mas brutal, além de ter fama de ser uma pessoa arrogante. Ele consegue algum sucesso financeiro e se envolve com a viúva de quem é inquilino, sendo também assediado por uma rica mulher.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1969 a NASA precisava de uma poderosa antena parabólica que estivesse, literalmente, do outro lado do mundo para manter contato ininterrupto com a nave Apolo. Acabaram fazendo um acordo com a equipe que cuidava da grande antena do Observatório de Parkes, Austrália. A parabólica, carinhosamente apelidada de "O Prato", fica no meio de um pasto de ovelhas e foi responsável pela captação e retransmissão das imagens da primeira caminhada do homem na lua. Baseado em uma história real, O Prato tem um olhar inteligente, espirituoso e cômico das atitudes culturais diferentes entre a Austrália e os EUA, enquanto revisita um dos maiores eventos na história. Relembra do orgulho da cidade, o fornecimento de energia elétrica instável, o funcionário da NASA exasperado, e até mesmo um romance, coisas que desempenharam um papel com muitas tensões no evento, com o mundo dependendo deles para as imagens da primeira caminhada da lua.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRAZER DE SUA COMPANHIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder a mulher de seus sonhos, Anderson (Biggs) está convencido de que nunca irá se apaixonar outra vez. Mas graças a seu melhor amigo ele é encorajado a conhecer uma garçonete chamada Katie (Fisher). Mesmo sendo uma desconhecida, Anderson não leva muito tempo para pedir a moça em casamento. Uma situação desconcertante, mas que irá mostrar que aquele era o tipo de amor que Anderson e Katie sempre estiveram procurando.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias sobre o prazer adaptadas da obra de Guy de Maupassant. Na primeira, A Máscara, um velho usa uma máscara de jovem em um salão para seduzir as mulheres. No conto seguinte, Mansão Tellier, uma cafetina e suas prostitutas passeiam pelo campo durante um final de semana. Já a terceira história, A Modelo, fala sobre a paixão de um casal de artistas.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA AJUDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karen é uma mulher que nunca planejou ser uma heroína. Viúva recente, ela ocupa seu tempo com o emprego e cuidando de seu filho Max. Um dia, Karen salva a vida de Jeremy durante um assalto a uma drogaria. Rapidamente, ela descobre que o rapaz, encantado com ela, pretende retribuir o favor a qualquer custo. À medida que os esforços de Jeremy se tornam mais extremos, Karen começa a se perguntar até onde ele irá com a sua fixação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]23 de janeiro de 2003. Daniel Pearl (Dan Futterman), chefe da sucursal do Wall Street Journal no sudeste asiático, está trabalhando numa matéria sobre um homem-bomba chamado Richard Reid. Sua pesquisa o levou a Karashi, onde um intermediário lhe prometeu uma boa fonte. Quando Daniel saiu para a entrevista avisou Mariane (Angelina Jolie), sua esposa, de que talvez voltasse tarde. Porém ele jamais retornou. Grávida de 6 meses, Mariane decidiu escrever um livro para apresentar a seu filho quem era seu pai, que ele não conheceria.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christian De Sica, Angela Finocchiaro, Dharma Mangia Woods e Claudio Colica estrelam esta história sobre um pai e uma mãe que fazem de tudo por uma visita dos filhos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA GANÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma excursão de fim de semana na mata, três amigos descobrem quatro malas cheias de dinheiro. Elas pertencem a Miller, um homem de negócios que deixa tudo para trás, incluindo sua família, para começar uma nova vida depois de desviar o dinheiro de um cliente. A ganância dos jovens logo colocará-los contra Miller - que fará de tudo para recuperar a quantia - e contra eles mesmos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperadamente precisando de dinheiro na esperança de recuperar a custódia de sua filha, James (Joel Smallbone) embarca em uma entrega sem fazer perguntas. Mas quando ele descobre o que está entregando, as perguntas em sua mente começam a persegui-lo sem piedade. James se torna um herói improvável e deve lutar para salvar a inocência e a vida de duas jovens mulheres.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres usam a sedução para enganar e roubar homens na noite. No entanto, elas descobrem que uma de suas vítimas está escondendo milhões em diamantes, e a situação se inverte e vira uma corrida por suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA SOLIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viúva de meia-idade Beatrice Hunsdorfer (Joanne Woodward) e suas filhas Ruth (Roberta Wallach) e Matilda (Nell Potts) estão lutando para sobreviver em uma sociedade que mal entendem. Beatrice sonha em abrir um elegante salão de chá, mas não tem os meios para alcançar seu objetivo grandioso. Epilética, Ruth é uma adolescente rebelde, enquanto a tímida mas altamente inteligente e idealista Matilda busca consolo em seus animais de estimação e projetos escolares, incluindo um projetado para mostrar como pequenas quantidades de rádio afetam malmequeres. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>