<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]21[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page21.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHILD EATER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma simples noite de babysitting leva uma virada horrível quando Helen percebe que o boogeyman é realmente no pequeno armário de Lucas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHILD OF GOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ballard, um homem violento e temperamental, tem o objetivo de viver contra todas as leis e a ordem social. Privado de família, amigos e casa, ele gradativamente vai se tornando um homem das cavernas, literalmente e figurativamente, conforme se envolve mais com o crime[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHILD OF KAMIARI MONTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano depois de perder a mãe, uma menina descobre que deve atravessar o Japão para a reunião anual de deuses na terra sagrada de Izumo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHILDREN OF THE STORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos franceses levam para a estrada em um carro roubado e descubra uma cegonha ferida - que afirma ter deserta o exército argelino - e ajudá-lo a escapar para a casa de um parente na Alemanha.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHILL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste clássico thriller de horror retrô, Sam, um escritor aspirante, leva um emprego como um funcionário em um mercado de mercearia de cidade interna l.a. possuído pelo Sinister Dr. Munoz, ex-cientista que afirma ter uma condição rara da pele.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHIMERA STRAIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista brilhante, mas perturbado, congela seus filhos, enquanto ele corria para curar sua doença genética mortal, decodificando o DNA da medusa imortal de torritopsis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHIMPANZÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viaje até a selva africana e conheça Oscar, um adorável e jovem chimpanzé que vê a vida de um jeito divertido. O mundo é um parque de diversões para o pequeno Oscar e seus jovens companheiros chimpanzés, que adoram fazer bagunça. Com muita curiosidade, vontade de descobrir as coisas e alegria de imitar os outros, os chimpanzés são umas das criaturas mais extraordinárias do reino animal.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHINATOWN[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contratado por uma bela socialite para investigar o caso extra-conjugal do marido dela, o detetive particular Jake Gittes é arrastado para um furacão de falsidades e enganos mortais, descobrindo uma rede de escândalos pessoais e políticos que colidem entre si.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHIPS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os patrulheiros rodoviários Jon Baker e Frank Poncherello têm uma missão: capturar uma gangue de assaltantes de carros exóticos que vem aterrorizando a Califórnia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHIRIN NO SUZU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um pequeno cordeiro é virada de cabeça para baixo pelo lobo que matou sua mãe. Ele quer vingar a sua mãe, mas, a fim de derrotar o lobo, ele deve tornar-se um.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHISUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O barão de gado John Chisum (John Wayne) junta forças com Billy the Kid (Geoffrey Deuel) e Pat Garrett (Glenn Corbett) para lutar na guerra por terras no Condado de Lincoln. Como um dos fundadores da cidade de Lincoln, John Chisum (John Wayne) fica cada vez mais preocupado quando Lawrence Murphy (Forrest Tucker) começa a controlar as lojas locais, o banco e as terras por meios questionáveis. Chisum e o honesto proprietário de rancho Henry Tunstall (Patric Knowles) tentam usar a lei, mas Murphy também controla a justiça. Com a ameaça de confronto Billy Bonney (Geoffrey Deuel), um vaqueiro de Tunstall, logo se envolve. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHIZUKO'S YOUNGER SISTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Kitao está lidando com a perda da filha mais velha, Chizuko, que foi morto em um acidente estranho no ano anterior. Quando a outra filha Mika é repentinamente em uma situação perigosa, Chizuko retorna como um fantasma para salvá-la; Reunicado com sua irmã, Mika começa a passar tempo com Chizuko novamente.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHLOE E THEO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Theo (Theo Ikummaq), um esquimó, tem uma visão sobre o fim do mundo, ele resolve viajar do Ártico para Nova York a fim de avisar os líderes mundiais sobre o impacto catastrófico do aquecimento global do planeta. Ao chegar lá, ele conhece Chloe (Dakota Johnson), uma garota sem-teto meio delirante e completamente obcecada por Bruce Lee; Sr. Sweet (André De Shields), um senhor bastante conversador que joga xadrez nos parques da cidade; Tyler (Ashley Springer), um rapaz tímido e desajeitado que se interessa pelo assunto; alguns gangsters locais, e Monica (Mira Sorvino), uma empresária que poderia falar em seu favor. Juntos, eles vão tentar salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOCANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos depois do sucesso meteórico do grupo Chocante com o hit Choque de Amor, Téo, Tim, Tony e Clay se reencontram. Entre as lembranças de um passado de sucesso e o presente sem nada a perder surge a ideia de fazer um novo show, para a felicidade da eterna líder do fã clube Quézia. Orientados pelo prestigiado empresário Lessa, os amigos retomam os ensaios com o novo integrante Rod, vencedor de um decadente reality show. Ninguém pediu, mas eles voltaram! O resgate desse grupo trará situações divertidíssimas e uma nova fã: Dora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOCOLATE CITY[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael (Robert Ri'chard), pseudônimo "Chocolate Sexy", é o mais novo dançarino exótico da boate mais badalada. As tentativas de Michael de lidar com a pressão de ser o garoto favorito das mulheres no clube e de ter de esconder da família o seu novo "emprego" resultam em comédia, drama e caos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zen é uma garota que precisa ajudar sua mãe ao descobrir que ela sofre de câncer. Ao encontrar uma pequena agenda com valores devidos à sua mãe por uma gangue de criminosos, Zen decide ir atrás deles para recuperar o dinheiro. Sendo muito habilidosa em artes marciais, isso não seria uma tarefa difícil para Zen, não fosse o fato de ser autista. Agora, com a ajuda de seu amigo Spider, Zen terá de encontrar forças para enfrentar uma legião de criminosos e salvar sua mãe... Além de sua própria vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem negro Rafael Padilha nasceu em Cuba em 1868 e foi vendido quando ainda era criança. Anos depois ele consegue fugir e é encontrado nas docas por um palhaço que o coloca nas suas apresentações. Em seguida, Padilha passa a ser conhecido como Chocolat, tornando-se o primeiro artista circense negro na França, um grande sucesso no final do século XIX.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vianne Rocher, uma jovem mãe solteira, e sua filha de seis anos resolvem se mudar para uma cidade rural da França. Lá decidem abrir uma loja de chocolates que funciona todos os dias da semana, bem em frente à igreja local, o que atrai a certeza da população de que o negócio não vá durar muito tempo. Porém, aos poucos Vianne consegue persuadir os moradores da cidade em que agora vive a desfrutar seus deliciosos produtos, transformando o ceticismo inicial em uma calorosa recepção.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOFER DE PRAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zacarias (Mazzaropi) e a mulher vão à cidade para ajudar o filho que quer ser médico. Lá ele resolve trabalhar como chofer de táxi.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOK DEE: THE KICKBOXER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dida Diafat se joga nesta história baseada em sua carreira de boxe tailandesa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOPPER - MEMÓRIAS DE UM CRIMINOSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Read foi condenado a 16 anos de prisão por tentar sequestrar um juiz para libertar um amigo de infância que estava preso. Na cadeia começa a tentar ganhar respeito e mata um criminoso importante, mas o plano sai mal e traz mais problemas que reconhecimento para o detento.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOPPING MALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes que trabalham no shopping todos se reúnem para uma festa noturna em uma das lojas. Quando o shopping continua bloqueado antes que eles possam sair, o sistema de segurança do robô ativa após um mau funcionamento e vai em uma matança. Um por um os três bots tentam livrar o shopping dos "intrusos". As únicas armas que as crianças podem usar são os suprimentos em outras lojas, ou se podem fazer isso até a manhã, quando o shopping se abrir.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOQUE DE PAIXÃO E MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem órfã casa-se com bem-sucedido dono de lojas, no fim do século 19, e é levada para morar em uma ilha da Nova Zelândia. Sentindo-se sufocada pelo frio marido, ela mergulha em um cotidiano de tristeza - o que pode levá-la a atos extremos para conseguir a liberdade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHOQUE E PAVOR: A VERDADE IMPORTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jornalistas fazem a cobertura do plano de invasão ao Iraque realizado em 2003. Sob a lideração do então presidente dos Estados Unidos, George Bush, a missão tinha como objetivo desarmar o Iraque de todo arsenal que os americanos e aliados considerassem uma ameaça para a paz global.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHORUS LINE: EM BUSCA DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor de musicais da Broadway (Michael Douglas) prepara um novo espetáculo, e para isso ele realiza uma série de audições para escolher os atores, cantores e bailarinos que farão parte do elenco. Enérgico e exigente, o diretor quer dos candidatos prova absoluta de seu talento e interesse pela arte, exigindo ao máximo dos candidatos, fazendo com que isso valorize ainda mais seu espetáculo. Mas tudo começa a tomar um rumo diferente quando a vida pessoal de cada um dos participantes da seleção vem à tona, inclusive a do próprio diretor quando uma ex-namorada sua é selecionada. Agora ele enfrentará um dilema: paixão ou profissão?[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRIS BROWN: WELCOME TO MY LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário atraente se move além dos holofotes e depois das manchetes agarrando a atenção para dar à superstar pop Chris Brown uma chance de contar sua própria história. Novas entrevistas com o fenômeno internacional revelam respostas há muito esperadas sobre sua paixão por fazer música, suas relações tumultuadas e muito divulgadas, e as armadilhas da vinda da idade nos olhos do público. Também estão incluídos novos filmagens de concerto, acesso por trás dos bastidores e entrevistas especiais de Usher, Jennifer Lopez, DJ Khaled, Mike Tyson, Jamie Foxx e outros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRIS D'ELIA: MAN ON FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desbrabilizado Comic Chris d'Elia reconsidera sua abordagem para grandes eventos da vida como o casamento, não tendo filhos e comprando calças para seus amigos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRIS ROCK: BIGGER & BLACKER[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Rock traz sua marca criticamente aclamada de humor com tema de comentários sociais para este especial HBO, exaltando sua sagacidade e sabedoria de navalha em tópicos como controle de armas, presidente Clinton, homofobia, racismo, líderes negros e relacionamentos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRIS ROCK: KILL THE MESSENGER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo dos anos, o três vezes vencedor do Emmy Chris Rock provou ser engraçado, perspicaz, original e destemido ao abordar tais questões como relações raciais, a pobreza, a paternidade e a política. Rock, nomeado uma das “100 pessoas mais influentes no Mundo” pela revista Time, foi descrito como “provavelmente o mais inteligente e mais engraçado comediante hoje” pelo jornal The New York Times.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRIS ROCK: NEVER SCARED[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Rock, o premiado emmy, comediante, ator e hospedeiro da HBO, aclamou o show de Chris, estrelas em seu quarto Solo Stand-up especial para HBO, Chris Rock: Nunca assustou. Com suas vistas únicas, perspicazes e hilárias sobre uma série de questões sociais, políticas e de celebridades, a Rock confirma sua estatura como líder em quadrinhos do nosso tempo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRIS ROCK: TAMBORINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comediante Chris Rock sobe ao palco em Nova York e solta o verbo, com comentários ácidos sobre paternidade, infidelidade e a política americana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTINE: O CARRO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arnie Cunningham compra um Plymouth Fury 1958, que ele chama de Christine. Ele então desenvolve uma obsessão doentia pelo carro, para o desespero de seu amigo atleta, Dennis Guilder. Depois do valentão Buddy Repperton desfigurar Christine, o carro se restaura perfeitamente e começa a matar Buddy e seus amigos. Determinado a acabar com as mortes, Dennis e a namorada de Arnie, Leigh Cabot, decidem destruir Christine.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1974, Christine Chubbuck (Rebecca Hall), ambiciosa e talentosa repórter de uma emissora local de televisão, entra em crise por frustrações profissionais e amorosas e toma uma decisão que os telespectadores em Sarasota, Flórida, jamais esquecerão. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTMAS AT THE CHATEAU[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como três irmãs salvarão o Shakespeare Chateau, uma mansão histórica e amada casa de família, de um banco corrupto que ameaça encerrar no dia de Natal? Principalmente quando um deles se apaixona por um dos banqueiros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTMAS BLOODY CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a véspera de Natal e Tori só quer ficar bêbado e festejar, mas quando uma cláusula robótica de Papai Noel em uma loja de brinquedos próximos fica desconectada e começa uma farra de assassinato desenfreado por sua pequena cidade, ela é forçada a uma batalha pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTMAS CRIME STORY[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um roubo de Natal de Natal, leva um caminho destrutivo para um policial se reconectando com sua mãe distante, um fotógrafo amador à distância, sua noiva vingativa e assassina, seu amante secreto e um shopping streng-out shop. .. Como todos eles convergem em uma noite explosiva e mortal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTMAS EVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Natal, seis grupos diferentes de pessoas ficam presos em elevadores na cidade de Nova York. Sem poder ir para casa naquela noite, eles são obrigados a interagir com pessoas desconhecidas e têm uma experiência transformadora.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTMAS FULL OF GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após descobrir uma traição, Carlinhos leva uma desconhecida para acompanhá-lo na ceia de Natal na mansão de sua família. Só que Graça se revela uma convidada capaz de botar a casa abaixo, e portanto não agrada em nada a matriarca da família, Lady Sofia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTMAS ON MY MIND[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Lucy acorda com um vestido de noiva na mão, ela acredita que está atrasada para o casamento com seu ex-namorado Zac. No entanto, ela não se lembra dos últimos dois anos, incluindo o fato de estar noiva de outro homem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTMAS STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centenas de anos atrás, na Lapônia, um garotinho chamado Nikolas perde sua família em um acidente. Os aldeões decidem cuidar do menino órfão juntos. Uma vez por ano - no Natal - Nikolas se move para uma nova casa. Para mostrar sua gratidão, Nikolas decide fazer brinquedos para os filhos das famílias como adeus presentes. Ao longo dos anos, as ex-famílias adotivas da Nikolas se tornam muitas, e logo quase todas as casas apresenta à sua porta na manhã de Natal. Aos treze anos, Nikolas é enviado para viver e trabalhar com Iisakki, um velho carpinteiro rabugento, que proíbe Nikolas para continuar fazendo presentes para o Natal. Gradualmente, no entanto, Nikolas vence a confiança de Iisakki. Juntos, eles começam a cuidar do Natal tradicional que Nikolas começou. Quando o Isakki envelhecido tem que deixar Nikolas e se afastar, a tradição de presentes de Natal é mais uma vez em risco. Felizmente, Nikolas aparece com uma solução que traz a alegria de crianças todos os natales, continuando até hoje.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTOPHER ROBIN: UM REENCONTRO INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christopher Robin já não é mais aquele jovem garoto que adorava embarcar em aventuras ao lado de Ursinho Pooh e outros adoráveis animais no Bosque dos 100 Acres. Agora um homem de negócios, ele cresceu e perdeu o rumo de sua vida, mas seus amigos de infância decidem entrar no mundo real para ajudá-lo a se lembrar que aquele amável e divertido menino ainda existe em algum lugar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHROMESKULL 2: NÃO DESCANSE EM PAZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maníaco Preston, conectado ao assassino ChromeSkull volta à ativa, dessa vez causando o desaparecimento de Tommy, que o investigava. O maníaco também escolhe Jess como sua próxima vítima, que também some. Cabe ao detetive King procurar os desaparecidos antes que seja tarde demais para achá-los ainda com vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHROMOPHOBIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encorajado por seu editor a buscar "histórias" sexyis que vendem ", um repórter preso à vida privada de um antigamente amigo, com resultados desastrosos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRONESTHESIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um romcom com uma torção de viagem. Daniel DunCombe não é um committer. Quando ele não está trabalhando em um café ou correndo para ficar em forma, ele está perfeitamente feliz em relaxar em casa. Então ele começa a acordar de sonhos estranhos para encontrar mensagens enigmáticas rabiscadas na janela do quarto dele. Lentamente amanhece em Daniel que a mesma força misteriosa está guiando-o em contato com uma estranha variedade de estranhos igualmente desinfetados que se intrometam em sua rotina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRONIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é uma enfermeira que trabalha com pacientes com doenças terminais. Dedicado a sua profissão, ele desenvolve fortes relacionamentos que ele se importa. Mas fora do trabalho, é uma história diferente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRONICALLY METROPOLITAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caso do bloco do escritor inspira um jovem romancista para voltar para casa para Nova York e se reconectar com seu ex envolvido e seus pais boêmios.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHUCK BERRY - HAIL! HAIL! ROCK 'N' ROLL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]St. Louis, 1986. Para a 60ª, Keith Richards de Chuck Richards reúne uma banda de pickup de Robert Cray, Joey Spampinato, Eric Clapton, ele mesmo e pianista de Baga de longa data, Johnie Johnson. Inscreveu-se no palco de Etta James, Linda Ronstadt e Julian Lennon, Berry realiza suas músicas de rock clássicas. Suas habilidades como um compositor, letrista, cantor, músico e artista estão em exibição e, em entrevistas por trás das cenas, são discutidos por Bo diddley, Little Richard, Jerry Lee Lewis, Bruce Springstein, os Everly Brothers, Roy Orbison e outros . Há até uma raridade para a Berry - um ensaio. Footage de arquivamento do início dos anos 1950 e um dueto com John Lennon completam este retrato de um mestre.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHUMBO GROSSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicholas Angel (Simon Pegg) é um dos melhores policiais de Londres, sendo bom ao ponto de causar inveja nos demais homens da lei. Por causa disso, é transferido por seus superiores para a pequena cidade de Sandford, que possui o menor índice de criminalidade de toda Inglaterra. Chegado lá, forma parceria com o curioso Danny Butterman (Nick Frost) e começa a achar estranho o fato de acontecerem muitos acidentes na cidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHUP CHUP KE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esticada pelo bloco do escritor enquanto criam seu último roteiro, o diretor Kim Jung-Rae convence seu amigo ganhou Chang-Wook para levá-lo a um resort de praia, onde ele prontamente se envolve com a namorada de Chang-Wook. Abandiando-a e assumindo outra mulher, Jung-Rae acaba criando drama suficiente para inspirar sua escrita.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHURCHILL'S SECRET[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro-ministro britânico Winston Churchill sofre de um acidente vascular cerebral no verão de 1953, que é mantido em segredo do resto do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHURCHILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do primeiro-ministro britânico, Winston Churchill (Brian Cox) e o momento histórico marcado como o Dia D, em 6 de junho de 1944. Data em que o plano militar, chamado "Operação Overlord", foi colocado em prática, com tropas aliadas desembarcando na Normandia. Este foi considerado o dia mais importante da Segunda Guerra Mundial, sendo decisivo para a vitória dos Aliados contra o Eixo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHURRASCO DA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todd Anderson acaba de ser eleito o favorito do basquete e ganhar um contrato milionário com um time importante. Com muitos milhões no bolso, ele só tem o que comemorar...num super churrasco com sua família nada convencional. Mas seu agente marca uma entrevista com uma patrocinadora no mesmo dia. O que seria pouco se ele não tivesse que aturar o ciúme de sua mãe por causa de sua namorada, a segurança do condomínio e os vizinhos que vão fazer de tudo para atrapalhar o seu sábado. Confusão certa pra ele, diversão garantida pra você![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHUVA DE CHUMBO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No aeroporto, jovem troca, acidentalmente, sua mala pela de um traficante, contendo milhões de dólares em drogas. A polícia e o criminoso perseguem o rapaz, que encontra em uma atriz a única aliada para provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHUVA DE MILHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Montgomery Brewster (Richard Pryor) é um pobre jogador de beisebol que descobre ser o único parente vivo do extravagante multimilionário Rupert Horn (Hume Cronyn). Monty tem a oportunidade de herdar 300 milhões de dólares, mas apenas se conseguir gastar 30 milhões em um único mês, sem obter nenhum bem. Caso fracasse, retornará à pobreza.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHUVA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Conklin (Michael Douglas) e Charlie Vincent (Andy Garcia) são dois detetives da polícia de Nova York que se vêem envolvidos em uma guerra de gangue entre membros da Yakuza, a Máfia japonesa. Eles prenderam um dos assassinos e têm ordem de levá-lo de volta ao Japão, mas quando chegam lá o deixam escapar. Na tentativa de recapturá-lo, se vêem cada vez mais envolvidos pela Yakuza.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHUVA QUE CAI DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Temendo a rejeição, um jovem lutas para declarar seus sentimentos por sua melhor amiga, que logo cai para outro homem - até um incidente fatídico.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIA. DE COMÉDIA OS MELHORES DO MUNDO - HERMANOTEU NA TERRA DE GODAH[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A comédia conta a história de Hermanoteu, irmão de Micalateia e típico hebreu do ano zero, companheiro, bom pastor e obediente. Ele recebe a missão divina de guiar seu povo à terra de Godah, numa sátira à história bíblica de Moisés. Em um cenário que representa um imenso deserto, o ator Ricardo Pipo interpreta Hermanoteu, que encontra pelo caminho personagens que vão de Cleópatra ao filho do Todo-Poderoso. Os atores Adriana Nunes, Adriano Siri, Jovane Nunes, Victor Leal e Welder Rodrigues revezam-se nos outros papéis. A voz de Deus, que aparece em off, é de Chico Anysio. Seguindo a linha de sátiras do grupo, Hermanoteu na Terra de Godah visita a diversidade da Bíblia. A comédia faz ainda inúmeras citações da atualidade, aproximando o passado do presente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam é o chefe da família e também o chefe de uma gangue de criminosos que traficam cigarro através da fronteira eslovaco-ucraniana. Nesse estreito círculo, ele desempenha o papel vital do confidente encarregado de tudo, e também do líder intransigente, cuja segurança e temperamento funcionam em momentos decisivos. No entanto, a coexistência pacífica desses mundos interconectados é ameaçada pela crescente preocupação com o futuro após a construção da fronteira externa do Espaço Schengen. O fracasso de um dos transportes ilegais desencadeia uma avalanche incontrolável de conseqüências que força Adam a questionar seus próprios limites, nenhum dos quais ele planejava atravessar até agora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CICADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben é um jovem bissexual. Ele sai para o mundo e desenvolve um relacionamento intenso com Sam, um homem de cor lutando com feridas profundas. À medida que o verão progride e sua intimidade cresce, o passado de Ben rasteja para a superfície.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADÃO KANE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Foster Kane foi um menino pobre que acaba se tornando um dos homens mais ricos do mundo. O filme inicia com a sua morte, momentos antes da qual pronuncia a palavra "Rosebud". Após dias de sensacionalismo em cima da notícia de sua morte, o jornalista Jerry Thompson é enviado por seu chefe para investigar a vida de Kane, a fim de descobrir o sentido de sua última palavra, a qual ninguém sabia. Entrevistando pessoas do passado de Kane, o jornalista mergulha na vida de um homem solitário, que desde a infância é obrigado a seguir a vontade alheia. Ninguém a seu redor importa-se com Kane, que busca por meio da aquisição de bens a adoração das pessoas. Ao final, Thompson, após a exaustiva investigação da vida de Kane através de entrevistas, se vê incapaz de descobrir o significado da palavra, concluindo que "Charles Foster Kane foi um homem que possuiu tudo o que quis e depois perdeu tudo. Talvez Rosebud seja algo que ele nunca tenha possuído ou algo que tenha perdido".[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADÃO KLEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sr. Klein, um negociante de artes, se aproveita da situação dos judeus durante a ocupação de Paris para comprar e vender obras dos que querem fugir da França. Ao saber que é suspeito de ser judeu pelas autoridades nazistas, ele procura a identidade de outro Sr. Klein.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADÃO X[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de um serial killer russo que, que ao longo dos anos, alegou ter matado mais de 50 pessoas. Suas vítimas eram na maioria menores de 17 anos. No que era então um estado comunista, as investigações policiais foram dificultadas pela burocracia, incompetência e pessoas no poder. A história é contada do ponto de vista do detetive responsável pelo caso.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADÃOQUATRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma documentarista e um repórter viajam para Hong Kong para o primeiro de muitos encontros com Edward Snowden.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE ARDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kansas de 1933, tempo da lei seca. Um policial pouco ortodoxo e um detetive particular de poucos escrúpulos juntam-se numa Operação Limpeza a uma cidade corrupta. O bicho vai pegar e essa cidade vai arder.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE BAIXA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deco (Lázaro Ramos) e Naldinho (Wagner Moura) se conhecem desde garotos, sendo difícil até mesmo falar em um sem se lembrar do outro. Eles ganham a vida fazendo fretes e aplicando pequenos golpes a bordo do Dany Boy, um barco a vapor que compraram em parceria. Um dia surge Karinna (Alice Braga), uma stripper que deseja arranjar um gringo endinheirado no carnaval de Salvador a quem a dupla dá uma carona. Após descarregarem em Cachoeira, Deco e Naldinho vão até uma rinha de galos. Naldinho aposta o dinheiro ganho com o frete, mas se envolve em confusão e termina recebendo uma facada. Deco defende o amigo e ataca o agressor, mas os dois são obrigados a fugir no barco, rumo a Salvador. Enquanto Naldinho se recupera, Deco tenta conseguir dinheiro para ajudar o amigo. Ao chegarem em Salvador a dupla reencontra Karinna, que está agora trabalhando em uma boate. Aos poucos a atração entre eles cresce, criando a possibilidade de que levem uma vida a três.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE CORRUPTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a gangues e corrupções no submundo de Marselha, um policial decide fazer justiça com as próprias mãos para proteger sua equipe.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real da notória “cúpula da máfia” de 1957 no norte de Nova York. Liderados por Vito Genovese, mais de 50 líderes dos sindicatos do crime organizado de todo o país convergiram para a cidade adormecida para discutir os próximos planos de expansão. Seus planos são frustrados quando o policial local Ed Croswell descobre suas atividades e, consequentemente, expõe a multidão ao público americano. As ações de Croswell lançaram luz sobre a enorme rede de corrupção e mudaram a face da aplicação da lei para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DAS ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonado pela esposa, um boxeador alcoólatra decide voltar a lutar e acaba se aproximando de um outro boxeador, em começo de carreira.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DAS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário se vê preso em um hotel e ameaçado por mulheres em massa. Marcello está na cabine de um trem italiano, olhando para frente quando a água mineral da mulher sentada à sua frente começa a cair em sua direção. Ele pega a garrafa e faz contato visual e a segue quando ela sai da cabine. Por alguns momentos, ela o acha atraente também. De repente, ela desce do trem e começa a andar por um campo. Marcello a segue mas a perde, e está em um grande hotel cercado por mulheres. Uma conferência feminista está ocorrendo e ele tenta escapar. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por várias gerações a população da cidade de Ember tem prosperado num fantástico mundo de luzes brilhantes. De repente um dos geradores de força começa a falhar, e as lâmpadas que iluminam a cidade passam a piscar. É quando dois adolescente iniciam uma corrida contra o tempo para descobrir pistas que irão revelar antigos mistérios sobre a existência de Ember e ajudar a os cidadãos da cidade a escapar da escuridão eterna.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem luta com as lembranças de seu passado, que incluem uma esposa da qual não se lembra e um mundo de pesadelo sem um sol.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DE FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um acesso sem precedentes, este documentário segue a extraordinária jornada de "Raqqa is Being Slaughtered Silently" (Raqqa está sendo morto em silêncio) - um grupo de jornalistas cidadãos anônimos que se uniram depois de sua pátria ter sido tomada pelo Estado Islâmico - quando arriscam suas vidas para enfrentar um dos maiores males no mundo atual.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na gelada São Petersburgo, um ladrãozinho barato conquista o coração da filha de um aristocrata, mas esse romance não vai ser nada fácil.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DE MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Russell Poole é um detetive da polícia de Los Angeles incumbido de resolver um dos casos mais emblemáticos de violência dos Estados Unidos: a morte dos famosos rappers Notorious B.I.G. e Tupac Shakur. Em meio às investigações, ele terá de lidar ainda com toda a antiga rivalidade entre a Costa Oeste e a Costa Leste em relação ao gênero musical.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DE PEQUENAS LUZES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na urbanidade contemporânea da cidade de Londres, Tommy Akhtar (Riz Ahmed) é um asiático que trabalha como investigador particular. Ele acaba se envolvendo em um caso aparente mente simples de uma prostituta que desapareceu. Contudo, Tommy começa a descobrir uma série de segredos obscuros, que acabam revelando verdades desconfortáveis, inclusive do seu passado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Staten Island, ao sul de Manhattan, o dia de três homens não é nada do que eles esperavam. Quando seus caminhos se cruzam, tudo o que eles jamais esperavam ou desejavam estará por vir. Quem sobreviverá para contar o final?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os moradores de Manhattan estão sendo assassinados por um psicopata. Um detetive da polícia e um empregado proprietário de um clube de strip-tease tentam encontrá-lo antes que ele assassine novamente.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DO ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão aposentado jura vingança do lunático que assassinou seu irmão e parceiro, enquanto se dirigia com o saque eles roubaram.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DOS ANJOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seth é um anjo que vaga pela Terra consolando aqueles que estão com problemas. Maggie é uma cirurgiã prática e racional que se abala ao perder um paciente, aparentemente, sem motivo algum. No fundo de seu coração, ela sente a presença de algo divino, mas se recusa a acreditar em qualquer coisa que não pode explicar logicamente. Até que a força do destino une Maggie e Seth em um amor poderoso e irresistível. Um amor tão forte que faz com que Seth abra mão da sua imortalidade, enquanto Maggie abre seu coração aos mistérios da vida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem atriz viaja para Hollywood e se vê emaranhada numa intriga secreta com uma mulher que escapou por pouco de ser assassinada, e que agora se encontra com amnésia devido a um acidente de carro. Seu mundo se torna um pesadelo e surreal.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DOS VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos John e Matt herdam uma cabana de seu tio recém-falecido em uma ilha. Junto com a namorada de Matt, Nicki, e outros amigos em comum, os irmãos viajam para a cabana para um fim de semana relaxante. Porém, não muito tempo depois de chegar, o grupo é cercado por cães ferozes. Eles veem um outro turista, Lucas, ser comido vivo e logo descobrem o centro de treinamento onde os cães foram criados para matar.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sendo atualmente alvo de investigações por parte do Governo dos Estados Unidos, Jimmy Cremming (Matt Dillon) deseja apenas se livrar dos negócios escusos os quais coordena e conseguir um pouco de tranquilidade para seguir sua vida. Ele descobre que Marvin (James Caan), seu mentor, conseguiu este intento após viajar para o Camboja. Jimmy decide seguir seus passos e também parte rumo ao sudeste asiático, mas logo descobre que para conseguir a tranquilidade desejada terá que pagar seu preço.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando quatro amigos de infância retornam ao Distrito Lower Ninth, em Nova Orleães, depois do furacão Katrina, eles encontram suas casas destruídas, e as perspectivas de trabalho são inexistentes. Sem alternativas, decidem recorrer a um gângster local, em busca de emprego, e são contratados para assaltar um cassino, no coração da cidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Denny (Milo Ventimiglia) é um simpático rapaz que está tentando aprimorar a carreira como um comediante de stand-up. No entanto seu lado humorístico esconde um passado sombrio e traumatizante, que ele não consegue mais esconder. Seus pais foram mortos por sua irmã, que acaba de cumprir uma pena de 20 anos na prisão e passa a procurá-lo para reatarem a relação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade europeia sem nome, um repórter local e sua esposa do médico tentam escapar de hordas de zumbis sedentos de sangue, pessoas mortas mortas expostas à radioatividade nuclear, enquanto os líderes militares lutam contra uma guerra perdida de atrito contra os zumbis atômicos implacáveis.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE NUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois detetives da cidade de Nova York, Don Muldoon (Barry Fitzgerald) e Jimmy Halloran (Don Taylor) são designados pra investigar um misterioso assassinato de uma mulher. Seguindo os rastros de joias roubadas ligadas ao crime, os detetives localizam Ruth e seu noivo. Os dois, juntamente com o assassino da mulher, controlam um ladrão de joias que vem importunando a sociedade de Nova York. Um dos mais excitantes filmes do gênero "noir" da década.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma romancista reclusa acredita que nada seria pior que fazer a turnê do seu livro mais recente com o modelo que ilustra a capa. Tudo muda quando a autora e o modelo sofrem uma tentativa de sequestro, e, com isso, são levados para uma surpreendente aventura na selva.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE SOB AMEAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um marechal de cidade pequena que não carrega uma arma desde que deixou o Texas Rangers após um trágico tiroteio deve pegá-la novamente para lutar com uma gangue de motoqueiros foragidos que invadiram a cidade para realizar um assalto violento e descarado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE SOMBRIA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob a aparente normalidade de qualquer cidade grande, existe um mundo que todos da superfície preferem ignorar. O antropólogo russo Sergey Spassky investiga uma sociedade sem-teto que habita o mundo subterrâneo fica fascinado pela lenta que circunda pela sociedade. Um dia, porém ele desaparece sem deixar rastros. Owen, um amigo de Sergey, decide partir em sua busca desde até os labirintos de túneis, guiado pelas anotações deixadas em seu amigo e contando também com a ajuda de Alec, aluno de Sergey, Yuri e Pavel, que trabalharam de guias para Sergey, e mais tarde, com Lyuba, uma jovem sem-teto que irá juntar-se a ele.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE VIOLENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade preparada para explodir, um homem precisa apenas acender o estopim. Após uma traição sangrenta e ser deixado para morrer, Jeff (Charles Bronson) um assassino profissional, persegue o atirador e Vanessa (Jill Ireland) sua linda amante. Mas, quando ele consegue se vingar, é chantagiado por Weber (telly Savals), um poderoso senhor do crime que deseja que o violento assassino se junte à sua organização. Jeff se recusa, então é perseguido atravpes de uma cidade impiedosa, onde o amor é uma arma carregada e as dívidas de vingança são pagas com balas. Agora mais do que nunca, Jeff precisa colocar seu rifle de precisão para funcionar. Ação de primeiríssima qualidade com o melhor de Charles Bronson.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Coreia do Sul, um ex-campeão de artes marciais, hoje expert em videogames, é acusado de um crime que não cometeu. Determinado a provar sua inocência, contará com a ajuda de uma jovem hacker (Eun-kyung Shim, Miss Granny) para descobrir a verdade sobre o assassinato.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADES DE PAPEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é centrada em Quentin e sua enigmática vizinha e colega de escola Margo Roth Spiegelman. Ele nutre uma paixão platônica por ela. E não pensa duas vezes quando a menina invade seu quarto propondo que ele participe de um engenhoso plano de vingança. Mas, depois da noite de aventura, Margo desaparece – mas não sem deixar pistas sobre o seu paradeiro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADES IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baltimore, Dallas, Austin e Carolina, não são somente cidades norte-americanas, mas também os nomes de quatro irmãs que voltam para casa para o funeral de sua mãe Mary, que supostamente cometeu suicídio. No entanto, as quatro descobrem um segredo que pode abalar a família e separá-las para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDER WITH ROSIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de chegada semi-autobiográfica definida nos Cotswolds durante e imediatamente após a Primeira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIÊNCIA PERVERSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista genético clona com sucesso o primeiro humano, uma menina chamada Elizabeth. Mas logo seu trabalho é aterrorizado por um segredo obscuro, que ameaça destruir tudo e todos que são valiosos para ele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIGANA FEITICEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um coronel britânico escapa do Gestapo para a Floresta Negra e posa como companheiro de cigano.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIGARETTE SOUP[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afeganistão 2006 - Um jovem jornalista aspirante recebe a oportunidade de uma vida quando ele está embutido com uma pequena banda de soldados americanos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CILADA.COM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exposto pela namorada através de um vídeo na internet, Bruno tenta refazer sua reputação, mas tudo o que consegue é se meter em uma série de ciladas. “Cilada.com” é uma comédia sobre amor e traição que mostra o poder da internet em transformar pequenas intimidades e deslizes em fama e constrangimentos globalizados.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIMARRON: JORNADA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Oklahoma Land Run de abril de 1889 define o cenário para uma saga épica de um aventureiro de fronteira, sua esposa, sua família e seus amigos. A saga épica de uma família de fronteira, Cimarron começa com o Oklahoma Land Rush em 22 de abril de 1889. A família Cravet transforma seu jornal Oklahoma Wigwam em um império comercial e Yancey Cravet é o idealista aventureiro que, para a raiva de sua esposa, desperdiça a oportunidade de se tornar governador, pois isso significa ajudar a espoliar os nativos americanos de suas terras e recursos.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINCO ANOS DE NOIVADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Violet (Emily Blunt) e Tom (Jason Segel) vivem uma linda história de amor. O único detalhe é que eles nunca conseguem marcar o dia do casamento. Se numa hora eles marcam, alguma coisa acontece e a cerimônia precisa ser adiada. Com isso, já se vão mais de quatro anos de noivado e a família não para de cobrar uma solução para o enlace dos dois pombinhos. Perto de completar cinco anos, tudo está certo para o tão aguardado casamento e agora nada mais pode dar errado. Nada mesmo?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINCO CENTÍMETROS POR SEGUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contada em três segmentos interligados, entre o início dos anos 1990 e 2007, um jovem chamado Takaki Tono e sua melhor amiga Akari Shinohara moram em Tóquio. Devido à mudanças no trabalho de seu pai, Akari acaba se transferindo de cidade com sua família, mas os dois lutam para manter um contato através de cartas. Seus desencontros são constantes e os dois acabam se afastando com o tempo, deixando apenas as memórias de momentos juntos. Novas pessoas surgem em suas vidas, mas Takaki não esquece de Akari, que mesmo com o tempo passado, tem a esperança de encontrá-la novamente.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINCO COVAS NO EGITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Exército Britânico, retirando-se à frente do vitorioso Rommel, deixa um único sobrevivente na fronteira egípcio que encontra refúgio em um remoto hotel no deserto. Ele é ajudado pelo proprietário do hotel, apesar dos protestos da camareira francesa, com medo da chegada iminente de Rommel e os alemães. Para sobreviver John assume a identidade do garçom do hotel, recentemente falecido.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINCO DEDOS DE VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grande clássico das artes marciais da produtora Shaw Brothers. Chao Chi-Hao (Lieh Lo) é um jovem estudante de artes marciais, que parte da sua vila e da sua antiga escola para melhorar as suas técnicas com um mestre mais poderoso. Após muito treino, é selecionado para representar a escola de Shen Chin-Pei (Min Fong) num grande torneio de artes marcias local. Ao declarar a sua escolha, o mestre de outra grande escola local, Meng Dung-Shun (Feng Tien), e o seu filho (Lam Tung) começam a tramar um modo de acabar com as chances de vitória por Chi-Hao e a sua escola. Para vencer o torneio, Chi-Hao deve aprender a incomparável técnica dos Punhos de Aço, superando todos os desafios que são postos no seu caminho.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINCO EVAS E UM ADÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda Pierce é uma restauradora de arte que divide um luxuoso apartamento em Nova York com quatro modelos. Decididas a trazer Amanda para seu mundo de glamour, as modelos dão a ela um verdadeiro banho de loja e incentivam seu namoro com Jim Winstom, um charmoso vizinho. Tudo corre bem até que, em uma noite, Amanda crê ter visto Jim cometer um assassinato em seu apartamento. Desesperada, ela inicia por conta própria uma investigação para saber se suas suspeitas têm fundamento.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINCO GRAÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do verão em um vilarejo turco, Lale e suas 4 irmãs brincam de forma debochada com os meninos, o que acarreta em um escândalo de consequências muito fortes: a casa delas se torna praticamente uma prisão, elas aprendem a limpar ao invés de ir para a escola e seus casamentos começam a ser arranjados. As cinco não deixam de desejar a liberdade, e tentam resistir aos limites que lhes são impostos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA E O PRÍNCIPE SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda da Fada Madrinha, Cinderela e seus amigos camundongos conseguem escapar do sótão onde vivem para ir ao Baile Mágico no palácio real. Tudo parece perfeito, mas eles logo descobrem um segredo terrível: o verdadeiro príncipe encantado foi transformado em um rato pela Bruxa Má, aquele príncipe no baile não passa de um impostor. Cinderela e seus leais amigos agora embarcam em uma perigosa aventura para derrotar as forças do mal e ajudar o príncipe a voltar a sua verdadeira forma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso fotógrafo de modas, Dick Avery (Fred Astaire), trabalha para a Quality Magazine, uma conceituada revista feminina. Dick cumpre as determinações da editora da revista, Maggie Prescott (Kay Thompson), que não está satisfeita com os últimos resultados e tenta encontrar "um novo rosto". Dick o acha em Jo Stockton (Audrey Hepburn), uma balconista de uma livraria no Greenwich Village onde um ensaio fotográfico ocorrera recentemente. Após certa resistência, Maggie aceita Jo como a modelo que irá à Paris para fotografar e ser o símbolo da Quality. Jo só concorda pois lá poderá conhecer Emile Flostre (Michel Auclair), um intelectual cujas ideias ela idolatra. Entretanto, ao chegarem em Paris as coisas não correm como o planejado.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA II: OS SONHOS SE REALIZAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a princesa recém-coroada, Cinderela logo percebe que a vida no palácio – e suas responsabilidades reais – são mais complicadas do que ela imaginava. Em três contos emocionantes, Cinderela busca a ajuda de seus amigos animais e de sua Fada Madrinha enquanto usa graça e encantamento em sua régia posição e descobre que ser verdadeira consigo mesma é a melhor maneira de fazer seus sonhos se realizarem.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA III: UMA VOLTA NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lady Tremaine põe as mãos na varinha da Fada Madrinha, em seguida, volta o tempo para o dia que Cinderella experimentou o sapatinho de cristal. Ela amplia o chinelo para caber uma das irmãs, Anastasia, em seguida, apaga as memórias do encontro de Cinderella com o príncipe encantado. Agora, Cinderela precisa evitar o plano de Lady Tremaine e reconquistar seu príncipe.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA POP[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cintia é uma princesa dos dias atuais: antenada, com opiniões próprias, decidida e adora música. Essa princesa pop morava com os pais em um castelo enorme de onde via toda a cidade. Todas as noites, ela olhava pela janela, de onde ficava admirando a vista e sonhando com um príncipe que ainda não conhecia. Porém, um dia, o castelo de Cintia desmoronou e com ele tudo à sua volta. Com a separação dos pais, ela vai morar com a tia, se afasta do pai e, principalmente, deixa de acreditar no amor. Ela só não contava com um detalhe... Havia mesmo um belo príncipe encantando em sua história. E tudo o que ele mais queria era descongelar o coração da nossa gata (nada) borralheira![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinderela, uma jovem que sonha em sair da casa de sua madrasta e abrir sua própria loja de vestidos, e nessa busca por sua independência ela vai encontrar também o amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a trágica e inesperada morte do seu pai, Ella (Lily James) fica à mercê da sua terrível madrasta, Lady Tremaine (Cate Blanchett), e suas filhas Anastasia e Drisella. A jovem ganha o apelido de Cinderela e é obrigada a trabalhar como empregada na sua própria casa, mas continua otimista com a vida. Passeando na floresta, ela se encanta por um corajoso estranho (Richard Madden), sem desconfiar que ele é o príncipe do castelo. Cinderela recebe um convite para o grande baile e acredita que pode voltar a encontrar sua alma gêmea, mas seus planos vão por água abaixo quando a madrasta má rasga seu vestido. Agora, será preciso uma fada madrinha (Helena Bonham Carter) para mudar o seu destino.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINE HOLLIÚDY 2: A CHIBATA SIDERAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a chegada do videocassete à casa das pessoas, Francisgleydisson se vê obrigado a fechar o seu querido Cine Holliudy. Isso compromete o pagamento da faculdade do seu filho, agora com 18 anos. Para salvar sua situação, ele decide produzir um filme de alienígenas usando as pessoas mais feias da população local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINE HOLLIÚDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Interior do Ceará, década de 1970. A popularização da TV permitiu que os habitantes da cidade desfrutassem de um bem até então desconhecido. Porém, o televisor afastou as pessoas dos cinemas. É aí que Francisgleydisson entra em ação. Ele é o proprietário do Cine Holiúdy, um pequeno cinema da cidade que terá a difícil missão de se manter vivo como opção de entretenimento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINE MAJESTIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acusado de comunista, um roteirista de Hollywood tem sua carreira arruinada. Ele sofre um acidente que o deixa sem memória e o leva a uma pequena cidade, onde é confundido com um herói de guerra.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINE PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atraídos para dentro de um cinema assombrado, cinco estranhos testemunham uma série de projeções que mostram seus medos mais sombrios e seus segredos mais profundos. Agora, eles terão que enfrentar seus piores pesadelos, enquanto tentam escapar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINEMA NOVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação aprofundada, sob a forma de um ensaio poético, sobre um dos principais movimentos cinematográficos latino-americanos, analisada através do pensamento dos seus principais autores, que inventaram, no início dos anos 60, uma nova forma de fazer cinema no Brasil, com uma atitude política, sempre próxima dos problemas do povo, combinando arte e revolução.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINEMA PARADISO[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor de cinema lembra como, em sua infância, ele se apaixonou pelo cinema de sua cidade e iniciou uma profunda amizade com o projetista.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINEMA VERITE - A SAGA DE UMA FAMÍLIA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, o cineasta Craig Gilbert (James Gandolfini) entra em contato com Pat Loud (Diane Lane), uma dona de casa, com o objetivo de mostrar ao público a realidade de uma família americana comum. Pat convence o marido, Bill Loud (Tim Robbins), a realizarem o programa. A família, que vive em Santa Bárbara, na Califórnia, tem seu cotidiano acompanhado por cinegrafistas. No entanto, diante das câmeras, em pouco tempo surgem problemas entre o casal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINEMA, ASPIRINAS E URUBUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1942, o mundo vive a Segunda Guerra Mundial. Um alemão de nome Johann dirige um caminhão carregado de frascos de Aspirina e filmes com propagandas do produto. Nessa viagem, Johann conhece um país, ao mesmo tempo que escapa das notícias da guerra. Ranulpho, morador de uma pequena vila, faz o percurso inverso, ou seja, está indo buscar uma vida melhor no promissor e industrializado sudeste do país e, para isso, deixa sua pequena cidade natal rumo ao Rio de Janeiro. Numa estrada árida e desabitada, acontece o encontro ocasional desses dois personagens. Interesses em comum e a promessa de cada um chegar ao seu destino, faz com que Johann e Ranulpho partam nessa aventura juntos. Uma aventura que vai mudar suas vidas para sempre. Um road-movie emocionante vivido por personagens inesquecíveis.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINQUENTA TONS DE CINZA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anastasia Steele (Dakota Johnson) é uma estudante de literatura de 21 anos, recatada e virgem. Uma dia ela deve entrevistar para o jornal da faculdade o poderoso magnata Christian Grey (Jamie Dornan). Nasce uma complexa relação entre ambos: com a descoberta amorosa e sexual, Anastasia conhece os prazeres do sadomasoquismo, tornando-se o objeto de submissão do sádico Grey.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINQUENTA TONS DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Superados os principais problemas, Anastasia (Dakota Johnson) e Christian (Jamie Dornan) agora têm amor, intimidade, dinheiro, sexo, relacionamento estável e um promissor futuro. A vida, no entanto, ainda reserva surpresas para os dois e fantasmas do passado como Jack Hyde (Eric Johnson) e Elena Lincoln (Kim Basinger) voltam a impedir a paz do casal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINQUENTA TONS DE PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christian Black (Marlon Wayans) é um empresário milionário, que recebe a estudante Hannah (Kali Hawk) em seu escritório. Insegura e simplória, ela foi no lugar da amiga Kateesha (Jenny Zigrino) para fazer uma entrevista para o jornal da faculdade. Não demora muito para que eles flertem entre si, apesar das trapalhadas cometidas por Hannah. Black passa então a rondá-la, disposto a atraí-lo ao mundo secreto e cheio de brinquedinhos que armazena em seu luxuoso apartamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINQUENTA TONS MAIS ESCUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Incomodada com os hábitos e atitudes de Christian Grey (Jamie Dornan), Anastasia (Dakota Johnson) decide terminar o relacionamento e focar no desenvolvimento de sua carreira. O desejo, porém, fala mais alto e ela logo volta aos joguinhos do empresário, sendo que, aos poucos, passa a compreender melhor os jogos sexuais que ele tanto aprecia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINTURÃO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Terry (Chiwetel Ejiofor) é um professor de jiu-jitsu que evitou o circuito de premiação, preferindo cuidar de uma academia de defesa pessoal e seguir o código de um samurai. Ele e sua esposa Sondra (Alice Braga) lutam para manter o negócio em funcionamento, mesmo que renda o mínimo possível. Até que um acidente do lado de fora da academia, entre o oficial de folga Joe Collins (Max Martini) e a advogada Laura Black (Emilly Mortimer), provoca uma grande mudança na vida de Mike.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINZAS DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miklos Nyiszli (Allan Corduner) é um judeu que foi escolhido por Josef Mengele (Henry Stram) para trabalhar como patologista no campo de concentração de Auchswitz, em plena 2ª Guerra Mundial. Nyiszli vive com o dilema de ajudar a exterminar seu próprio povo ou garantir mais algum tempo de vida, que ele mesmo não sabe quanto será. Assim como ele existem diversos outros judeus, que foram os Sonderkommandos, que pretendem se rebelar contra os nazistas. Até que, quando o motim está prestes a começar, eles descobrem uma garota de 14 anos que inexplicavelmente sobreviveu à câmara de gás.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINZAS DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um emprego honesto e uma esposa amorosa, Nick Brenner acreditava que ele havia escapado com segurança de sua história criminosa e violenta. Mas sua antiga equipe não se esqueceu dele ou do dinheiro que roubou, e quando eles pegam o que Nick agora mais valoriza - sua esposa - ele não tem mais nada a perder. Confrontado pelo xerife da cidade, que também é seu sogro, Nick deve decidir se ele permanecerá em seu novo caminho ou se entregará à sua necessidade de vingança e forçará seus inimigos a pagar pelo que fizeram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINZAS DO PASSADO REDUX[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outrora caçador de recompensas implacável, agora o espadachim Ou-yang Feng é dono de uma estalagem no deserto onde passa o dia suspirando pela esposa do irmão. Entre seus funcionários está seu amigo Huang Yao-shi, cujas visitas anuais são um de seus raros prazeres.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINZAS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1916, Bill, um trabalhador de Chicago, mata o chefe da usina siderúrgica em que trabalha. Ele foge para o Texas com sua namorada Abby e sua irmã mais nova, Linda. Para evitar fofocas, Bill e Abby fingem ser irmãos e são contratados como parte de um grupo sazonal para trabalhar nos campos de trigo de um rico fazendeiro, o qual descobre estar morrendo de uma doença não identificada. Quando ele apaixona-se por Abby, Bill encoraja sua namorada a casar-se com o fazendeiro para herdar seu dinheiro.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINZAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-durão Frank Barron é quase irreconhecível agora que sofreu de Alzheimer, mas quando seu filho, Jamie, o visita no hospital, ele percebe o estresse extra que Frank é submetido e decide soltá-lo na esperança de devolvê-lo ao hospital. família. Enquanto os dois viajam pelo país, começando a se relacionar pelo caminho, logo fica claro que Frank e Jamie estão em desacordo com o passado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCLE OF PAIN[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lutador de MMA aposentado é atraído de volta para o ringue por um promotor. Dalton Hunt foi o maior lutador do mundo quando a sua carreira teve um fim repentino e trágico. Posteriormente abandonado pela sua família. Agora ele terá de lutar para retomar o seu estatuto nos ringues![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]50 estranhos acordam e se veem presos numa misteriosa e enorme câmara, sem nenhuma lembrança de como chegaram lá. Organizados em um grande círculo e incapaz de se moverem, eles rapidamente descobrem que a cada dois minutos um deles deve morrer, executado por um estranho aparelho no centro da sala. A princípio, os ataques parecem aleatórios, mas logo os estranhos perceber que, como um grupo, têm o poder de decidir quem será o próximo a ser morto. Mas como eles escolhem quem merece morrer? E o que acontecerá quando restar apenas uma pessoa?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCO DOS HORRORES - APRENDIZ DE VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darren, de 16 anos, era igual aos outros miúdos do seu bairro suburbano. Saía com os amigos, tinha boas notas na escola e raramente arranjava problemas. Mas quando ele e o seu melhor amigo descobrem um Circo dos Horrores ambulante, as coisas começam a mudar para Darren. É nesse preciso momento que um vampiro chamado Larten Crepsley o transforma em algo, bem sedento de sangue. O novo morto-vivo irá juntar-se ao Circo dos Horrores, um espectáculo ambulante cheio de criaturas monstruosas, desde um miúdo-cobra e um lobisomen, a uma mulher de barbas ou um apresentador gigante. Enquanto Darren vai descobrindo os seus poderes neste mundo sombrio, ele torna-se numa precioso peão entre vampiros e os seus mortíferos antagonistas. E na luta pela sobrevivência, tentará impedir que seja destruído aquilo que resta da sua humanidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCO DOS HORRORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1947, na Inglaterra, um cirurgião plástico deve bater em retirada para a França, quando um de seus pacientes tem problemas horríveis com sua cirurgia. Uma vez lá, ele opera sobre a filha de um dono do circo, deformado por bombas da guerra. Mais tarde, ele se torna o dono do circo, e continua transformando as mulheres desfiguradas para as belas estrelas de seu show. O repórter intrometida (bem como Scotland Yard) da polícia e se interessar quando as mulheres que querem fora do circo começam a morrer em acidentes estranhos, e eles começam a suspeitar o bom médico é responsável.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCUITO FECHADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mercado popular em Londres sofre um atentado terrorista. Um ataque com bombas desperta a atenção de todo o país, e não demora até que um suspeito seja detido. Para defender este homem, são chamados dois advogados de primeira linha (Rebecca Hall e Eric Bana), que já tiveram um caso amoroso. À medida que avançam nas investigações, eles descobrem que o governo britânico está implicado neste caso, uma provável fraude organizada pelo próprio Estado. Com a dupla chegando cada vez mais perto da verdade, suas vidas correm um sério risco.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO DE DOIS AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista de 60 anos compartilha um romance secreto e platônico com uma menina de 16 anos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO DE FOGO: A REVOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filho de Stacker Pentecost (Idris Elba), responsável pelo comando do programa Jaeger, Jake (John Boyega) era um promissor talento do programa de defesa, mas abandonou o treinamento e entrou no mundo do crime ao vasculhar ferros-velhos em busca de peças de robôs abandonados. Perseguido após não encontrar uma peça valiosa, ele encontra o esconderijo da jovem Amara (Cailee Spaeny), que clandestinamente está construindo um Jaeger de pequeno porte. Ambos tentam fugir usando o robô, mas acabam sendo capturados. Para escapar da prisão, eles são enviados ao treinamento de pilotos Jaeger. Lá, Jake reencontra sua irmã de criação Mako (Rinko Kikuchi), uma heroína da época do combate contra os Kaiju que tenta lhe ajudar a se readaptar ao ambiente militar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando legiões de criaturas monstruosas conhecidas como Kaiju começaram a emergir do mar, uma guerra que tomaria milhões de vidas e consumiria os recursos da Terra teve início. Para combater os gigantes Kaiju, um tipo especial de arma foi criado: Robôs enormes chamados Jaegers, controlados simultaneamente por dois pilotos cujas mentes se conectam por uma ponte neural. Porém, mesmo os Jaegers estão se provando vulneráveis diante dos incansáveis Kaiju. A derrota é iminente e as forças de defesa do planeta não têm outra escolha senão colocar dois improváveis heróis: Um ex-piloto (Charlie Hunnam) e uma cadete sem experiência (Rinko Kikuchi) para pilotar um Jaeger lendário no passado, mas hoje aparentemente obsoleto. Juntos, eles são a última esperança da humanidade contra o apocalipse.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vasily Zaitsev é um jovem atirador russo que, convencido por um companheiro político, torna-se o ícone da propaganda russa em plena 2ª Guerra Mundial. A fama de Vasily o torna uma lenda viva para o exército russo e desperta também a atenção do exército nazista, que envia seu melhor atirador de elite com o objetivo de matar aquele que se tornou a esperança de toda a Rússia.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estados Unidos, década de 50. Jacey e Doug Holt são dois irmãos pertencentes à classe trabalhadora e que só possuem três coisas em comum: seus laços familiares, tênis de mesa e o fato de que ambos passam seu tempo tentando cortejar as três belas filhas do poderoso Lloyd Abbott, um pequeno aristocrata local.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO VICIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fracassado, cuja vida não é grande coisa, dá de cara com um grupo secreto de autoajuda para assassinos em série. Conseguirá ele combinar inteligência com cinco assassinos e sobreviver?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite, sob uma lua vermelha, seis adolescentes são atraídas a um parque abandonado por uma força misteriosa. Ao chegar, elas descobrem que foram convocadas para cumprir uma antiga profecia que poderá salvar o mundo. Elas devem aprender a trabalhar em conjunto, apesar de suas diferenças, para controlar os poderes mágicos que ganharam vida dentro de si. Círculo retrata um mundo paralelo no qual sonhos, pais chatos, bullying, vingança e amor colidem com as perigosas forças do misticismo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCUMSTANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rica família iraniana se esforça para conter a rebelião sexual de uma filha adolescente e a crescente e perigosa obsessão do seu irmão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCUS KANE - O CIRCO DOS HORRORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mestre de circo recluso convida um grupo de celebridades de redes sociais para sua casa dos horrores. A noite é um desafio em que os competidores poderão ganhar cerca de $250,000, mas logo eles percebem que não estão só competindo pelo dinheiro mas também por sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRQUE DU SOLEIL: OUTROS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mais famoso circo acrobático do mundo traz Worlds Away, um espetáculo inédito concebido especialmente para um filme em 3D. A trama apresenta Mia, uma jovem garota que decide visitar o circo. Chegando no local, ela observa um jovem arrumar a tenda do picadeiro, e os dois se apaixonam à primeira vista. Ela logo descobre que este homem é um famoso equilibrista e trapezista, e decide assistir a uma de suas apresentações. No entanto, quando o artista percebe a presença de Mia no público, ele erra sua manobra e cai em um mundo mágico, levando Mia consigo. Entre diversos perigos e seres mágicos, eles tentam se encontrar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CISNE NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nina é uma bailarina cuja obsessão pela dança supera todas as facetas de sua vida. Quando o diretor artístico da companhia decide substituir sua prima ballerina para a produção de estreia de "O Lago dos Cisnes", Nina é sua primeira escolha. Sua concorrente é a novata Lily. Embora Nina seja perfeita para o papel do Cisne Branco, Lily personifica o Cisne Negro. A rivalidade entre as duas bailarinas se transforma em uma amizade distorcida e o lado obscuro de Nina começa a vir à tona.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITADEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Citadel se passa na cidade de Edenstown e relata a história de Tommy Cowley,um jovem pai viúvo, que sofre de agorafobia (fobia de lugares abertos e multidões) desde que não pôde socorrer sua esposa de um ataque fatal. Este ataque foi feito por crianças selvagens escondidas atrás de capuzes,que conseguem ver e sentir o medo nos adultos,e os atacam com agulhas infectadas para contaminá-los e em seguida raptam as crianças pequenas para integrá-las em seu grupo. Buscando salvar seus filhos e com a ajuda de uma dócil enfermeira e de um padre renegado, Tommy aprende a cruel verdade sobre estas selvagens crianças.Aprende também que para superar os seus medos ele deve finalmente enfrentar os demônios de seu passado e entrar no lugar que ele mais teme: o conjunto de torres abandonas conhecidas como Citadel.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITIES OF LAST THINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lao Zhang é um ex policial deprimido que vive remoendo seu amor perdido e brigando com sua esposa infiel. Quando ele decide agir para matar a intensa dor que está o destruindo, o mundo a sua volta se abre, revelando todos os seus relacionamentos e as mulheres que o ajudaram a ser quem ele é hoje.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITIZEN RUTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Cidadão Ruth" é a história de Ruth Stoops, uma mulher que ninguém notou - até engravidar. Agora, todo mundo quer um pedaço dela. O filme é uma comédia sobre uma mulher pegada no Ultimate Tug-of-War: um choque de pessoas selvagens, barulhentas e ridículas que se dissolve rapidamente em um circo de mídia.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY HALL - CONSPIRAÇÃO NO ALTO ESCALÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num dia chuvoso em Nova York, um tiroteio entre um detetive da Delegacia de Narcóticos e um traficante de drogas deixa ambos mortos, sendo que uma bala perdida mata também um menino de 6 anos. John Papas (Al Pacino), o prefeito, busca contornar o problema da melhor forma possível, mas Kevin Calhoun (John Cusack), o vice-prefeito, é um idealista e resolve averiguar, descobrindo que foi dada sursis a um criminoso ao qual originariamente tinha sido recomendado uma pena entre dez e vinte anos, sendo que por acaso este criminoso é também filho do chefe da Máfia local.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY HALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar sobre o governo da cidade de Boston, cobrindo justiça racial, residência, ação climática e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY HUNTER: .357 MAGNUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela pianista vem para Tóquio para tocar num concerto de caridade, e o nosso amigo City Hunter está lá. Mas música não é seu forte; e ele quer aprender a linguagem do amor. Mas "desespero" acaba por tornar-se a palavra do dia: Um dignitário estrangeiro é assassinado a sangue frio e agentes secretos procuram pelas ruas por um microchip que sumiu. Enquanto isso, lutas diplomáticas internas marcam a organização do próximo show da pianista, e City Hunter é a única esperança![/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY HUNTER: BAY CITY WARS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova ilha resort foi construída na Baía de Tóquio, e é gerenciada por um dos mais poderosos super computadores do mundo. O grupo City Hunter foi convidado para a festa de inauguração, mas apenas Miki e Kaori conseguiram chegar lá. Logo, elas e os demais convidados da festa são feitos reféns por um ditador sul-americano exilado chamado General Gillium. Agora cabe a Ryo e Umibozu libertarem os reféns e impedir que a filha de Gillium utilize o super computador para lançar um ataque nuclear contra os EUA.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY HUNTER: DEATH OF EVIL RYO SAEBA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O City Hunter, Ryo Saeba, depois de meses de inatividade, finalmente recebe um cliente e ele é ninguém menos que a bela apresentadora de Mega City TV, Sayaka, que teme por sua vida. Além do mais, o inimigo são seus patrões que irão recorrer a todos os meios necessários para matá-la. Ryo assume o poder de uma estação de TV em uma tentativa de salvar Sayaka, mas descobre que nem tudo é o que parece...[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY HUNTER: HYAKUMAN DOLLAR NO INBOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A linda americana Emily O'Hara oferece ao City Hunter (Ryo Saeba e Kaori Makimura) um milhão de dólares para protegê-la de um homem chamado Douglas. Ryo e Kaori aceitam o trabalho, mas as coisas não são o que parecem. O real alvo real só poderia ser Ryo, mas não está claro quem quer Saeba morto.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY HUNTER: O CAÇADOR DE ENCRENCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryu Saeba (Jackie Chan), detetive mulherengo, é contratado para encontrar a bela filha de magnata japonês. Seguido por sua assistente ciumenta, acaba em um navio de cruzeiro onde tem que enfrentar uma gangue que planeja sequestrar o barco.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY OF DEAD MEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem americana na América do Sul acaba vivendo com um grupo de desajustes em um hospital abandonado com um passado preocupante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY OF GOD[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buscapé é um jovem morador da Cidade de Deus que cresce em meio à violência. Com medo de se tornar um bandido, enxerga na fotografia uma oportunidade de ter uma vida digna.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY OF JOY: ONDE VIVE A ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulheres violentadas durante os conflitos no Congo buscam reabilitação no City of Joy, um centro criado para ajudá-las a recuperar o poder e a identidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY OF LIFE AND DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cidade da vida e a morte ocorre em 1937, durante a altura da segunda guerra sino-japonesa. O exército imperial japonês acaba de capturar o então capital da República da China, Nanjing. O que se seguiu era conhecido como o massacre de nanking, ou o estupro de nanking, um período de várias semanas em que dezenas de milhares de soldados chineses e civis foram mortos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY OF MEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos de infância, Acerola e Laranjinha estão se aproximando dos 18 anos. Acerola cria seu filho sozinho, já que a mãe vai trabalhar em São Paulo. Laranjinha tenta encontrar seu pai, sumido há muito tempo. Eventualmente, Laranjinha o encontra e fica sabendo que ele acabou de cumprir uma pena de 15 anos na cadeia. À medida que verdades do passado surgem, os dois amigos têm sua amizade testada.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CITY OF SALT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comunidade em Zion Creek, Utah, é virada de cabeça para baixo quando uma menina popular do ensino médio desaparece no meio da campanha política de seu pai.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIÚME - O INFERNO DO AMOR POSSESSIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gerente de hotel irritado e estressado começa a desenvolver delírios paranóicos sobre a infidelidade de sua esposa.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIUME, SINAL DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh e Dinah Barkley formam um casal de sucesso, especializado em comédias musicais. É verdade que eles têm lá suas desavenças, mas nada muito sério. Entretanto, quando um empresário cisma que Dinah pode ser uma grande atriz dramática -- e ela se deixa convencer --, a casa vem abaixo...[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CJ7 - O BRINQUEDO MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai chinês muito pobre não pode comprar um presente para o filho pequeno. Por isso decide apanhar um brinquedo velho em um lixão. No entanto, aquele se revela um brinquedo mágico vindo do espaço, o que faz a vida daquele pai passar por grandes transformações.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLAMOR DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor de uma garota frágil do Kansas por um jovem bonito da família mais poderosa da cidade a leva a um coração partido e à loucura. É 1928 no sudeste do Kansas, rico em petróleo. Os alunos do ensino médio Bud Stamper e Deanie Loomis estão apaixonados um pelo outro. Bud, o popular capitão de futebol, e Deanie, a alma sensível, são 'bons' garotos que só chegaram a se beijar. Eles esperam se casar um dia. Mas ambos enfrentam pressões dentro do relacionamento, Bud que tem o desejo de ir mais longe, apesar de saber em seu coração que, se eles fizerem isso, Deanie acabará ficando com uma reputação igual de sua própria irmã, Ginny Stamper, conhecida como a garota solitária e imoral. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLANNAD: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme foca em Tomoya, um rapaz que vive com seu pai e tem desgosto pela vida, desde a morte de sua mãe. Quando, em um belo dia de sol, ele vai para o que seria mais um dia chato na escola, quando ele encontra Nagisa, que faz seus dias sombrios se tornarem mais iluminados e cheios de vida.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLARA: UM AMOR ALÉM DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Isaac Bruno, astrônomo e professor de astrofísica da Universidade de Ontário em Toronto, é obcecado com a ideia de descobrir que existe vida no cosmos além da Terra. Essa obsessão é, em parte, uma tentativa de preencher um vazio em sua vida pessoal após uma tragédia. Quando Isaac conhece a artista Clara, os dois formam uma inesperada parceria que os leva a uma descoberta inexplicável.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLARÃO/CHUVA NEGRA: A DESTRUIÇÃO DE HIROSHIMA E NAGASAKI[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em agosto de 1945, duas bombas tiraram a vida de milhões de pessoas em Hiroshima e Nagasaki. Os sobreviventes são chamados de "hibakusha" e alguns deles contam aqui suas comoventes histórias, depois de superar o ataque nuclear.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLARISSE OR SOMETHING ABOUT US[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clarisse (Sabrina Greve) mora em Fortaleza, longe do pai, mas decide ir até sua casa para visitá-lo. Na casa do pai moribundo, ela descobre segredos da sua infância que envolve um irmão que morreu. Em um clima tenso e claustrofóbico, ela mergulha em um turbilhão emocional.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLÃS DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois clãs competem pela dominação do mundo das artes marciais nesse clássico de lutas espadas e intrigas politicas. Um conto de traições e trapaças. "Killer Clans" deixa o espectador aflito, tentando adivinhar o que acontecerá em seguida.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLASH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando está no fim o governo do presidente Mohamed Morsi, eleito através da primeira eleição geral do Egito após a deposição do ditador Hosni Mubarak, tudo muda para os egípcios. Inspirado em acontecimentos reais, passa-se quase todo numa furgão de 8 metros da polícia durante uma manifestação no Cairo, no verão 2013, dois anos depois da revolução do Egipto. No rescaldo da destituição do presidente islamita Morsi, um veículo da polícia cheio de manifestantes com convicções políticas e religiosas divergentes, atravessa a cidade em estado de sítio com violentos protestos. Conseguirão os detidos conciliar as suas diferenças para poder sobreviver?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLASS OF NUKE 'EM HIGH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As pupilas em uma escola secundária ao lado de uma usina nuclear começam a agir e parecer estranha depois de comprar drogas contaminadas de um trabalhador da planta.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLASSROOM 6[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um repórter local e sua equipe de TV montada entram em uma escola assombrada por um passado horrível. A equipe passa a noite trancada dentro do prédio, capturando qualquer e tudo o que encontram.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLAW[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos forçados a passar a noite em uma cidade fantasma são caçados por um predador pré-histórico.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLEANSKIN: JOGO DE INTERESSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ewan é um agente do Serviço Secreto da Inglaterra que tem como missão desmascarar uma célula terrorista que está operando em Londres por meio de atentados e bombardeios. Ash é um jovem muçulmano envolvido nesses atentados e disposto a dar a vida pelos irmãos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLEMÊNCIA - A HISTÓRIA DE CYNTOIA BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com 16 anos, Cyntoia Brown é condenada à prisão perpétua. Mas dúvidas sobre seu passado, sua fisiologia e até a própria lei podem mudar seu veredito.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLEMÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos sendo a responsável por conduzir diversos presos ao seu destino final no corredor da morte, a guarda Bernadine Williams (Alfre Woodard) se prepara para mais uma execução, quando cria um inesperado laço afetivo. Desorientada e confusa, Bernadine começa a realizar questionamentos morais a respeito do trabalho que vem exercendo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLÉO DAS 5 ÀS 7[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agnès Varda eloquentemente captura a Paris nos anos sessenta com este retrato em tempo real de uma cantora à deriva pela cidade enquanto aguarda os resultados dos testes de uma biópsia. Uma crônica dos minutos da vida de uma mulher, Cléo de 5 a 7 é uma mistura espirituosa de vérité e melodrama vívidos, apresentando uma partitura de Michel Legrand e cameos (breve participação) de Jean-Luc Godard e Anna Karina. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLEOPATRA JONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sensual agente dos Estados Unidos, Cleópatra Jones (Tamara Dobson), opera no serviço de combate as drogas. Após supervisionar, na Turquia, a destruição de uma enorme plantação de papoulas, que seriam usadas.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLEÓPATRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rainha do Egito barcaça o Nilo e flerta com Mark Antony e Julius César.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLEÓPATRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra a ascensão e o declínio de Cleópatra, rainha do Egito, sua luta para defender o império das ambições políticas e territoriais de Roma e seu relacionamento com Júlio César e Marco Antônio.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLERGY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns anos atrás eventos trágicos amarraram o destino de três sacerdotes católicos. A partir de então, eles se encontram em todos os aniversários do desastre para celebrar sua sobrevivência. Em uma base diária, eles têm seus altos e baixos. Lisowski trabalha na Curia em uma cidade grande, tem uma carreira e está sonhando com o Vaticano. O problema é que o Arcebispo Mordowicz, um oficial opulento da igreja que usa sua influência política para construir o maior santuário da Polônia, fica em seu caminho. O segundo padre, Trybus, é uma aldeia Parson. Ele ministra para uma comunidade pobre e cede às fraquezas humanas cada vez mais. Kukuła também não está se saindo bem. Apesar de sua fé fervorosa, ele perde a confiança de seus paroquianos na noite da noite. Logo as histórias dos três clérigos vão se juntar mais uma vez.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLERKS III[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a um ataque cardíaco enorme, Randal pede seu velho amigo Dante para ajudá -lo a tornar um filme imortalizando seus dias juvenis na pequena loja de conveniência que começou tudo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLICHÊS DE HOLLYWOOD: O CINEMA COMO VOCÊ SEMPRE VIU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exércitos de um homem só, encontros fofos e perseguição de carros. Estrelas e profissionais do cinema apresentam os maiores clichês da sétima arte.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um arquiteto casado e com filhos está cada vez mais frustrado por passar a maior parte de seu tempo trabalhando. Um dia, ele encontra um inventor excêntrico que lhe dá um controle remoto universal, com capacidade de acelerar o tempo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLIENT 9: THE RISE AND FALL OF ELIOT SPITZER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada aprofundada do rápido aumento e queda dramática do governador de Nova York Eliot Spitzer.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLIENTE MORTO NÃO PAGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliet Forrest está convencida de que a morte de seu pai em um acidente de carro nas montanhas não foi um acidente. Seu pai era um proeminente cientista trabalhando em uma receita secreta de queijo. Para provar que foi assassinado, ela contrata os serviços de detetive Rigby Reardon. Ele encontra um pedaço de papel com uma lista de pessoas que são "Os Amigos e Inimigos da Carlotta". Procurando por respostas, Rigby se encontra com diversos personagens do submundo: homens e mulheres perigosos que foram as principais personagens dos clássicos filmes de detetive dos anos 40 e 50. Filmado em preto e branco para permitir o uso de cenas de filmes antigos entremeadas com as do novo. É através deste recurso que o assistente de Rigby não é outro senão o próprio Philip Marlowe.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLIFF WALKERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No estado de Manchukuo, nos anos 30, quatro agentes especiais do Partido Comunista, após retornarem à China, embarcam em uma missão secreta. Exausta por um traidor, a equipe se vê rodeada de correção de todos os lados.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLIFFORD, O GIGANTE CÃO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clifford era um pequeno filhotinho de cachorro vermelho que vivia em uma casa repleta de amor e cuidado. Porém, o amor de sua jovem dona, Emily Elizabeth, por ele é tão grande, que o cão cresce até atingir um tamanho gigantesco.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLÍMAX[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens dançarinos se reúne em uma remota escola vazia para a última noite de ensaio antes do espetáculo. Em comemoração, eles fazem uma festa que dura a noite toda, que se torna um pesadelo alucinante quando os dançarinos descobrem que alguém misturou um potente LSD na sangria que estão bebendo. Da euforia ao caos, paixões, rivalidades e violência em meio a um colapso psicodélico coletivo se transformam em armas para uma verdadeira tragédia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLINICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Jane Mathis (Vinessa Shaw), uma psiquiatra que passa seus dias tentando de todas as maneiras esquecer o seu passado, está prestes a relembrar um ataque violento que mudou sua vida para sempre. Isso porque, ao receber o pedido de ajuda de um paciente desfigurado, acaba aceitando a proposta de tratá-lo, sem imaginar que isso resultaria em grandes problemas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLIP[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jasna é uma bela garota adolescente que leva a vida dura da geração do pós-guerra da Sérvia. Com o pai que tem uma doença terminal e uma mãe depressiva, ela está desiludida, tendo raiva de tudo e de todos, inclusive de si mesma. Apaixonando-se por um garoto da escola, ela mergulha num mundo de sexo e drogas, filmando tudo constantemente com seu telefone celular. Ainda assim, neste ambiente pesado, o amor e a ternura emergem.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOCKSTOPPERS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zak é filho do ocupadíssimo cientista Dr. Gibbs. Durante outra viagem do pai, Zak encontra em seu laboratório particular um relógio estranho que faz parar o tempo. Parecia pura diversão para o garoto mas os interessados nesta inovação tecnológica sequestram Dr. Gibbs e caberá a Zak tentar salvar seu pai e sua família.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLONEI MINHA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um geneticista clones sua esposa morta, mais e mais, na tentativa de recuperá-la exatamente como ela era.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOSE-UP[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem engana uma família afirmando ser Mohsen Makhmalbaf, um famoso diretor iraniano, e que faria um novo filme em sua casa, estrelado por eles mesmos. Ao desconfiar da fraude, a família chama a polícia e o homem é preso por falsidade ideológica. Sensibilizado com o caso do rapaz, o diretor Abbas Kiarostami o procura e pergunta o que pode fazer por ele, que responde "estou sofrendo muito, faça um filme sobre meu sofrimento". Kiarostami então filma o julgamento do rapaz, e posteriormente reconta a história fazendo de atores os próprios envolvidos no caso.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOSE MY EYES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de alguns anos de tensão, Richard começa um relacionamento sexual com sua irmã Natalie. Agora casado, o relacionamento prova perigosamente obsessivo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a herdeira de uma empresa multimilionária (Sophie Nélisse) vira o alvo de assassinos de aluguel, a guarda-costas Sam (Noomi Rapace) fará de tudo para salvá-la - e ensiná-la a dar o troco na mesma moeda.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOSENESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOSER TO THE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial romeno se une a uma pequena tripulação de ladrões de banco para retirar um heist convencendo a todos na cena do crime que eles estão apenas filmando um filme.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOSER: PERTO DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna (Julia Roberts) é uma fotógrafa bem sucedida, que se divorciou recentemente. Ela conhece e seduz Dan (Jude Law), um aspirante a romancista que ganha a vida escrevendo obituários, mas se casa com Larry (Clive Owen). Dan mantém um caso secreto com Anna mesmo após ela se casar e usa Alice (Natalie Portman), uma stripper, como musa inspiradora para ganhar confiança e tentar conquistar o amor de Anna.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUD 9: DESAFIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kayla Morgan, atleta de snowboard afastada da sua equipe, e Will Cloud, ex-campeão de snowboard, se conhecem quando Kayla é forçada a trabalhar em um pet shop, estabelecimento que pertence à mãe de Will.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDBURST[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a neta do ponto a coloca em uma casa de repouso, Stella está preparando uma fuga, e leva dot para o Canadá para que possam se casar. Eles pegam um caroneiro ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDS OF MAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é um filme dentro de um filme, sobre um diretor, Muzaffer, que volta para sua cidade natal para fazer um filme usando um elenco de pessoas locais (com base no primeiro recurso do diretor Ceylan, Kasaba). Enquanto Muzaffer está por aí, sua mãe reclama sobre problemas de saúde simples, seu pai está em uma luta legal contra o governo por sua terra, seu primo deixa seu trabalho para ajudar Muzaffer que promete encontrá-lo trabalho em Istambul, e sua pequena prima ali tenta Para carregar um ovo no bolso por quarenta dias para que ele tome o relógio de seus sonhos. Enquanto isso, eles formam o elenco para o filme de Muzaffer também.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem músico Zach Sobiech descobre que tem apenas alguns meses de vida devido a um câncer terminal. Com pouco tempo, corre atrás de seu sonho e grava um álbum, sem saber que logo será um fenômeno da Internet. Assim, a música dá um novo significado à vida de Zach e o ajuda a encontrar a maneira perfeita de se despedir... com uma música que será ouvida no mundo todo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOVERFIELD: MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rob Hawkins mora em Nova York e está prestes a se mudar para o Japão. Ele reúne os amigos em uma festa de despedida, na qual pretende revelar sentimentos mal-resolvidos. Entretanto um forte solavanco assusta os convidados. Todos buscam notícias sobre o ocorrido na TV, que diz que a cidade sofreu um terremoto. Ao chegar ao terraço para ver os estragos o grupo nota uma bola de fogo gigante, seguida pela queda de luz na cidade. O pânico toma conta de todos, o que aumenta ainda mais quando eles enfim conseguem chegar à rua.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai que coloca um traje do palhaço para o aniversário de seu filho, mas uma maldição diz que ele não pode tirá-lo e as coisas vão por água abaixo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOWNHOUSE - PALHAÇO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três loucos sanguinários fogem de um sanatório, matam artistas de um circo e roubam suas roupas. O próximo alvo dos psicopatas é a casa onde estão três garotos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOWNTERGEIST[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pacata cidade, uma estudante é aterrorizada pelo seu pior pesadelo, um palhaço demoníaco que anda matando uma série de pessoas na região.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUB DE CUERVOS APRESENTA: EU, POTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Potro, um antigo jogador do Club de Cuervos, regressa a sua casa na Argentina para o casamento do seu irmão, uma estrela do futebol, e confronta a sua família distante. Veja tudo o que quiser.19[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBBED[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny – um solitário trabalhador numa fábrica, cuja vida se transforma quando ele se torna um porteiro de uma discoteca. intimidado pela vida – é fustigado e humilhado em frente aos seus filhos num ato de violência aleatório. A sua existência, já sombria, afunda-se ainda mais no abismo. À beira da ruptura total ele decide lutar. Então ele se reune com um grupo de porteiros de clubes noturnos que lhe dão apoio para se defender. Enquanto Danny se afunda mais no seu mundo ele se vê envolvido com gangues e dá origem a uma cadeia de eventos com consequências brutais![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DA LUTA PARA MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Anna Wyncomb é apresentada a um submundo de luta feminina para lidar com toda a bagunça que está a sua vida, ela percebe que está mais conectada à história do clube do que imaginava, redescobrindo a si mesma, sua força interior e seu verdadeiro propósito.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DA LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem deprimido que sofre de insônia conhece um estranho vendedor de sabonetes chamado Tyler Durden. Eles formam um clube clandestino com regras rígidas onde lutam com outros homens cansados de suas vidas mundanas. Mas sua parceria perfeita é comprometida quando Marla chama a atenção de Tyler.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DAS LOBAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spence e Hogan acabaram de se formar na faculdade e enfrentam a rotina do trabalho. Insatisfeitos com seus empregos, eles decidem virar empresários e criam um clube para rapazes que gostam de mulheres mais velhas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DAS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Camelino (Joe Hursley) é um homem que está prestes a se casar, ele leva uma vida monótona e está cansado do seu trabalho. Sem dinheiro para pagar a festa de casamento, Ben é forçado pelo futuro sogro a pegar um trabalho como dançarino exótico em um clube. Ele vai tentar manter este segredo, enquanto guarda dinheiro para realizar os sonhos de sua amada. Uma competição de dança pode ser a resposta que Ben esperava: o ganhador vai levar um prêmio de US$ 100 mil.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DE COMPRAS DALLAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ron Woodroof, um eletricista heterossexual de Dallas, foi diagnosticado com AIDS em 1986, durante uma das épocas mais obscuras da doença. Embora os médicos tenham lhe dado apenas alguns meses de vida, Woodroof se recusou a aceitar o prognóstico e, procurando tratamentos alternativos, ele passa a contrabandear drogas ilegais do México.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DE SWING FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal comete um grande erro ao aceitar participar de uma festa de swing na sua vizinhança e logo ambos serão alvo de um vizinho ciumento e homicida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DOS CAFAJESTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1962. Larry Kroger (Tom Hulce) e Kent Dorfman (Stephen Furst) são calouros na faculdade e sonham em entrar para uma fraternidade. Após não conseguirem entrar para a Omega eles resolvem tentar a Delta, que tem a fama de ser a pior fraternidade do campus. Lá eles conhecem Eric (Tim Matheson), Boone (Peter Reigert) e sua namorada Katy (Karen Allen), Hoover (James Widdoes) e Bluto (John Belushi). Larry e Kent logo são aceitos na fraternidade e passam a viver uma vida regada a viagens, piadas e festas de pijama. Só que Dean Wormer (John Vernon) está decidido a expulsar a Delta do campus da faculdade, contando com a ajuda dos integrantes da Omega.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DOS CINCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em virtude de terem cometido pequenos delitos, cinco adolescentes são confinados no colégio em um sábado com a tarefa de escrever uma redação de mil palavras sobre o que pensam de si mesmos. Apesar de serem pessoas completamente diferentes, enquanto o dia transcorre, eles passam a aceitar uns aos outros, fazem várias confissões e se tornam amigos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DOS INFIÉIS HONESTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansados dos casamentos mornos, quatro amigos de infância decidem criar um clube para pular a cerca. O objetivo: reacender a paixão pelas esposas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DOS PERVERTIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A sensualidade parece ter tomado conta de todos ao redor de Sylvia Stickles - uma mulher de meia-idade sexualmente reprimida e mal-humorada - que não está gostando nada disso! Embora Vaughn, seu marido bonitão, ainda tente seduzi-la, Sylvia não poderia se mostrar mais desinteressada. Afinal, ela não tem apenas que cuidar de sua loja, mas também de sua filha Caprice. Dançarina de boate com um verdadeiro fã clube, Caprice e seus seios enormes estão proibidos de sair de casa depois de vários episódios de desordem e atentado ao pudor . Mas o mundo de Sylvia vira de pernas para o ar quando ela sofre uma pancada na cabeça em um acidente. O sexy motorista de guincho Ray-Ray Perkins vai socorrê-la, e Sylvia percebe que aquele não é um homem comum; mas um verdadeiro terapeuta que coloca para fora toda a sexualidade reprimida de Sylvia, mudando radicalmente seu dia-a-dia e de sua família![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DOS PILANTRAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Hartounian é um empresário da construção civil convidado para integrar um clube de golfe para ricaços. Quando os membros do local conhecem o excêntrico Jack, porém, resolvem cancelar sua ficha de inscrição. Furioso, ele se vinga comprando o clube e transformando num parque de diversões para a classe média, enlouquecendo os figurões que freqüentavam o lugar e só queriam paz e sossego.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DOS PILANTRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia ambientada num clube de golfe exclusivo, cujos sócios são ricos e excêntricos, e os empregados pobres e esquisitos. Danny, personagem principal, trabalha como caddy e faz todo tipo de estripulia para juntar dinheiro para ir para a faculdade.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DOS STALKERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente se torna o alvo de um perseguidor depois que ela se junta a um clube onde os participantes tocam um jogo que cresce cada vez mais sinistro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COACH CARTER: TREINO PARA A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richmond, Califórnia, 1999. O dono de uma loja de artigos esportivos, Ken Carter, aceita ser o técnico de basquete de sua antiga escola, onde conseguiu recordes e que fica em uma área pobre da cidade. Para surpresa de muitos ele impõe um rígido regime, em que os alunos que queriam participar do time tinham de assinar um contrato que incluía um comportamento respeitoso, modo adequado de se vestir e ter boas notas em todas as matérias. A resistência inicial dos jovens acaba e o time sob o comando de Carter vai se tornando imbatível. Quando o comportamento do time fica muito abaixo do desejável Carter descobre que muitos dos seus jogadores estão tendo um desempenho muito fraco nas salas de aula. Assim Carter toma uma atitude que espanta o time, o colégio e a comunidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COBAIN: MONTAGE OF HECK[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre o vocalista, guitarrista e compositor Kurt Cobain, líder do Nirvana. Com acesso a arquivos pessoais e depoimentos de familiares de Cobain - inclusive com a participação da filha dele com Courtney Love, Frances -, o filme conta do início até a ascensão de sua carreira, apresentando diversas canções, algumas delas inéditas. O retrato íntimo de um artista que raramente se revelou para a mídia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COBRA WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem (Jon Hall) rastreia sua noiva seqüestrada (Maria Montez) para uma ilha da selva, onde seu gêmeo é a alta sacerdotisa.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCA-COLA KID[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O executivo Robert Becker (Eric Roberts, de Star 80) é um funcionário excêntrico da Coca-Cola em Atlanta, na Geórgia, que é encarregado de ir à Austrália descobrir qual o motivo de uma pequena comunidade não consome o produto. Durante a missão, ele vai procurar o rei dos refrigerantes local oferecendo uma proposta de parceria a qual não tem interesse em ceder. As coisas se complicam quando o homem da Coca-Cola começa a se apaixonar por sua secretária temporaria Terri (Greta Scacchi, em sua segunda aparição no cinema), que parece ter conexões com o vale.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCAINE COWBOYS II: HUSTLIN' WITH THE GODMOTHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em 1991 nas ruas da cidade interna de Oakland, Califórnia, revendedor de cocaína Charles Cosby tem sua vida é mudado para sempre quando escreve uma carta de fãs para a "madrinha de cocaína" Griselda Blanco, que está servindo tempo em uma prisão federal próxima. Seis meses depois, a Cosby é um amante multi-milionário, Blanco, e a cabeça de seus US $ 40 milhões por ano de negócios de cocaína.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCAINE COWBOYS: RELOADED[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1980, barons de cocaína colombianos implacáveis ​​invadiram Miami com uma marca de violência invisível neste país desde a proibição - era Chicago. Cowboys de cocaína é a verdadeira história de como Miami se tornou a droga, assassinato e capital social dos Estados Unidos. Mas não é toda a história - puxando de centenas de horas de entrevistas adicionais e recentemente descoberto de notícias arquivadas, cowboys de cocaína foi recarregado: embalado com filmagens e histórias que nunca foram informadas sobre Griselda Blanco, The Medellín Cartel e Miami's Guerras de cocaína, com contas em primeira mão por Hit Man Jorge 'Rivi' Ayala, Cozinheiro Jon Roberts, Smuggler Mickey Munday, e outros. Cowboys de cocaína: recarregado recria as guerras de cocaína de Miami como você nunca experimentou.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCAINE COWBOYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1980, barões implacáveis da cocaína invadiram Miami com uma marca de violência nunca vista no país desde os acontecimentos de Chicago na era da Proibição. A verdadeira história de como Miami se tornou a capital americana da droga, do assassinato e do dinheiro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCHICHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma conferência profissional em Praga, na República Tcheca, dois intérpretes simultâneos ficam hipnotizados pela beleza de uma ouvinte, e decidem disputar sua atenção no meio do trabalho de tradução.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCKNEYS VS ZOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy (Harry Treadaway) e Terry (Rasmus Hardiker), dois irmãos que tentam salvar seu avô (Alan Ford) do local onde ele se encontra após ter roubado um banco. Ao mesmo tempo, um virus se espalha pelo leste de Londres transformando todos os seus habitantes em zumbis comedores de carne. Encarando hordas de mortos-vivos, o desafio é resgatar o local cheio de idosos durões, escapar com o dinheiro do roubo e sair de Londres com vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCKPIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter sido demitido de seu emprego atual como piloto e abandonado por sua esposa atual, ele procura encontrar um novo emprego. Por desespero no mercado de trabalho, ele se disfarça de mulher para conseguir um emprego em Silver, uma empresa que procura uma piloto feminina. As linhas entre sua vida feminina e masculina, assim como sua vida pessoal e amor, começam a se tornar um borrão, que ele, eventualmente, não consegue lidar...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCKTAIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após deixar o exército, Brian Flanagan (Tom Cruise), um jovem ambicioso, tenta um emprego em Nova York, mas inicialmente nada consegue por não ser formado. Então começa a estudar e trabalhar, se tornando um bartender de sucesso graças às dicas dadas por Doug Coughlin (Bryan Brown), um exímio e veterano profissional. Mas sua ambição abala o relacionamento com Jordan Mooney (Elisabeth Shue), sua namorada, e entra em atrito com Doug, que ensinou a ele os macetes da vida noturna.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCKTAIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COCOON - A AVENTURA DOS CORAIS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Extra-terrestres vem a Terra com a missão de recuperar casulos com seres de outro planeta sendo que, enquanto os casulos vão sendo recuperados, eles são colocados em uma piscina, energizada pelos alienígenas. Mas os extraterrenos ignoram o fato desta piscina ser utilizada por três idosos moradores de um asilo, que logo passam a ter uma disposição fantástica. Porém, quando descobrem a origem da sua juventude, um dilema surge na vida deles.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE 8: RENEGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo onde pessoas com habilidades “especiais” vivem na pobreza, Conner Reed é um jovem poderoso que está a lutar para pagar pelo tratamento médico da sua mãe doente. Para ganhar dinheiro, ele entra num mundo criminoso e lucrativo, liderado por Garrett, que trabalha para um traficante de drogas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marian uma enfermeira de meia idade, dedica-se a seus pacientes como uma santa. Às vezes, ela até assume o papel de redentor, ajudando os gravemente enfermos em silêncio final. Quando ela se conecta com um vizinho em um ato de voyeurismo comum, fica fascinada por ele. Diante da fragilidade dessas novas emoções, Marian se rende às suas necessidades humanas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE GEASS: BOUKOKU NO AKITO 1 - YOKURYUU WA MAIORITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa em 2017 a.t.b.. Uma unidade de Knightmare composta de meninos e meninas da Zona Onze é colocada em uma operação militar com 5% de chance de sobrevivência. Eles devem resgatar uma unidade aliada deixada para trás na fronte de guerra européia.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE GEASS: BOUKOKU NO AKITO 2 - HIKISAKARESHI YOKURYUU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guerra entre o Euro Britannia e a União Europeia continuam. Novos pedidos são dados à unidade W-0. Para pousar no meio do território inimigo como diversão. Os pilotos da unidade W-0 consistem apenas do oficial comandante, Leila, o único japonês sobrevivente de sua última batalha, Akito e os três que escaparam dos onze guetos e viviam no submundo, Ryou, Yukiya e Ayano. Com todos segurando suas respectivas expectativas, a operação avança. Do outro lado em Euro Britannia, Shin, que fez seu benfeitor cometer suicídio com o poder misterioso de "Geass", é nomeado líder dos Cavaleiros de São Miguel. Como Shin avança constantemente por causa de sua própria ambição, ele e seus subordinados no esquadrão da Ashura recebem ordens para implantar. Aquele que vive para lutar, e aquele que luta para viver.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE GEASS: BOUKOKU NO AKITO 3 - KAGAYAKU MONO TEN YORI OTSU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir a face de seu verdadeiro inimigo, alguém que está relacionado ao Akito e responsável pelas Geas colocado sobre ele, a W-0 tentativas de retornar à sua base no Castle Weisswolf. No entanto, encalhado em Varsóvia devido a uma complicação envolvendo sua identificação militar, eles são forçados a aceitar a ajuda dos ciganos locais, permitindo que o time leve algum tempo para aprofundar seus títulos. Enquanto isso, o conselheiro britânico Julius Kingsley e sua guarda Suzaku Kururugi começam a trabalhar juntos com os cavaleiros de São Miguel, a fim de esmagar a resistência européia de uma vez e para todos, armados com o poder destrutivo de uma arma gigante conhecida como a frota de arca.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE GEASS: BOUKOKU NO AKITO 4 - NIKUSHIMI NO KIOKU KARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto a W-0 está ausente, Leila e a tripulação restante na base se encontram cercadas pelos Knightmares Britães. Pilotando o Vercingetorix, Shin Hyuuga leva a carga inimiga, tendo usurpado a posição de Grand Mestre nos Cavaleiros de São Miguel. Com seus principais membros indisponíveis, cabe a Leila proteger seus companheiros, mas isso pode ser muito mais difícil do que ela percebe: uma espião à espreita entre eles está finalmente pronta para se revelar. Esquerda sem escolha Mas para se render, Leila organiza uma reunião com Shin, a fim de garantir a segurança de seu esquadrão. Mas, à medida que as negociações começam a desmoronar, a Akito e um aliado inesperado retornam no momento de virar as coisas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE GEASS: BOUKOKU NO AKITO 5 - ITOSHIKI MONOTACHI E[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinto e final episódio de Geas de Código: Boukoku No Akito. Embora originalmente planejado como uma série de quatro capítulos, foi anunciado pelo produtor Yoshitaka Kawaguchi no Premiere Day Event, em Tóquio que o quinto capítulo não programado intitulado "Itoshiki Monotachi E" (a amado) já estava em funcionamento como a parcela final de a série para uma liberação de outono de 2015.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODE NAME BANSHEE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caleb, um ex -assassino do governo escondido, que ressurge quando seu protegido, o igualmente mortal conhecido como Banshee, descobre que uma recompensa foi colocada na cabeça de Caleb.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODED BIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Coded Bias, quando a pesquisadora do MIT Media Lab, Joy Buolamwini, descobre que a maioria dos softwares de reconhecimento facial não identifica com precisão os rostos de pele mais escura e os rostos das mulheres, ela inicia uma investigação do viés generalizado dos algoritmos[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO 46[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro não muito distante, as cidades são rigidamente controladas e o acesso só é possível por meio de pontos de checagem. As pessoas não são autorizadas a viajar a não ser que possuam o salvo-conduto, um seguro especial de viagem. Fora dessas cidades o deserto tomou conta, com os cidadãos sem seguro sendo segregados em bairros pobres. William (Tim Robbins) é um homem casado que trabalha como investigador de seguros. Quando sua empresa o envia para uma outra cidade para resolver um caso de salvo-condutos forjados, ele encontra Maria (Samantha Morton). Apesar de descobrir que Maria é a culpada pelas fraudes, ele se apaixona por ela. William volta para casa sem denunciá-la, mas não a esquece. Porém, quando o salvo-conduto forjado provoca uma morte, ele é obrigado a retornar à cidade para reencontrar Maria.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO ALIEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de decifrar uma mensagem encontrada em um satélite, o criptographer Genius Alex Jacobs se encontra sendo perseguido por agentes governamentais e seres de outros mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste suspense com muita tensão, os irmãos Mike e Tre vão em busca de uma vida melhor, tentando deixar seus traumas para trás de uma vez por todas. Após ser libertado da prisão por um crime que não cometeu, a única preocupação de Mike no mundo é proteger sua filhinha de uma imperdoável ex. Mas a justiça que o espera nas ruas é muito pior que tudo o que Mike passou na prisão. Seu irmão mais velho, Tre, aceita relutante uma última "entrega", tentando livrar Mike e sua nova namorada das garras do submundo do crime. O que acontece é uma selvagem aventura, onde múltiplas vidas inadvertidamente vão se cruzar, e onde serão tomadas decisões que vão amedrontar todos para sempre.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DE CONDUTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um dos suspeitos do assassinato de sua mulher e filha é solto, Clyde quer vingança e decide fazer justiça com as próprias mãos. Clyde é preso e dentro da cadeia organiza uma matança para desmascarar o sistema judicial corrupto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O coronel Robert Sikes tem uma missão: livrar sua cidade do crime. Ele fará de tudo para conseguir alcançar seus objetivos, mas para isso precisa enfrentar seu antigo aprendiz, que deseja prendê-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vicky é uma enfermeira de um hospital em Houston cuja vida toma um rumo inesperado quando ela é acidentalmente picada por uma seringa usada. A agulha fora utilizada num paciente HIV soro-positivo e Vicky contrai AIDS. Jeffrey Danfort é um amigo de Vicky que desenha equipamento hospitalar e ele está desenvolvendo uma seringa com ponta segura que poderia prevenir tais erros. Entretanto, enquanto Jeffrey tenta vender sua nova invenção à fabricantes farmacêuticos, ele descobre o quanto eles são governados pela corrupção. Ele resolve processar estas companhias contratando o serviço de Weiss &amp; Dazinger, uma pequena firma de advocacia ansiosa por qualquer negócio. Mas enquanto Paul Danziger depende de seu trabalho para sustentar sua esposa e filhos, Mike Weiss está mais preocupado em sustentar o seu vício pela cocaína, que está saindo de controle. Apesar de Mike ver o caso como uma chance de se provar, sua dependência é um obstáculo constante.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindo de uma família humilde, o jovem David Greene (Bredan Fraser) conseguiu uma bolsa em uma grande e tradicional escola. Lá, ele se torna a estrela do time de futebol americano do colégio, gerando a admiração e a inveja de muitos de seus colegas. Mas tudo muda quando uma verdade vem a tona: David é judeu. A partir daí, os preconceitos ficam cada vez mais visíveis.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DE LEI[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta versão distópica dos EUA, uma milícia civil – os autoproclamados - Voluntários – começou a rastrear qualquer pessoa que não seja branca, heterossexual e cis gênero por meio de um sistema de código de barras. Desesperados para escapar da crescente violência e opressão, um grupo de amigos tenta escapar pela fronteira com o Canadá.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DE SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Código de Silêncio segue o processo seletivo da fraternidade Lambda Lambda Phi de uma prestigiada universidade americana. Com uma perspectiva realista e voyerística, tudo é visto pelos olhos de um candidato dividido entre honrar as regras do grupo ou se levantar contra a crescente violência dos trotes. Com atuação extraordinária de Trevor Jackson, o longa de estreia do diretor Gerard McMurray lança um olhar sincero para as clássicas histórias sobre os ritos de passagem dos jovens americanos e os complicados laços que unem seus participantes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DE SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Cusack é um detective de Chicago que trabalha pelas suas próprias regras - um hábito perigoso, especialmente quando quebra o pacto do Código de Silêncio para desmascarar uma mortífera e encoberta operação policial. Agora um proscrito, ele não recebe qualquer ajuda dos seus colegas desconfiados quando se vê metido numa batalha contra dois reis do crime rivais. Mas Cusack é um só exército e não teme ninguém, declarou guerra aos criminosos e conta com toda a sua perícia, rapídissimos golpes de karaté e uma surpresa especial: Prowler, um tanque telecomandado e equipado com mísseis.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A narrativa é divida entre três grupos de pessoas: a atriz francesa Anne Laurent (Juliette Binoche), o marido dela e sogros; uma romena, Maria (Luminita Gheorghiu), luta para ter dinheiro para sua família voltar para casa; e Amadou (Ona Lu Yenke), um professor para crianças surdas-mudas que está em conflito com seu clã africano. O catalisador das histórias começa numa esquina, onde o cunhado de Anne, Jean (Alexander Hamidi), insulta Maria, que implora ajuda. Amadou, enraivecido, provoca uma briga com Jean, resultando em repercussões negativas para os três grupos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após decifrar códigos de acesso a um programa secreto da Agência Nacional de Segurança, um garoto autista tem seus pais assassinados e é perseguido por oficiais inescrupulosos do governo. O agente Arthur Jeffries investiga a morte dos pais e decide protegê-lo, pois sabe que algo mais está em jogo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caos consome uma pequena cidade quando uma indústria química explode liberando uma toxina mortal. Momentos depois do vazamento, os moradores da cidade mostrar sinais de mutação, fazendo com que o militar para a quarentena a área, deixando os sobreviventes impotente e preso dentro. A história segue Jim, um jovem isolado dentro da zona vermelha, como ele escapa de comer carne zumbis em uma tentativa de ganhar de volta a sua liberdade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGOS DE DEFESA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emerson Kent (John Cusack) deixou o FBI após uma de suas missões fracassar terrívelmente. Porém, o veterano ganha uma segunda chance quando lhe dão a tarefa de proteger Katherine (Malin Akerman), uma operadora de códigos que faz parte de um projeto secreto.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado Joe Enders é designado para proteger Ben Yahzee, um navajo que usa sua língua nativa como código, a nova arma secreta de fuzileiros navais. As ordens de Ender são para proteger o codificador, mas se Yahzee cair em mãos inimigas, ele deve proteger o código a qualquer preço. Quando sua captura é iminente na terrível Batalha de Saipan, Enders é forçado a fazer a difícil escolha entre proteger seu companheiro ou matá-lo para proteger o código.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODINOME CASSIUS 7[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Shepherdson (Richard Gere) é um ex-agente da CIA contratado para encontrar um perigoso ex-parceiro denominado Cassius, que ninguém conhece como ele é verdadeiramente e um senador foi cruelmente assassinado Para ajudá-lo na difícil missão, seus superiores orientam que ele conte com a ajuda de Ben Geary (Topher Grace) um especialista nas ações do perigoso agente. Mas Paul insiste com todos que já tinha eliminado ele no passado e que esse crime não pode ser de sua autoria. Enquanto isso, seu novo parceiro avança nas investigações, mas Paul quer ele fora da jogada, nem que para isso tenha que convencer Natalie (Odette Yustman), esposa de Ben, de que eles correm muito perigo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CODUMENTARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário independente que representa a ascensão do videogame de sucesso Call Of Duty e como ele se transformou em um blockbuster global. Desde o lançamento em 2003 até os dias atuais, o filme conta uma história fascinante que abrange a rica história épica do jogo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COELHO KUNG FU[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COELHO SEM ORELHAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista sensacionalista Ludo contrata sua amiga da infância Anna. Quando ele vai para Berlim e aparece com Maria, Anna sente ciúmes. Um ex-namorado de Anna reaparece e apimenta a história.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COERÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro casais de amigos com um passado em comum se reúnem para jantar e para esperar que um cometa atravesse o céu. Entretanto, o fenômeno altera tudo. O desencadear de fatos estranhos os deixa incomunicáveis e sem luz no bairro inteiro, exceto por uma única casa a dois quarteirões. O pós-jantar se torna um pesadelo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COEXISTER NÃO É FÁCIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicolas é um produtor musical que pode perder seu cargo de diretor da empresa caso continue sem sucesso com seus artistas. Após receber um ultimato, ele tem uma ideia inusitada: reunir um rabino, um padre e um imã para formar a banda Coexistir. Mas o que parecia ideal se transforma numa série de confusões quando os integrantes revelam suas personalidades.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COFFEE & KAREEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Detroit precisa formar uma dupla com o filho boca-suja da namorada depois que eles descobrem por acaso uma conspiração criminosa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COFFEE TOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will é um gerente de site de 30 algo que usa café local, cidade de café, como seu escritório. Quando os proprietários da loja discutem planos para converter a cidade de café em um bar, encorajará a ajuda de seus dois melhores amigos Chade e Gino para salvar sua existência freeload. A fim de frustrar os planos dos donos da Copy Town, o Trio envia um assalto para criar a ilusão de um bairro inseguro não é adequado para o local proposto. Também ficar de pé no seu caminho é Sam, um barista descontente com delírios de grandeza e mágoa de Will sobre amor não correspondido por Becca.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COFFEE WITH CINNAMON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margarida vive em São Félix, isolada pela dor da perda do filho. Violeta segue a vida em Cachoeira, entre adversidades do dia a dia e traumas do passado. Quando Violeta reencontra Margarida inicia-se um processo de transformação, marcado por visitas, faxinas e cafés com canela, capazes de despertar novos amigos e antigos amores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COFFIN BABY[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem atraente é seqüestrada, mantida em cativeiro e forçada a suportar os males de um dos mais violentos maníacos homicidas da história da cidade. "O assassino da caixa de ferramentas" aka tbk. É por sua vontade, força e sua fé que ela deve sobreviver, a provação. Sua fuga é quase sem esperança. Infelizmente, sua situação só piora quando fora das forças sobrenaturais se tornam mais difíceis de enfrentar do que TBK.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COINCIDÊNCIAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kassie é uma mulher madura e bem sucedida que sempre sonhou em ser mãe mas, infelizmente, o homem certo ainda não cruzou o seu caminho. A vida segue até que ela, enfim, decide fazer uma produção independente. Seu melhor amigo, Wally, é extremamente neurótico e não concorda com a escolha de Kassie, mas por gostar dela demais opta por não atrapalhar seus planos. Mas nem tudo nesta gravidez ocorre como planejado e as surpresas só estão começando a aparecer.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COISA DE MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco mulheres vivem em um prédio de classe média: Catarina (Lucília de Assis), que está cansada do casamento; Mônica (Suzana Abranches), que sonha em se casar virgem; Mayara (Adriane Galisteu), que sonha em ser mãe; Dora (Carmen Frenzel), que se separou recentemente; e Graça (Cláudia Ventura), que privilegia sua carreira profissional em detrimento de sua vida amorosa. A chegada ao prédio de Murilo (Evandro Mesquita), o charmoso novo morador do local, chama a atenção do grupo. Murilo é um talentoso escritor que passa por um momento difícil em sua carreira, sendo obrigado a escrever uma coluna em uma revista feminina sob o pseudônimo de Cassandra. A coluna apenas começa a fazer sucesso após a mudança de Murilo, já que aos poucos ele se aproxima de cada uma de suas vizinhas e conhece suas aflições e desejos, usando-os em seus novos textos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COISAS BELAS E SUJAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De Stephen Frears, diretor nomeado ao Oscar por Os Imorais, Ligações Perigosas e Alta Fidelidade. Indicado ao Oscar de Melhor Roteiro Original, com Audrey Tatou, estrela de sucesso internacional. No secreto submundo de Londres, dois imigrantes ilegais descobrem que o preço da liberdade pode ser mais do que eles estão dispostos a arriscar. Um nigeriano, imigrante ilegal, que trabalha como porteiro em um hotel, é acusado de assassinato. Ele se junta a uma camareira turca e uma prostituta chinesa para desvendar o crime.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COISAS DE MENINOS E MENINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vizinhos desde criança, Woody e Nell não poderiam ser mais diferentes. Ela é estudiosa, ele é um atleta. Eles sempre pegaram um no pé do outro, até que um dia trocam de personalidade como em um passe de mágica. Muita confusão vai rolar até eles descobrirem como desfazer essa troca![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COISAS QUE NUNCA SE ESQUECEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coisas Que Nunca se Esquecem é uma história tocante de uma jovem de 15 anos, Tamara Anderson, e da sua pouco convencional família que se muda todos os anos para apoiar Stuart o seu pai artista. Tamara, a sua mãe Liz e os seus irmãos mais novos estão cansados deste seu modo de vida nómada. No verão de 1954, Tamara encontrou finalmente um lugar onde gosta de estar. Ela cresce junto aos Murphys, uma tradicional família religiosa. Quando a sua mãe, Liz, lhe é diagnosticada tuberculose e tem de ir para um sanatório, a família fica num estado de tristeza, medo e incerteza. Stuart refugia-se no seu mundo artístico e parte numa viagem de negócios deixando Tamara, zangada e receosa, a contas com os seus irmãos e a lida da casa. Os seus desafios de adolescente tornam-se ainda maiores ao tentar sobreviver à ausência da mãe. Em resultado, os Anderson mudam-se de novo e aceitam finalmente a realidade de que Liz poderá não voltar para casa.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COISAS QUE PERDEMOS PELO CAMINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Audrey Burke está em choque com a notícia que acaba de receber: Brian, seu marido, foi morto em um ato de violência o qual ele não tinha qualquer ligação. Audrey agora sente-se perdida e, por impulso, recorre a Jerry Sunborne, um amigo de infância do marido que é também viciado em drogas. Desesperada para preencher o vazio em sua vida que existe desde a morte de Brian, Audrey convida Jerry para morar no quarto anexo à garagem da família. Jerry atualmente está lutando para evitar as drogas e vê nesta oportunidade a chance de se recuperar de vez, já que passa a agir como se fosse o substituto de Brian na vida de Audrey e seus filhos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLAPSO NO ÁRTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na região do Ártico, a equipe de uma companhia de petróleo está engajada em um projeto em uma base presa na terra gelada do norte do Alaska. Depois que um membro da equipe é encontrado morto, lentamente cada um deles começa experimentar um misterioso pavor de que algo terrível está para acontecer. Um thriller intenso sobre distúrbios e delírios num lugar gelado e isolado, que irá te prender até o final e revelar um novo destino à humanidade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLATERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O taxista Max está trabalhando em uma noite aparentemente tranquila de Los Angeles, até que pega como passageiro Vincent, um assassino de aluguel que está na cidade para completar o plano de um cartel do narcotráfico. Vincent precisa aguardar que as testemunhas de um crime morram e, para isso, conta com Max para despistar a polícia local e o FBI. Obrigado a seguir ordens, Max precisa ainda lutar contra a possibilidade de ser morto, já que Vincent pode usá-lo para proteção pessoal.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLCHA DE RETALHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto elabora sua tese e se prepara para se casar Finn Dodd (Winona Ryder), uma jovem mulher, vai morar na casa da sua avó (Ellen Burstyn). Lá estão várias amigas da família, que preparam uma elaborada colcha de retalhos como presente de casamento. Enquanto o trabalho é feito ela ouve o relato de paixões e envolvimentos, nem sempre moralmente aprováveis mas repletos de sentimentos, que estas mulheres tiveram. Neste meio tempo ela se sente atraída por um desconhecido, criando dúvidas no seu coração que precisam ser esclarecidas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD COMFORT FARM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação do romance britânico satírico, Flora Poste, uma garota da Sociedade de Londres, órfãs de órfã aos 19 anos, encontra uma nova casa com alguns parentes ásperos, os Starkadders de Fria Cold Comfort. Com uma atitude de tomada e algum encorajamento de sua amiga travessa, Maria, a Flora muda a vida de Starkadders para sempre quando ela se instala em sua propriedade rústica, trazendo o clã para trás atualizado e encontrando inspiração por seu romance no processo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD EYES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ha Yoon-Ju torna-se o mais novo membro a uma unidade dentro da Polícia Coreana, o Departamento de Crime Especial que é especializada em atividades de vigilância em criminosos de alto perfil. Ela se equipa com Hwang Sang-Jun, líder veterano da unidade, e tenta rastrear James que é o líder de coração frio de uma organização criminosa armada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD FISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shamoto foi espancado até a submissão pelas exigências da vida mundana. Ele tem um estranho relacionamento com sua segunda esposa que ainda não foi aceita por sua filha adolescente e rebelde, Mitsuko. A única alegria na vida de Shamoto é uma loja de pequenos peixes tropicais. Quando Mitsuko é pega furtando, Murata ajuda Shamoto a resolver as coisas com o gerente da loja. Murata, dono de uma loja de peixes tropicais chamada Amazon Gold, imediatamente cria um vínculo com Shamoto e se oferece para ajudar a filha rebelde, dando-lhe um trabalho com casa e comida. O conflito entre Mitsuko e sua madrasta parece estar finalmente resolvido.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD GROUND[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1976: Dois jovens jornalistas deixam para a fronteira francesa-suíça para investigar um caso estranho de mutilações de gado e registrar testemunhos para um canal de TV. No entanto, uma vez que eles chegam lá, a equipe científica que eles deveriam se encontrar desaparecendo. Escoltado por um primeiro aider, um biólogo britânico e um investigador forense americano, Melissa e David irão procurar a equipe perdida profundamente nas montanhas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD MOON[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lua fria ocorre em minúscula Babylon, Fla., Onde a neta do personagem de Clark é assassinada por um misterioso assaltante, seu corpo afundou nas águas negras do rio Styx - o rio onde seus pais desapareceram de seu barco uma década antes. Suspeita cai em um banqueiro duplicoso e seu rico pai, jogado por Stewart e Lloyd.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD NOVEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cúspide de feminilidade, Florença de 12 anos vai em sua primeira caça aos cervos, uma tradicional rito-de-passagem em sua família matriarcal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLDPLAY: A HEAD FULL OF DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De um conjunto de amigos com origens humildes até um grande fenômeno que hoje lota estádios ao redor do mundo inteiro, os integrantes da banda Coldplay partilham suas histórias e reflexões mais profundas que surgiram durante estes 20 anos de estrada. Reunindo filmagens raras dos primeiros ensaios e versões inéditas de algumas de suas músicas mais famosas, eles analisam e refazem a trajetória e a ascensão do grupo a partir de outra perspectiva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLDWATER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de eventos trágicos, um adolescente problemático é internado pelos próprios pais em uma espécia de prisão juvenil isolada da civilização, chamada Coldwater. No local, ele sofre diversas agressões dos colegas e dos responsáveis pela direção, e começa a planejar a sua fuga.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLEGA DE QUARTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela é bonita. Ela é leal. Ela é psicótica. E, infelizmente para a caloura Sara (Minka Kelly), ela é sua COLEGA DE QUARTO. Quando Sara chega à faculdade, ela começa um namoro com Stephen (Cam Gigandet) e rapidamente fica amiga de sua colega de quarto, chamada Rebecca (Leighton Meester). O que começa como uma agradável camaradagem vai se tornando assustador, e Sara acaba tendo de enfrentar a verdade: sua nova melhor amiga é obsessiva, desequilibrada e... talvez até uma assassina![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stallone (Ariel Goldenberg), Aninha (Rita Pook) e Márcio (Breno Viola) eram grandes amigos e viviam juntos em um instituto para portadores da síndrome de Down, ao lado de vários outros colegas. Um belo dia, surge a ideia de sair dali para realizar o sonho individual de cada um e inspirados pelos inúmeros filmes que já tinham assistido na videoteca local, eles roubam o carro do jardineiro (Lima Duarte) e fogem de lá. A imprensa começa a cobrir o caso e a polícia não gostou nem um pouco dessa "brincadeira". Para resolver o problema, coloca dois policiais trapalhões no encalço dos jovens, que só querem realizar os seus sonhos e estão dispostos a viver essa grande aventura, que vai ser revelar repleta de momentos inesquecíveis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLEGIAIS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pré-universitários, os três amigos Morris, Kevin e Carter resolvem fazer uma visita à faculdade em que desejam estudar. Lá, vão se envolver em diversas confusões, principalmente depois que são nomeados "aprendizes" por um grupo de veteranos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLETTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sidonie-Gabrielle Colette é uma romancista francesa que sofre com o seu casamento abusivo e com o seu parceiro que tenta ganhar créditos em cima de suas obras de maneira ilegal. Para superá-lo, ela emerge como uma grande escritora no seu país e, consequentemente, como uma candidata para o Prêmio Nobel em Literatura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA AMARGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra o período entre as duas grandes guerras, quando a Rússia de Stalin promoveu o genocídio do povo ucraniano por fome, confiscando sua colheita, e levando mais tarde à anexação do território pela União Soviética[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 2: O SACRIFÍCIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A população de Hemingford decide adotar as crianças sobreviventes de Gatlin, tentando ajudar as crianças a começarem novas vidas. Infelizmente para os bem-intencionados da cidade, as crianças vão para o milharal onde um dos membros do grupo de culto, Micah, foi possuído por um demônio enviado por Aquele Que Anda por Detrás das Fileiras, a entidade adorada pelo culto. No curso de uma semana, as crianças matam todos na cidade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 3: A COLHEITA URBANA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Terceiro filme da série "Children of The Corn", foca em dois irmãos misteriosos que vivem na zona rural de Nebrasca. Após perderem os pais, são adotados e trazidos para Chicago. Uma cadeia de eventos mortais envolvendo a família se segue, além de surgirem revelações sobre um culto no qual o irmão mais novo pode estar envolvido.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 4: O ENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias crianças de uma pequena cidade se tornam possuídas sob o comando de uma criança pregadora chamada Josiah, que foi assassinada por engano e deseja vingança da cidade que o matou. As crianças assumem as identidades de crianças mortas na história da cidade, em tentam ressurgir Josiah dos mortos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 5: CAMPOS DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes se perde no meio dos Estados Unidos e chega a Gatlin, Nebrasca, onde crianças esquecidas tomaram por obrigação servir "àquele que anda por detrás do milharal". Os adolescentes têm menos de uma semana para saírem da cidade, todavia eles descobrem que seu carro está destruído e as crianças são incontáveis. Alison, a líder dos adolescentes, escuta que as crianças são adotadas por Lucas Enright, um homem louco que se considera o salvador daquelas crianças, e o representante na Terra daquele que anda por detrás do milharal. Ao lembrar que seu irmão está entre eles, Alison e o resto decidem ir à fazenda de Enright para descobrir a verdade sobre aquele culto bizarro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 666: ISAAC ESTÁ DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota chamada Hannah volta para sua cidade natal (Gatlin) para descobrir quem é sua mãe, mas no caminho ela encontra um homem estranho que diz um presságio de sua vida com uma passagem da Bíblia. Quando ela chega lá, ela acorda Isaac de um coma em que ele está há 19 anos. Isaac está acordado e quer cumprir a profecia final.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>