<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]79[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page79.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SÓCIOS DUVIDOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três trabalhadores em uma plantação do norte da Marijuana da Califórnia tornam-se cada vez mais paranóides quando aprendem que seu chefe foi assassinado. Eles sabem o suficiente para correr, levando com eles o suficiente da cultura para pagá-los por serviços prestados. Conectando-se com o GO-entre Lucy na próxima cidade, eles traçam seu próximo passo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UM BEBÊ - 18 ANOS DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que terá acontecido com os amigos da comédia "Três Solteirões e um Bebê", que divertiu platéias em todo o mundo? Qual o destino da turma de "Três Solteirões e uma Pequena Dama? A diretora Coline Serreau conta, nessa divertida comédia, que o trio de amigos continua junto, morando no mesmo apartamento e, a pequena dama, é hoje uma mulher que, aos 18 anos de idade, está prestes a descobrir o amor. A jovem, que é musicista, vai com a família para uma casa de campo, onde costuma passar suas férias. E onde há sua família, há sempre confusão. Muita confusão![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter, Michael e Jack são três amigos solteirões e bem-sucedidos que dividem um apartamento e dedicam grande parte do tempo livre para se divertir com um time interminável de namoradas. Um dia, um bebê é deixado na porta do apartamento deles, com um bilhete da mãe dizendo não ter condições de cuidar da filha no momento. Acontece que o pai é Jack, ator e que está no momento filmando na Turquia. Após o choque inicial, os outros dois resolvem cuidar da criança e causam muitas confusões.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UMA PEQUENA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos, juntamente com a mãe da criança (Nancy Travis) e sua filha (Robin Weisman), dividem um apartamento, mas quando a mãe decide se casar com um ator inglês e levar junto com ela a sua filha para a Inglaterra, o trio faz o possível e o impossível para manter a criança ao lado deles.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS VEZES AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Hayes, um trintão de Manhattan, está no meio do processo de seu divórcio quando sua filha lhe pergunta sobre sua vida antes do casamento, incluindo como conheceu a sua mãe. Will regressa a 1992 e fala de três mulheres, alterando seus nomes de modo que sua filha deva adivinhar qual delas tornou-se sua esposa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS VIDAS E UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gilda Bessé (Charlize Theron) é uma fotógrafa boêmia, que vive em Paris em plenos anos 30. Ela divide seu apartamento com Mia (Penélope Cruz), uma refugiada espanhola, e Guy (Stuart Townsend), um professor irlandês. A proximidade cada vez maior da 2ª Guerra Mundial não faz com que Gilda altere seus hábitos, que tenta a todo custo convencer seus amigos a também lutarem contra o fascismo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS... EXTREMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em "Box" uma bela romancista é assombrada pela memória de sua irmã gêmea, morta num acidente suspeito. Em "Dumplings" os bolinhos de Mei podem realizar o desejo secreto de toda mulher - a juventude eterna - mas a altíssimo preço. Para a ex-estrela de televisão Qing, entretanto, não existe custo alto demais. Em "Cut" Ryu Ji-Ho é um homem perfeito, que tem tudo na vida. Até o dia em que um estranho seqüestra sua esposa pianista e o obriga a matar uma criança inocente, para que sua mulher não perca os dedos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREVOR NOAH: AFRAID OF THE DARK[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trevor Noah Estrelas em seu primeiro Netflix especial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREVOR NOAH: FILHO DE PATRICIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O âncora do antológico "Daily Show" faz piadas sobre tacos, cobras, acampamento, racismo e conta lições que aprendeu com sua mãe. Assista o quanto quiser. O especial rendeu a Trevor Noah uma indicação ao Grammy de Melhor Álbum de Comédia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREVOR NOAH: YOU LAUGH BUT IT'S TRUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo da comédia stand-up na África do Sul, Trevor Noah usa suas experiências de infância em uma família biracial durante o apartheid para se preparar para seu primeiro show de um homem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREZE HOMENS E UM NOVO SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reuben Tischkoff (Elliott Gould), o homem que bancou financeiramente o assalto triplo aos cassinos de Terry Benedict (Andy Garcia), foi traído por Willie Bank (Al Pacino), um inescrupuloso dono de cassinos. Com Reuben no hospital, Danny Ocean (George Clooney), Rusty Ryan (Brad Pitt) e sua trupe mais uma vez se reúnem para iniciar um plano de vingança. O objetivo é derrotar Bank na noite de inauguração de seu mais luxuoso cassino, chamado The Bank, derrotando-o financeiramente e também atingindo sua reputação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREZE VIDAS: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enfrentando probabilidades insuperáveis, uma equipe composta pelos mergulhadores mais habilidosos e experientes do mundo se junta às forças tailandesas e mais de 10.000 voluntários para tentar um resgate angustiante de doze meninos e seu treinador de um time de futebol que ficou preso na caverna Tham Luang durante uma tempestade inesperada. Com apostas impossivelmente altas e o mundo inteiro assistindo, o grupo embarca em seu mergulho mais desafiador até agora, mostrando a imensidão do espírito humano no processo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIAL BY FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bombeiro é incorretamente culpado pela morte de seu pai, horas antes de se aposentar do departamento. Ansioso para provar-se a seus pares, ela se propõe a se juntar a um esquadrão de elite de jumpers de fumaça que saltam de aviões para o coração de uma chama.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIANGLE OF SADNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de modelos de celebridades é convidado em um cruzeiro de luxo para o Uber rico, dirigido por um capitão desequilibrado. O que apareceu pela primeira vez no Instagrammable termina catastroficamente, deixando os sobreviventes presos em uma ilha deserta e lutando pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO AMOROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Stanley (Luke Wilson) viu Diana Evans (Denise Richards) ficou apaixonado e pensou em convidá-la para sair, mas é muito inseguro para isto. Após um ano este convite ainda não foi feito. Mike (Ben Affleck), o melhor amigo de Stanley, diz que convidá-la agora é o momento perfeito, pois ela acabou com o namorado. Stanley a convida e ela aceita prontamente. Ele sonha com a noite perfeita, mas, após ter pego Diana e quando iam para o teatro, ele atropela Phil (Jay Lacopo), um sem-teto, e isto gera muitas confusões.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jess parte para o alto mar com um grupo de amigos a bordo de um veleiro, ela tem o pressentimento de que algo está errado. Seus temores se confirmam quendo uma tempestade atinge a embarcação deixando-os à deriva. Em seguida, um misterioso navio aparentemente abandonado surge e embarcar parece ser uma boa idéia. Logo, todos perceberão que não estão sozinhos e que alguma coisa está caçando os novos tripulantes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO FEMININO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação da peça teatral de Frank Marcus, de 1964. June Duckbridge é uma atriz de meia idade cuja vida está desmoronando. A personagem que ela interpreta numa novela da TV vai ser morta. A única oferta de emprego que recebeu é ser a voz da vaca Clarabella. Pior do que isso é o fato dela suspeitar que a sua jovem namorada está tendo um caso com outra mulher.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBAL: GET OUT ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se aposentar do serviço ativo, a ex-operativa militar da elite Caitlin Ross agora administra uma empresa de segurança privada. Ela, no entanto, torna-se o alvo quando sua empresa privada de segurança aceita um contrato de um jovem milionário.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBU URBANA DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao perder a reputação e também a memória, um executivo descobre uma nova vida ao lado de sua mãe biológica e um grupo de dança empoderado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBUTO A DOLLY PARTON[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um tributo repleto de músicas e recordações, artistas icônicos homenageiam Dolly Parton, eleita a Pessoa do Ano MusiCares.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRICK OR TREAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Greg Kielty é virada de cabeça para baixo quando seu irmão distante que Dan se torna, alegando ter drogado em alguém. Mas Dan acabou de assassinar o filho de um gangster? Ou talvez haja uma explicação ainda mais sinistra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIGGER POINTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo mudou. Dia a dia as ruas se enchiam de protestos. O desempregado. O perdido. Caos. Então algo aconteceu. Alguma coisa, embora não tivesse nome, havia chegado. Medo. O medo assumiu o raciocínio. As ruas ficaram vazias. A nova era de confiança havia começado. A confiança no poder. A confiança no conforto. Com certeza. Algo aconteceu. Mas ninguém sabia o quê. Até agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIGUN BADLANDS RUMBLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme da serie Trigun .[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRILHA DE CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A noiva Amy Jensen é perseguida pelo assassino Ray Carlton, um homem viciado em matar noivas e pessoas ao seu redor. Ela busca ajuda, mas os amigos dela também estão ameaçados, e o detetive Frank Daley, que também teve sua esposa assassinada, tenta encontrar o misterioso homem.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINCHEIRA 11[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos dias da Segunda Guerra Mundial, um soldado chocado de shell deve levar uma missão profunda sob as trincheiras para impedir uma parcela alemã que poderia transformar a maré da guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY AINDA É MEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinity (Terence Hill) e seu meio irmão Bambino (Bud Spencer) se encontram mais uma vez na casa dos pais para o banho "anual" e um pacífico jantar em família. Logo depois, partem para a cidade de San José, onde Trinity dá uma lição em um jogador trapaceiro de como dar as cartas (e atirar) corretamente, impressionando os habitantes da cidade o suficiente para serem confundidos (com uma pequena ajuda) com respeitáveis Agentes Federais. Os dois safados resolvem tirar vantagem da confusão, porém o bandidão do local tenta subornar os dois "agentes" (e conseguem), mas Trinity parece não querer deixar para trás a linda pioneira que acabam descobrindo uma operação de contrabando de armas e se envolvendo em mais confusões no velho oeste em busca de 50 mil dólares.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY AND BEYOND: THE ATOMIC BOMB MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Trinity and Beyond" é um documentário inquietante, mas visualmente fascinante, apresentando a história do desenvolvimento de armas nucleares e testes entre 1945-1963. Narrado por William Shatner e apresentando uma pontuação original realizada pela Orquestra Sinfônica de Moscou, este documentário premiado revela imagens governamentais não relacionadas anteriormente e classificadas de vários países.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY É O MEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinity (Terence Hill) é um andarilho e pistoleiro que acaba chegando à cidade na qual Bambino (Bud Spencer), seu irmão e ladrão, está disfarçado atuando como xerife local. Eles tentam passar despercebidos, mas tudo dá errado quando eles acabam se envolvendo em um conflito de terras entre um grupo de mórmons e um grande barão local, que deseja se apropriar dos territórios dos colonos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY E SEUS COMPANHEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta foi uma das maiores produções da década de 70, com a explosão de clássicos italianos de faroeste, Terence Hill interpreta Joe Thanks, o grande bandido "quase artista", e oponente do Major Cabot (McGoohan), que retrata um oficial desonesto da cavalaria, cujo plano de um grande massacre indígena, supostamente lhe trará grande lucro. O filme apresenta uma performance extraordinária por parte de Patrick McGoohan, além de uma participação especial ímpar de Klaus Kinski.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY SEVEN MOVIE: ETERNITY LIBRARY AND ALCHEMIC GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme começa quando Arata toca inadvertidamente "Hermes Apocrypha", Grimoire de Lilith. De repente, ele é envolto por uma luz branca brilhante, e uma menina aparece diante dele. Ela se chama Lilim e trata Arata e Lilith como seus pais. Ao mesmo tempo ela aparece, algo muda no mundo. A Proibida Biblioteca Eterna desperta. Na Biblioteca é selado o culminar final da Alquimia, o Senhor Branco Demônio. O Lorde do Demônio Branco trama para eliminar Arata e a Trindade Sete para usurpar a posição de Demônio Senhor. Bristling com poder incalculável, o White Demon Lord ataca Arata, e desencadeia uma crise desesperada onde Arata e Trinity Seven devem salvar o mundo nesta última batalha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do carnavalesco Joãosinho Trinta, mostrando sua vinda de São Luís, no Maranhão, até o Rio de Janeiro. Seu início de carreira como bailarino, a ida para o Salgueiro e a estreia como carnavalesco pela escola. Dirigido por Paulo Machline (Natimorto) e com Matheus Nachtergaele, Milhem Cortaz e Paola Oliveira no elenco[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLA AMEAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de um bilionário torna-se o alvo de um perigoso e eficiente cartel criminoso. O que eles não contavam, é que sua proteção passaria a ser três implacáveis mercenários - dois lutadores passando por dificuldades e um terceiro que jurou vingança contra os outros - lutando com unhas e dentes para impedir que os assassinos alcancem seu alvo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLE 9: POLÍCIA EM PODER DA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de criminosos e policiais corruptos é chantageado pela máfia russa, para praticar um assalto bancário quase impossível. A fim de desviar a tenção das autoridades sobre o roubo, eles geram o código 999, usado quando policiais estão em perigo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLE DARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebekka, Claudia e Sofie são calouros no ensino médio e não aceitarão mais ser tratados como juniores. Tomando assuntos em suas próprias mãos, elas inventam um rito de passagem, o "cartomante", simbolizando sua entrada na idade adulta. Como se revezam desafiando os limites sexuais do outro, eles eventualmente precisam se perguntar se realizando rituais estranhos é a maneira mais fácil de se conhecer e se sentir crescido.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLO X[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-atleta de extremos esportes Xander " XXX" Cage, famoso por suas acrobacias que desafiam a morte, é convencido de que ele possa ter sucesso onde outros espiões convencionais falharam. Xander é recrutado pelo agente Gibbons para se tornar um tipo diferente de agente secreto. Alistado em uma perigosa missão secreta, ele precisa usar todas as suas habilidades extremas para combater o inimigo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISHNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu pai é morto em um acidente de estrada, a família de Trishna espera que ela proferi para eles. O filho rico de um empreendedor começa a perseguir inquietos suas afeições, mas são suas intenções tão puras quanto parecem?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISTANA, UMA PAIXÃO MÓRBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem órfã Tristana é entregue aos cuidados do experiente Don Lope. O relacionamento da jovem com tutor vai se modificando até que os dois se tornam amantes. Tristana se torna amarga e cruel até que a chegada do jovem Horácio vem abalar o relacionamento dela com Don Lope.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISTÃO & ISOLDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Europa da Idade Média as tribos lutam pelo poder, logo após a queda do império romano. Tristão (James Franco) teve toda sua família assassinada por conspiradores, que tinham o objetivo de impedir os planos de seu pai para unificar a Inglaterra. Adotado pelo tio, Lorde Marke (Rufus Sewell), Tristão cresce e se torna seu maior guerreiro. Imbuído do desejo em seguir os planos do pai, ele é ferido em combate e considerado morto, sendo jogado ao mar em um enterro viking. Porém é resgatado por Isolda (Sophia Myles), por quem se apaixona. O casal troca juras de amor, mas não revela seus nomes. Após se recuperar ele retorna à sua terra, sem saber que seu amor é a filha de Donnchadh (David O'Hara), o rei da Irlanda e também seu principal inimigo. Mas o destino fará com que se encontrem novamente, quando Donnchadh organiza um campeonato de lutas até a morte e promete como prêmio a mão de sua filha.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISTEZA DO JECA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois políticos disputam a eleição e no vale tudo para angariar votos, tentam enganar os eleitores, simples pessoas do campo, usando o Jeca como cabo eleitoral. O problema é que o Jeca acaba fazendo campanha para os dois e as trapalhadas começam a acontecer resultando em divertidas confusões. Primeiro filme colorido de Mazzaropi. Um sucesso enorme de público.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIUNFO: LUTAR PARA VENCER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta inspiradora e divertida história real, um estudante com paralisia cerebral superará diversos obstaculos para integrar o time de luta livre e conquistar a garota de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIXIE MATTEL: MOVING PARTS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trixie encantada audiências e juízes como vencedor da corrida de arrasto de Rupaul todas as estrelas. Mas a rotina de realização e a pressão do título prova que o pesado é a cabeça que usa a tiara.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Alicia Witt) vai passar o Natal em a casa de sua futuros sogros que ainda não conhece e vai anunciar seu compromisso. Pouco antes de viajar, o namorado dela tem um imprevisto e ela deve viajar sozinha. Na chegada, Alice perde sua mala e conhece um jovem que coincidentemente acaba por ser o irmão de seu namorado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCA DE RAINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano de 1721. Uma ideia audaciosa germina na mente de Felipe de Orléans, regente da França… Luís XV de 11 anos, logo se tornará rei, e, uma troca de princesas permitiria consolidar a paz com a Espanha, após anos de guerra, que deixaram os reinos enfraquecidos. Então, Felipe casa a filha, Mlle de Montpensier, de 12 anos, com o herdeiro do trono da Espanha, e Luís XV se casa com a Infanta da Espanha, Anna Maria Victoria, de 4 anos. Mas a entrada precipitada dessas jovens princesas na corte francesa, sacrificadas no altar dos jogos dos poderes, vai acabar com a sua tranquilidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCA DE TALENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Durant é um astro do basquete. Da noite para o dia todo seu talento passa para as mãos do pouco coordenado Brian, um jovem de 16 anos. Agora, Durant quer recuperar seu talento enquanto Brian aproveita o dom roubado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCADOS ANTES DO NASCIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de vários abortos, tratamentos de fertilidade e no final de sua estabilidade financeira, Olivia e Brian recebem a notícia de que esperam gêmeos. Mas seu mundo vira de cabeça para baixo quando descobrem que um deles foi implantado por engano.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCANDO AS BOLAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que pode acontecer quando um magnata de Wall Street encontra um esperto mendigo de rua? Esta é a história de um malandro que troca seu estilo de vida com a de um investidor grã-fino. Daí em diante, a diversão fica mais rica a cada minuto![/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCANDO OS PÉS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um solitário sapateiro encontra uma relíquia mágica que possibilita que ele se transforme em qualquer pessoa ao calçar os sapatos dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCAS MACABRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Castle Rock, na Nova Inglaterra, é um lugar tranquilo para se viver. Mas a chegada de Leland Gaunt, um ser diabólico literalmente falando, desestabiliza a cidade através do preconceito, ódio, fraqueza e cobiça, provocando mortes e sofrimentos. Gaunt consegue isto através de uma loja de utilidades, que sempre tem algo especial para cada morador da cidade, que para conseguirem o que desejam pagam um preço simbólico e prestam um "favor" para Leland.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCO EM DOBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spenser, um antigo detective da polícia mais conhecido por criar problemas do que por os resolver, acaba de sair da prisão e prepara-se para deixar Boston. Mas antes é convencido a ajudar o seu velho treinador de boxe a preparar Hawk, um amador com muito potencial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÓIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Páris, o príncipe de Troia, se apaixona por Helena, rainha de Esparta, o rei inicia uma guerra de anos entre os dois reinos. Para vencer, Esparta conta com Aquiles, um guerreiro lendário que comanda um exército próprio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLL 2[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem Josué aprende que ele vai sair de férias com sua família para uma cidade pequena chamada Nilbog, ele protesta de forma adamemente. Ele é avisado pelo Espírito de seu avô falecido que os goblins povoam a cidade. Seus pais, Michael e Diana, descartam suas apreensões, mas logo aprendem a apreciar os avisos de seu filho. Guiado pelo fantasma de seu avô, Will Joshua e sua família terão chance de lutar contra esses seres malignos?[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS - CELEBRANDO EM HARMONIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Rainha Poppy planeja o primeiro dia de troca de presentes do reino. As coisas tomam um rumo inesperado quando ela e Branch escrevem o nome um do outro. Os acontecimentos deste especial se passam depois do segundo filme da franquia, Trolls 2 (World Tour).[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rainha Poppy (Anna Kendrick) e Branch (Justin Timberlake) fazem uma descoberta surpreendente: há outros mundos Troll além do seu, e suas diferenças criam grandes confrontos entre essas diversas tribos. Quando uma ameaça misteriosa coloca todos os Trolls do país em perigo, Poppy, Branch e seu grupo de amigos devem embarcar em uma jornada épica para criar harmonia entre os Trolls rivais e uní-los contra um mal maior.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS: VAMOS FESTEJAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando descobre que os Bergens não têm mais feriados em seu calendário, a eternamente otimista Poppy, rainha dos Trolls, procura o auxílio de Branch e de toda a turma em uma missão deliciosamente estranha de consertar algo que os Bergens nem acham que está ruim! A música não para nunca com Trolls Dias de Festa da DreamWorks![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tronco (Justin Timberlake) parte para uma jornada de descobertas e aventuras ao lado de Poppy (Anna Kendrick), líder dos Trolls. Inicialmente inimigos, conforme os desafios são superados eles descobrem que no fundo combinam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROMEO & JULIET[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cappy Capuleto e Monty Quio são sócios de uma produtora de filmes pornográficos. Seus respectivos filhos, Julieta e Tromeo, se casam e viajam pela cidade de Manhattan em busca do amor, da violência e do sonho americano.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRON: O LEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Flynn, o maior criador de videogames do planeta, envia uma mensagem de um incrível mundo digital, seu filho descobre o caminho e embarca numa jornada pessoal para salvar seu pai desaparecido há anos. Com a ajuda da destemida guerreira Quorra, pai e filho se aventuram num universo cibernético incrível e travam a batalha definitiva do bem x mal.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRON: UMA ODISSEIA ELETRÔNICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o talentoso engenheiro de computação Kevin Flynn descobre que Ed Dillinger, um executivo da sua empresa, está roubando seu projeto, tenta invadir o sistema. No entanto, Flynn é transportado para o mundo digital em um programa antagônico.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE 2: O INIMIGO AGORA É OUTRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino da cidade do Rio de Janeiro e de Nascimento se cruzam em "Tropa de Elite 2", quando suas obrigações de pai se chocam com as de policial. Mais maduro, estratégico e solitário, o agora Coronel Nascimento faz o bope crescer e coloca o tráfico de drogas de joelho. Isto apenas para descobrir que na segurança pública do Rio de Janeiro nada é o que parece. O sistema se reinventa e descobre como lucrar sem o intermédio do tráfico. Em perseguição ao caminho trilhado pelo sistema, Nascimento vai além dos limites do quartel, revelando as ligações das milícias com o Estado. E o preço por essa descoberta é alto: o inimigo agora é outro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rio de Janeiro, 1997. Nascimento, capitão da Tropa de Elite do Rio de Janeiro, é designado para chefiar uma das equipes que tem como missão "apaziguar" o Morro do Turano por um motivo que ele considera insensato. Mas ele tem que cumprir as ordens enquanto procura por um substituto. Sua mulher, Rosane, está no final da gravidez e todos os dias lhe pede para sair da linha de frente do batalhão. Pressionado, o capitão sente os efeitos do estresse.Neste clima, é chamado para mais uma emergência num morro. Em meio a um tiroteio em um baile funk, Nascimento e sua equipe têm que resgatar dois aspirantes a oficiais da PM: Neto e Matias. Ansiosos por entrar em ação e impressionados com a eficiência de seus salvadores, os dois se candidatam ao curso de formação da Tropa de Elite.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Geórgia rural de 1977, uma menina fora dos padrões sonha com a vida no espaço. Quando uma competição nacional oferece a ela a chance de realizar seu sonho e gravar sua voz no Golden Record da NASA, ela recruta uma tropa improvisada de Escoteiras Birdie, construindo amizades para a vida inteira.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão de soldados, está detido em um planeta infestado por insetos gigantes que estão indo para uma região remota. Quando eles chegam, encontram um sobrevivente solitário o qual está trancado por ter matado seu comandante. Os problemas do esquadrão aumentam quando são ameaçados por insetos saqueadores e um novo grupo de estranhos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nave espacial da Federação cai no distante planeta alienígena OM-1 e acaba ficando encalhada com o líder Sky Marechal Anoke, a piloto Lola Beck e vários outros no local. Agora cabe ao Coronel Johnny Rico, herói relutante da invasão de insetos no Planeta P, liderar uma equipe de soldados em uma ousada missão de resgate.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: A INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O distante posto avançado da Federação, Fort Casey, é atacado por insetos. A equipe da nave Alesia recebe a missão de ajudar a nave John A. Warden que está em Fort Casey à evacuar, juntamente com os sobreviventes e trazer a inteligência militar em segurança de volta à Terra. Carl Jenkins, ministro da Paranormal Warfare, leva a nave numa missão clandestina antes de seu encontro com o Alesia e desaparece na nebulosa. Agora, os soldados veteranos são enviados em uma missão de resgate que pode levar a consequências muito mais sinistras do que jamais poderiam ter imaginado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASORES DE MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Rico e enviado para uma pequena estação satélite em Marte, enquanto a Federação ataca o planeta natal dos insetos. Enquanto treina os seus novos recrutas nesta estação remota e silenciosa, os insetos aparecem num ataque surpresa, mas a Frota da Federação está muito longe para ajudar. Cabe a Rico e aos seus soldados salvar o planeta e descobrir como os insetos chegaram tão perto de casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distante, a Terra está em guerra contra uma raça de insetos gigantes alienígenas. Pouco se sabe sobre eles, exceto que têm a intenção de eliminar toda forma de vida humana. Mas houve um tempo, antes da guerra, em que a Infantaria Móvel viajava para planetas distantes a fim de combater os insetos, inimigos implacáveis, com apenas uma missão: garantir a sobrevivência de sua espécie a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPIC OF BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]República Dominicana está sob o balanço do ditador Rafael Leonidas Trujillo Molina, que governou o país com um punho de ferro desde 1930. As irmãs de Mirabal, Patria, Minerva e María Teresa, envolvidas em um movimento subterrâneo contra o governo, ousou desafiar o ditador. Mas este ato de bravura e coragem leva a conseqüências trágicas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROQUE A FACA PELO GARFO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nutricionista Collin Campbell e o cirurgião Caldwell Esselstyn investigam se é possível identificar uma causa comum a todas as doenças degenerativas descobertas nos últimos tempos. Pesquisas extensas e dados vindos dos quatro cantos do mundo, por vários anos mostram que as doenças coronárias, o diabetes, e o câncer podem ser evitadas e mesmo revertidas através de uma alimentação saudável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROTSKY - A REVOLUÇÃO COMEÇA NA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"The Trotsky", uma comédia sobre um jovem, Leon Bronstein (Jay Baruchel), que se considera a reincarnação do ícone da Revolução Soviética Leon Trotsky. E se o seu pai achou que era um boa ideia enviá-lo para uma escola pública, depois de Leon ter incentivado uma greve na fábrica de roupas do pai, depressa ele se vai arrepender devido aos atos do filho na escola.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROUBLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um irmão e irmã sem brinquear o destino de um velho amigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Trovão Azul é um helicóptero especialmente modificado para trabalho policial, criado para controlar rebeliões. O piloto da polícia que deve ser treinado para comandá-lo tem diferenças com o criador do projeto desde a época do Vietnã, e elas pioram.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO TROPICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tugg Speedman (Ben Stiller), Kirk Lazarus (Robert Downey Jr.) e Jeff Portnoy (Jack Black) são grandes astros de Hollywood, que acertaram suas presenças em "Trovão Tropical", novo filme do diretor inglês Damien Cockburn (Steve Coogan). O projeto é a adaptação da biografia de "4 Folhas" Tayback (Nick Nolte), um veterano da Guerra do Vietnã. A equipe vai ao próprio Vietnã para realizar as filmagens, mas logo o ego dos atores principais causa problemas. Tentando controlar o trio, Damien decide rodar as cenas em plena floresta, sem imaginar os perigos que sua decisão traria.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROY THE ODYSSEY[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta reencenação de Ilíades, definido em 1174 b.c. Depois de dez anos de luta na Guerra de Tróia, o guerreiro grego Odysseus decide viajar para casa, mas, em vez disso, encontra uma série de mis-aventuras sobre o mar e a terra enquanto ele, junto com um guerreiro de Trojan cativo chamado Circe, bem como um grupo de fiéis soldados gregos, aventurar-se no mar e terra para chegar em casa para o Reino da Ilha de Icarus e lutando as sirenes do mar, e outras criaturas místicas para chegar em casa para sua esposa Penelope que está sendo perseguido por um grupo de pretendentes esperando que ela escolha faça um deles a noiva deles.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUCKERS : NO ONE CAN STOP ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro de muitos filmes com as aventuras alegrilhadas de dois drivers de caminhão. Momojiro e seu melhor amigo Kinzo levam para a estrada em seus caminhões de carga impressionando uns aos outros com suas habilidades em dirigir rápido e evitando a polícia enquanto transportava commodities em todo o país. Chance encontros com as pessoas ao longo do caminho ajudá-los a chegar a um acordo com os eventos que nublam seu passado e oferecem um tiro na redenção.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUE LIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente de governo (Arnold Schwarzenegger), especialista em combate ao terrorismo, está casado há quinze anos, sendo que durante todo este tempo faz sua mulher (Jamie Lee Curtis) acreditar que apenas vende produtos de informática. A esposa, por sua vez, acha sua vida insossa e, coincidentemente, se envolve com um pretenso espião (Bill Paxton), no intento de trazer alguma emoção ao seu dia-a-dia. Ao investigar o "caso" da mulher, o agente descobre que o tal "espião" na verdade é um simples vendedor de carros, que inventa histórias mirabolantes para tentar conquistar mulheres emocionalmente carentes e que sua mulher não o está traindo. Mas resolve dar um "susto" nela e, sem querer, acaba envolvendo a mulher e a filha (Elisa Dushku) em um caso de terrorismo no qual está trabalhando.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos de infância, separados por um oceano, se encontram depois de muitos anos. Eles passam uns dias juntos, lembrando os velhos tempos e grande amizade que se manteve com os anos, tornando-os inesquecíveis, devido o seu reencontro ser também o último adeus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUMBO: LISTA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roteirista Dalton Trumbo tem uma história singular em Hollywood: apesar de ter escrito algumas das histórias de maior sucesso da época, como A Princesa e o Plebeu (1953), ele se recusou a cooperar com o Comitê de Atividades Antiamericanas do congresso e acabou preso e proibido de trabalhar. Mesmo quando saiu da prisão, Trumbo demorou anos para vencer o boicote do governo, sofrendo com uma série de problemas envolvendo familiares e amigos próximos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUMPED: INSIDE THE GREATEST POLITICAL UPSET OF ALL TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num-the-the-cenes olhar para a maior perturbação política na história recente, Mark Halperin, John Heilemann e Mark McKinnon oferecem acesso sem precedentes e nunca-visto filmagem do candidato Trump, das primárias através dos debates para a percepção de O empresário controverso se tornará o 45º Presidente dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUNK TRAIN - THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]9.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gajah é um elefante desmemoriado que é alçado do anonimato para o status de celebridade da noite para o dia. Ele acaba se afastando de seus antigos companheiros de viagem no Tromba Trem. Sua fama possui um curto tempo, pois ele se torna o principal suspeito de uma série de raptos misteriosos. Para desvendar esse mistério, ele terá que contar com a ajuda de seus antigos amigos de antes da fama: um grupo de cupins obstinados que moram em uma colônia e Duda, uma tamanduá vegetariana.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE: O 2º ATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após enganarem o FBI, os cavaleiros Daniel Atlas, Merritt McKinney e Jack Wilder estão foragidos. Eles seguem as ordens de Dylan Rhodes, que segue trabalhando no FBI de forma a impedir os avanços na procura dos próprios cavaleiros. Paralelamente, o grupo planeja seu novo ato: desmascarar um jovem gênio da informática, cujo novo lançamento coleta dados pessoais dos usuários.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do F.B.I. e uma detetive da Interpol rastreiam uma equipe de ilusionistas que realizam assaltos a bancos durante suas apresentações e recompensam seu público com o dinheiro.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUES DA PAQUERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabril é um jovem escritor/compositor de musicais para teatro cuja vida afetiva deixa muito a desejar. Como muitos artistas aspirantes, ele mantém um emprego diário, mas sempre que possível ensaia, pelo telefone, cenas de sua nova peça com sua melhor amiga Katherine, uma atriz meio neurótica. Depois de um ensaio nada animador, Gabriel vai a um bar gay para extravasar... Quando chega, é atordoado pela visão do maravilhoso "go-go boy" Mark, e alguns olhares são trocados . Completamente arrebatado, mas não corajoso o suficiente para se aproximar de Mark, Gabriel segue para o metrô e, como por força do destino, Mark está lá. Uma paquera leva-os a conversar e Mark deixa claro que a noite é uma criança... Parece o perfeito caso para uma noite, a não ser por eles não terem para onde ir e realizar o que tanto desejam.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUST ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mari (Fernanda Machado) tem um grande sonho: abrir seu próprio restaurante. Para tanto ela trabalha duro como chefe de cozinha, sempre focando a ascensão profissional. Até que um dia ela conhece Caio (Mateus Solano), um cara simpático que permite que ela enfim realize seu sonho. Só que logo Mari percebe que nem tudo é tão simples assim.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUTH OR DARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito amigos da faculdade se dirigem a um "aluguel assombrado" em uma cidade remota para o fim de semana de Halloween. Lá, eles jogam o jogo rumores de ter causado a morte de sete adolescentes décadas mais cedo, verdade ou ousar. O que começa como vodka se induziu, rapidamente se vira a sério quando os ousaram se tornarem doentiosamente perigosos e as verdades ameaçam destruir o grupo. Quando os jogadores tentam recusar as tarefas cada vez mais desafiadoras, são atendidas com conseqüências mortais, descobrindo rapidamente: você deve fazer o desafio, ou o desafio faz você. Como os pedágios de óbito, os demais jogadores devem correr contra o relógio para superar, superar e superar o simples jogo da verdade ou ousar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUBASA CHRONICLE: TORI KAGO NO KUNI NO HIMEGIMI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua jornada contínua para encontrar as penas que são os fragmentos da memória perdida de Sakura, Syaoran, Kurogane, Fai e Sakura se movem através do tempo e do espaço com Mokona. Aqui, eles visitam a "Terra da Gaiola", um país aparentemente pacífico onde pessoas e pássaros vivem juntos, cada um tendo um companheiro de pássaros. Depois que um menino chamado Koruri confunde Syaoran e Sakura por "guarda-costas" e os ataca, eles descobrem que o rei do país possui um poder misterioso. A princesa Tomoyo, Koruri e os outros cidadãos oprimidos, tendo seus pássaros tirados deles, vivem escondidos dentro da floresta. A fim de recuperar a pena de Sakura, Syaoran e os outros se levantam contra o rei intrigante.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUGARU FOLKSONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem está sendo perguntada sobre um homem com quem ela estava mantendo a companhia, como sua avó joga um lamentamento em um shamisen. Então o foco muda para um casal chegando de Tóquio - a mulher voltando para sua casa, o homem um escape da Yakuza. O homem não parece se importar quando a mulher vende seus favores para os turistas no bar local, assim como ela parece levar suas atenções a Yuki, uma menina cega, com equanimidade.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUNAMI - A FÚRIA DO OCEANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizada no extremo sudeste asiático, uma cidade costeira atrai um milhão de visitantes para suas praias a cada ano. Lá mora um pescador com sua namorada, proprietária de um restaurante. Ele decide pedir a mão de sua namorada em casamento, mesmo escondendo um terrível segredo sobre a morte do seu pai. Subitamente, anúncios de ondas gigantes começam a surgir da costa do Japão, porém são ignoradas pelas autoridades. Mas o Tsunami acontece, e começa então uma luta para sobreviver a esse poderoso ataque da natureza[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÚ ERES MI PROBLEMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sebastián, um adolescente impulsivo, é novamente expulso da escola quando Luisa, a mãe dele, está prestes a dar um grande passo em sua carreira. Sebastián foge de casa e acha que com seu pai, que há anos não vê, encontrará a solução para seus problemas. Mas ele não irá muito longe sem Luisa. Ambos iniciam uma viagem cheia de risos, lágrimas e descobertas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TU MATAS-ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o seu tratamento na costa oeste, um alcoólatra de sucesso faz amizade com uma mulher de língua torta que pode apenas vir a calhar quando é hora de retornar para Buffalo e ajustar algumas contas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO-PIRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa de capitalizar em cima de peixes exóticos, cientistas engenhosos decidem cruzar a espécie do tubarão branco com piranhas. A criação dá certo e os animais passam a habitar aquários da classe média americana. Tudo vai bem até que as criaturas começam a se infiltrar no sistema de esgoto da cidade de Nova Iorque e se tornam uma ameaça real para os seres vivos, atacando-os com voracidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz 4 anos desde que o traiçoeiro tubarão branco aterrorizou a tranquila praia de Amity; agora o chefe de polícia Brody encontra-se numa corrida contra o tempo quando um novo e grande tubarão branco ataca veleiros pilotados por adolescentes, incluindo seus dois filhos![/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tubarão mais famoso de todos os tempos está de volta... Maior e mais assustador do que nunca nesta nova aventura.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 4: A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais uma vez a paz da cidade de Amity e as vidas da família Brody são sacudidas por um tubarão sedento de sangue, neste extraordinário suspense, sequência do clássico original de terror. A agora viúva Ellen Brody está revivendo os horrores do passado quando um enorme tubarão tira a vida de seu filho. Aterrorizada, ela viaja para as Bahamas, onde é acolhida pelo piloto Michael Caine. Mas o terror das profundezas retorna, e Ellen terá que se preparar para um confronto de vida ou morte.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cody é um aspirante a artista de quadrinhos que, por acaso, é presenteado com uma caneta que muda a realidade, quando ele desenha o Papai Noel, fazendo com que ele ganhe vida quando a família e os amigos de Cody são escolhidos. Primeiro ninguém acredita nele, mas logo sua família e amigos restantes descobrem que é verdade e correm para a batalha pela sobrevivência! Quem ganhará?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO CRUEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três corpos horrivelmente mutilados são encontrados na praia. Suspeita-se que o assassino seja um tubarão tigre. Antes que mais pessoas sejam mortas, Dag Soerensen, diretor de um pequeno aquário da cidade, organiza uma busca alucinada para matar o tubarão.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO TOXICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, um fim de semana de um grupo de jovens se torna um pesadelo quando um tubarão venenoso surge nas límpidas águas de um paraíso tropical. O tubarão tóxico rasgará suas vítimas e irá contaminá-las com um ácido que os transforma em “zumbis”.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO: PRESAS HUMANAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens que está passando as férias no México. Depois de uma noite de muita curtição, os amigos furtam dois jetskis e os levam para o alto-mar, mas eles acabam batendo em um acidente terrível. Depois que um dos jetskis afunda, o grupo se encontra a mais de três quilômetros da costa, com um jetski quebrado e um amigo gravemente ferido. Sem poder nada de volta para terra firme e com predadores circulando nas agitadas águas abaixo, o verdadeiro terror começa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Gunrunner perde sua carga perto de uma pequena cidade sudanesa costeira, então ele está preso lá. Quando uma mulher o contrata a invadir um navio afundado nas águas infestadas de tubarões, ele vê a chance de compensar suas perdas. Ele não é o único.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terrível ataque a banhistas é o sinal de que a praia da pequena cidade de Amity virou refeitório de um gigantesco tubarão branco, que começa a se alimentar dos turistas. Embora o prefeito queira esconder os fatos da mídia, o xerife local pede ajuda a um ictiologista e a um pescador veterano para caçar o animal. Mas a missão vai ser mais complicada do que eles imaginavam.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÕES DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova raça de tubarões vorazes e agressivos surgem de uma fissura no Ártico, devorando todos os presentes em uma estação de pesquisa que decidirem se aproximar das águas frias. Quando a estação fica submersa, os sobreviventes devem se armar com o que estiver ao alcance para enfrentar as criaturas assassinas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÕES ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um refúgio, à princípio, perfeito, quatro amigos precisam lutar pelo sobrevivência quando são atacados por um tubarão experimental que é um zumbi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBELIGHT: O VALOR DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passado em 1962, o filme conta a história da crença inabalável de um homem. Em uma pequena e pitoresca cidade no norte da Índia, Laxman vive com seu irmão caçula, Bharat. O mundo de Laxman rui quando a guerra é declarada e Bharat é convocado ao exército. Observando a carnificina ao seu redor e preocupado com o irmão, o simplório Laxman decide interromper o conflito e trazer seu irmão de volta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUCKER E DALE CONTRA O MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caipiras, Tucker e Dale, tornam-se vítimas da insanidade de um grupo de jovens em férias, que os confundiu com assassinos. Quando eles vêem Dale tentando salvar uma de suas amigas que está se afogando, acham que ele a está levando para ser assassinada em um cabana no meio da floresta. Tentando resgatar a amiga, o grupo de jovens se separa e Tucker e Dale tentam entender por que esses garotos estão se matando.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUCKER, UM HOMEM E SEU SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1940, americano visionário constrói carro muito avançado para os padrões da época. O projeto ameaça o monopólio establecido. Ford, Chrisley e GM, com a ajuda do governo, boicotam Tucker e o levam à falência. Apenas 50 carros foram produzidos por sua fábrica.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACABA EM FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vlad é um dos funcionários do setor de Recursos Humanos de sua empresa. Com o fim do ano se aproximando, ele se torna o responsável por organizar a "festa da firma", uma festa de fim de ano para levantar o moral do quadro de funcionários, abalado profundamente por causa de uma sequência de demissões. Determinado a provar seu valor para sua ex-namorada, ele aceita o desafio. Tudo começa bem, mas as coisas acabam saindo do controle de Vlad, que terá que fazer o possível e o impossível para resolver todos os problemas e fazer a festa dar certo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACONTECE EM ELIZABETHTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após provocar um prejuízo de US$ 972 milhões para a Mercury, a maior empresa de esportes dos Estados Unidos, ao elaborar um tênis que foi um fiasco, Drew Baylor é demitido pelo magnata Phil DeVoss. Ellen Kishmore, sua namorada, acaba com Drew. Ele decide cometer suicídio e estava para executá-lo, quando o celular toca. Drew atende e sabe através da sua irmã, Heather, que o pai deles, Mitchell, morrera de infarto em Elizabethtown. Heather diz que ela e a mãe deles, Hollie, precisam do apoio dele e, além disto, teria de ir até Elizabethtown para ajudar a organizar o funeral. No vôo ele conhece Claire Colburn, uma aeromoça que lhe dá alguma esperança no futuro. Porém este futuro pode ser incerto, pois as pessoas que crêem nele são os moradores de sua cidade, que o julgam um vencedor. Mas logo será publicado que Drew cometeu um dos maiores fiascos comerciais do país.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACONTECE EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho de uma reunião com um editor, o aspirante a romancista Sam Wexler conhece Rasheen, um menino que foi separado de sua família no metrô. Quando o pacato Rasheen se recusa a ficar sozinho com a Assistência Social, Sam concorda impulsivamente em deixar o menino passar alguns dias com ele.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO BEM NO ANO QUE VEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doris (Ellen Burstyn) e George (Alan Alda), um casal de amantes, mantêm um caso por mais de 25 anos, mas com uma peculiaridade: se encontram apenas um fim de semana por ano. No decorrer deste relacionamento é traçado um perfil das mudanças ocorridas na América desde o início dos anos 50.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO COMEÇA NO BROOKLYN[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Servindo uma sentença perpétua em uma das prisões mais duras de Israel, Mikki Levy nunca pensou em ver a luz do dia. Ele é liberado em uma tecnicalidade e decide começar uma vida nova em Nova York, com seu tio no Brooklyn. A difícil realidade de ser um ex-presidiário o alcança e ele se envolve com a máfia russa. Para sobreviver ele precisa revisitar seu passado e suas habilidades que o manteram vivo na prisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO É POSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelsa é uma adolescente trans que está trilhando seu caminho para o último ano do Ensino Médio. Linda e cheia de confiança, ela é a crush de seu tímido colega de classe Khal, que precisa tomar toda sua coragem para chamá-la para sair e viver os altos e baixos do amor na adolescência.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO E TODAS AS COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira ao redor de Maddy (Amandla Stenberg), jovem de 18 anos que nunca saiu de casa por ter uma rara doença que a faz ser alérgica a quase tudo. Acostumada a conviver apenas com a mãe (Anika Noni Rose) e uma enfermeira (Ana de la Reguera), ela acaba se apaixonando pelo novo vizinho, Olly (Nick Robinson)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Stone se une por uma causa comum quando o filho favorito traz a namorada reprimida para passar o Natal em casa e ainda planeja pedi-la em casamento. Surpreendida pela recepção hostil, a garota pede apoio emocional à irmã, complicando ainda mais a situação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO EM TODO LUGAR AO MESMO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michelle Yeoh interpreta Evelyn Wang, uma cansada mulher chinesa-americana que luta para se manter. As coisas ficam estranhas quando ela descobre que é a chave para salvar o multiverso, e pode acessar o conhecimento e os talentos de todos os seus vários “eus” através dos infinitos universos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE NOS SEPARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma casa de classe média no meio do nada. Uma propriedade do Conselho em Sète. Uma mãe e uma filha. Dois amigos de infância. Um desaparecimento. Chantagem. Um choque entre dois mundos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE TÍNHAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rita e sua filha de treze anos, Ruthie, estão à beira da pobreza, apesar da mãe ter múltiplos empregos para tentar sustentá-las. Depois de alguns percalços, como serem despejadas e o carro quebrar, elas irão construir uma nova vida na cidade de Fat River, onde, junto da sorte, poderão chamar de lar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE TIVEMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junto com a filha adolescente Emma (Taissa Farmiga), Bridget (Hilary Swank) precisa viajar de volta para a casa da sua mãe, Ruth (Blythe Danner), após ela acordar de madrugada e sair caminhando por uma tempestade de neve devido ao Alzheimer. No retorno a sua casa, Bridget precisa lidar com o teimoso pai Burt (Robert Forster) e o irmão Nicky (Michael Shannon), enquanto discutem sobre colocar Ruth em uma casa de cuidados para a memória ou não.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE VOCÊ QUER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sono jovem sem objetivo, Alessandro, esmaga seus dias de jogo e entrando em lutas, e ele muitas vezes passa suas noites na cadeia. Com poucas perspectivas, ele beneficia, ele aceita um emprego como companheiro para Giorgio, um poeta idoso que sofre de Alzheimer. Em suas caminhadas diárias, as duas brincadeiras e se tornam amigos, e Alessandro rapidamente aprende mais sobre esse poeta esquecido como a memória do velho. Depois de aprender um segredo do passado de Giorgio, Alessandro e seus amigos trabalham para descobrir o mistério deste conto, uma lição inesperada de história e uma aventura tocante de vinda de idade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE VOCÊ SEMPRE QUIS SABER SOBRE SEXO (MAS TINHA MEDO DE PERGUNTAR)[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Woody Allen pega o livro sobre sexo de David Reuben e explora seus capítulos humoristicamente. Dentre as principais sequencias, o filme mostra o corpo humano por dentro, em pleno ato sexual, um cientista que quer criar a máquina de sexo, a mulher que só tem orgasmo em locais perigosos, dentre outras.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA FICAR COM ELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 18 anos de idade, Rick Stevens ainda é virgem, mas pretende mudar essa situação com a garota por quem está apaixonado: Nina Pennington. No entanto, antes de conquistar o coração da garota, ele deve lidar com um grupo nada convencional de adultos que o cercam, incluindo a sedutora mãe de um amigo, sua mãe alcoólatra e o reitor da escola, um pervertido sexual.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA FICAR COM ELE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando começa a namorar, Christina Walters tem uma regra básica: evita procurar pelo homem da sua vida e só quer ficar. Numa noite em uma danceteria inesperadamente encontra Peter, mas ele simplesmente desaparece no dia seguinte. Ela e sua melhor amiga decidem quebrar a regra básica e viajam para encontrá-lo. Aventuras engraçadas e imprevistos ocorrem ao longo da viagem.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA MINHA FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PASSA - ASCENSÃO E QUEDA DA TOWER RECORDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha a grande rede americana de lojas de discos "Tower Records" desde sua abertura, na década de 60, até seu fechamento, em 2006. Ao cobrir tantos anos de história, as mais diversas fases são mostradas aqui. Vemos o ápice dos discos de vinil, surgimento de CD's e os problemas que as atualizações da indústria fonográfica trouxeram para ela mesma. O roteiro balanceia bem o que há de positivo e negativo no legado da "Tower Records", sem ficar se lamentando ou precisando se vangloriar de seu valoroso passado. É um equilíbrio muito saudável que poderia entrar em xeque dado tema abordado. O que ajuda, nesse sentido, é o fato de que soma-se a narrativa do longa o próprio desenvolvimento de artistas e músicos pelo tempo. Aparecimento de novas tendências entre bandas e o que se produzia no mainstream ou no underground em determinados momentos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA ARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contratado para roubar uma pintura rara de um dos a maioria dos pintores enigmáticas de todos os tempos, um negociante de arte ambiciosa torna-se consumido por sua própria ganância e insegurança como a operação gira fora de controle[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonada por seus amigos e familiares e com sua carreira em perigo, a estrela Markey Marlowe é sequestrada em um duplex com um proprietário recluso que pode ser mais perigoso do que ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na manhã de sua reeleição, o Presidente (Dennis Quaid) decide ler o jornal pela primeira vez em quatro anos. Isso começa a levá-lo por um caminho nunca antes trilhado. Ele começa a ler obsessivamente, reexaminando sua visão preto e branco do mundo. Assustado pelo aparente colapso nervoso do presidente, seu Chefe de Equipe (Willem Dafoe) o coloca de volta sob as luzes, colocando-o como jurado no programa de maior audiência (e o preferido do presidente) chamado American Dreamz . Os Estudos Unidos parece não enjoar de American Dreamz, apresentado por Martin Tweed (Hugh Grant), sempre a procura pela próxima celebridade do momento. Sua última safra do programa incluem Sally (Mandy Moore), um amor de pessoa e devota ao seu namorado drogado (Chris Klein), e Omer, uma recente imigrante do Sul da Califórnia.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados do século XVIII, as mulheres são fáceis e os homens dedicam-se ao seu esporte predilecto: a guerra. Fanfan (Vincent Perez) é um belo rapaz, ingênuo e sensível, que se engaja no exército de Luís XV. Adelle (Penélope Cruz), filha de um sargento, prediz que o futuro de Fanfan será glorioso. Durante as batalhas na Aquitânia, Fanfan salva uma carruagem real do ataque de uma horda: nela estão Madame Pompadour e Henriette, filha do soberano. Tem início o cumprimento da profecia de Adelle...[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um acidente a deixa uma paraplégica, uma antiga Soap Opera Star lutou para se recuperar emocionalmente e mentalmente, até que ela atenda a mais nova enfermeira, que tem lutas dela.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro de H.G. Bissinger, o filme acompanha os Permian High Panthers, um time de futebol americano que, a despeito de todas as adversidades, se torna o orgulho da cidade de Odessa, no Texas, um local assolado por uma desoladora decadência econômica.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Stephen Myers (Ryan Gosling) é um idealista. Dedicado, obsessivo e apaixonado por política, trabalha como assessor de imprensa de Mike Morris (George Clooney) governador democrata, candidato a corrida presidencial nos Estados Unidos. Morris conta ainda com a ajuda do experiente Paul (Philip Seymour Hoffman) para derrotar o concorrente, assessorado pelo igualmente experiente Tom Duffy (Paul Giamatti). Durante a briga para definir quem sairá vencedor nas eleições primárias, o staff dos candidatos trava um intenso jogo de poder, onde a sujeira não vai para debaixo do tapete e sim para os noticiários. No meio de batalha pelo poder, Myers ainda encontra tempo para ser pressionado por duas mulheres e razões diferentes: a jornalista Ida (Marisa Tomei) e a estagiária Molly (Evan Rachel Wood).[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PODE DAR CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boris (Larry David) é um judeu nova-iorquino excêntrico que abandona sua vida de conforto para tentar a sorte com uma existência mais boêmia como professor de xadrez. Durante esta nova fase, Boris se apaixona por Melodie (Evan Rachel Wood), uma mulher bem mais nova que ele.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PODE MUDAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patrick Henry Hughes era um músico talentoso e sempre quis mostrar seu potencial, sonhava em um dia se juntar à banda da Universidade de Louisville, mas havia um problema, Patrick nasceu cego e sem a capacidade de andar. Antes mesmo de nascer, seu pai Patrick John tinha suas próprias metas para ele, agora, ele deve sacrificar tudo para ajudar seu filho a alcançar seu sonho. Esta é uma história verdadeira inspiradora de sacrifício e perseverança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hilary é uma moça muito atraente e extrovertida. A vida lhe reservou poucas oportunidades, quase nenhum dinheiro e uma série de relacionamentos fracassados. Victor é rico, bem educado, filho de um pai dominador. Ele tem uma doença grave. O destino os uniu e mostrou que cada um deles ainda tinha muito a dar ao outro. Hilary e Victor, uma aula de amor, uma lição de vida.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katherine, uma executiva de alta potência que acredita que os homens se sentem intimidados por sua carreira, é persuadida por sua amiga a criar um perfil em um site de encontros, pela internet. Enquanto isso, Jack, um enfermeiro, cria o seu próprio perfil no site, sem perceber que mais tarde, seu melhor amigo alteraria sua profissão para médico. Eles combinam e acabam apaixonados, mas escondendo suas verdadeiras identidades, o que torna mais complicado do que o esperado quando o pai de Katherine acaba no hospital sob os cuidados de Jack.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR DINHEIRO EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetives da NYPD Luis e Eddie visitam Paris para ajudar lindo designer francês Colette pegar o ladrão do mercado negro que arrancou seu novo design de bolsa. Enquanto Luis 'Namorada Vanessa e a esposa de Eddie Gloria permanecem em Nova York, o casal estranho desesperado tropeçam através de um mundo de alta moda glamourosa transbordando de cafés encantadores, discotecas selvagens e traição corporativa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Franklin Hatchett (Chris Tucker, de O Quinto Elemento) é um inofensivo cambista metido a malandro que acaba de ser preso e transportado para a cadeia ao lado de Villard, um poderoso contrabandista de diamantes. No caminho, um grupo fortemente armado ataca a escolta policial e Franklin é obrigado a fugir. Agora, a polícia pensa que ele é o culpado por toda essa confusão, enquanto Villard quer eliminar a única testemunha do ataque. O único que pode ajuda-lo é James Russell (Charlie Sheen, de Wall Street), um repórter ambicioso em busca de uma alucinante história policial. Diamantes, carros, fugas alucinadas vale tudo quando o assunto é fama, fortuna... e continuar vivo![/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que lesões cruéis excluem a perspectiva de uma carreira brilhante, Brandon Lang usa seu conhecimento incomparável do futebol profissional para voltar ao topo, usando suas habilidades na altamente lucrativa indústria de apostas esportivas. A necessidade inabalável de Brandon de vencer o leva a um caminho no submundo do jogo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR ELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mandy Lane (Amber Heard) é a garota mais desejada de sua escola, prestes a ser coroada rainha do baile. Mas esta jovem pura e órfã nunca cede aos caprichos dos garotos. Um dia, ela finalmente concorda em passar o final de semana numa fazenda, com alguns dos colegas de sala. Mandy acredita que vai fazer novos amigos, já os garotos pensam em finalmente conquistá-la. O final de semana se passa bem até um assassino encapuzado aparecer, matando os pretendentes de Mandy, um por um.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR ELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A amiga lésbica faria qualquer coisa por ela, inclusive matar seu marido violento. Agora, as duas precisam fugir se quiserem continuar vivas. Com Kiko Mizuhara.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR JOJO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paula faz de tudo para sabotar o casamento de Jojo depois que a amiga se apaixona e deixa para trás as loucas aventuras que as duas viviam em Berlim.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Russel e Rodney são dois irmãos muito unidos. Russel vive com Lena até se envolver em um crime e acabar atrás das grades. Após ser libertado ele recebe a notícia do assassinato do seu irmão. Agora ele deverá escolher entre sua liberdade ou seu desejo de justiça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM BAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do seu término, Nina e Allen dividiram amigavelmente todos os seus pertences, exceto pelo seu bar preferido. Com a ajuda de amigos e dos funcionários, o ex-casal faz uma competição ridícula para decidir quem ficará com o lugar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy e Audrey são um casal tentando ter um bebê, mas não conseguem. O marido começa a duvidar de sua própria "masculinidade" e convoca seus amigos para roubar um banco de esperma do qual ele era doador.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM FURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder seu emprego para sua esposa e colega, Ron reúne o time do noticiário e investe contra um novo rival. Será que o maior âncora do mundo vai ser esmagado pelo peso de seu próprio ego (e seu cabelo de salão)?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM PONTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma tarde de sexta -feira, houve uma batida inesperada na porta da sala dos funcionários de uma escola secundária da cidade. Um pai ambicioso está disposto a ir a extremos para admitir seu filho no ensino médio. Os seis professores que ainda estão na escola tão pouco antes do início do fim de semana agora precisam descobrir da maneira mais difícil. Depois de algumas reviravoltas inesperadas e revelações embaraçosas, a verdadeira abissão se abre para todos os envolvidos ...[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM POPSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A banda pop Slavabody Disco Disco Boys, febre entre as meninas de todo o Brasil, anuncia que irá tocar no Rio de Janeiro. Fãs de carteirinha do grupo, as adolescentes e melhores amigas Gabi (Maísa Silva), Manu (Klara Castanho) e Ritinha (Mel Maia) farão de tudo para que seus pais deixem que elas assistam ao show do grupo longe da cidade onde moram.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após tentar roubar um carro, Cosimo (Luis Guzmán) é preso em flagrante, em plena Collinwood. Ao chegar à cadeia ele conhece um outro presidiário, condenado à prisão perpétua, que lhe explica o plano de um grande roubo. Empolgado com a idéia, Cosimo precisa sair da prisão para dar prosseguimento ao plano e, com isso, pede a Rosalind (Patricia Clarkson), sua namorada, que encontre alguém que assuma a autoria de seu crime em troca de US$ 15 mil. Rosalind vasculha toda Collinwood, mas encontra mais interessados em participar do plano de Cosimo do que em trocar de lugar com ele. Até que ela encontra Pero (Sam Rockwell), um boxeador fracassado que aceita assumir a autoria do crime. Confiante no sucesso do plano, Cosimo conta a Pero os detalhes do plano, mas o que ele não contava era que o juiz não acreditaria na história de Pero e o libertaria, deixando-o livre para colocar o plano em prática sem a participação de Cosimo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio do Mariel Boat Lift - um êxodo apressado de refugiados de Cuba indo para a América - um funcionário de imigração acidentalmente presume que o dissidente Juan Raul Perez e Dorita Evita Perez são casados. United por seu sobrenome e uma determinação mútua para emigrar, Dorita e Juan concordam em jogar junto. Mas é complicado quando os dois começam a se apaixonarem um pelo outro como Juan Reunites com sua esposa, Carmela, a quem ele não viu há décadas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na vida do surfista Jay Moriarity, o filme relata a preparação de Jay (Jonny Weston) para enfrentar uma das maiores ondas do Norte da Califórnia, conhecida como Mavericks. Nessa região, as marés do inverno provocam uma sequência assustadora de ondas que chegam a atingir a altura de um prédio de cinco andares. Para tal feito, Moriarity treina durante mais de um ano sob a tutela de Frosty Hesson (Gerard Butler), criando uma relação que transforma as vidas de ambos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UMA ESMERALDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joan Wilder (Kathleen Turner) é uma romancista mimada que vai ajudar a irmã, que foi seqüestrada na Colômbia. Se ela não levar um mapa que mostra a localização de um tesouro, sua irmã será morta. Mas enquanto tenta cumprir a exigência, conhece Jack Colton (Michael Douglas), um aventureiro e mercenário que a ajuda e por quem se apaixona. Juntos, os dois se envolvem em diversas aventuras.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cowboy fácil é confundido pelo Townsfolk para um notório atirador. O cowboy decide que seria melhor deixar a cidade, até que ele atenda a namorada do atirador.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne Deveraux (Renee Zellweger) descobre que é traída pelo marido e imediatamente pega a estrada acompanhada dos dois filhos. Com todo o dinheiro da família e a bordo de um conversível azul, o trio passa por Pittsburgh, St. Louis e Hollywood e vivencia grandes momentos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO QUE QUERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wendy (Dakota Fanning), uma jovem mulher portadora de autismo, consegue driblar sua cuidadora e escapa com um único objetivo em mente: entregar seu manuscrito para concorrer em um competição de escrita.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO QUE UMA GAROTA QUER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de completar 17 anos, Daphne Reynolds decide tomar uma decisão radical: partir para a Inglaterra para encontrar seu pai, que ela conhece apenas por uma foto antiga e que não sabia da gravidez quando se separou de Libby, mãe de Daphne. Lá, ela encontra um pai amoroso, mas enfrenta problemas ao ver confrontada sua educação liberal com os rígidos costumes da educação britânica.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO SOBRE MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu amado filho adolescente em um acidente, Roth deixa Madri para Barcelona para lidar com sua dor, ficar com velhos amigos e – talvez – entrar em contato com o pai – distante – que o menino nunca conheceu.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO SOBRE SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sage, Morgan e Casey, três amigas na casa dos vinte e poucos anos, lutam para equilibrar suas vidas profissionais e pessoais. Com muito bom humor e um toque de sexo, elas enfrentam as dores crescentes, confusas, hilárias e terríveis da idade adulta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO VAI BEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Godard examina a estrutura de filmes, relacionamentos e revoluções através da vida de um casal em Paris. Jean-Luc Godard disseca a estrutura da sociedade, de filmes, do amor e da revolução. Ele faz perguntas convincentes: O amor pode sobreviver a um relacionamento? A ideologia pode sobreviver a revolução? Ele também analisa as manifestações dos estudantes franceses na década de 1960, com um olhar crítico, e acaba satirizando visões contemporâneas da história. Uma bateria de pensamentos completos com uma crítica da sociedade moderna e dos filmes.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO VAI FICAR BEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Certo dia o escritor Tomas (James Franco) briga com a sua namorada e decide dirigir sem rumo. Nervoso, perde o controle do carro, atropela e mata uma criança. Afetado pelo trágico acidente, ele não consegue mais ter uma vida tranquila.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUFF TURF: O REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a terminar o terceiro ano do segundo grau, Morgan se vê obrigado a mudar de estilo de vida passando a freqüentar os subúrbios da cidade onde vive, ao invés do clube de garotos ricos. Ao contrário da boa reputação de seu irmão mais velho, Morgan já tem um histórico de problemas e é conhecido por sua cabeça quente. Em sua nova escola, Morgan acaba se envolvendo com a namorada do líder da gangue. O delinquente ameaça Morgan que mesmo sabendo do risco que está correndo não vai desistir desse relacionamento. Só resta saber se essa turma vai deixar que o novo mauricinho na área leve a melhor.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUGHLAQ DURBAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira é o lendário assassino conhecido como a fábula. Após a ordem de seu chefe e devido a estar sobrecarregado, ele vive pacificamente com seu parceiro Yoko como irmãos comuns. Akira ainda trabalha a tempo parcial na empresa de design Octopus com CEO Takoda e funcionário Misaki. O CEO Takoda e Misaki não sabem do fundo de Akira como um assassino. Enquanto isso, Utsubo é um representante para um NPO. Mas o UTSUBO trabalha com o contrato Killer Suzuki para definir as pessoas para fins de extorsão. Eles segmentam alguém na empresa de design Octopus.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marlo (Charlize Theron), mãe de três filhos, sendo um deles um recém-nascido, vive uma vida muito atarefada, e, certo dia, ganha de presente de seu irmão uma babá para cuidar das crianças durante a noite. Antes um pouco hesitante, Marlo acaba se surpreendendo com Tully (Mackenzie Davis).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULPA - PERDIÇÕES MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa Boeri passa os dias estressada, lidando com contratos que envolvem fortunas na empresa corretora de valores para a qual trabalha. Ao anoitecer, enquanto seus colegas vão a pubs ou a suas casas descansar com suas famílias, Lisa frequenta Tulpa, um clube budista de sexo, e lá realiza seus desejos sexuais mais selvagens. No entanto, todas as pessoas com quem Lisa transa começam a ser misteriosamente assassinadas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUM BIN 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme centra-se ao redor da vida de Taran, que perde o seu noivo em um acidente de esqui. Sua vida muda quando ela conhece Shekhar, que viu o melhor e o pior dos tempos. A história explora a antiga amizade, um novo amor e uma decisão difícil.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUM MILE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ito Kaiji move-se para o Japão depois de se formar no ensino médio. Incapaz de encontrar um emprego e frustrado com a sociedade, passa os dias vandalizando carros e bebida potável. Dois anos mais tarde, e sua vida não melhorou, um cobrador de dívidas chamado Endo chega para recolher dinheiro de Kaiji, pois ele havia assinado um termo em que ele seria o fiador de um amigo seu, amigo esse que está desaparecido. Kaiji explica que não tem todo aquele dinheiro, Endo, em seguida, oferece duas opções para Kaiji: passar 10 anos pagando o empréstimo ou ir a bordo de um barco para uma noite de jogos de apostas para pagar sua dívida e, tanhar, voltar com um dinheiro a mais no bolso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBA ABERTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John acorda no meio de uma pilha de cadáveres sem saber como foi parar ali. Aterrorizado, ele encontra um grupo de estranhos também sem recordação alguma do que houve. Eles precisam confiar uns nos outros para desvendar o mistério que os cerca.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBAS INUNDADAS DO NILO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arqueólogos mergulham em uma pirâmide inundada perto do Nilo para procurar a tumba de um rei que pode revelar pistas sobre o antigo reino de Kush.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de arqueólogos embarca em uma escavação extraordinária. Este local secreto poderia revelar novas evidências a respeito dos faraós que construíram esses majestosos monumentos?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBBAD[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Índia, século IX. Vinayak vive em Tumbbad, uma pequena aldeia em ruínas controlada pelo seu pai, que não o reconhece como filho. Ele é obcecado por uma lenda local sobre um tesouro mítico, que foi enterrado ali pelos seus ancestrais. Muito teimoso, ele decide dar início a uma investigação para encontrar o artefato que o acompanhará por toda a sua vida, levando-o a um acerto de contas épico.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBLEDOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após a morte do seu marido que era um cantor famoso, Hannah (Rebecca Hall) ainda não aceitou por completo a vida sem ele na pequena cidade onde mora. Andrew (Jason Sudeikis) é um escritor de Nova York que está na cidade para escrever uma biografia sobre o falecido marido de Hannah. Com ideias divergentes sobre a morte do cantor, os dois passam a se conhecer melhor e cooperar para lembrar a história dele.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÚMULO DOS VAGALUMES[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme relata a história de dois irmãos, Seita e Setsuko, no período da Segunda Guerra Mundial no Japão. O pai deles é convocado para defender o país na guerra, pois faz parte da marinha japonesa e a mãe falece em um bombardeio de aviões norte-americanos. A partir daí, o filme mostra a luta pela sobrevivência das duas crianças em meio à pobreza e miséria que assola o país. Fome, doenças e a falta de generosidade e sensibilidade dos adultos faz deste percurso um dos filmes mais bonitos e comoventes sobre o trágico quadro gerado pela guerra.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUNGSTÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salvador, Bahia. O uso de explosivos para pescar na orla atrai a atenção de Ney (José Dumont), um sargento aposentado que não suporta a falta de ordem e respeito ao seu antigo posto. Ao lado de Caju (Wesley Guimarães), ele busca ajuda para prender os pescadores, mas não consegue apoio do exército por ser este um crime ambiental. Após brigar com Ney, Caju liga de um telefone público para o celular do policial Richard (Fabrício Boliveira), que logo corre para o local de forma a prender os meliantes. Paralelamente, Keila (Samira Carvalho), a esposa de Richard, planeja deixá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUPAC: RESURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celebração à vida e à carreira do ator e músico Tupac Shakur, reconhecido como uma dos maiores talentos do hip-hop e do gangsta rap. O filme reúne pela primeira vez imagens da infância ao lado mãe e empresária Afeni Shakur, filmes caseiros e um show nunca mostrado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBINADOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem causa um sério acidente quando participa de uma corrida clandestina e deixa um garoto inocente com graves sequelas. Depois de cumprir algum tempo de prisão, o rapaz é solto e tenta colocar a vida nos eixos novamente. Só que o que ficou para trás não está esquecido e ele é obrigado a entrar novamente no mundo dos Street Racers - corredores ilegais - para quitar suas dívidas e esquecer o passado. Mas será que ele poderá se libertar antes que outra tragéida aconteça?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO KID[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente é fascinado por quadrinhos de super-heróis, e vive no mundo da imaginação. Um dia, ele conhece uma garota que também adora HQs, e os dois decidem partir em uma verdadeira missão. Quando o vilão Zeus ameaça a dupla, eles devem provar que possuem mais poderes do que imaginavam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO: POWER RANGERS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova geração dos Power Rangers, agora ainda mais poderosos, deve deter a perigosa Divatox. A maligna pirata espacial está prestes a libertar Maligore, preso há tempos num vulcão isolado, mas para isso precisa do auxílio do mago Lerigot, que decide buscar a proteção dos nossos heróis.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Theo (Ryan Reynolds) é um caracol de jardim, que passa o dia com outros caracóis, colhendo tomates e torcendo para não ser capturado por aves predadoras. Apesar da vida pacata, este jovem animal sonha em se tornar extremamente veloz, como o seu ídolo, o corredor campeão de Indianápolis Guy Gagné (Bill Hader). A obsessão pela velocidade faz que com Theo seja ridicularizado pelos colegas. Um dia, no entanto, ele cai acidentalmente dentro do motor de um grande carro de corrida, e um efeito inesperado acontece em seu corpo, fazendo com que ele se torne extremamente veloz. Rebatizado Turbo, o caracol encontra abrigo na casa de Tito (Michael Peña), um vendedor de comida mexicana conhecido pelos planos inusitados e que quase sempre dão errado. Surpreso com a velocidade de Turbo, Tito decide levá-lo à corrida de Indianápolis, para competir com Guy Gagné.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBULÊNCIA 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Slade Craven é um superstar de rock que promete aos seus fãs um concerto de despedida que o mundo jamais assistiu. Um show de rock dentro de um Jumbo 747, durante o vôo de Los Angeles à Toronto. Um espetáculo em pleno ar, ao vivo, pela rede ZTV Wed. Mas a viagem alcança proporções mortais. Morte e confusão passam a ocorrer quando o avião é seqüestrado por um fã perturbado que não hesita em eliminar quem estiver no seu caminho. Uma viagem extremamente tensa para todos os passageiros e internaltas que assistem a tudo sem nada poderem fazer, enquanto o avião, fora de sua rota, caminha em direção ao desastre.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBULÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos, um policial de Los Angeles captura um serial killer que tinha uma aparência dócil, mas recentemente assassinara uma bela mulher com quem se envolvera. Na véspera de Natal, ele e outro criminoso são colocados em um avião para serem levados até Nova York. Gentil e insinuante, ele tenta seduzir uma comissária de bordo. Enquanto isto o outro criminoso se liberta, mas ele o mata como também faz com algumas das pouca pessoas que estão neste vôo e, na sua loucura, mata também os dois pilotos. A aeromoça tenta levar o avião tendo apenas como auxílio um piloto de outro avião, que lhe orienta através do rádio. Para complicar ainda mais, ela ainda tem de tentar pilotar o avião através de uma tempestade nível 6 (o pior tipo de tempestade).[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURISTA ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Existe um planeta em que seus habitantes evoluíram a tal ponto que vivem em perfeita harmonia com a natureza. De tempos em tempos, alguns deles fazem excursões a outros planetas, seja para observá-los ou mesmo ajudá-los em seu processo evolutivo. Curiosamente, há 200 anos que ninguém quer vir para o planeta Terra. Até que um dia, por razões pessoais, uma mulher decide se voluntariar. Ela aterrissa em Paris. O filme aborda de maneira humorada temas variados como a fábula filosófica, a espiritualidade ativista, a sustentabilidade, o anti-conformismo, a ecologia, o feminismo, o humanismo, o pacifismo entre outros. Inspirador e divertido.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estrangeiros sofre acidente de ônibus e se perde em uma remota floresta brasileira. O local é visto como o paraíso, onde jovens jogam futebol, dançam com mulatas e bebem caipirinha. Após uma festa, acordam atordoados em uma praia e percebem que foram roubados. A partir daí, eles se encontram perdidos em uma casa estranha, onde seus piores pesadelos acontecem.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tina tem cerca de 30 anos e sempre viveu uma vida regrada ao lado de sua possessiva mãe. Juntos há um mês, ela e seu namorado Chris desejam fazer uma viagem romântica. Mesmo com a desaprovação da mãe de Tina, os dois embarcam num trailer para desbravar paisagens e lugares históricos da Inglaterra. O que começa como uma típica viagem de casal, vai ganhando contornos bizarros à medida que Chris e Tina vão se envolvendo em acontecimentos estranhos e violentos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA 94: O GRANDE ENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Próximo da 20ª reunião da antiga classe do ensino médio, Dan ainda não consegue se livrar das inseguranças do colegial. Em uma equivocada missão para provar que mudou, Dan tenta convencer o cara popular da classe em ir ao evento, mas é deixado de lado para proteger sua reputação quando uma noite selvagem toma um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma turminha atrapalhada e preguiçosa precisa aprender Karate, em tempo recorde, para enfrentar os folgados e esnobes Campeões Nacionais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DE 83[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial herói desviado para uma punição postando como o reitor da academia de polícia decide punir a burocracia corrupta e seus aliados criminosos em troca treinando cinco policiais assassinos letais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURN THE RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famke Janssen interpreta Kailey Sullivan, uma mulher que vive nos limites da vida e nem sempre faz as melhores escolhas. Envolvida num mundo de jogos e apostas, Kailey tenta conseguir dinheiro suficiente para livrar seu filho de 10 anos do pai problemático.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURNO DE 12 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, ao longo de um turno de 12 horas em um hospital de Arkansas, uma enfermeira viciada em drogas e sua prima exemplar estão prestes a enfrentar um grupo de criminosos do mercado negro que planejam um assalto mortal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURTLE POWER: THE DEFINITIVE HISTORY OF THE TEENAGE MUTANT NINJA TURTLES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primavera de 1984, uma nova história estranha sentou-se ao lado de registros em dinheiro em lojas selecionadas, grande demais para caber nas prateleiras, e estranho demais para ignorar. As tartarugas de Ninja Mutantes adolescentes de Eastman e Laird apresentaram uma raça completamente original de super-herói. Era muito bizarro, muito louco. Ele quebrou todas as regras e nunca deveria ter funcionado. Até soltar. De novo e de novo e de novo. Por 30 anos. Agora, peek sob a concha e veja como este chamado "feliz acidente" desafiou todos os pessimistas para se tornar uma das mais populares e amadas franquias do mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUSK: A TRANSFORMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um americano escritor de podcasts impetuoso vai corajosamente à selva canadense para entrevistar um idoso com um passado incrível e descobre que o segredo sombrio deste homem envolve uma morsa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TV PIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George consegue ser despedido de qualquer emprego até que o seu tio, um fanático por apostas, acaba ganhando um canal local de TV UHF num jogo de pôquer. Sendo aficionado por televisão e com uma baita imaginação, George tem a oportunidade de brigar contra a grande emissora da cidade, que é uma afiliada da maior rede nacional e tem quase a totalidade do IBOPE da cidade. Entre outras loucas inovações para levantar os índices de audiência deste canal falido de TV, ele coloca o faxineiro como apresentador de um programa infantil.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWENTYNINE PALMS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David, um fotógrafo independente, e Katia, uma mulher desempregada, deixe Los Angeles, a caminho do deserto do sul da Califórnia, onde procuram um conjunto natural para usar como pano de fundo para uma fira de fotos de revistas. Eles encontram um motel na cidade de Twentynine Palms e passam seus dias em seu veículo de utilidade esportiva, descobrindo o deserto da Joshua Tree, e se perdem em estradas e trilhas sem nome. Fazendo freneticamente o amor o tempo todo e quase em todos os lugares, eles lutam regularmente, então beijam e compõem, com pouco mais acontecendo em seu relacionamento vazio e a vida diária bastante comum - até que algo horrível e horrível põe um fim à sua viagem.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWICE ROUND THE DAFFODILS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas vezes o Narciso é um filme de drama de comédia britânica 1962 dirigido por Gerald Thomas e estrelado por Juliet Mills, Donald Sinden, Donald Houston, Kenneth Williams, Ronald Lewis, Andrew Ray, Joan Sims e Jill Irlanda. Um novo grupo de pacientes chegam a um hospital a ser tratado por tuberculose, onde todos tomam uma fantasia para uma das enfermeiras. O filme foi adaptado do anel de jogo para Satty por Patrick Cargill e Jack Beale. Continuar a enfermeira de 1959 foi baseado no mesmo jogo. A equipe de elenco e produção de duas vezes em volta dos narcisos criam uma semelhança notável com os filmes de transporte, mas o filme não é um membro oficial da série Carry on.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWILIGHT ONLINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWIN PEAKS: OS ÚLTIMOS DIAS DE LAURA PALMER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Twin Peaks, a jovem Laura Palmer vive seus últimos dias entre indecisões amorosas que a levam a alternar como amantes dois colegas de escola, o problemático Bobby e o introspectivo James.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWIN PEAKS: THE MISSING PIECES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Twin Peaks: The Missing Pieces reúne cenas inéditas de Twin Peaks: Fire Walk With Me, juntando as peças que faltavam de todas as cenas excluídas, formando um filme, que conta com atores do elenco do filme original, incluindo Sheryl Lee, Moira Kelly, David Bowie, Chris Isaak, Harry Dean Stanton, Ray Wise, Kyle MacLachlan, e Mädchen Amick.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWINSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adotado da Coréia do Sul, criado em diferentes continentes e conectados através da mídia social, Samantha & Anaïs acreditam que são irmãs gêmeas separadas no nascimento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Fielding e Camryn Barnes, as bruxinhas gêmeas, conseguem vencer as forças do mal e das trevas e agora querem viver as vidas de jovens adultas normais. No entanto, quando elas descobrem que o seu pai biológico pode estar vivo, elas decidem deixar tudo para trás novamente e retornar ao mundo da magia.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas jovens bruxinhas são separadas uma da outra ao nascerem e adotadas por famílias diferentes. As irmãs gêmeas se reencontram no dia em que completam 21 anos e descobrem que seus misteriosos poderes mágicos ficam ainda mais fortes quando estão juntas. O que elas não sabem é que elas têm que usar estes poderes para lutar contra as forças do mal e salvar o lugar onde nasceram, onde vive sua mãe verdadeira.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO-BIT WALTZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspensão da escola, a perda de um amigo, um coração partido e a falta de inspiração levam à queda de Maude nesta brincadeira através de erros adolescentes. Sua adolescência nunca é fácil ... Mas para Maude, as coisas não poderiam ser piores. Dentro de uma semana, ela é suspensa da escola, encalhada por sua melhor amiga, despejada pelo garoto que amava e herda uma enorme quantidade de dinheiro com a passagem de sua avó - apenas para ser reivindicado sob uma condição: Maude deve provar em 18 anos que ela sabe exatamente o que fazer com sua vida. Mas com seu 18º aniversário se aproximando rapidamente, Maude deve mergulhar em um mundo de autodescoberta ou perder a herança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO FRIENDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do fim de uma amizade entre duas garotas adolescentes, disse para trás ao longo dos nove meses.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO HEARTS AS ONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar dentro da história de dois recém-casados ​​que se separam uns dos outros e passam o próximo meio século de suas vidas tentando se reunir.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO IRENES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irene (Priscila Bittencourt) é a filha do meio de uma família tradicional do interior, que um dia descobre que o pai (Marco Ricca) tem uma filha fora do casamento, também chamada Irene (Isabela Torres) e da mesma idade que ela. Revoltada com a descoberta, Irene passa a se aproximar de sua meio-irmã e da mãe dela, sem revelar sua identidade. É o início de uma cumplicidade entre elas, que passa também pela descoberta da sexualidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO LOVERS AND A BEAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em uma pequena cidade perto do Pólo Norte, onde as estradas levam a nenhum lugar, a história segue romana e Lucy, duas almas ardentes que se reúnem para dar um salto para a vida e a paz interior.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO MEN IN TOWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-ladrão bancário é liberado após 10 anos de prisão. Ele recebe ajuda de um trabalhador social, mas é assediado por um antigo policial de seu passado.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO PIGEONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente imobiliário amoral e bajulador é predado por uma de suas vítimas, que, silenciosamente, muda-se para seu apartamento e, invisível, começa uma maliciosa campanha de vingança. O filme é uma comédia de humor negro com um traço sinistro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO SONS OF FRANCISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francisco Camargo é um lavrador de Pirenópolis, no interior de Goiás, que tem um sonho aparentemente impossível: transformar dois de seus nove filhos em uma dupla sertaneja. Ele inicialmente deposita sua esperança no mais velho, Mirosmar, e resolve lhe dar um acordeão quando o menino completa onze anos. Mirosmar e seu irmão Emival, que toca violão, fazem sucesso nas festas da vila onde moram (Capela do Rio do Peixe, distrito de Pirenópolis), mas devido à perda da propriedade onde moravam nos anos 70, toda a família é obrigada a se mudar para Goiânia.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO WORLDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comerciante francês viaja no tempo e liberta uma tribo oprimida em outro mundo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYLER PERRY'S A MADEA CHRISTMAS - THE PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dessa vez, Madea, personagem de Perry, ajuda um amigo de sua filha a fazer uma surpresa para ela. Ao mesmo tempo, ela ajuda na preparação da feira anual de Natal da cidade em que eles vivem, o que envolverá a revelação de alguns segredos incômodos do passado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYLER PERRY'S MADEA GETS A JOB - THE PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo palco musical de Tyler Perry estrelando o infame Mabel Simmons ou "Madea" como seus fãs a conhece. Quando um juiz ordena que Madaa faça 20 horas de serviço comunitário em uma casa de aposentadoria local, os moradores e a equipe não estão prontos para a marca de "a verdade" de Madea, mas tudo está bem que acaba bem quando Madea ajuda a residência de residência de repouso fácil perceber a importância da família, amor e perdão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYLER PERRY'S MADEA ON THE RUN - THE PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em apuros com as autoridades locais, Mabel Simmons, notoriamente conhecido como Monea, está correndo da lei. Sem lugar para virar, ela se move com sua amiga Bam que está se recuperando da cirurgia. Sem o conhecimento de Bam No entanto, Monea está apenas usando o gag "amigo preocupado" como uma maneira de se esconder da polícia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYSON, O MITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 13 anos, Mike Tyson já colecionava delitos e conhecia a cruel realidade dos reformatórios. Mas ao conhecer Cus D'Amato e Don King, o garoto de Brooklyn fadado ao fracasso se transforma em um campeão mundial. Logo ele conhece a fama, sucesso e fortuna. Tudo parecia um sonho até os acontecimentos que o colocariam atrás das grades mais uma vez.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre Mike Tyson, ex-campeão de pesos pesados. Narrado pelo próprio lutador, o filme mistura entrevistas com imagens de arquivo. Sua vida é mostrada desde a infância - quando sofria bullying - passando pelo início de sua carreira, suas grandes vitórias até os escândalos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U-571 - A BATALHA DO ATLÂNTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo no início da Segunda Guerra Mundial, os navios aliados eram afundados diariamente pelos submarinos U alemães. A bordo do submarino S-33, o tenente Andrew Tyler (Matthew McConaughey) e seu superior, o comandante Mike Dahlgren (Bill Paxton), recebem ordens para se aproximar de forma camuflada de um destes submarinos no intuito de conseguir uma máquina de escrever que permitirá decifrar os códigos alemães utilizados na guerra. Entretanto, um ataque surpresa faz com que oito integrantes da tripulação do S-33 tenham que seguir viagem no submarino alemão U-571.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U-BOAT: NAS MÃOS DO INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge da 2a. Guerra Mundial, quando a marinha americana enfrentava a marinha nazista nas maiores batalhas navais da História, o submarino americano U.S.S. Swordfish encontra um destino diferente de todos os outros. Atingidos por um dos temidos submarinos U-Boat de Hitler, os integrantes da tripulação norte-americana são obrigados a deixar sua embarcação. Resgatados, os sobreviventes são levados a bordo do U-Boat como prisioneiros de guerra. Para os marinheiros americanos à mercê do inimigo, a única chance de escapar com vida é lutar. Mas, antes que o motim aconteça, o submarino alemão é atingido por um torpedo vindo de outra embarcação. Agora, os tripulantes dos dois submarinos, alemão e americano, terão de se unir para tentar sobreviver.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U.S. MARSHALS: OS FEDERAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O voo de um rude agente americano, Sam Gerard cai no deserto. A bordo do mesmo voo está Mark Sheridan, um preso federal acusado de duplo assassinato, que escapa durante o caos que se segue, mas não sem antes resgatar várias pessoas dos escombros. Gerard tem ordens para caçar o fugitivo junto com o agente do Departamento de Estado John Royce. Os dois perseguem Sheridan apesar das dúvidas sobre sua culpa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UDTA PUNJAB[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No submundo de Punjab, histórias entrelaçadas retratam a vida de um policial, uma médica, uma imigrante e um astro do rock.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFC 202: DIAZ VS. MCGREGOR 2[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]UFC 202: Diaz vs. McGregor 2 é um próximo evento de artes marciais mistas que serão realizadas em 20 de agosto de 2016 na Arena T-Mobile em Las Vegas, Nevada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFO - ESTAMOS SOZINHOS?[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek, um estudante brilhante, assombrado por um avistamento de UFO (OVNI) na infância, acredita que avistamentos misteriosos reportados em múltiplos aeroportos nos Estados Unidos são UFOS. Com ajuda de sua namorada, Natalie, e sua professora de Matemática Avançada, a Dra. Hendricks, Derek corre para desvendar o mistério com o agente especial do FBI, Franklin Ahls na sua cola.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek, um estudante brilhante, assombrado por um avistamento de UFO (OVNI) na infância, acredita que avistamentos misteriosos reportados em múltiplos aeroportos nos Estados Unidos são UFOS. Com ajuda de sua namorada, Natalie, e sua professora de Matemática Avançada, a Dra. Hendricks, Derek corre para desvendar o mistério com o agente especial do FBI, Franklin Ahls na sua cola.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA CHANCE PARA EMMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma (Greer Grammer) é uma jovem que é sentenciada a cumprir algumas horas de trabalho comunitário. Ela, então, é enviada para um rancho especializado em resgatar e cuidar de cavalos que sofreram maus tratos. Lá, ela forma uma forte relação de amizade com um cavalo que não deixa ninguém montar nele. No rancho, Emma constroi um plano para alcançar a sua redenção e para continuar cuidando do rancho que a salvou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA FESTA DE ARROMBA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de rapers adolescentes quer fazer boa música e chamar a atenção das garotas e, quando descobriram que um caçador de talentos está na cidade, decidem que é o momento de dar uma grande festa para mostrar seu talento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhem um dia infernal da vida de Beth e Diana, duas mulheres completamente diferentes, cujas histórias vão se cruzar num terrível acidente depois que elas perdem o controle sobre seus atos. Beth é uma mãe separada que cria com dificuldade seu filho deficiente. Já Diana tem que dividir sua rotina de alta executiva com os problemas da família. Ambas estão à beira de um ataque de nervos. Última Saída é um filme tenso e atual. Um retrato da vida de quem mora nas metrópoles.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA VIAGEM A VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy, Paddy, Archie e Sam são amigos desde a infância. Quando Billy finalmente pede a sua jovem namorada em casamento, o quarteto, que está ficando velho, vai a Las Vegas para celebrar o fim do solteirismo do amigo e reviver seus dias de glória.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMAS NOTÍCIAS DE YUBA COUNTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher tira proveito de seu crescente status de celebridade quando a polícia e o público pensam que seu marido morto está desaparecido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTIMATE WOLVERINE VS. HULK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTIMATUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista inglês foge de um centro de pesquisa com uma bomba atômica. Em uma carta enviada ao primeiro-ministro britânico, ele ameaça explodir o centro de Londres se o governo não anunciar o fim de qualquer pesquisa nesse campo dentro de uma semana. Agentes especiais da Scotland Yard tentam detê-lo, com a ajuda do futuro genro e assistente do cientista para encontrar e impedir o homem louco. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da morte da matriarca Addie Bundren (Beth Grant) e o esforço de sua família, em especial seus filhos, Cash (Jim Parrak) e Dari (James Franco), em honrar o seu último desejo: ser enterrada na cidade de Jefferson. Baseado na obra homônima de William Faulkner, publicada em 1930.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO MOMENTO DE CLAREZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam (Zach Avery) foge para Paris para esquecer o assassinato de sua noiva, Georgia (Samara Weaving), mas, enquanto lá, ele encontra uma atriz que, em sua mente, parece estranhamente como a Georgia em um filme. Sam se dirige para Los Angeles e se reconecta com sua velha amiga Kat (Carly Chaikin), e juntos eles tentam descobrir a verdade sobre a Georgia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO RETRATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme centra-se no ano de 1964, quando o pintor e escultor suíço Alberto Giacometti convidou o crítico de arte e escritor norte-americano James Lord para posar para ele; este convite acabou sendo um dos retratos mais famosos do artista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO RITUAL DE RANSOM PRIDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliette Flowers começa uma jornada arriscada com um só propósito: encontrar os restos mortais de seu amante fora da lei, Ramson Pride, e dar a ela um enterro decente. Então, ela embarca em uma aventura inesquecível.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO SUSPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso no fundo do oceano com pouco oxigênio e sem esperanças de resgate, um mergulhador profissional tenta se salvar sozinho[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO TANGO EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto procura um apartamento em Paris, uma bela jovem (Maria Schneider) conhece um americano (Marlon Brando), cuja esposa cometeu suicídio recentemente. Instantaneamente um deseja o outro ardentemente e iniciam naquele momento um tórrido affair. Eles combinam que não revelariam nada de suas vidas, nem mesmo seus nomes, sendo que o objetivo dos encontros seria basicamente sexo. Mas, gradativamente, os acontecimentos vão fugindo do controle de ambos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO TAXI PARA DARWIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rex é um solitário, e quando descobre que não tem muito tempo de vida, embarca em uma viagem épica através do outback australiano, de Broken Hill até Darwin, para morrer em seus próprios termos. Mas o seu percurso revela que, antes de você acabar com sua própria vida, você tem que vivê-la, e vivê-la muito, você tem que compartilhá-la.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS DIAS NO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Livremente baseado no Velho Testamento, Jesus Cristo (Ewan McGregor) viaja sozinho pelo deserto durante 40 dias de jejum e oração. Nessa jornada, ele enfrenta a personificação do Diabo (Também interpretado por Ewan McGregor), que põe em dúvida o amor de Deus, em um dramático teste de sua fé.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo dos anos 90, em Seattle, Blake é um astro do rock que luta para lidar com o peso da fama, suas obrigações e o desejo de isolar-se do mundo enquanto tenta lidar com seus pensamentos e a solidão.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS HOMENS EM ALEPPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os chamados Capacetes Brancos são soldados voluntários neutros que trabalham em zonas de guerra resgatando e salvando vidas de sobreviventes. Mas a situação em Aleppo, cidade Síria mais afetada pelos ataques do Estado Islâmico, está se tornando insustentável. Acompanhe uma equipe de resgate e entenda como funciona seu trabalho e como eles lidam com o risco constante de morte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai e filho, que vivem fora da sociedade há 20 anos, encontram um estranho que ameaça destruir a utopia que eles construíram.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN GEED - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Okinawa, Japão. A Terra está mais uma vez em perigo, sendo agora atacada por Gilvallis, um planeta tecnológico cujo objetivo é desmaterializar toda a espécie humana. Para enfrentá-lo, Ultraman Geed e sua equipe contam com a ajuda de vários Ultramen de outras Terras, que vêm a esta realidade para socorrê-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN MEBIUS & 8 BROTHERS: A GRANDE BATALHA DECISIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ultraman Mebius une-se novamente a Ultraman, UltraSeven, Ultraman Jack e Ultraman Ace, juntamente aos três Ultraman posteriores, Ultraman Tiga, Ultraman Dyna e Ultraman Gaia, para lutar contra outras poderosas versões de monstros das séries da família Ultra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN R&B: O FILME - O CRISTAL DA UNIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a paz ser restaurada em Ayaka-shi, Isami e Asahi lutam para alcançar seus sonhos. Katsumi é enviado para um planeta distante. Na Terra, o monstro Snake Darkness aparece e Katsumi terá que encontrar seu caminho de volta à Terra e se reunir com sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN TIGA - THE NEXT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Piloto de caça Maki e dado como morto apos uma colisão com um misterioso meteoro. Mais tarde e misteriosamente é encontrado vivo. Ao mesmo tempo um misterioso monstro assola toquio e destroi tudo em seu caminho, esse poderoso monstro se chama THE ONE, e absorve o poder dos diversos animais que encontra no. Poderá Maki descobrir a tempo que pode parar este misterioso monstro?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMARINES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa no 41º milênio, uma época em que o Império se espalhou através do universo, despejando suas tropas de fuzileiros espaciais em milhares de planetas ao longo do cosmo. No entanto, o universo é o lar inúmeras espécies de alienígenas sanguinários e das forças do Caos, poderes demoníacos de outra dimensão. Os Ultramarines são os soldados de elite dentre os fuzileiros imperiais, homens que realizam todo tipo de missão suicida, enfrentando todos os tipos de ameaça do corpo e da alma em nome do Imperador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paixão pelo futebol é o pano de fundo dessa história sobre uma amizade entre dois torcedores de gerações diferentes durante as rodadas finais do campeonato.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAVIOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 21, um grupo de humanos foi modificado geneticamente para ter características dos vampiros, como reflexos apurados. Vivendo longe dos outros humanos que não têm essas características, eles estão à beira de uma verdadeira guerra civil entre os dois “tipos” de humanos. Ultraviolet (Milla Jovovich) deve proteger um garoto de nove anos (Cameron Bright) que foi marcado de morte pelo governo dos humanos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULYSSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta obra cinematográfica é baseada no histórico documento narrativo “A Odisséia”, escrito por Homero. Aqui Ulysses (Kirk Douglas) realiza, após 10 anos de guerra na batalha por Tróia, a uma jornada por terra e mar para tentar voltar para casa, em Ítaca, e para sua esposa Penélope (Silvana Mangano), depois de ter perdido da frota de navios durante uma tempestade. Em sua Odisséia, ele percorre mares e caminhos desconhecidos, enfrentando batalhas contra o gigantesco ciclope Polifemo, soldados, encarando a fúria e as mentiras dos deuses na figura de Poseidon, e derramando seu sangue e suor para tentar permanecer vivo, mesmo já tendo perdido todos os seus companheiros. Até que finalmente, após 20 anos de luta, em sua terra natal, ele enfrente o último e mais perigoso desafio…[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ACAMPAMENTO DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um acampamento cristão para jovens, as crianças aprendem a lidar com seus medos e não a procurar a violência para resolver o problema. Dois irmãos são separados em duas casas diferentes e, depois de uma série de pegadinhas promovidas pelos valentões do local, eles percebem que precisam um do outro. Quando chega a hora de disputar uma importante competição do acampamento, os garotos precisam colocar de lado suas diferenças se quiserem, além de vencer o torneio, aprender o verdadeiro valor do respeito, do perdão e da convivência em paz entre as pessoas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ADOLESCENTE EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brad é um adolescente que sempre sonhou em transar com a bela Brooke. Quando a jovem resolve tornar seu sonho em realidade, ele se vê obrigado a sair pela noite à procura de camisinha, se envolvendo em grandes confusões, a ponto de questionar se realmente vale a pena. Para piorar, sua melhor amiga, Leah, desaprova totalmente seu comportamento e e não consegue entender como ele pode se interessar por alguém como Brooke. E, é claro, ela alimenta uma paixão secreta pelo rapaz.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AGENTE FORA DE SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda-costas aposentado que se estabeleceu em um canto do mundo onde a China, Rússia e Coréia do Norte se encontram,como ele sofre de demência precoce encontra uma amizade em uma jovem. Quando sua vida está ameaçada por uma ligação de seu pai com um senhor do crime local, o guarda-costas deve invocar suas habilidades há muito tempo esquecidas para salvá-la.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AGENTE NA CORDA BAMBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova Orleans o detetive Wes Block (Clint Eastwood) é colocado no caso de um serial killer que tem como vítimas mulheres jovens e belas, as quais ele estupra e mata. As mortes assumem um caráter pessoal quando o criminoso escolhe pessoas conhecidas de Wes como vítimas, sendo que até mesmo suas filhas estão na mira do assassino. Paralelamente Wes, que é divorciado, se envolve com Beryl Thibodeaux (Geneviève Bujold) e ela também se torna uma provável vítima.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ALGUÉM APAIXONADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akiko é uma jovem que sai do interior do Japão para estudar em Tóquio, e que para sobreviver na cidade grande tem uma vida dupla: hora é uma universitária e namorada do mecânico Noriaki; hora é uma prostituta de uma agência que envia jovens para a casa dos clientes. Numa noite em que Akiko precisa fugir ao mesmo tempo do trabalho e do namorado para ver a avó seu chefe é duro e a manda para a casa de um cliente especial.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ÁLIBI PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitch (Dominic Cooper) sai com os amigos para um bar, e no fim da noite, embriagado, ele pega o carro para voltar para casa. Um homem aparece em seu caminho, e Mitch o atropela. Sem saber como agir, esse jovem advogado deixa o cadáver na rua e foge, pensando não ter sido visto por ninguém. Nos dias seguintes, outro homem, Clinton (Samuel L. Jackson) é incriminado pelo assassinato, e o advogado chamado para defendê-lo é justamente Mitch.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMANTE FRANCÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex é um gigolô que passou a maior parte de sua vida ao lado de Denise, uma senhora ricaça de oitenta e poucos anos. Agora que está mais velho, o francês é trocado por um garotão e acaba tendo que ir morar com sua irmã e o sobrinho. Desesperado, ele tem um único objetivo: encontrar uma nova parceira para sustentá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMÁVEL PÃO-DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]François Gautier é mesquinho! Economizar gera alegria e pagar provoca suores. Sua vida é definida com o único propósito de nunca mais gastar nada. Uma vida que irá mudar em um dia: ele se apaixona e descobre que tem uma filha que não sabia que existia. Obrigado a mentir para esconder seu terrível defeito, esse será o início dos problemas de François. Porque mentira, às vezes, pode sair caro. Muito caro...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR À ALTURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane, uma advogada, recém-solteira, recebe um telefonema de Alexandre, um arquiteto charmoso que ela nunca conheceu, e que irá ajudá-la a encontrar seu telefone perdido. Quando eles se encontram, a reunião toma um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR A CADA ESQUINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O elenco de uma peça da Broadway se envolve em um triângulo amoroso quando um diretor teatral contrata sua antiga garota de programa, que agora é atriz, para protagonizar sua próxima obra, junto com sua esposa e o ex-amante dela.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR AO ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will (Owen Benjamin) é um jogador de futebol americano na universidade, mas como não é um aluno muito dedicado, seu professor o obriga a participar de uma Feira Medieval ao lado de um grupo de teatro. Desta trupe também faz parte Kate (Christina Ricci), uma bancária infeliz com o trabalho e cujo sonho é ser atriz. Agora, os dois terão que se unir para vencer a maior competição da Feira, que determinará quem será da realeza e quem será plebeu, enquanto seus rivais, um grupo de rapazes traiçoeiros e desonestos, farão de tudo para ganhar, até mesmo trapacear.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR APÓS A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Michael morre, ele acredita estar livre das angústias de buscar pelo amor verdadeiro. Mas estava enganado e agora precisará encontrar sua alma gêmea antes de seguir para o próximo plano.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR COM SABOR DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aspirante a arquiteta descobre que a padaria de sua falecida mãe enfrenta dificuldades. Suas esperanças são renovadas quando ela decide participar de um concurso de biscoitos de gengibre e disputa um prêmio que mudará sua vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE ESTIMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr. Hoppy é um velho tímido que mora sozinho em um prédio de apartamentos. Por muitos anos, ele foi secretamente apaixonado pela Sra. Silver, uma mulher que vive abaixo dele. O Sr. Hoppy freqüentemente se inclina sobre sua varanda e intercâmbios conversa educada com a Sra. Silver, mas ele é muito tímido para divulgar como ele se sente. O Sr. Hoppy anseia expressar seus sentimentos à Sra. Silver, mas nunca pode trazer seus lábios para formar as palavras. A Sra. Silver tem uma pequena tartaruga de estimação, Alfie, a quem ela ama muito. Certa manhã, a Sra. Silver menciona ao Sr. Hoppy que, embora tivesse Alfie há muitos anos, seu animal de estimação só cresceu um pouquinho e ganhou apenas 3 onças em peso. Ela confessa que ela deseja que ela soubesse de alguma maneira de fazer seu pequeno Alfie crescido em uma tartaruga maior e mais digna. O Sr. Hoppy pensa de repente de uma maneira de dar a Sra. Silver seu desejo e ganhou seu afeto.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE FILHOTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido chamado Mercer está envolvido em uma briga ilegal de cães. Seu pastor alemão é mordido enquanto luta e consegue fugir. A jovem Paige Crowley encontra o cachorro remexendo no lixo e gosta dele, então, ela o leva para casa, mas o esconde de seu pai Travis. A família de Paige é pequena, mas todos têm problemas: o pai dela é um homem ausente e frustrado, que deposita no futuro de seu filho Decklin, estrela do esporte da escola, a esperança de conquistar algo que ele mesmo não conseguiu. Paige perdeu a mãe cedo, então sua avó, Hazel, faz o papel materno na casa. A chegada de Mercer traz nova alegria a todos, mesmo que alguns demorem para perceber isso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo ia bem na vida de Fanny até que ela descobre que seu filho amado, Arthur, de 9 anos, é o bode expiatório de três garotos de sua escola. Fanny não deixará seu filho sozinho enfrentando seus pequenos carrascos. Ela vai aprontar com esse garotos truques sujos e armadilhas, claro, no playground, agora isso vai ser "olho por olho e dente por dente".[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Finnegan é um caçador de tesouros obcecado em encontrar o navio Queen's Dowry, que, segundo a lenda, carregava 40 arcas de um grande tesouro. Decidido a encontrá-lo a qualquer custo, Benjamin jogou fora seu casamento com Tess, que decide então reconstruir sua vida trabalhando na equipe do bilionário Nigel Honeycutt. Um dia, Benjamin encontra uma pista fundamental em sua caça ao navio e, para desgosto de Tess, consegue convencer Nigel e sua filha Gemma a ajudá-lo em mais uma busca.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace, que sonha em se tornar médica, sempre foi uma ótima aluna. Mas como sua mãe não é muito responsável com as finanças, ela se junta a um adolescente rebelde para vender drogas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE VIZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corretor de imóveis egocêntrico (Michael Douglas) vive tranquilamente até que seu filho, com quem ele não fala há anos, pede que ele cuide da sua neta por um tempo. Sem a menor ideia de como proceder com uma criança que ele mal conhece, ele pede ajuda a sua vizinha (Diane Keaton) para cuidar da menina.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE VIZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O publicitário Sam consegue a conta de um cliente graças a confiança que ele inspirou pela tranquilidade de seu casamento. Mas a chegada de Janet, uma amiga de infância de sua esposa, que precisa dele fazendo o papel de marido e assim conseguir uma herança, vai mergulhar a vida do pobre Sam em uma completa desordem.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dustin é o astro de baseball da cidade que decide largar tudo e deixar uma vida inteira para trás para perseguir seu sonho de jogar a liga principal. Doze anos se passam e, hoje jogando num time da divisão secundária, ele é rejeitado ano após ano, sucessivamente, pelos grandes clubes do país. De coração partido e desiludido com o mundo esportivo, Dustin decide que é hora de parar de perseguir uma ilusão e abandonar o baseball de vez.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel, uma modesta funcionária de escritório, conhece Philippe, um jovem brilhante nascido de uma família burguesa. A partir desta breve mas apaixonada conexão nasce uma pequena filha, Chantal. Philippe se recusa a se casar fora de sua classe social e Rachel tem que criar a filha sozinha. Para Rachel, Chantal é sua grande felicidade e por isso luta para que nunca falte nada a ela, e exige que Philippe lhe dê seu nome à filha. Essa batalha dura de mais de dez anos e acabará por mudar as vidas de todos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR NA TRINCHEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história real do soldado Barry Winchell da 101st Airborne Division que viveu um amor proibido com uma mulher transexual. Numa das idas com os colegas durante as folgas a uma boate em Nashville ele é cativado pela belíssima cantora Calpernia Addams.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PARA DUAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uche e Toyin são melhores amigas. Mas quando as duas se apaixonam pelo mesmo homem e recebem uma notícia difícil, sua lealdade é posta à prova.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PARA RECORDAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plenos anos 90, Landon Carter (Shane West) é punido por ter feito uma brincadeira de mau gosto em sua escola. Como punição ele é encarregado de participar de uma peça teatral, que está sendo montada na escola. É quando ele conhece Jamie Sullivan (Mandy Moore), uma jovem estudante de uma escola pobre. Com o tempo Landon acaba se apaixonando por Jamie que, por razões pessoais, faz de tudo para escapar de seu assédio.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ídolo de uma adolescente a chama para um encontro, mas o conto de fadas logo se transforma em um filme de terror.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR VERDADEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora Ellen Gulden é filha de um dos mais respeitados jornalistas americanos, George Gulden, que tem dificuldade de demonstrar seu amor, e de Kate Gulden, que é totalmente aberta. Quando a mãe é diagnosticada com câncer, Ellen precisa intervir e acabará aprendendo mais sobre si mesma e sua família e a idiossincracia do estilo de vida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR, MIL CASAMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diferentes versões de um mesmo dia se repetem para Jack, que tem que lidar com muita confusão e um possível romance na festa de casamento da irmã.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANEL PARA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de três mulheres que vão a um casamento e decidem desencalhar dentro de um ano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO CAIU DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bispo tentando construir uma nova catedral pede a Deus uma orientação. Um anjo (Cary Grant) chega, mas a sua ajuda não é sobre a captação de recursos. Henry Brougham é um bispo dedicado à nova construção de uma catedral que será paga pela viúva Agnes Hamilton. Dudley, um anjo, é enviado pelo céu para ajudá-lo. Mas Dudley acaba sendo tão prestativo e bondoso para todos que Henry acaba se sentindo ameaçado.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando descobre que sua filha está prestes a trilhar um mau caminho, Angelina (Donna Spangler) decide fazer algo para salvá-la. No entanto, o pai e a madrasta da menina tem outros planos para o futuro da jovem de apenas 14 anos. Assim, a única chance de Angelina acaba sendo uma figura fantástica: o Arcanjo Gabriel (Dean Cain), que aparece na Terra para ajudá-la.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um reverendo que está passando por uma crise recebe a visita de um anjo. Mas o emissário divino, em vez de ajudá-lo, se distrai com a presença da mulher do religioso.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO EM NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um criminoso insensível e doente cruza o caminho de uma menina cheia de fé, uma segunda chance surge para tocar o coração durante a temporada de festas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASILO FORA DO COMUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para não ir para a cadeia, um homem é forçado a trabalhar em um asilo. Lá ele constrói uma amizade com um grupo de idosos e juntos eles organizam uma fuga.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSALTANTE BEM TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Virgil Starkwell, um assaltante medíocre, é contada com pompas de uma lenda moderna, como uma paródia de Butch Cassidy e Sundance Kid ou Jesse James, num relato pseudo biográfico em forma de documentário sensacionalista. Ele rouba chicletes com sucesso quando garoto, mas quando resolve evoluir, nada dá certo. Adulto e desastrado, não consegue assaltar nenhum banco. É preso várias vezes e se apaixona por Louise, ao tentar roubá-la. Mas Virgil não desiste do crime por excesso de estupidez, pois sua vida é um interminável entra-e-sai de prisões. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSALTO DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vários golpes frustrados, Galinha Preta e Lapão aceitam participar de um assalto a uma igreja evangélica não exatamente idônea. No entanto, a dupla atrapalhada pode ter seus planos desfeitos por um ato impensado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSASSINO À SOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente do FBI é escalado para caçar assassino em série que aterroriza uma pequena cidade do Texas. Ele se torna ainda mais obstinado quando o criminoso sequestra seu filho, prometendo matá-lo se o agente não conseguir capturá-lo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSUNTO DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, na França ocupada, uma mulher de baixa escolaridade cria seus dois filhos em um apartamento cheio de ratos. Ela é Marie Latour. Em 1941, seu marido retorna da Frente, fraco demais para manter um emprego. Depois de um episódio envolvendo sua vizinha, Marie descobre que pode fazer abortos clandestinos para sustentar sua família.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASTRO EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro Morgan Freeman vai a um supermercado, com o objetivo de estudar o personagem de seu próximo filme. Entretanto ao chegar ele encontra um local um tanto quanto caótico, onde apenas Scarlet (Paz Vega), a bela moça do caixa rápido, parece ter algum sentido.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Q. Archibald é um homem comum, que trabalha em uma fábrica e vive feliz com sua esposa Denise e seu filho Michael. Até que Michael fica gravemente doente, necessitando com urgência de um transplante de coração para sobreviver. Sem ter condições de pagar pela operação e com o plano de saúde de sua família não cobrindo tais gastos, John Q. se vê então numa luta contra o tempo pela sobrevivência de seu filho. Em uma atitude desesperada, ele então decide tomar como refém todo o setor de emergência de um hospital, passando a discutir uma solução para o caso com um negociador da polícia e com um impaciente chefe de polícia, que deseja encerrar o caso o mais rapidamente possível.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fiona Maye (Emma Thompson) é uma eminente juíza da Alta Corte, que preside casos eticamente complexos do direito familiar. Com o serviço pesado, sua carga horária acaba exigindo um desgaste pessoal de Fiona. Em meio ao seu precário relacionamento com um professor (Stanley Tucci), ela precisa decidir sobre o caso de Adam (Fionn Whitehead), um garoto brilhante diagnosticado com câncer que se recusa a fazer uma transfusão de sangue que salvará sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando contra a insônia, um veterano de guerra trabalha à noite como um iluminador em um teatro desacreditado. Enquanto luta para se adaptar à vida civil, ele logo encontra-se em um confuso jogo de sedução, vício, e violência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1941. Tuvia (Daniel Craig), Zus (Liev Schreiber) e Asael (Jamie Bell) são irmãos que, ao fugir da perseguição nazista aos judeus, se escondem em uma floresta que conhecem desde a infância. De início eles apenas pensam em sobreviver, mas à medida que seus atos de bravura se espalham diversas pessoas passam a procurá-los, em busca de liberdade. Tuvia assume a posição de líder mas é contestado por Zus, que teme que suas decisões os levem à morte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BANDIDO EM HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de arrasar no Bronx, Jackie Chan deixou sua marca nas gangues que infestaram as ruas de Honh Kong. Neste clássico, Jackie é um gangster que fará tudo par proteger seu chefe, um grande mafioso de Hong Kong. Muita ação rola quando uma policial esquentadinha tenta destruir o sindicato do crime. Segundo a revista Manga Mania, de Hong Kong, este filme é "para os fanáticos pelo ator".[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BANHO DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bertrand (Mathieu Amalric) está no "auge" dos seus quarentas anos e sofre de depressão. Depois de usar uma série de medicamentos que não surtiram nenhum efeito, ele começa a frequentar a piscina municipal do bairro em que vive. Lá ele conhece outros homens com histórias semelhantes a sua. O grupo se junta e forma uma equipe de nado sincronizado masculina, algo incomum dentro do esporte. Sob o comando de Delphine (Virginie Efira), uma ex-atleta vitoriosa, Bertrand e os novos companheiros decidem participar do Campeonato Mundial de Nado Sincronizado, encontrando, enfim, um novo propósito para sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BARCO E NOVE DESTINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial no Atlântico, um navio e um barco alemão se envolvem em um combate e ambos naufragam, mas existem alguns sobreviventes que vão para um dos botes. No entanto, eles têm diferentes origens e propósitos, mas surge o pomo da discórdia quando um dos sobreviventes se revela um nazista.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BARCO PARA A ÍNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sailor Johannes Blom retorna ao seu porto de casa, depois de sete anos no mar, para descobrir que Sally, a garota que ele tem pensado enquanto estiver longe, é completamente desanimada. Sete anos antes, Obsterperous Alexander Blom, traz sua amante Sally para viver com ele, sua esposa Alice, filho Johannes, e tripulação, a bordo do barco de salvamento que ele capita. Em meio a todas as tensões no pequeno barco, Johannes e Sally se apaixonam umas com as outras.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BEATLE NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Senhor Guy Grand, o homem mais rico do mundo, adota um menino sem-teto, jovem. Juntos, eles se mostraram para provar que alguém - e qualquer coisa - pode ser comprada com dinheiro.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BEIJO A MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael (Zach Graff) está de casamento marcado com Jenna (Jacinda Barrett), com quem namora há 3 anos. Ele se considera uma pessoa feliz, até conhecer a jovem Kim (Rachel Bilson). Fissurado por ela, Michael passa a repensar sua vida e tudo o que já conseguiu, inclusive o casamento que está por vir.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BEIJO ROUBADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Jeremy (Jude Law), dono de um charmoso café, muda radicalmente quando ele recebe a visita de Elizabeth (Norah Jones), uma jovem de coração partido com quem conversa noites adentro. Em busca de um novo rumo, Elizabeth, uma jovem de coração partido com quem conversa noites adentro. Em busca de um novo rumo, Elizabeth parte em viagem através dos EUA, onde faz amizades com um policial (David Strathairn) que não consegue esquecer a ex-mulher (Rachel Weisz) e uma sexy jogadora de cartas (Natalie Portman), Jeremy, muito apaixonado, acompanha a jornada desesperadamente através de telefonemas e cartas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BELO DOMINGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baptiste (Pierre Rochefort) é um homem solitário, que trabalha como professor no sul da França. Na véspera do fim de semana ele percebe que um dos alunos foi esquecido pelo pai negligente e decide levá-lo até a mãe (Louise Bourgoin), que trabalha numa praia em Montpellier. Surge uma união familiar entre os três, mas as dívidas da mulher atrapalham suas vidas. Para ajudá-la, Baptiste terá que retornar às suas origens.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BILHETE PARA LONGE DAQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tara é casada e tem dois filhos. A rotina de dona de casa está lhe sufocando. Ela revela ao marido, Mark, que não é feliz. Insegura, Tara toma coragem para dar um novo passo em sua vida, mesmo que para isso seja ficar longe da família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOA MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em tempos de guerra, um grupo de crianças do Sudão é presenteado com a possibilidade de se mudar para os Estados Unidos. Uma nova vida começa ao lado de Carrie, a assistente social que os recebe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOM ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um banqueiro londrino, Max Skinner, herda a vinícola de seu tio em Provence, na França. Assim que chega à vinícola, ele conhece uma mulher da Califórnia que diz ser sua prima e dona da propriedade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOM PARTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George é um ex-jogador de futebol que, na tentativa de se aproximar do filho, passa a treinar a equipe juvenil na qual ele joga. Só que ele não consegue se manter afastado das mães dos colegas de seu filho, a quem vive dando em cima.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRILHO NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um brilho na escuridão conta a história vivenciada, uma noite antes das festas de fim de ano, por cinco estranhos: uma idosa afastada da sua família, uma mãe preocupada com a doença do marido, o dono de um posto de gasolina que odeia o seu trabalho, um jovem pastor que se sente inútil, além de um homem desempregado, que perde a família por conta da bebida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE À AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Olivia Wilde) e Luke (Jake Johnson) são funcionários de uma fábrica de cerveja. Com gostos parecidos, os dois sempre flertaram um com o outro, mas nunca entraram em um relacionamento, porque Luke está pensando em se casar com sua namorada, e Kate namora um produtor musical. Mas quanto mais eles bebem, mais ficam abertos à possibilidade de saírem juntos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>