<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]36[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page36.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEROPANTI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens encontram amor apesar da paisagem violenta em que vivem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEROSTRATUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Max, um jovem poeta contrata uma empresa de marketing para transformar seu suicídio por salto em um espetáculo de mídia em massa, ele descobre que suas intenções subversivas são rapidamente diluídas em um gesto reacionário, e suas motivações são reveladas como uma tentativa desesperada de buscar atenção através da celebridade.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HICHKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hichki apresenta uma história positiva e inspiradora sobre uma mulher que transforma sua maior fraqueza em sua maior força.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HICKEY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brilhante, mas insegura, jovem Ryan tem 24 horas para salvar a loja que ele odeia para ganhar o coração da garota que ele ama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDDEN INTENTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua tia estrangada Jordyn aparece em sua porta logo após o funeral de sua mãe, Sophie suspeita que algo não está certo. Quando ela descobre as verdadeiras intenções da tia Jordyn e o misterioso passado, Sophie descobre que a tia Jordyn não é quem ela diz que é e rapidamente encontra sua vida em perigo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDDEN MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller de espionagem infundido artes marcial situado em 1937 Pequim. Um momento em que a China foi balançando entre revolução, prosperidade e caos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDE AND GO SEEK[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e seus amigos devem sobreviver uma noite horrível de esconder e procurar de seu avô que começa a reviver momentos de seus dias de guerra grim no Vietnã.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDE AND SEEK[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens casais britânicos decidem deixar para trás a civilização moderna e viver no campo, sem tecnologia e sem a interferência de regras sociais. Eles trocam de parceiros, embarcam na filosofia do amor livre, apreciam a natureza e produzem arte. Mas é possível viver de tal maneira?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDEAWAYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mais velho de cada geração na família Furlong é equipado com uma capacidade extraordinária. James descobre a natureza dele no momento de um acidente que causa a morte de seu pai e sua avó. Assombrado por este mal misterioso, ele esconde em uma floresta para não prejudicar ninguém. Alguns anos depois, Mae também se refugia na floresta e encontra James.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGASHI NO EDEN - FILME 1: THE KING OF EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Higashi no Eden: The King of Eden, que é a primeira de duas animações para o cinema (a segunda tem o nome de "Higashi no Eden: Paradise Lost" ), sendo que "The King of Eden" foi exibido no final de 2009 em solo japonês. Os dois filmes concluirão a história da série.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGASHI NO EDEN - FILME 2: PARADISE LOST[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuação do primeiro filme, onde tudo será revelado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH FANTASY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens amigos em uma viagem de acampamento, profundo no campo sul-africano acorda para descobrir que todos os corpos trocados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH FLYING BIRD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma paralisação da NBA deixa seu promissor jogador em apuros, o agente esportivo Ray Burke bola um plano ousado para salvar sua carreira — e desafiar o sistema.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a máfia local aparece para queimar seu restaurante, Ana, um chef com um passado meticuloso, defende seu território e prova suas habilidades de faca dentro e fora da cozinha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH HOPES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Full-of-Life olha um casal de uma doce classe de trabalho em Londres, Shirley e Cyril, sua mãe, que está envelhecendo rapidamente e se tornando esquecida, os vizinhos de classe média múltipla da mãe, e a irmã pretensiosa do Cyril e o marido filanismo. Shirley quer um bebê, mas Cyril, que lê marx e quer que o mundo seja perfeito, seja relutante. A mãe de Cyril se fecha e deve pedir ajuda aos seus vizinhos. Então a irmã de Cyril Valerie está preparando uma festa surpresa para o 70º aniversário da mamãe, um desastre do começo ao fim. Shirley segura as coisas, e ela e Cyril podem deixar de lado seu boné holandês depois de tudo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH LIFE: UMA NOVA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Grupo de criminosos aceita um acordo para trocar suas penas pela participação em uma missão espacial à procura de energias alternativas, mas a viagem toma rumos inesperados quando uma tempestade de raios cósmicos atinge a nave.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH NOON[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o xerife Will Kane (Gary Cooper), o dia do seu casamento será marcado não pela emoção, mas pela adrenalina e a perseguição com o perigoso bandido Frank Miller. Miller fugiu atrás de vingança, já que Kane o colocou na prisão. Mas, agora, nem a população local irá ajudá-lo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH RESOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adaptação do amado novo romance de Tao Lin "Taipei". Como um relacionamento desmorona, outras flores para Erin, varreu o mundo de Paul Chen, um misterioso autor carismático. Quando ele propõe documentar todos os aspectos do seu namoro em um "documentário" épico de laptop, o casal entra em um romance performativo, alimentado por substâncias e noites sem dormir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH ROAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme envolve a lealdade de Fitz, um traficante que está dividido entre sua banda, namorada e vendas de maconha. Na tentativa de fugir da prisão depois de uma apreensão de drogas, ele é acompanhado por seu vizinho adolescente fugitivo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL BAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Burton (Gaelan Connell) se mudou recentemente para Nova Jersey. Logo em seus primeiros dias na nova escola ele conhece Sam (Vanessa Anne Hudgens), tímida e introvertida, e Charlotte Banks (Alyson Michalka), descolada e popular. Ao revelar seu conhecimento sobre música, Will é convidado para gerenciar a nova banda de rock formada por Charlotte. O objetivo é fazer com que o grupo vença a batalha de bandas da cidade, o Bandslam. A partir de então a vida de Will muda drasticamente, já que deixa de ser visto como um perdedor pelos colegas de escola.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Wildcats de East High estão prontos para as melhores férias de suas vidas. Troy fica empolgado ao ser convidado para trabalhar no Country Club, sem desconfiar que isso seja parte do plano de Sharpay de afastá-lo de Gabriella. E agora? Essa e outras perguntas serão respondidas na noite do show de talentos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL 3: ANO DA FORMATURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a preparativos para um campeonato de basquete, baile e formatura, os namorados Troy Bolton e Gabriella Montez curtem cada momento, sabendo que a faculdade coloca o futuro de seu relacionamento em jogo. Um elaborado musical de primavera é apenas mais uma oportunidade para os dois Wildcats e seus colegas expressarem os medos e as esperanças para o futuro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL: O MUSICAL: ESPECIAL DE FESTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O elenco de "High School Musical: A Série: O Musical" oferece uma abundância de alegria nesse Especial de Festas enquanto apresentam suas canções favoritas de Natal, Hanukkah e Ano Novo, e compartilham suas melhores memórias das festas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL: O SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faça parte de um incrível evento desse fenômeno mundial. "High School Musical: O Show" convida você para os bastidores e te coloca no centro do show. Saia da platéia e pule para dentro do palco com Vanessa Hudgens, Ashley Tisdale, Corbin Bleu e outros do elenco do premiado "High School Musical" durante suas performances das principais canções nesse sensacional show.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Troy, o popular capitão do time de basquete, e a bela Gabriella, quebram todas as regras do East High Society quando resolvem fazer um teste secreto para cantar no evento de música da escola. Em busca dos seus sonhos, eles acabam vivendo um bonito romance durante os ensaios para o musical, e aprendem a importância do trabalho em equipe e de serem eles mesmos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da jornada de casal no último último. O marido é professor da Universidade Nacional de Seul que está sendo executado para a Assembléia Nacional, e sua esposa é um pintor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH STRUNG FREE DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zander Raines, um coreógrafo jovem deslumbrante e tempestuoso, dá à quebra de uma vida a dois artistas esperançoso quando ele lança uma desanimadora dançarina contemporânea, Barlow e pianista inovador, Charlie, no novo show Broadway mais esperado de Nova York: Dança Livre. Mas o movimento lança o delicado equilíbrio criativo do show quando Charlie cai duro para Barlow, enquanto Zander abraça-a como sua musa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH STRUNG: AO RITMO DO SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um violinista se encontra com uma dançarina clássica, bolsista do Conservatório de Artes de Manhattan no metrô de Nova York, as faíscas voam. Com a ajuda de um grupo de dançarinos de rua, eles devem encontrar um terreno comum durante a preparação para uma competição que pode mudar suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER 2: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Condenado a envelhecer entre os terráqueos, Connor MacLeod, o último guerreiro highlander, aos 75 anos, ainda é uma esperança para seu povo no planeta Zeist. Por isso, o ditador Katana se lança à Terra para matá-lo, desencadeando uma batalha de vida ou morte.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER 3: O FEITICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, Connor MacLeod (Christopher Lambert) visita o feiticeiro Nakano (Mako), que o alerta para o perigo do sanguinário Kane (Mario Van Peebles). O embate entre os dois termina com Kane preso. Quatrocentos anos depois, uma escavação no Japão liberta Kane de sua prisão secular, que ressurge com apenas um desejo: Vingar-se do guerreiro imortal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER 4: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connor e Duncan MacLeod se encontram e passam a lutar juntos contra uma força maligna que surge como a grande ameaça aos imortais da face da Terra. O poderoso Kell cria um exército de imortais com os mais diversos poderes e pretende ganhar o jogo final a qualquer custo. Para enfrentá-lo, um dos dois terá que fazer um sacrifício final.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duncan MacLeod (Adrian Paul) perambula por uma cidade destruída, lembrando-se de momentos em que sua vida era mais feliz, antes de perder o amor de sua vida. Descrente, Duncan passa a acompanhar um grupo de imortais, entre eles o misterioso Methos (Peter Wingfried) e também o mortal Joe Dawson (Jim Byrnes). Juntos eles iniciam uma jornada em busca da origem do primeiro imortal e da fonte de sua imortalidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER: O GUERREIRO IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connor MacLeod, um guerreiro escocês do século XVI, imortal e, após algum tempo, encontra Juan Ramirez, imortal como ele. Ramirez o ensina a manejar uma espada, pois a única forma de matar um imortal é cortando sua cabeça. Após alguns séculos, surge um inimigo, imortal como ambos, que pretende decapitar Connor, para se tornar o único imortal da face da Terra.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHWAY TO HAVASU[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a primavera, dois amigos sequestram seu amigo de coração partido e embarcam em uma viagem ao Lago Havásu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHWAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota da cidade, jovem e cheia de vida, está na estrada a noite, com seu noivo. Eles se casarão em 4 dias. De repente, a vida dela muda do ouro e bordado do casamento, para a brutalidade do sequestro. Dias de terror se passam. Mas conforme o tempo avança e o cenário muda ao longo da estrada, ela também sente que está mudando. E se sente livre pela primeira vez. Ela não quer voltar ao lugar de onde veio. Ela não quer chegar ao lugar onde a estão levando. Ela quer que essa jornada nunca termine![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIKERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um quarteto de parisienses embarcam em uma caminhada guiada na Córsega e acaba trabalhando através do caos às vezes cômico de suas vidas individuais, tornando-se perdido e lutando com esses obstáculos como mau tempo e corpos doloridos. Ambos os caminhantes femininos estão buscando amor, embora um deles esteja envolvido com seu guia casado e tenta empurrá-lo para conseguir um divórcio. O outro, uma antiga atriz, simplesmente quer o companheiro perfeito. Nenhum dos dois caminhantes do sexo masculino, aquele que está envolvido com um australiano e o outro é apaixonado por ganhar dinheiro, qualificar-se para suas afeições.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HILARY E JACKIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iris Du Pré inspira o amor pela música nas suas filhas. A violoncelista Jackie ofusca a irmã flautista com sua fama internacional, enquanto Hilary constrói uma vida familiar feliz. Quando Jackie entra no mundo dos músicos clássicos de elite, ela recorre à irmã Hilary em busca de ajuda.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HILDA E O REI DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De repente, Hilda acorda no corpo de uma troll. Agora, ela precisa de inteligência e coragem para voltar para casa, recuperar a forma humana e salvar a cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HILL OF FREEDOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação desta história começa no futuro próximo. O excelente dispositivo codinome como "fantasma" é inventado pela Global Security Corporation, a fim de eliminar o crime e estabelecer uma comunidade global segura. Mas não é como é realmente. O verso do "fantasma" é estabelecer um controle absoluto sobre as mentes das pessoas. A corporação visa mudar o curso da história, ganhando a comunidade de "fantoches" obedientes, que nunca perceberia que suas mentes estão sendo controladas. Passo a passo, a vida dos povos "fantasma" fraturas, mas ninguém suspeita de qualquer coisa, até que destrua a vida do casal in-love e Keira. Ela é condenada por assassinato, e ele precisa quebrar a lei para salvá-la. Um hacker criminal americano chamado Zach ajuda Timur a encontrar a verdade e descobrir a conspiração da corporação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HILLARY'S AMERICA: THE SECRET HISTORY OF THE DEMOCRATIC PARTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na América de Hillary, o autor Bestselling e o filme influente Dinesh d'Souza revela a verdade sórdida sobre Hillary Clinton e a história secreta do partido democrático. Este filme importante e controverso libera um tempo crítico que antecederam a campanha presidencial de 2016 e desafia o estado da política americana.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HILLSONG: LET HOPE RISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chronicles o improvável aumenta à proeminência da banda cristã baseada na Austrália, Hillsong United.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIMALAYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como os habitantes de uma vila tibetana se preparam para sua árdua caminhada anual para trocar sal para grãos, as alianças da comunidade são divididas entre o envelhecimento Chefein Tinle (Thilen Lhondup) e rebelde jovem karma (Gurgon Kyap). Tinhe tenta manter sua influência e preservar a obediência aos costumes antigos quando o karma desafia o poder do velho.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIMALAYATHILE KASHMALAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem fica preso em uma situação e seus três amigos tentam resgatá-lo. Mais tarde, bolas de neve na questão de uma aldeia inteira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIMIZU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HINDENBURG: O ÚLTIMO VOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankfurt, maio de 1937. O Hindenburg, o maior dirigível do mundo está se preparando para voar a Nova Iorque. Mas tem um grave defeito, e uma simples faísca pode por tudo a perder.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HINDI MEDIUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal jovem indiano está com uma difícil missão pela frente: fazer com que sua filha, ainda criança, tenha a melhor educação de todo o país. Tudo isso com o objetivo de fazer com que eles sejam aceitos na elite de Delhi. O problema é que a tarefa será mais difícil que imaginavam e eles terão muitas aventuras no caminho..[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HINO DE UMA CONSCIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O hino de batalha foi inspirado pela verdadeira história do ministro americano Dean Hess, jogou aqui com sensibilidade rara por Rock Hudson. Um piloto bombardeiro durante a Segunda Guerra Mundial, Hess inadvertidamente libera uma bomba que destrói um orfanato alemão. Torturado pela culpa, a HESS se transfere na Coréia depois da guerra oferecer seus serviços como missionário. Combinando os melhores elementos do cristianismo e do espiritualismo oriental, Hess estabelece uma grande casa para órfãos. Os esforços do pregador estão ameaçados quando a "ação policial" coreana se interrompe em 1950.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HINSDALE HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atores e equipe chegam numa casa real, Hinsdale, no estado de Nova York e preparam-se para fazer um filme de terror ao longo das próximas semanas. O dono da propriedade oferece um aviso muito real dos perigos potenciais de um projeto ali, mas os cineastas são inflexíveis. Eles enfrentarão um mal verdadeiro que ocupa a casa e a floresta ao redor da casa .[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIP-HOP BEATS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No berço da black music de Chicago, o prodígio do hip-hop August Monroe conta com um mentor improvável para lidar com a ansiedade e com os limites da criatividade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIPERSOMNIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem atriz ensaiando para uma peça sobre o tráfico de seres humanos começa a reviver cenas aterrorizantes que podem ser sonhos ou uma realidade alternativa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIROSHIMA, MEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hiroshima, 1959. Uma atriz francesa casada (Emmanuelle Riva) veio de Paris para trabalhar num filme sobre a paz. Ela tem um affair com um arquiteto japonês (Eiji Okada) também casado, cuja esposa está viajando. Nos dois dias que passam juntos várias lembranças vêem à tona enquanto esperam, de forma aflita, a hora da partida dela. Ela conta que foi "tosquiada", pois se apaixonou por um alemão (Bernard Fresson) quando tinha apenas 18 anos e morava em Nevers, sendo libertada no dia em que seu amor foi morto, já no final da 2ª Guerra Mundial. Por ter amado um inimigo ela foi aprisionada por sua família numa fria e escura adega e agora, 14 anos depois, novamente sente o gosto de viver um amor quase impossível.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIRSCHEN - DA MACHST WAS MIT![/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIS NAME WAS JASON: 30 YEARS OF FRIDAY THE 13TH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário retrospectivo sobre a série de terror inovador, sexta-feira 13, apresentando entrevistas com elenco e tripulação dos doze filmes que abrangem 3 décadas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISSEIN HABRÉ, A CHADIAN TRAGEDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2013, o ex-ditador Chadian Hissein Habré é a prisão do Senegal marcou o fim de um longo combate para os sobreviventes de seu regime. Acompanhado pelo Presidente da Associação das Vítimas do Regime Hissein Habré, Mahamat Saleh Haroun vai para conhecer aqueles que sobreviveram a essa tragédia e que ainda carregam as cicatrizes do horror em sua carne e em suas almas. Através de sua coragem e determinação, as vítimas realizam uma façanha sem precedentes na história da África: a de trazer um chefe de estado a julgamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTERIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do primeiro vibrador. A trama se passa na Londres vitoriana, quando dois médicos (Dancy e Jonathan Pryce) se juntam para tratar de histeria - condição que, na época, se associava à irritabilidade das mulheres. Inicialmente o personagem Pryce "alivia" as suas pacientes manualmente, mas o parceiro inventa um aparato elétrico que pode revolucionar o tratamento desse mal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIA DE AMOR NO INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassie é uma escritora iniciante que acaba de ter seu primeiro livro publicado. Para ajudar na divulgação do projeto, ela faz turnê com Elliot, um autor famoso, e os dois acabam se apaixonando no processo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIA DE BRAVURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brave Story é um romance de fantasia de Miyuki Miyabe. publicado em vários jornais regionais, entre 1999 e 2001 antes de ser publicado em dois volumes pela Kadokawa Shoten em 2003. Em 2006, foi relançado,novas edições, uma versão voltado a leitores maduros e uma versão light novel para os leitores mais jovens. Estes eram destinados a criar interesse na adaptação cinematográfica lançada em 2006. O filme foi nomeado para "Animação do Ano" no Japão de 2007 pela Academy Awards. O anime conta à história de Wataru, garoto normal que tem sua vida abalada quando vê sua família desmoronar após a partida de seu pai. Quando sua mãe sofre um acidente e está perto da morte. Wataru entra em um edifício. Na verdade o edifício é a entrada para um mundo ilusório chamado Vision, que seria a única maneira de reaver sua família, e a assim alcançar a felicidade novamente.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIA DE FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade, quatro envelhecidos amigos de infância participam de um grupo em que contam histórias fantasmagóricas. Mas um fantasma verdadeiro, vindo diretamente do passado dos quatro senhores, ressurge para assombrá-los e também à nova geração: seus filhos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIA DE UM CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicole (Scarlett Johansson) e seu marido Charlie (Adam Driver) estão passando por muitos problemas e decidem se divorciar. Os dois concordam em não contratar advogados para tratar do divórcio, mas Nicole muda de ideia após receber a indicação de Nora Fanshaw (Laura Dern), especialista no assunto. Surpreso com a decisão da agora ex-esposa, Charlie precisa encontrar um advogado para tratar da custódia do filho deles, o pequeno Henry (Azhy Robertson).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vidya Bagchi foi de Londres para a Índia, grávida, procurar seu marido desaparecido. O caso do desaparecimento fica cada vez mais complexo, e a entrada de agentes do governo em sua resolução mostra que há muito a se desvendar nesta história.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS ASSUSTADORAS DO CAPITÃO CUECA HACKEANDO O HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melvin tenta cancelar o Halloween, mas Haroldo e Jorge inventam uma outra noite assombrada que é o maior sucesso![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS ASSUSTADORAS PARA CONTAR NO ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Mill Valley é assombrada há décadas pelos mistérios envolvendo o casarão da família Bellows. Em 1968, a jovem Sarah Bellows, uma garota problemática que mantinha um mau relacionamento com os pais, foi ao porão para escrever um livro repleto de histórias macabras. Décadas mais tarde, um grupo de adolescentes descobre o livro e começa a investigar o passado de Sarah. No entanto, as histórias do livro começam a se tornar reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS CRUZADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, várias pessoas vivem seus problemas. Entre elas está um jovem delinquente e um taxista que atropela uma ciclista. Há também o casal Max (Idris Elba) e Emily (Gemma Arterton) em crise por causa das traições de ambos os lados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS CRUZADAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 60, no Mississippi, Skeeter é uma garota da sociedade que retorna determinada a se tornar escritora. Ela começa a entrevistar as mulheres negras da cidade, que deixaram suas vidas para trabalhar na criação dos filhos da elite branca, da qual a própria Skeeter faz parte. Aibileen Clark, a emprega da melhor amiga de Skeeter, é a primeira a conceder uma entrevista. Apesar das críticas, Skeeter e Aibileen continuam trabalhando juntas e, aos poucos, conseguem novas adesões.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS DE ALÉM-TÚMULO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goodman é um professor, psicólogo e cético, que tem sua racionalidade testada quando ele encontra um arquivo perdido contendo detalhes de três assombrações assustadoras. Ele então embarca em uma missão para encontrar explicações racionais para os acontecimentos fantasmagóricos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS DE AMOR DURAM APENAS 90 MINUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zeca (Caio Blat) é um escritor de 30 anos que, por não conseguir escrever, está no mais completo ócio. Ele é casado com Júlia (Maria Ribeiro), mas vive uma crise no relacionamento pelo fato de Zeca não querer nada enquanto Júlia sabe bem o que deseja da vida. Esta situação o deixa infeliz, mas conformado com a vida que leva. Esta situação muda quando ele passa a acreditar que sua esposa está traindo-o, com outra mulher.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com 35 anos, Jesse Fisher volta à universidade para participar da comemoração da aposentadoria de um de seus antigos professores. Lá, ele constata que pouca coisa mudou desde sua saída e conhece Zibby, uma encantadora aluna do segundo ano com quem acaba se envolvendo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma batalha entre dois homens teimosos e suas convicções opostas. Raj Aryan (Shahrukh Khan) que representa o amor. Ele faria qualquer coisa por ele, e Narayan Shankar (Amitabh Bachchan) que representa a disciplina e o medo. Ele acredita que o amor conduz à doer e a fraqueza. Também é a história de 3 rapazes e 3 garotas jovens que têm que aprender a seguir seus corações contra muitas barreiras e é o resultado das histórias de amor deles que decidirá o que finalmente triunfará... Amor ou Medo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1919, numa pequena vila francesa, um cão ladra dia e noite junto ao portão de um quartel. Dentro, apenas um prisioneiro: Morlac, o dono do cão. Numa aldeia próxima, uma jovem mulher espera e desespera. Morlac, um herói da Primeira Guerra Mundial condecorado pela sua bravura, aguarda ser condenado pelo juiz e chefe do esquadrão Lantier du Grez, por crimes contra a pátria. Enfrenta a pena de morte. O juiz é um aristocrata cuja guerra fez os princípios vacilarem. Restam apenas alguns dias para ele encaixar todas as peças da história do condenado e anunciar a sua sentença. Três personagens e, entre eles, um cão… que guarda a chave de todo este caso misterioso. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS EXTRAORDINÁRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias baseadas nos contos de terror de Edgar Allan Poe: “Metzengerstein” (Roger Vadim) é sobre uma mulher de família nobre que se apaixona pelo primo, mas não consegue tê-lo. “William Wilson” (Louis Malle) é sobre um homem que, durante toda vida, foi atormentado pelo seu duplo. “Toby Dammit” (Federico Fellini) é sobre um ator inglês que está constantemente atormentado pelos fãs, repórteres e pelo demônio.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS INCOMUNS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro Histórias exploram como eventos inesperados podem afetar sentimentos adormecidos e impactar relações desgastadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTORIETAS ASSOMBRADAS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pepe é um menino de 12 anos que mora com sua avó, uma bruxa-empresária. Após descobrir que é adotado e que seus pais estão vivos, ele decide sair em busca deles, mas assim acaba atraindo a atenção de Edmundo, um vilão biomecânico que precisa de Pepe para concretizar seu enorme plano maléfico: usar a energia do menino para conquistar a imortalidade da sua espécie.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTORY IS MADE AT NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um romântico headwaiter luta para salvar uma mulher de seu ex-marido possessivo.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITCH: CONSELHEIRO AMOROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um consultor de relacionamentos que trabalha de forma anônima é contratado para ajudar um contador tímido a conquistar a mulher dos seus sonhos. Ele acaba se apaixonando por uma jornalista, porém, e corre o risco de ter sua identidade revelada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITCHCOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro "Alfred Hitchcock And The Making Of Psycho", este filme revela os bastidores do clássico Psicose (1960). Na época, mesmo estando no auge de sua carreira, Hitchcock não conseguiu apoio para realizar a obra, porque os estúdios não queriam investir em um pequeno filme de terror. O resultado foi uma produção independente, de baixo orçamento, que encontrou grandes dificuldades para driblar a censura e para ser distribuída nos Estados Unidos, em função das cenas de violência e nudez. Além disso, diversos obstáculos surgiram durante as filmagens, como as brigas constantes entre Hitchcock e sua esposa, Alma (Helen Mirren), os problemas de saúde do diretor e seus desentendimentos com o elenco. Contrariando todas as expectativas, "Psicose" se tornou uma referência no cinema mundial, e um dos maiores sucessos na carreira do cineasta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITLER: OS ÚLTIMOS DEZ DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada em testemunhas oculares, o filme acompanha os últimos dias de Hitler (Alec Guinness) antes de ter cometido suicídio, percorrendo desde os momentos em que passou no bunker com seus capangas militares até sua relação conturbada com Eva Braun (Doris Kunstmann).[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITMAN, O REI DOS ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tsukamoto Nakasome, um velho chefão da Yakuza rico e poderoso, é morto pelo "Rei dos Assassinos", um vingador mascarado de identidade desconhecida determinado a exterminar os piores criminosos. Porém, o rico homem de negócios havia deixado uma recompensa de 100 milhões de dólares como "Fundo de Vingança", para aquele que matasse seu assassino. Isso faz com que os maiores matadores do mundo começam a caçar o "Rei dos Assassinos". Fred, um ex-soldado, resolve tornar-se um assassino profissional e assim tentar receber a recompensa. Logo Fred irá descobrir que com tanto dinheiro envolvido, além de caçador, também irá se tornar alvo de uma violenta e impiedosa caçada.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITMAN: AGENTE 47[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente 47 é um assassino de elite geneticamente modificado criado para ser a máquina de matar perfeita. Ele precisa caçar uma mega operação que pretende usar o segredo de sua criação para a formação de um exército imbátivel. Ao juntar forças com uma misteriosa jovem, que pode ser o diferencial para o sucesso da missão, ele vai descobrir segredos de sua origem em uma batalha épica contra seu maior inimigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITMAN: ASSASSINO 47[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Agente 47 (Timothy Olyphant) foi criado para ser um exímio matador de aluguel. Suas armas mais poderosas são a ousadia e o orgulho que tem ao executar cada trabalho. O número 47 é uma referência aos dois últimos dígitos do código de barras que tem tatuado em sua nuca. Um dia, ele é envolvido em um golpe político, o que faz com que seja perseguido pela Interpol e por militares russos. Enquanto foge pela Europa Oriental, ele tenta descobrir quem organizou este plano contra ele, ao mesmo tempo em que precisa lidar com as lembranças que uma bela garota lhe desperta.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITTING THE APEX: A CURVA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário Hitting The Apex, sobre MotoGP, narra a trajetória dos ícones Valentino Rossi, Jorge Lorenzo, Dani Pedrosa, Marc Márquez, Casey Stoner e Marco Simoncelli. A história de seis competidores - seis pilotos de moto mais rápidos do mundo - e o destino que os aguarda no auge do esporte. Um retrato do que está em jogo para todos eles: tudo o que se pode ganhar e tudo o que pode ser perdido quando você vai perseguir a glória em mais de 200 mph - em uma moto.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HO, O SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ho (Wong Yu) é um impetuoso ladrão de jóias que acredita ser muito esperto. Wang (Gordon Liu) é um príncipe disfarçado, mestre nas artes marciais, que passa seu tempo admirando arte, colecionando antiguidades e degustando vinhos. Quando os dois se encontram, Wang percebe o grande potencial de Ho e arma um plano para que ele tenha que servi-lo sem revelar sua verdadeira identidade. As coisas se complicam quando o irmão mais velho de Wang, temendo ser preterido como novo imperador, manda o impiedoso general Liang (Lo Lieh) assassiná-lo. Liang envia vários assassinos que são derrotados por Wang que acaba sendo ferido. Para escapar de Liang, Wang necessita voltar para o palácio do imperador e para isso vai precisar revelar sua verdadeira identidade para Ho e contar com sua ajuda. Juntos eles terão que enfrentar muitos perigos em sua jornada. Dirty Ho é mais um filme onde o consagrado diretor Lau Kar-leung mostra todo seu talento na criação de incríveis coreografias de lutas[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOFFA: UM HOMEM, UMA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História da vida de Jimmy Hoffa (Jack Nicholson), um poderoso líder sindical, que desapareceu misteriosamente, sem nunca ter sido encontrado. Mostra sua luta para construir um sindicato trabalhista, seu envolvimento com a máfia e o tempo que passou na prisão. Personagens reais se misturam com fictícios.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOFFMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário chantagea sua jovem secretária jovem em passar um fim de semana com ele. Embora ele seja um rastejamento por toda parte, ele gradualmente emerge como um personagem simpático.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOG WILD[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ollie não consegue encontrar o chapéu, muito para a diversão de sua esposa e empregada. Então Ollie e Stan tentam instalar uma antena de rádio na cobertura.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOGFATHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a noite anterior ao Hogswatch, geralmente um tempo de alegria no Discworld, mas há desconfiados e o submundo criminoso é abuzz. O amado hoogfather - o portador alegre de Glee e presentes relacionados a crianças para crianças em todos os lugares - desapareceu. De repente, todo o sistema mítico de Discworld está sob ameaça. O destino deste tempo mágico repousa nas mãos de um grupo muito motley: Uma banda de assistentes se dirigiu por um presidente da Universidade Mystical chamado Mustrum Ridcully (Joss Aclhair), um leal manservante chamado Albert (David Jason), uma governanta de nível de nível Chamado Susan Sto Heilt (Michelle Dockery), e seu avô, que acontece - a morte (Marnix van den Broee).[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE CONSERTAMOS O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem descobre que a criança que ele cria há 9 anos pode não ser seu filho, afinal. Eles então partiram para encontrar o verdadeiro pai biológico.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE EU QUERO VOLTAR SOZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leonardo é um adolescente cego que tenta lidar com a mãe superprotetora ao mesmo tempo em que busca sua independência. Quando Gabriel chega na cidade, novos sentimentos começam a surgir em Leonardo, fazendo com que ele descubra mais sobre si mesmo e sua sexualidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE EU... AMANHÃ VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pistoleiro prestes a ser enforcado por um crime que não cometeu é salvo por seu parceiro em cima da hora, fora-da-lei decide formar uma gang para se vingar daqueles que o denunciaram. Mais um super filme com o astro Bud Spencer.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE VOCÊ MORRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Precisando de dinheiro, Scott aceita trabalhar como motorista para a empresa de Max Gillardi. Encarregado de transportar 20 milhões de dólares de um cassino em Las Vegas, Scott cai numa enrascada quando seu supervisor, Bruno, assassina os seguranças do cassino e o obriga a dirigir na sua fuga. Perseguidos pela policia, Scott consegue se livrar de Bruno, mas, por estar ferido e desorientado, é encontrado pela polícia. Acusado de roubo e sem ter um álibi, Scott é preso. Passado um tempo, Bruno chega à prisão e revela a Scott que Max armou pra cima dele. Assim, com a ajuda de um amigo de Bruno, ambos conseguem fugir indo atrás de um único objetivo: encontrar Max e se vingar dele.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLD-UP[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vestido como palhaço, o elegante Rascal Grimm mantém o banco mais seguro de Montreal e leva 30 reféns. Enquanto confuso e ridicularizando a polícia com seu comportamento estranho, ele consegue calmamente livrar o banco de uma fortuna. Mas então um companheiro insatisfeito desperta problemas ...[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLD YOUR BREATH[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há um antigo conto de esposas que você deve segurar a respiração ao passar por um cemitério porque um espírito maligno rejeitado pelo céu e pelo inferno pode entrar em contato com você quando você inalar. Em algum lugar em um carrega de crianças universitárias de férias não seguem as regras ao dirigir por um cemitério, permitindo que um espírito de um assassino serial recentemente executado fique dentro dele / ela para começar um assassinato de carnificina de salto corporal.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLDING THE MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim e John se apaixonam enquanto adolescentes. John era o capitão do time de futebol americano, Tim um aspirante a ator desempenhando um papel menor em Romeu e Julieta. O romance perdurou por 15 anos para rir na cara de tudo que a vida jogou para eles - separações, discriminações, tentações, ciúmes e perdas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caso de Johnny, um financiador de medo, finalmente encontrou a garota de seus sonhos - Julia Seton, a filha mimada de um milionário socialmente proeminente - e concordou em se casar com ele. Mas quando Johnny planeja um feriado para os dois para aproveitar a vida enquanto ainda são jovens, sua noiva tem outros planos e que é para Johnny trabalhar no banco do pai![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama situado em turbulento, turbulento Equador e centrado em um jovem que começa a desenvolver sentimentos complicados por Juano depois que ele o salva de uma surra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado de férias se encontra caçando um terrorista. Um oficial militar tenta caçar um terrorista, destruir uma gangue terrorista e desativar as células do dorminhoco sob seu comando.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLIDAYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do feriado da páscoa para um particular e macabro presente de Dia dos Namorados, o filme é repleto de histórias dos dias festivos do calendário, trazendo o mais subversivo lado de cada celebração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLOW CREEK[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buscando inspiração para o seu mais recente romance de horror ,Blake Blackman , um escritor de Nova York, se retira para uma cabana isolada nas montanhas Apalaches.Mal sabe ele , que não esta sozinho nesse lugar deserto[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo mosteiro em uma pequena e remota aldeia em Suffolk, a Inglaterra foi assombrada por uma lenda local por séculos. Esquerda na ruína e envolta pelo mistério de um espírito escuro que vai casais jovens para suicídio, o lugar foi evitado por anos, marcado apenas por uma árvore antiga e torcida com uma oca sinistra disse ser a casa do grande mal. Quando quatro amigos de férias exploram o folclore local, eles percebem que a crença em um mito pode se materializar rapidamente em realidade, trazendo horror à vida para a cidade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLYBLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado para conquistar uma garota, um adolescente tímido decide se passar por um vampiro. Mas mal sabe ele que um imortal de verdade está à espreita. Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLYWOOD CHAINSAW HOOKERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive particular de Los Angeles Jack Chandler é contratado por uma mãe preocupada para encontrar sua filha fugitiva, Samantha. Enquanto Chandler procura por seu paradeiro, ele descobre um culto maligno que adora um deus egípcio, cujos seguidores cometem sacrifícios humanos com motosserras para apaziguar sua divindade. Ele logo descobre que Samantha tem vingança guardada para o líder do culto e seu bando de prostitutas sedentas de sangue com motosserras.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLYWOOD DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem ingênua tenta fazê-lo em Hollywood.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLYWOOD SEX WARS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max, Aaron e Glen têm um registro de pista repleto de safra e conexões de malha. Os meninos embarcam em uma missão para aumentar sua média de batedura de bebê. Eles se encontram de Hollywood Casanova Johnny Eyelash, que ensina a esses meninos o jogo de marcar doces de braço de uma lista. Mas há um problema, as meninas são organizadas, astúcias e têm uma agenda própria. Não é muito tempo antes das meninas, lideradas por grande Wendy e pouco Wendy pegar as táticas de Johnny e Hollywood tornam-se uma grande armadilha Booby.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLYWOODLAND: BASTIDORES DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]16 de junho de 1959. O ator George Reeves (Ben Affleck), mais conhecido como o protagonista da série de TV "As Aventuras do Super-Homem", comete suicídio. O ato ocorreu no quarto de Reeves, deixando sua namorada, a aspirante a atriz Leonore Lemmon (Robin Tunney), e milhões de jovens fãs boquiabertos. Helen Bessolo (Lois Smith), a mãe de Reeves, não se conforma com a possibilidade de que seu filho tenha se suicidado e contrata o detetive Louis Simo (Adrien Brody), que tem por missão provar que o caso na verdade foi de assassinato. Simo passa a investigar Reeves, descobrindo seu antigo caso com Toni Mannix (Diane Lane), esposa de um poderoso executivo do estúdio MGM.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLMES E WATSON[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sherlock Holmes (Will Ferrell) e seu fiel parceiro Watson (John C.Reilly) precisam impedir o maior dos planos malignos de Moriarty (Ralph Fiennes): assassinar a rainha da Inglaterra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLOCAUSTO BRASILEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante décadas, milhares de pacientes foram hospitalizados a força, sem diagnóstico de doença mental, em um enorme hospício na cidade de Barbacena, Minas Gerais, no sudeste do Brasil. Ali foram torturados, estuprados e mortos sem que ninguém se preocupasse com seu destino. Jornalistas famosos, nos anos 60 e 70, fizeram relatórios denunciando os maus-tratos. Nenhum deles - como Daniela Arbex faz agora - poderia contar toda a história. Sessenta mil morreram. Alguns conseguiram sobreviver. E eles agora contam um pouco sobre a terrível história do Hospital da Colônia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLOCAUSTO CANIBAL 2: A HISTORIA DE CATHERINE MILES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine Miles, uma jovem de 18 anos, faz uma viagem com seus pais para a Amazônia. Em um passeio de barco, seus pais são brutalmente assassinados por uma tribo de canibais e ela é feita prisioneira. Para sobreviver, ela adota os costumes da tribo com a ajuda de um guerreiro que se apaixonou por ela.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLOCAUSTO CANIBAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de quatro documentaristas de tribos que embrenham-se na selva para filmar indígenas. Dois meses mais tarde, depois que o grupo não retorna, o famoso antropólogo Harold Monroe (Robert Kerman) viaja em uma missão de resgate para encontrá-los. Ele consegue recuperar as latas de filme perdidas, que revelam o destino dos cineastas desaparecidos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLY GHOST PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na busca de sua irmã desaparecida, Charlotte recorre à um ex-fuzileiro naval e alcoólatra, para se infiltrar numa “Igreja” dos Accord – uma comunidade de pessoas manipuladores que arriscam suas vidas em busca da salvação do “Espírito”.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLY HELL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar interno para um culto ocidental de Hollywood formado por um professor carismático na década de 1980 que eventualmente implodiu.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLY MOTORS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O senhor Oscar parece um importante executivo indo para o escritório ao entrar em sua limusine, mas seu "trabalho" real é um pouco mais complexo: ele tem uma série de compromissos durante o dia, onde encarna personagens, desde uma idosa pedinte, um milionário em estado terminal, até um assassino frio. O objetivo e a motivação de Oscar, no entanto, são misteriosos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOME SWEET HOME[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal jovem chega em casa a partir de uma data noite para descobrir que eles estão presos em sua própria casa com um assassino metódico dentro.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOME SWEET HOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade é povoada por vários clãs de gangsters executando várias empresas em mercados negros. Cada clã quer ser o governante absoluto, mas sob o reinado de grande chefe que coleta tarifas criminosas do tema, o equilíbrio entre eles é mantido diferente do patrimônio entre a lei e a legislativa. Tee, garoto, tuek e sim, uma gangue de viciados em jogo de computador, tornou-se menions do Big Boss. Quando o chefe grande morreu abruptamente, Tee está prestes a informar sua equipe, mas ele hesita e decide esconder esse fato do resto. Para que ele possa jogar outro jogo com seus pares e satisfazer o último desejo do Big Boss.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMECOMING: A FILM BY BEYONCÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As emoções por trás da célebre apresentação de Beyoncé no Coachella 2018, que transformou um conceito criativo em um movimento cultural.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ABSORVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar da humilhação pública e da resistência, um empreendedor vende um absorvente íntimo de baixo custo que até as mulheres mais pobres da Índia podem pagar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos se passaram desde que o tranquilo Peter Parker (Tobey Maguire) separou-se do grande amor de sua vida, Mary Jane Watson (Kirsten Dunst), e decidiu assumir o compromisso e a responsabilidade de seguir sendo o Homem-Aranha. Peter enfrenta novos desafios enquanto aprende a lidar com "seu dom e sua maldição", tentando desesperadamente harmonizar suas duas identidades: A do super-herói aracnídeo, o Homem-Aranha, e a do estudante universitário.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relacionamento entre Peter Parker e Mary Jane parece estar dando certo, mas outros problemas começam a surgir. A roupa de Homem-Aranha torna-se preta e acaba controlando Peter, que apesar de aumentar seus poderes, revela o lado obscuro de sua personalidade. Os vilões Venon e Homem-Areia tentam destruir o super-herói.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA NO ARANHAVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miles Morales é um jovem negro do Brooklyn que se tornou o Homem-Aranha inspirado no legado de Peter Parker, já falecido. Entretanto, ao visitar o túmulo de seu ídolo em uma noite chuvosa, ele é surpreendido com a presença do próprio Peter, vestindo o traje do herói aracnídeo sob um sobretudo. A surpresa fica ainda maior quando Miles descobre que ele veio de uma dimensão paralela, assim como outras variações do Homem-Aranha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: ATRAVÉS DO ARANHAVERSO – PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miles Morales retorna para o próximo capítulo da saga do Aranhaverso, uma aventura épica que transportará o Homem-Aranha em tempo integral e amigável do bairro do Brooklyn através do Multiverso para unir forças com Gwen Stacy e uma nova equipe de Homens-Aranha para enfrentar com um vilão mais poderoso do que qualquer coisa que eles já encontraram.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: DE VOLTA AO LAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de atuar ao lado dos Vingadores, chegou a hora do pequeno Peter Parker (Tom Holland) voltar para casa e para a sua vida, já não mais tão normal. Lutando diariamente contra pequenos crimes nas redondezas, ele pensa ter encontrado a missão de sua vida quando o terrível vilão Abutre (Michael Keaton) surge amedrontando a cidade. O problema é que a tarefa não será tão fácil como ele imaginava.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: LONGE DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker está em uma viagem de duas semanas pela Europa, ao lado de seus amigos de colégio, quando é surpreendido pela visita de Nick Fury. Convocado para mais uma missão heroica, ele precisa enfrentar vários vilões que surgem em cidades-símbolo do continente, como Londres, Paris e Veneza, e também a aparição do enigmático Mysterio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: SEM VOLTA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker é desmascarado e não consegue mais separar sua vida normal dos grandes riscos de ser um super-herói. Quando ele pede ajuda ao Doutor Estranho, os riscos se tornam ainda mais perigosos, e o forçam a descobrir o que realmente significa ser o Homem-Aranha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker é um jovem estudioso que vive com seus tios, Ben e May, desde que seus pais faleceram. Peter tem dificuldade em se relacionar com seus colegas, por ser tímido e por eles o considerarem um nerd. Até que, em uma demonstração científica, um acidente inesperado faz com que uma aranha modificada geneticamente pique Peter. A partir de então seu corpo é quimicamente alterado pela picada da aranha.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA E A VESPA: QUANTUMANIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Lang e Hope van Dyne em suas jornadas como super-heróis. Scott e sua família são puxados para o Reino Quântico, onde eles precisarão enfrentar um novo e terrível vilão: Kang, o Conquistador e M.O.D.O.K..[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA E A VESPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Lang lida com as consequências de suas escolhas tanto como super-herói quanto como pai. Enquanto tenta reequilibrar sua vida com suas responsabilidades como o Homem-Formiga, ele é confrontado por Hope van Dyne e Dr. Hank Pym com uma nova missão urgente. Scott deve mais uma vez vestir o uniforme e aprender a lutar ao lado da Vespa, trabalhando em conjunto para descobrir segredos do passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Hank Pym (Michael Douglas), o inventor da fórmula/ traje que permite o encolhimento, anos depois da descoberta, precisa impedir que seu ex-pupilo Darren Cross (Corey Stoll), consiga replicar o feito e vender a tecnologia para uma organização do mal. Depois de sair da cadeia, o trambiqueiro Scott Lang (Paul Rudd) está disposto a reconquistar o respeito da ex-mulher, Maggie (Judy Greer) e, principalmente, da filha. Com dificuldades de arrumar um emprego honesto, ele aceita praticar um último golpe. O que ele não sabia era que tudo não passava de um plano do Dr. Pym que, depois de anos observando o hábil ladrão, o escolhe para vestir o traje do Homem-Formiga.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM ANFÍBIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Alexander Belyayev, o filme tornou-se um dos mais populares títulos de ficção científica da União Soviética. Um cientista transformou seu filho em uma criatura anfíbia para curá-lo de uma doença dos pulmões. A criatura, Ictiandro, assusta os supersticiosos mergulhadores de pérolas de um país latino mítico enquanto vagueia por seu mundo subaquático. Ictiandro apaixona-se pela bela Guttiere, filha de um pescador, depois que a salva de um ataque de tubarão. Quando ela se casa com um mergulhador desprezível, Ictiandro deixa sua vida subaquática para andar por terra. Seu tempo em terra é limitado, e ele deve voltar à água para sobreviver. Vilões tentam matá-lo, certificando-se que ele não retorne para a segurança da água.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM AO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remake de Um Salto Para a Felicidade (1987). Kate é uma trabalhadora que luta para sustentar três crianças, mas acaba sendo injustamente demitida pelo milionário e egoísta Leonardo. Porém, a rotina do ricaço muda completamente quando acorda sem amnésia após um acidente. Como forma de vingança, Kate decide fingir que é sua esposa e colocar Leonardo para trabalhar, pela primeira vez em sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM ATÉ O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viúvo de Kentucky que se mudou para o Texas em 1820, com seu filho mais novo, é frustrado em seus esforços por um policial corrupto, uma antiga briga de família e uma bela empregada. Uma deliciosa história de amor centrada em torno de um pai solteiro tentando criar seu filho, apesar das tentações de bebidas e mulheres. Lancaster brilha como o homem da fronteira estável e real, defendendo as seduções de Walter Matthau e desejos lascivos.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samuel abandona uma criação religiosa rígida para levar a vida que deseja, mas continua dividido entre os prazeres mundanos e a fé que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo ciente da existência do Homem de Ferro, o inventor bilionário Tony Stark sofre pressão de todos os lados para compartilhar sua tecnologia com as forças armadas. Ele resiste para divulgar os segredos de sua inigualável armadura, com medo de que estas informações caiam nas mãos erradas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um inimigo reduzir o mundo de Tony Stark a destroços, o Homem de Ferro precisa aprender a confiar em seus instintos para proteger aqueles que ama, especialmente sua namorada, e lutar contra seu maior medo: o fracasso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO E HULK - SUPER-HERÓIS UNIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os super-heróis Homem de Ferro e Hulk deverão unir suas forças para salvar a Terra de sua maior ameaça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO E O CAPITÃO AMÉRICA SUPER-HERÓIS UNIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Homem de Ferro e o Capitão América lutam contra o Treinador e o Caveira Vermelha, a fim de impedir que eles destruam a Terra. Os super-heróis precisam colocar as diferenças de lado para enfrentar as ameaças que estes vilões representam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO: A BATALHA CONTRA EZEKIEL STANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com história de Brandon Auman (Os Vingadores: maiores heróis da Terra, Homem de Ferro: Armored Adventures), o filme explora um confronto entre o Homem de Ferro e o vilão Ezequiel Stane, que desenvolve uma nova bio-tecnologia que deixa a armadura do Homem de Ferro ultrapassada. Após Stane desencadear um ataque terrorista e focar na queda de Tony Stark, o Homem de Ferro deve ir em busca uma maneira de limpar seu nome.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Stark é um industrial bilionário, que também é um brilhante inventor. Ao ser sequestrado ele é obrigado por terroristas a construir uma arma devastadora mas, ao invés disto, constrói uma armadura de alta tecnologia que permite que fuja de seu cativeiro. A partir de então ele passa a usá-la para combater o crime, sob o alter ego do Homem de Ferro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mercenário é enviado para uma ilha nos Mares do Sul para forçar seus habitantes a deixar o local, pois empresários inescrupulosos querem explorar os recursos naturais da ilha. Quando ele muda de lado e ajuda os moradores locais, seus chefes mandam um rival para eliminá-lo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM IRRACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em crise existencial, o professor de filosofia Abe Lucas (Joaquin Phoenix) chega para lecionar em uma pequena cidade dos Estados Unidos. Logo uma de suas alunas, Jill (Emma Stone), se aproxima dele devido ao fascínio que sente pelo seu intelecto, além da tristeza que sempre carrega consigo. Simultaneamente, ele é alvo de Rita (Parker Posey), uma professora casada que tenta ter um caso com ele. A vida começa a melhorar para Abe quando, numa ida à lanchonete com Jill, ouve a conversa de uma desconhecida sobre a perda da guarda do filho devido à uma decisão do juiz Spangler (Tom Kemp). Abe logo começa a idealizar o assassinato de Spangler e como, por ser um completo desconhecido, jamais seria descoberto.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM LARVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista inescrupuloso trabalha num projeto secreto para achar a cura para o mal da “vaca louca”. Em suas pesquisas ele descobre que as larvas expostas ao seu remédio conseguem multiplicar as forças e fortalecer o seu organismo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM MAU DORME BEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem vingativo se casa com a filha de um industrial corrupto, a fim de buscar justiça pelo suicídio de seu pai. Uma história de Kurosawa sobre o escândalo corporativo no Japão do pós-guerra. Um jovem tenta usar sua posição no coração de uma empresa corrupta para expor os homens responsáveis pela morte de seu pai. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William Blake é um homem de negócios que vive na cidade de Cleveland. Quando surge a oportunidade de um emprego melhor numa metalúrgica, muda-se para uma cidade maior, mas acaba por se perder… Aí, envolve-se com a mulher errada e acaba por ser acusado do homicídio dela e do seu ex-noivo. William não percebe como tal aconteceu: terá morto o ex-noivo sim, mas só porque este o ferira gravemente. Enquanto tenta escapar às autoridades, encontra um índio chamado "Ninguém" que o leva numa viagem pelo mundo espiritual. e14.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM VS TUBARÃO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quarenta anos após inventar trajes blindados que protegem os mergulhadores dos ataques de espécies menores de tubarões, o biólogo marinho Jeremiah Sullivan enfrenta tubarões-martelo famintos e tubarões-tigre mortais a fim de medir a força de suas mordidas, suas forças corporais e suas capacidades de mastigarem os materiais do seu traje antes de criar uma nova armadura, que ele pretende testar colocando-se entre as mandíbulas devastadoras de um tubarão-tigre de quatro metros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS BRANCOS NÃO SABEM ENTERRAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Hoyle e Sidney Deane são excelentes jogadores de basquete. Eles decidem unir forças e passam a enganar seus competidores. Como Billy é branco, ele finge não saber nada sobre o esporte. Mas nas quadras, eles arrasam ao aplicar um jogo rápido.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Velho Oeste Bill Tyler (Charlton Heston), um comerciante de peles, tenta achar com seu melhor amigo, Henry Frapp (Brian Keith), o lendário vale conhecido pela enorme quantidade de animais para caçar. Mas acaba encontrando uma jovem de origem indígena, que está fugindo de um casamento indesejado, e resolve protegê-la a todo custo.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da tripulação do USS Indianapolis, que foi atacado e naufragou no Mar das Filipinas logo após entregar as armas atômicas que foram lançadas sobre Hiroshima e Nagasaki. Ficaram boiando no mar por 5 dias passando fome, sede e sendo atacados por tubarões, até a chegada do resgate.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2013, o grupo de bombeiros Granite Mountain Hotshots é chamado para controlar um grande incêndio na cidade de Prescott, no Arizona, Estados Unidos. O desastre fica conhecido como Yarnell Hill Wildfire e os bombeiros arriscam suas vidas quando ficam presos numa mudança brusca de vento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carl Brashear, um jovem negro, entra para a Marinha americana nos 50, época em que o racismo prevalecia no país. O jovem enfrenta o preconceito de seus colegas brancos e de seu instrutor, mas sua coragem e determinação conquistam o respeito de todos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em uma história real que aconteceu em 1996, em Turim, na Itália. Quando uma nova lei impossibilita sua aposentadoria precoce, Luigi, um motorista de van de segurança dos correios, planeja o roubo perfeito para poder parar de trabalhar e se mudar para a Costa Rica. Ao lado de seu amigo Luciano, eles procuram por um parceiro confiável, e Luigi convence seu misterioso colega Alvise a se juntar a eles. Mas o crime não é para todos, e a ganância de cada um vai transformar uma tarefa fácil em um jogo muito perigoso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DO SOUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois ex-cantores de soul, Louis e Floyd, não se falam há 20 anos e relutam em viajar por todo o país para um concerto de reencontro para homenagear seu falecido vocalista. Cleo, uma bela jovem que se acredita ser a filha de Floyd, os acompanha como um novo cantor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS E DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mosteiro encravado nas montanhas do Norte de África, na década de 1990, oito monges franceses vivem em harmonia com seus irmãos muçulmanos. Quando uma equipe de trabalhadores estrangeiros é massacrada por um grupo islâmico, o terror instaura-se na região. - Ganhou o Grande Prêmio do Festival do Cannes em 2010. - Ganhou o Prêmio do Júri Ecumênico no Festival de Cannes 2010.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A um passo da aposentadoria, o agente de condicional Jack se dedica a uma única tarefa: avaliar seus processos de libertação pela última vez. Entre eles está o de Gerald, um presidiário acusado de incendiar o local de um crime para encobrir os sinais de um assassinato brutal. Com a ajuda de sua esposa Lucetta, Gerald tenta convencer Jack que agora é um homem diferente e que merece a liberdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS MARCADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gangster é incapaz de ir direto depois de voltar para casa da prisão.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Harlem dos anos 1930, mafioso trava batalha pela lucrativa casa de jogos de uma mulher conhecida como a Rainha Stephanie St. Clair. É quando entra em cena um gângster negro, recém-saído da prisão, que se aproxima do legendário "Lucky" Luciano para tentar vencer a guerra.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cinco anos preso, acusado de destruir a cidade quando estava bêbado, um homem é contratado pelo mesmo fazendeiro para quem trabalhava cuidando de gado. Porém, um fazendeiro rival contrata o mesmo homem para guiar seu rebanho, declarando uma guerra na cidade[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS, MULHERES E FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adultos, adolescentes e crianças amam, sofrem, se relacionam e compartilham tudo, sempre conectados. A internet é onipresente e, nesta grande rede em que o mundo se transformou, as ideias de sociedade e interação social ganham um novo significado. Algumas situações como um casal que não tem intimidade; uma garota que quer ser uma anoréxica melhor; um adolescente que vive em num mundo de pornografia virtual, fazem o expectador repensar a relações humanas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEWORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o pai de Suman a deixa no cuidado de outra família enquanto ele viaja no exterior, ela se apaixona por Prem. No entanto, para que eles se casem, a Prem tem que provar ao pai de Suman que ele não é o mesmo que seu próprio pai.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMICIDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive de homicídio judaico investiga um assassinato aparentemente menor e cai com um grupo zionista como resultado.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMICÍDIO NA COSTA DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1999, a jovem Rocío Wanninkhof é assassinada. Dolores Vázquez, a ex de sua mãe, é a principal suspeita. Uma segunda vítima revela a verdade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMUNCULUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verdade e ilusão se misturam depois que um homem desperta de uma experiência médica com a habilidade de ver os traumas mais íntimos das pessoas. Assista o quanto quiser. Go Ayano (Twisted Justice) estrela esta adaptação da série de mangás de Hideo Yamamoto (Ichi the Killer).[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY - NO RITMO DOS SEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York. Honey Daniels (Jessica Alba) é uma sexy dançarina de hip-hop que sonha se tornar uma coreógrafa de videoclips. Ela ensina hip-hop para jovens da sua localidade e os encoraja a ficarem longe das ruas, para evitarem problemas. Um diretor de clipes, Michael Ellis (David Moscow), a vê dançando numa discoteca e a convida para participar de um clip. Ela é encorajada a deixar de ser dançarina e se tornar coreógrafa, mas o sucesso repentino de Honey tem um preço quando Michael se recusa a aceitar um não como resposta para sua tentativa de tentar seduzi-la. Assim ele tenta sabotar a carreira de Honey, para tirá-la do ramo definitivamente.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY 2: NO RITMO DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Maria, viver honestamente significa conviver com a mãe de Honey, Connie (Lonette McKee), e manter um trabalho apenas para sobreviver. Porém, uma rara noite de diversão em um clube de dança local lhe dá a oportunidade de mostrar o que ela tinha quase esquecido: seu talento para dança. Sua habilidade chama a atenção de Brandon (Randy Wayne), um voluntário do Centro Recreativo, que a convida para ajuda-lo a treinar um grupo de bailarinos talentosos, mas indisciplinados, chamado de HD. O talento de Maria também chama a atenção de seu ex-namorado Luis (Christopher ‘War’ Martinez), o carismático líder da premiada equipe de dança 718, que espera atrai-la de volta ao mundo da marginalidade, da qual ela está tentando escapar. Vendo a oportunidade de criar uma nova e significativa vida, Maria se entrega de corpo e alma no mundo da dança e começa a treinara equipe HD para competir no concurso de dança “Dance or Die” – o que significa competir contra o grupo 718 e seu antigo namorado Luis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY 3: NO RITMO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melea Martin estuda em Cape Town e se sente incomodada com as politicas da escola e decide fazer as suas próprias regras. Procurando um modo de utilizar seu talento de dançarina e inspirar a comunidade onde vive, Melea aluga um antigo teatro para encenar Romeo e Julieta em ritmo de Hip-Hop. Muito parecido como os Capultes e Montagues, os conflitos entre os membros da peça ameaçam as ideias de Melea.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY 4: NO PULSAR DO RITMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aspirante a dançarina de rua concorre a uma bolsa de estudos, mas é desencorajada por sua família e namorado. Determinada a provar que está certa, ela pratica a dança no cenário underground de Atlanta para elevar suas habilidades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEYDEW[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anseios estranhos e alucinações acontecem a um jovem casal depois de buscar abrigo na casa de um fazendeiro idoso e seu filho peculiar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEYDRIPPER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1950, Alabama, o proprietário da articulação de Juke Honeydripper encontra seu negócio caindo e contra o seu melhor julgamento, contrata um jovem guitarrista elétrico em um último esforço para desenhar multidões durante a colheita.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEYLAND[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os apicultores nômades quebram a regra básica da Honeyland (pegue metade do mel, mas deixe metade para as abelhas), a última mantenedora na Europa deve salvar as abelhas e restaurar o equilíbrio natural.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONK FOR JESUS. SAVE YOUR SOUL.[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um enorme escândalo, Trinitie Childs, a primeira-dama de uma proeminente mega igreja batista do sul, tenta ajudar seu marido pastor, Lee-Curtis Childs, reconstruir sua congregação.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONKYTONK MAN - A ÚLTIMA CANÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Depressão, um cantor caipira e doente com tuberculose, embarca em uma última jornada com seu jovem sobrinho. O cantor vai para o sul, dirigindo em direção ao Tennessee, procurando por fama no famoso Grand Ole Opry antes que sua doença tome conta dele.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONOR SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Honor é uma ambiciosa sênior do ensino médio, cujo único foco está entrando em Harvard, supondo que ela possa primeiro marcar a cobiçada recomendação de seu conselheiro de orientação, Sr. Calvin. Disposta a fazer o que for preciso, homenagear um plano maquiavélico para derrubar seus três melhores concorrentes, até que as coisas dêem uma guinada quando ela inesperadamente cair em sua maior competição, Michael.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONRA & CORAGEM - AS QUATRO PLUMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1898, no Sudão, Harry Faversham (Heath Ledger) inesperadamente pede baixa de seu posto no exército britânico, pouco antes de uma importante batalha contra os rebeldes locais. Por sua atitude sua noiva Ethne Eustace (Kate Hudson) e seus três melhores amigos entregam a Harry uma pena branca cada, símbolo do que acreditam ter sido uma atitude covarde. Decidido a reconquistar a confiança perdida, Harry decide partir para o Sudão após saber que Jack Durrance (Wes Bentley), seu melhor amigo, está em apuros.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONRA AO MÉRITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha a vida de vários soldados norte-americanos que retornaram das guerras do Iraque e do Afeganistão sofrendo de transtorno de estresse pós-traumático (PTSD, na sigla em inglês) e de outros traumas. Tais condições interferem nas suas rotinas e abala a vida de várias famílias.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOK: A VOLTA DO CAPITÃO GANCHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já adulto, Peter Pan é Peter Banning, advogado bem-sucedido, casado, pai de dois filhos e sem lembranças da infância. A calma é quebrada quando o Capitão Gancho sequestra seus filhos e Peter é obrigado a voltar à Terra do Nunca para recuperar o seu espírito jovem e, assim, desafiar o velho inimigo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOKED UP[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos americanos viajam até Barcelona em busca de festas, álcool, sexo e diversão. Assim conhecem duas jovens que os levam para uma casa isolada... que na verdade é o covil de uma entidade maléfica que irá despedaçar todos aqueles que entrarem nos seus domínios.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOLIGAN ESCAPE THE RUSSIAN JOB[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco homens britânicos foram presos seguindo alguns problemas com os russos rivais. Depois de serem gaseados e seqüestrados, o grupo acordado e perceber que eles foram retirados de suas células e agora estão presos em um depósito abandonado sem nenhuma maneira de escapar. Alguém está fora por vingança e vai parar em nada para obtê-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOLIGANS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o clímax mortal de "Green Street Hooligans", vários membros do West Ham e do Millwall acabam na cadeia. Futebol no interior e fora da cadeia é seguido fervorosamente pelos presos e as vitórias e derrotas são rapidamente seguidas por punição ou recompensa. Isto pode significar um espancamento ou um chuveiro extra ou um dia de visitação, que inspira extremo comportamento.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOLIGANS 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O terceiro longa da franquia enfoca o mundo violento de vandalismo no futebol britânico. 14 anos depois de virar as costas para a Green Street Elite e canalizar suas energias em artes marciais variadas, Danny Harvey (Scott Adkins) ve sua vida acabar quando seu irmão Joey (Billy Cook) é morto em uma luta que parece ser pré-planejada. Sem mais nada a perder e determinado a buscar a justiça, Danny é forçado a voltar para o mundo do ” Hooliganismo” no futebol organizado, a fim de descobrir a identidade do assassino do seu irmão e se vingar como só ele sabe.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOLIGANS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante americano de jornalismo, Matt Buckner, vai morar com sua irmã e sua família em Londres. Lá, ele conhece Pete Dunham, que o introduz ao seu mundo tribal, onde os torcedores dos times opostos brigam antes e depois dos jogos. Mas Bovver, o líder de Pete, suspeita dos motivos de Matt e, inadvertidamente, reabre uma antiga rivalidade entre o irmão de Pete e o líder de uma gangue rival.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOPER - O HOMEM DAS MIL FAÇANHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonney Hooper é considerado por todos o melhor dublê que já apareceu. Mas ele sabe que está ficando velho. E é nesse momento que surge o novato Ski, que consegue proezas ainda mais impactantes e perigosas. Mas somente Hooper tem experiência de realizar tudo com segurança. Assim Ski une-se a Hooper para que juntos possam superar qualquer um.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOP: REBELDE SEM PÁSCOA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hop mistura computação gráfica com live-action e conta a história de um coelhinho (Russell Brand) que quer ser roqueiro, mas sofre pressão para se manter no ramo de negócios da família, a Páscoa. Quando decide fugir de casa, ele tromba com Fred (James Marsden), um desempregado que acidentalmente o machuca e precisa acolhê-lo em sua casa até que ele se recupere.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOPE LOST[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia ( Mischa Barton ), uma jovem romena enredada em prostituição na Itália e, posteriormente, vendida por seu cafetão Manol (Michael Madsen) para o bruto Ettore (Danny Trejo), que tem a intenção de torturá-la.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOPE SPRINGS - UM LUGAR PARA SONHAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Artista apaixonado pela noiva é abandonado e vai curtir a fossa em cidadezinha. A dona do hotel onde está hospedado se compadece e o apresenta a uma bela enfermeira, mas mal começa o romance, a ex-noiva aparece, disposta a reatar a relação.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOPE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que So-won, de 8 anos, sobrevive por pouco a um ataque sexual brutal, sua família trabalha para ajudá-la a se curar enquanto lida com sua própria raiva e pesar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DE BRILHAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ariana sonha em ser cantora. Seu namorado decide inscrevê-los no concurso cultural da escola para apresentarem um show musical. Além dos medos e inseguranças, ela precisará encarar uma rival, que fará de tudo para atrapalhar a apresentação deles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DE RECOMEÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem problemática deve escolher entre uma vida despreocupada e emocionante na cidade e um estilo de vida árduo e sem frescuras no campo para aprender quem ela realmente é, e o que quer da vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DE VOLTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrew Largeman (Zach Braff) conseguiu adiar por muito tempo uma visita a sua cidade natal, em Nova Jersey, e o inevitável confronto com seu pai (Ian Holm). Com a morte de sua Mãe ele deve retornar ao local para o funeral. E lá na cidade o destino lhe apresenta Sam (Natalie Portman), uma garota peculiar que consegue abrir seu coração para a vida e para a verdadeira cura interior.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DO ARREPIO- NEM PENSE NISSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassie, uma garota gótica de 13 anos, está tentando se encaixar em sua nova escola. Para se entreter, ela faz uma série de brincadeiras sobre as crianças populares e seu irmão mais novo, Max. Quando ela vai a uma loja de Halloween à procura de novos truques, ela encontra um pequeno livro chamado "A Coisa do Mal"[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DO RECREIO: NOVAS AVENTURAS NA 5ª SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É hora de voltar às aulas na escola da Third Street . A turma da Hora do Recreio agora está na quinta série. Mas eles ficam surpresos quando descobrem algumas mudanças terríveis: não haverá mais lanchonete, o playground fechou e os armários foram arrancados. Para piorar a situação, a nova professora é a horrorosa senhorita Finster. É demais para TJ que decide lutar pelo direito de ter uma escola legal.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DO RECREIO: O INÍCIO DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espiando o passado dos seus personagens preferidos, você vai acompanhar as lembranças da turma quando eles chegaram à escola da Third Street. Eles são convidados pela professora a passar um dia tomando conta do terrível Jardim da Infância. Os pequenos são impossíveis: não escrevem, não jogam, ficam presos no playground e são totalmente indisciplinados. Os pequenos se revoltam e liderados pelo chefe Fedorento "sequestram" TJ . A turma toda fica em pânico – TJ está desaparecido. Depois de muita confusão, TJ e seus amigos percebem que grandões e criancinhas podem ser bons amigos. Afinal um dia eles também foram do jardim da infância.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DO RECREIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano escolar está finalmente terminando e T.J. Detweiler não vê a hora de chegar o verão. Mas não demora para ele começar a ficar entediado quando seus amigos partem para colônias de férias, entre eles: Mikey, que quer aprender canto e a mal-humorada Spinelli, que adora uma boa briga. Então, T.J. descobre um plano sinistro para acabar com as férias de verão. O louco ex-diretor da escola, Dr. Benedict, planeja usar raio laser para alterar o tempo e criar o inverno permanente! Aterrorizados pela ameaça de um ano inteiro sem férias, T.J. junto com seus amigos, mais um grupo inesperado de aliados como a Srta. Finster e os alunos da faculdade, decidem salvar as férias de verão de todo o mundo![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE AGONIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem aparentemente inocente é seqüestrado por um notório assassino em série, que força suas vítimas a trocarem de papéis com ele para que ele possa decretar sua própria captura, tortura e assassinato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE DESESPERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Bosworth (Mickey Rourke) é um criminoso psicopata que está sendo julgado. Ele seduz Nancy Breyers (Kelly Lynch), sua advogada, que o ajuda a escapar, mas enquanto fogem ela fica para trás. Ele decide esperar por ela, assim decide se esconder na casa do Cornells. Porém parece que os Cornells têm seus próprios problemas, pois Tim Cornell (Anthony Hopkins) e Nora Cornell (Mimi Rogers) estão se separando. Há ainda um agente do F.B.I., que está usando a advogada para levá-lo até Bosworth.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE DESESPERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chefiada por Jack Dwyer, uma família americana muda-se para o exterior em meio a um golpe de Estado. Eles, então, procuram desesperadamente por uma fuga, já que todos os estrangeiros estão sendo executados de imediato.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jaime, Marta e sua filha Isa acabaram de se mudar para uma luxuosa casa nova. Marta começa a preparar o jantar e coloca uma garrafa de champanhe no gelo para celebrar a mudança. Quando a noite chega, três homens mascarados forçam violentamente sua entrada na casa. O pânico domina o local e em breve a violência real tem início.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive particular John Duval, um ex-tenente comandante da Marinha Real e da Inteligência Naval, se torna o principal suspeito em uma caçada policial por um assassino sexual quando três mulheres são brutalmente assassinadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE TORMENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 18 anos vivendo na Europa, o casal Sara e Kurt Muller vai visitar a mãe dela em Washington DC. Lá, um conde romeno descobre que a mala de Kurt está cheia de dinheiro e que ele trabalha para um grupo anti-nazista. O conde decide chantagea-lo, mas Kurt o mata. Agora o casal e os filhos precisam escapar.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos e uma irmã testemunham o desaparecimento de suas memórias de infância quando devem renunciar aos pertences familiares para garantir a sucessão da sua falecida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DECISIVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1952, uma grande nevasca leva uma plataforma de petróleo a se rachar, lançando 84 tripulantes ao mar. Enquanto a tempestade dificulta a sobrevivência do grupo, uma equipe de guardas costeiros tenta resgatar as vítimas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORIZONTE DE GLÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Major Daniel Kirby (John Wayne) passa a comandar um esquadrão aéreo pouco antes do início da Segunda Guerra Mundial. Encontra pilotos em sua maioria indisciplinados e preguiçosos e ainda tem de enfrentar a resistência do Capitão Carl Griffin (Robert Ryan), melhor aviador do time, sempre pensando primeiro na integridade física dos colegas e despreparado para arcar com os complexos conflitos que um combate gera. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORIZONTE PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma tempestade, um avião cai em algum lugar do Himalaia. Em busca de ajuda, os sobreviventes acabam encontrando um mundo estranho e maravilhoso chamado Shangri-la, onde existe a eterna juventude e a felicidade plena.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORIZONTE PROFUNDO: DESASTRE NO GOLFO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada em eventos reais, a história se passa no Golfo do México, na plataforma de perfuração marítima Deepwater Horizon. Diante de um dos piores vazamentos de petróleo na história dos EUA, Mike Williams e os demais trabalhadores embarcados lutam para escapar com vida do terrível acidente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORNDOGS BEACH PARTY[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois melhores amigos alugar uma casa de praia para o fim de semana apenas para descobrir que tem sido reservado duplo para que eles tenham que compartilhar o lugar ... com duas mulheres bonitas! Para ganhar o afeto dessas lindos garotas, nossos prisões de Wannabe devem jogar a melhor festa de praia para ganhar a festa de praia de horndogs lendária. No entanto, um vizinho intrometido e alguns gajudos egoístas têm sabotagem em suas mentes. Nossos heróis ganharão os corações das meninas? Esta é a maior festa de praia de todos os tempos? A que horas é o concurso de t-shirt molhado? Tudo será revelado. Não esqueça a loção ... a tela do sol, você pervertido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORRIBLE HISTORIES: THE MOVIE - ROTTEN ROMANS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescente romano, atti é forçado a se juntar ao exército romano quando um de seus esquemas inteligentes cai falta do imperador Nero. Ele é enviado para "Grã-Bretanha miserável, fria e molhada" onde "os nativos estão revoltando - literalmente". As coisas vão de mal a pior quando o atti é capturado por Orla, uma adolescente feisty Celt desesperada para se provar como um guerreiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORROR AND HAMSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segmentos de terror tranqüilitados entrelaçados com vídeos bonitos, fofos e friendly-friendly. Os cineastas estavam tão preocupados com se eles poderiam ou não, eles não pararam para pensar se deveriam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORROR EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pescador encontra uma moça naufragando em um bote e ao resgatá-la, tenta colher alguma informação de como ela foi parar ali. Aos poucos sua memória vai lembrando os horrores que passou numa ilha, quando num passeio com outras pessoas no mar, sofreram um acidente, batendo o barco numa sucata de navio e tentaram socorro nessa ilha onde encontraram um hotel abandonado. Lá descobriram um comandante da SS que lhes contou sobre uma maldição com seus soldados usados em experiências científicas e que se tornaram zumbis assassinos.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORROR EM AMITYVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Lutz muda-se para a casa de seus sonhos – um ano após ela ter sido cenário de uma terrível chacina. Mas eles não estão sozinhos. Logo descobrem que dividem a casa com um misterioso e perigoso ser, decidido a colecionar mais vidas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORROR NA PRAIA PSICODÉLICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chicklet Forrest (Lauren Ambrose) é uma jovem de 16 anos que nunca foi beijada. Ela adora surf e mora com sua mãe e com Lars (Matt Keeslar), um estudante sueco. Decidida a aprender a surfar, ela parte para uma cidade praieira, em busca de alguém que a ensine. Porém, Chicklet tem um problema: ela sofre de múltipla personalidade, mas não sabe disso. Até que, quando assassinatos brutais começam a ocorrer na cidade, ela logo se torna suspeita dos crimes.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORROR SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mortos estão voltando à vida fora da reserva isolada Mi'gmaq de Corvo Vermelho, exceto por seus habitantes indígenas que são imunes à peste zumbi. Traylor, o xerife tribal, deve proteger a namorada grávida de seu filho, refugiados apocalípticos, e reservar riff raff das hordas de cadáveres brancos ambulantes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORRORES DE HOMENS DEFORMADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hirosuke (Teruo Yoshida), um estudante de medicina com quase nenhuma lembrança do seu passado, está preso num asilo, apesar de ser perfeitamente são. Depois de escapar do hospício, e sendo enquadrado pelo assassinato de uma menina de circo, ele vê a foto de um homem recentemente falecido, Genzaburo Komoda, a quem ele tem uma estranha semelhança. Ao fingir ter sido ressuscitado, Hirosuke assume a identidade do homem morto, enganando todos, incluindo a viúva e amante de Komoda. Enquanto na casa de Komoda, Hirosuke recorda memórias que o convencem a viajar para uma ilha próxima, a casa de Jogoro, o pai de Genzaburo. Enquanto na ilha, Hirosuke não só descobre os planos de Jogoro para construir sua "comunidade ideal" (transformando seres humanos perfeitamente normais em aberrações hediondas), mas também a terrível verdade por trás da sua própria identidade.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORTON E O MUNDO DOS QUEM![/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Horton (Jim Carrey) é um elefante que, um dia, ouve um pedido de socorro vindo de uma partícula de poeira que flutua no ar. Surpreso, ele passa a desconfiar que possa existir vida dentro daquela partícula. Trata-se dos Quem, seres que ignoram a existência de vida fora da cidade em que vivem, a Quemlândia. Mesmo com todos à sua volta acreditando que perdeu o juízo, Horton decide ajudar os moradores de Quemlândia.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPEDAGEM MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joyce(Lin Shaye) perde o marido e começa a ter dificuldades financeiras. Para ganhar dinheiro, decide transformar sua propriedade em um tipo de pensão. Ela conhece Bob, um rapaz muito mais novo que aluga um quarto em sua casa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÓSPEDE DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A housesitter permanece com uma família até a própria receber seu próximo trabalho. A família logo descobre que a mulher não é tão inocente e saudável como aparenta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÓSPEDE INDESEJADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott (Michael Ealy) e Annie Russell (Meagan Good) são um jovem casal que acaba de comprar sua casa dos sonhos em Napa Valley, na Califórnia. Porém, quando Charlie (Dennis Quaid), o solitário viúvo que os vendeu o imóvel, começa a interferir em suas vidas, o casal se vê vítima do comportamento obsessivo e violento de um homem capaz de destruir tudo que eles amam.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPITAL DOS MALUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Britannia Hospital, uma instituição inglesa estimada, está marcando seu aniversário de gala com uma visita pela Rainha Mãe. Mas quando o repórter investigativo Mick Travis chega a cobrir a celebração, ele encontra o hospital sob cerco, marcando os trabalhadores, uniões implacáveis, manifestantes violentos, aristocratas racistas, um ditador canibal africano e experimentos humanos sinistros.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSTAGE HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um agente imobiliário ambicioso e sua filha são sequestrados durante uma casa aberta, eles devem trabalhar juntos para enganar seus captores.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSTAGE TO THE DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malachi Martin; Um padre irlandês que dedicou sua vida a lutando contra um antigo mal. Malachi Martin; exorcista. Usando entrevistas em primeira mão, a reconstrução dramática, a evidência arquivística e as próprias palavras de Martin, este documentário seguirá a incrível cruzada do padre Martin desde a década de 1970 até sua morte em 1999. O diabo existe?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSTIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1892, um capitão do exército escoltou relutantemente um chefe da guerra cheyenne e sua família de volta à sua terra tribal. Os viajantes precisam se unir para sobreviver a uma paisagem inclemente e que está repleta de comanches hostis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT BOT: UMA ROBÔ EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois geeks encontram sem querer uma robô supersexy de última geração, mas precisarão se esquivar de seu rico dono para ficar com ela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT BOYZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A injustiça gera um criminoso. Kool é um artista sem perspectivas, um cinturão negro em karatê, e apaixonada por lashawna, pronto e faculdade. Uma noite ela testemunha um esfaqueamento e descobre que a vítima é uma policial enquanto ele morre em seus braços. Ela é preso por assassinato pela infame divisão de muralhas do LAPD. Kool quer provar sua inocência, e Tully, o detetive cínico no comando, ignora o caso de Lashawna, mas usa o Kool para quebrar uma operação de crime incipiente. Ela está em perigo porque os grupos culpados temem que o policial falasse antes de morrer. Enquanto na cadeia aguarda uma audiência e ajuda legal, ela é espancada até a morte por um policial desonesto. Kool vows Revenge: O Boyz Hot nasce.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT ENOUGH FOR JUNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem viaja a Praga para se juntar ao seu novo empregador, sem saber que ele está sendo usado como um courier de espionagem.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT GIRLS WANTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresentado no Festival Sundance de Cinema de 2015, este documentário do produtor Rashida Jones investiga a indústria do pornô “amador” e as mulheres exploradas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT ROD - LOUCOS SOBRE RODAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rod Kimble (Andy Samberg) vive em uma pequena cidade dos EUA com sua mãe (Sissy Spacek), seu irmão mais novo (Jorma Taccone) e seu padrasto (Ian McShane). Com a família precisando de dinheiro, Rod, que pensa que é um dublê, decide tentar quebrar um recorde mundial de salto com sua mobilete. Esse é o seu grande momento e para melhorar – ou piorar – Denise (Isla Fisher), a vizinha por quem sempre foi apaixonado, está de volta.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT SEAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-hacker é forçado a invadir instituições bancárias de alto nível, outro homem deve tentar penetrar no prédio preso para tirar o jovem do assento quente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT SPOT - UM LOCAL MUITO QUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade do Texas chega Harry Madox (Don Johnson), que por conta própria vende um dos carros da revenda de carros usados de George Harshaw (Jerry Hardin) e assim consegue emprego na loja. Na verdade ele planeja provocar um incêndio, que desvie a atenção das pessoas e lhe permita roubar o banco local. Paralelamente ele se envolve com a manipuladora Dolly (Virginia Madsen), a esposa de George, e também com a jovem Gloria Harper (Jennifer Connelly), que trabalha como contadora para George e é chantageada por Frank Sutton (William Sadler), um pilantra da região.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT SUMMER NIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1991, um adolescente atinge a maioridade durante um verão que ele passa em Cape Cod ficando rico vendendo maconha para gângsteres, se apaixonando pela primeira vez, festejando e acaba percebendo que está perdendo a cabeça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT TAKE: THE DEPP/HEARD TRIAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue o relacionamento tumultuado-em e fora do tribunal-de Johnny Depp e sua ex-esposa, Amber ouviu.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL ARTEMIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro próximo, no subsolo de um hospital em Los Angeles, os criminosos mais sinistros da cidade recebem cuidados especiais. A enfermeira (Jodie Foster), que controla o lugar, acaba descobrindo que um de seus pacientes está lá para cometer um assassinato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL CHEVALIER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrimento? Depressão? Ambigüidade em um quarto de hotel em Paris. Jack Whitman se deita na cama, pede um sanduíche de queijo para o serviço de quarto. Seu telefone toca, é uma mulher que irá vê-lo, uma surpresa. Ela chega e as complicações do seu relacionamento emergem.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL COPPELIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prostitutas esperam uma vida melhor quando combatentes dão um golpe na República Dominicana em 1965.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de funcionários de um hotel, nos seus últimos dias de aviso prévio e prestes a mudar de emprego, decidem descobrir os segredos tenebrosos que eles têm certeza que o hotel esconde. No entanto, sua missão começa a se tornar perigosa quando antigos hóspedes retornam para passar uma última temporada no hotel.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante seu primeiro dia de trabalho no turno da noite de um hotel, a jovem Amy, descobre que ocorreram diversos crimes misteriosos no local que jamais foram solucionados. Conforme ela vai se aprofundando em sua investigação, percebe que está sendo perseguida por um maníaco mascarado que pretende matá-la a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL DO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris. Pierre e Renée, um jovem casal desesperado, alugam um quarto no Hôtel du Nord com a ideia de se suicidar. Contudo, as coisas não se passam como planejado. E outro casal, o misterioso Sr. Edmond e a prostituta Raymonde, acaba se metendo na história.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL DOS HORRORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis adolescentes ingleses naufrágios se refugiam em um hotel ilha que é decorado para novos anos. O problema é que é o início do verão, e em breve, até mesmo as paredes são impressionantes contra eles ...[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL INFERNO 2: A CATEDRAL DA DOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sido morto pelos malucos do culto Mistandrian, Frank está perdido em um nível especial do inferno: o Hotel Inferno. Frank deve coletar os cinco elementos que compõem a alma humana para que ela possa retornar a Terra e recuperar seu corpo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassino de aluguel Frank Zimosa acabou de ser contratado para uma missão ridicularmente lucrativa pelo rico e poderoso Jorge Mistrandia. O objetivo: matar um casal escondido em um hotel na Europa. O que parecia ser um dos trabalhos mais simples de Frank já teve irá se transformar num pesadelo vivo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL RUANDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conflito ruandês entre tutsis e hutus marcou um dos capítulos mais sangrentos da história africana recente. Em meio à horrenda violência e caos surgiu Paul Rusesabagina, um homem que ofereceu abrigo a mais de mil refugiados tutsis em seu hotel, apesar do perigo para si mesmo e sua família.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drácula percebe que seu neto, que é metade humano, não está mostrando seu lado vampiro. O avô preocupado, ao lado de seus amigos, decide colocar o menino em um treinamento especial enquanto Mavis e Johnny estão fora. Para piorar, o pai de Drácula aparece para uma visita.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 3: FÉRIAS MONSTRUOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Drácula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA: TRANSFORMONSTRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drac e sua turma acabam sendo transformados em humanos após uma invenção de Van Helsing. Agora, eles precisam viajar até a Floresta Amazônica para encontrar o que pode ser a única solução para reverter a transformação, antes que seus poderes se percam para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula, que resolve convidar os amigos para comemorar o 118º aniversário de sua filha, Mavis. O que ele não esperava era que Jonathan, um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Irene assume uma posição em um hotel profundamente na floresta dos Alpes austríacos, ela logo descobre a garota que ela substituiu desapareceu sem traço. Existe um assassino no local, ou há ainda forças mais escuras no trabalho?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUDINI, O HOMEM MIRACULOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A carreira espetacular, mas tragicamente curta do mágico e ilusionista Harry Houdini, cujos truques desafiam explicações e a segurança.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUR OF THE STAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Macabéa acaba de se mudar para a cidade grande depois de sua tia, que a ressuscitou, morreu. Ela consegue um emprego como um tipista e se move para uma pensão com três outras mulheres. Em seu tempo livre, ela ouve uma estação de rádio chamada Hora; Nos domingos, ela gosta de montar o metrô. Então ela conhece Olímpico, um northasterner como ela mesma, que tem sonhos de se tornar um congressista.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE OF DUST[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudantes universitários que exploram um asilo insano abandonado acidentalmente despedaçando os canisters segurando os cremas de antigos pacientes mentais. Inalando a cinza empoeirada enchendo o ar, eles estão em breve possuídos pelas almas uma vez mantidos dentro deles. Um é um assassino serial condenado de 1950.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE OF HUMMINGBIRD[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que quer que ela faça, Eunhee se sente como um estranho. Então seu novo professor chinês acaba por ser tão diferente de todos os outros. Um compassivo e meticulosamente contou a narrativa de um verão aparentemente regular que não deixa nada inalterado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE OF LAST THINGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller de flexão mental situado em Portland, Oregon sobre uma tragédia não falada e seus efeitos em uma casa, seus cuidadores temporários e os proprietários, um crítico musical clássico e sua esposa em uma viagem recuperadora para a Itália.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE OF THE DEAD: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens estudantes visita a misteriosa Ilha da Morte onde séculos atrás abrigou um padre banido da Espanha por inventar um soro que engana a morte. Para o horror dos estudantes, eles encontram o padre ainda vivo. Seu passa tempo "colher" partes do corpo humano para poder sobreviver. Agora encurralados em uma ilha dominada por zumbis sedentos de sangue, se refugiam em uma antiga casa e procuram utilizar cada instrumento ou arma para se defenderem de criaturas semimortas assassinas que as rondam.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE OF THE LONG SHADOWS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor americano vai para uma mansão de galês remota em uma aposta de US $ 20.000 que ele pode escrever um romance clássico como "Wuthering Heights" em 24 horas. No entanto, na sua chegada, ele descobre que a mansão aparentemente vazia tem vários habitantes bastante estranhos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE PARTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os aspirantes a promotores de clubes e os melhores amigos Damon e Kevin mal estão mantendo as coisas juntas. Fora de dinheiro, com a sorte e prestes a perder os telhados sobre as cabeças-e recém-disparado de seus empregos de baixa elevação como limpadores de casas-o par precisa de um enorme inesperado para fazer com que seus problemas desapareçam. Em um movimento 'que diabos?', Eles decidem sediar a festa do ano em uma mansão exclusiva, o local de seu último trabalho de limpeza, que por acaso pertence a ninguém menos que LeBron James. Sem permissão? Sem problemas. O que poderia dar errado?[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esperando encontrar uma sensação de conexão com sua falecida mãe, linda faz uma viagem para o país para visitar sua tia em sua casa ancestral. Ela convida seus seis amigos, prof, melodia, mac, fantasia, kung fu e doce, para se juntar a ela. As meninas logo descobrem que há mais para a casa antiga do que o olho.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSEBOUND[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kylie é forçada a voltar à casa onde cresceu por um mandado de prisão domiciliar. Com isso ela terá que conviver com sua mãe, Miriam, que acha que a casa é mal-assombrada. Kylie começa a ouvir sons pela noite e questiona se herdou a imaginação da mãe ou se a casa é mesmo possuída por um espírito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSEWIFE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dona de casa é centrada em Holly cuja mãe assassinou sua irmã e pai quando ela tinha sete anos. 20 anos depois e lentamente perdendo a diferença entre a realidade e os pesadelos, ela corre para uma celebridade psíquica que afirma que está destinado a ajudá-la.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUVE UMA VEZ DOIS VERÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chico (André Arteche) é um jovem ingênuo que acredita que um dia encontrará o grande amor de sua vida. Roza (Ana Maria Mainieri) é uma jovem que só pensa em conseguir dinheiro suficiente para realizar sua sonhada viagem para a Austrália. Eles se encontram por acaso e, juntos, vivem uma intensa paixão. Porém várias reviravoltas do destino ainda irão influir no relacionamento deles.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUVE UMA VEZ UM VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos quinze anos de idade, Hermie (Gary Grimes) vai passar as férias na praia. Durante esta viagem, ele procura respostas para suas dúvidas sobre a vida, a guerra, o amor e o sexo. Com a cabeça repleta de interrogações e sonhos, Hermie conhece uma mulher mais velha (Jennifer ONeal) e fica apaixonado. Começa assim, uma intensa relação onde Hermie busca aprofundar seu conhecimento sobre o mundo. E ela, por sua vez, busca no jovem adolescente o amor ausente de seu marido que partiu para a Guerra. Dentro de uma atmosfera romântica e sensível, Houve uma Vez um Verão se transforma numa apaixonante história de amor, onde desejos, sonhos e descobertas se misturam em um verão mágico e inesquecível.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW'S IT GOING?[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a elaboração de uma reportagem sobre um jornal comunista, um sindicalista e um ativista de esquerda discordam sobre como apresentar as informações, sobretudo na hora de criar legendas para duas imagens: uma de um protesto em Portugal; a outra, de uma greve na França.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW I ENDED THIS SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um concerto para celebrar a adesão da Bulgária à UE está sendo planejado na Embaixada em Londres e é função de VARADIN, o novo embaixador, garantir a presença da Rainha. Mas com funcionários corruptos, gangues de criminosos operando fora da cozinha, se apaixonando por uma stripper e um pequeno mal-entendido com uma empresa de relações públicas que fornece royalties semelhantes - sua tarefa simples se transforma em um pesadelo caótico.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW MUCH WOOD WOULD A WOODCHUCK CHUCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário curto examinando a linguagem e o desempenho do leiloeiro, filmado no World LiveSylvania.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW TO BE A MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o ex-comediante Mark McCarthy enfrenta uma forma rara de câncer, ele contrata um câmeramo jovem e impressionável para documentar suas lições grosseiras e cômicas sobre o que significa ser um homem para seu filho não nascido.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW TO DETER A ROBBER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa cidadezinha esquecida do interior de Wisconsin, uma jovem teimosa e seu namorado enfrentam uma dupla amadora de assaltantes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW TO DIE IN CINEMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Memórias de um papagaio que participou da filmagem da clássica Vidas Secas, em 1962, onde foi apresentado ao longo do filhote de cachorro Baleia.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW TO GET AHEAD IN ADVERTISING[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pressão de seu chefe e um cliente de creme de pele produz uma ferva em um pescoço do ademão britânico.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW TO LOSE A WIFE AND FIND A LOVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alberto enganado por sua esposa, vai para algum lugar nas montanhas para escapar. Lá ele encontra uma mulher que estava lá pelas mesmas razões que ele era.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOW TO MAKE MONEY SELLING DRUGS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez etapas fáceis mostram-lhe como ganhar dinheiro com drogas, apresentando uma série de entrevistas com traficantes de drogas, funcionários da prisão e lobistas argumentando para as leis de drogas mais drogas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOWARD MARKS: MR NICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biopic Sobre 1970s Welsh Marijuana Trafficker Howard Marks, cujos esquemas de contrabando inventivos tornaram-lhe um enorme sucesso no comércio de drogas, bem como levando a relações com a IRA e British Intelligence. Com base na biografia das marcas com o mesmo título.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOWARD, O SUPER-HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Howard é um simpático pato de temperamento sarcástico que chega à Terra por meio de um estranho experimento científico. Além de estar em um planeta desconhecido, terá de enfrentar outra criatura alienígena, que pegou carona no mesmo experimento e é bem menos amigável que ele. Embora cercado de problemas, algumas pessoas tentam afastá-lo de cientistas maldosos, oferecendo ajuda para ele voltar ao seu planeta.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOWARD: SONS DE UM GÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do compositor Howard Ashman, que escreveu as letras de 'A Pequena Loja dos Horrores', 'A Pequena Sereia', 'Aladdin' e 'A Bela e a Fera' antes de morrer de AIDS no auge da crise em 1991.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOWIE MANDEL PRESENTS HOWIE MANDEL AT THE HOWIE MANDEL COMEDY CLUB[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser um pilarmente no circuito de comédia por 40 anos, Howie leva o palco no clube de comédia que leva seu nome na cidade atlântica para sua primeira comédia especial em mais de 20 anos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOWLING[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um beat policial e seu parceiro novato investigar uma série de assassinatos que parecem ser realizados por um misterioso Wolfdog.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUCKABEES: A VIDA É UMA COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert é um ativista ecológico que em um dia encontra por três vezes um estranho. Determinado a entender o que se passa, ele contrata uma dupla de detetives que vai passar a vigiá-lo todos os dias.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUDSON HAWK, O FALCÃO ESTÁ À SOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-presidário é chantageado por um casal rico para descobrir os detalhes da alquimia de Leonardo da Vinci.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK VS. WOLVERINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"HULK VS. WOLVERINE": O Incrível Hulk atravessou a fronteira do Canadá, deixando um rastro de destruição em seu caminho. Ele tem que ser parado, e só há um homem para esse trabalho. É o melhor no que faz, mas o que ele faz não é muito agradável. Ele é Wolverine, um agente de elite do secreto Departamento H do Canadá, e foi colocado na trilha de Hulk com um único objetivo: parar o Golias Verde...a qualquer custo. "HULK VS. THOR": Por eras, Loki procurou um modo de derrotar seu amaldiçoado meio-irmão, Thor. Mas em todas as batalhas que Thor participou nos 9 mundos, apenas uma criatura está à altura de sua força - uma fera mortal de Midgard conhecida como O Incrível Hulk. Agora, com Odin, o rei dos deuses, num profundo sono meditativo, todas as forças que protegem Asgard jazem enfraquecidas, e Loki finalmente está pronto para engendrar sua armadilha. Numa luta clássica que testará os limites do herói como nunca antes, apenas o poderoso Thor pode ter esperanças de prevalecer.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruce Banner é um cientista e trabalha ao lado de sua grande paixão, a bela Betty Ross, em um projeto que envolve a reconstituição de tecidos com a utilização da radiação gama. O problema todo começa quando, após ter seus genes alterados por um acidente envolvendo a radiação gama, Bruce Banner passa a se transformar em um ser gigantesco e verde que expressa no corpo todos os seus demônios mais íntimos e pessoais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMAN CAPITAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os destinos de duas famílias são irrevogavelmente amarrados depois que um ciclista é atingido pela estrada por um jipe ​​na noite anterior à véspera de Natal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMAN DESIRES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alicia Royale é um mogul de moda que decide ter uma grande festa temática de pijama como uma promoção para sua nova linha de roupas ...[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMAN FLOW: NÃO EXISTE LAR SE NÃO HÁ PARA ONDE IR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado em 23 países ao longo de mais de um ano, o documentário Human Flow narra a enorme amplitude da crise global dos refugiados. O diretor chinês Ai Weiwei captura a condição das mais de 65 milhões de pessoas deslocadas atualmente que fugiram de suas casas em busca de novas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMAN RESOURCES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em Limoges, o filme conta a história de "Bom filho" Franck (Jalil Lespert), que retorna à sua cidade natal para fazer um estágio gerencial do trainee no Departamento de Recursos Humanos da fábrica onde seu pai ansioso e taciturno trabalhou por 23 anos .[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMAN TRAFFIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica das vidas de cinco amigos de Cardiff que entram na cultura induzida por produtos químicos da cena rave britânica como uma fuga de empregos chatos, relacionamentos ruins e famílias disfuncionais.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMANITÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma garota de 11 anos de idade é brutalmente estuprada e assassinada em uma aldeia francesa tranquila, um detetive policial que esqueceu como sentir emoções - por causa da morte acidental de sua própria família - investiz o crime. O que ele encontra pode criar mais perguntas do que respostas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMANO: UMA VIAGEM PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com testemunhos e imagens aéreas exclusivas, o introspectivo documentário aborda quem nós somos hoje em dia. Não só como comunidade, mas como indivíduos. Através das guerras, descriminações e desigualdades, confrontamos a realidade que também contempla discursos de solidariedade. Uma reflexão do futuro que queremos para nós, seres humanos, e o planeta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMPBACK WHALES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As baleias jubarte levam audiências para o Alasca, o Havaí e o Reino de Tonga para um close-up olham como essas baleias se comunicam, cantam, alimentam, brincam e cuidam de seus jovens. Humbarbos eram quase levados à extinção há 50 anos, mas hoje estão fazendo uma recuperação constante. Junte-se a uma equipe de pesquisadores como eles exploram o que torna as jubardas mais acrobáticas de todas as baleias, por que apenas os machos cantam, e por que esses animais inteligentes de 50 pés, 48 ​​toneladas migram mais de 6.000 milhas ida e volta a cada ano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUMRAAZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um industrial rico e homem de negócios chamado Raj Singhania vive em Bombaim, na Índia. Ele alcança uma banda de música em que Karan Malhotra é o líder e Priya é a sua direita e querida. Karan descobre que não é fácil conseguir o mérito. Um contrato feito entre os dois para sua banda para cantar em uma cruzada para Raj. Ele concorda em fazê-lo e mais tarde conspirador com sua namorada Priya para assumir a propriedade Raj vast, montando sua namorada para se casar com Raj Fakely. Em uma chance de encontrar um dia Raj e Priya, ambos se encontram, onde por Raj cai a cabeça sobre o amor com Priya.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNCHBACK OF THE MORGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Naschy joga corcunda com a inteligência abaixo da média que trabalha no necrotério. Ele está apaixonado por uma garota doentia que é a única pessoa que é gentil com ele. Cada dia ele traz as flores até o dia em que ela morre.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNGERFORD[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto filma sua vida diária para um curso, Cowen descobre que a pequena cidade inglesa onde mora pode estar sob uma influência sobrenatural ameaçadora.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNKY DORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme musical sobre os ensaios e tribulações de um professor idealista de drama enquanto ela tenta colocar no final do ano.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eve encontra um cara charmoso num bar. No entanto, as coisas dão muito errado quando ela percebe que se deparou com um psicopata e seu cúmplice. Eles se envolvem em uma perseguição mortal até que ela decide revidar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER GATHERER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um período de três anos de prisão, um homem de meia-idade excessivamente otimista retorna ao seu bairro estagnado para vencer sua namorada apenas para descobrir que ela e sua família fizeram o que sempre quiseram fazer - esqueça que ele existe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER X HUNTER: A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à Batalha Olímpia, torneio que reúne os mestres de andar da Arena Celestial para decidir quem ficará no topo, surge uma nova ameaça. Os descendentes de um grupo que era a face oculta da Associação Hunter tomam a Arena Celestial e exigem a publicação de todas as missões secretas executadas por eles sob ordens da Associação. Seu líder, um velho conhecido do Presidente, quer o fim de todos os Hunters e conta com um poder contrário ao Nen e que se pensava estar extinto, o On.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER X HUNTER: FANTASMA VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurapika se tornou um Hunter para se vingar do grupo criminoso de classe A chamado “Genei Ryodan” que massacrou seu clã por causa de seus olhos especiais. Os olhos do clã Kuruta se tornam escarlates em momentos de raiva ou fortes emoções, e são considerados os tesouros mais belos no mundo. Kurapika continua a perseguir o Genei Ryodan, mas um grupo desconhecido roubou seus olhos escarlates. Com a ajuda de Gon, Killua e Leorio, a vida de Kurapika é salva. No entanto, o Genei Ryodan aparece diante deles e impede seu caminho. A verdadeira identidade do membro com a tatuagem de aranha número 4 está prestes a ser revelada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTERRR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bacharel comum persegue garotas como um caçador, mas não com a intenção de se estabelecer na vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTING LANDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano reclusivo Frank Olsen anseia a escapar das complexidades do mundo moderno. Infelizmente, apesar de seus esforços, o mundo vem procurando por ele.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTING THE PHANTOM[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação desta história começa no futuro próximo. O excelente dispositivo codinome como "fantasma" é inventado pela Global Security Corporation, a fim de eliminar o crime e estabelecer uma comunidade global segura. Mas não é como é realmente. O verso do "fantasma" é estabelecer um controle absoluto sobre as mentes das pessoas. A corporação visa mudar o curso da história, ganhando a comunidade de "fantoches" obedientes, que nunca perceberia que suas mentes estão sendo controladas. Passo a passo, a vida dos povos "fantasma" fraturas, mas ninguém suspeita de qualquer coisa, até que destrua a vida do casal in-love e Keira. Ela é condenada por assassinato, e ele precisa quebrar a lei para salvá-la. Um hacker criminal americano chamado Zach ajuda Timur a encontrar a verdade e descobrir a conspiração da corporação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HURRICANE – LIVRE COMO O VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma tempestade força um circo de cavalos a parar em uma pequena cidade, a jovem Ari se encanta com o espetáculo, mas nota o sofrimento de um velho cavalo. Decidida a ajudar o animal, Ari fará grandes amigos e correrá muitos perigos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HURRICANE BIANCA: DA RÚSSIA COM ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iludido por uma inimiga para ir à Rússia, o professor texano Richard deixa que sua persona drag Bianca del Rio apronte todas no país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HURRICANE BIANCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"O furacão Bianca" é uma comédia de vingança sobre um professor de Nova York que se muda para uma pequena cidade no Texas, é demitido por ser gay, e retorna disfarçado de drag queen para se vingar das pessoas que foram desagradáveis para ele.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HURRICANE: O FURACÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em junho de 1966, Rubin "Hurricane" Carter era um forte candidato ao título mundial de boxe. Entretanto, os sonhos de Carter vão por água abaixo quando três pessoas são assassinadas num bar em Nova Jersey. Indo para casa em seu carro e passando perto do local do crime, Carter é erroneamente preso como um dos assassinos e condenado à prisão perpétua. Anos mais tarde, Carter publica um memorial, chamado "The 16th round", em que conta todo o caso. O livro inspira um adolescente do Brooklyn e três ativistas canadenses a juntarem forças com Carter para lutar por sua inocência.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HURT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há coisas terríveis acontecendo no deserto ... coisas inexplicáveis ​​e assustadoras. Incidentes trágicos, inexplicáveis ​​... desde que ela chegou.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUSH LITTLE BABY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro garotas na reabilitação estão em turnê de seus centros de tratamento e se torna suas histórias de vida. As meninas correm em um volvo roubado e logo aprende a conhecer a liberdade de bom e mal. Tanto a sensação fantástica seja mestre de seu próprio destino, mas também o forte sentimento de responsabilidade quando você tem que descobrir o que fazer com sua vida. Em pouco tempo, as garotas aprendem que não podem continuar[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUSH: A MORTE OUVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder sua audição quando adolescente, Maddie Young viveu uma vida de isolamento totalmente recuada em seu mundo silencioso. Porém, quando o rosto mascarado de um assassino psicótico aparece na janela de sua casa ela deve ultrapassar seus limites físicos e psicológicos para poder sobreviver uma noite.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUSH[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder sua audição quando adolescente, Maddie Young viveu uma vida de isolamento totalmente recuada em seu mundo silencioso. Porém, quando o rosto mascarado de um assassino psicótico aparece na janela de sua casa ela deve ultrapassar seus limites físicos e psicológicos para poder sobreviver uma noite.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUSTLE AND HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olho privado escorregadio propôs a investigar a morte de um jovem rapper, apenas para se encontrar com drogas, armas e cruzes duplas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HWAYI: O GAROTO MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A quadrilha de cinco membros, liderada por Seok-Tae, sequestra um menino chamado Hwai e leva o bebê como se fosse o seu próprio filho. Seok-tae, um líder frio, mas carismático, Ki-tae, um motorista especialista , Jin-Sung, um planejador ideal , Bum-Soo, um especialista em armas e Dong-Bum um actionist frio. Hwai foi trazido para um único objetivo, aprendizagem de seus cinco pais em vez de ir à escola, mas se adaptou à vida, sem saber do seu passado. Contudo, Seok-tae Hwai que queria ser tão forte quanto seus pais, Ele está envolvido em uma das missões dos seus pais, e descobre a verdade sobre si mesmo. Depois em que um tiro foi disparado ... Hwai enfrenta a verdade escondida e tudo em torno dele começa a mudar![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HYBRID[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um experimento em comportamento humano. É uma exploração do mais natural dos impulsos animais. É algo novo sob a lua. E morde. Quando o Dispatcher De Segurança Aaron, Arão é cegado em uma explosão, ele colocou no cuidado do Dr. Andrea Hewlitt, famoso em seu campo para liderar extraordinária - embora avanços médicos controversos. Seus mais novos são transplantes de órgãos de espécies cruzadas, e Aaron é seu primeiro sujeito humano. Quando um lobo severamente ferido é trazido ao Escritório do Dr. Hewlitt pelo curador de museu, Lydia Armstrong, o Dr. Hewlitt salta com a oportunidade e transplanta com sucesso os olhos do lobo para Aaron - apesar das objecções de Lydia. Aaron, no entanto, está emocionado. Não só ele pode ver de novo, ele pode ver no escuro. Ele também tem um senso extraordinariamente agudo de audição e lágrimas em um bife cru como nunca antes. Infelizmente, ele também tende rosnado e segmentar as pessoas como presas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>