<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]57[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page57.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RADICÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy vem de uma família de skatistas, mas nunca conseguiu aprender a se equilibrar nas rodas. Quando um valentão da cidade o desafia para uma competição, a única esperança do adolescente é obter ajuda de seu cachorro skatista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAIO VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pessoa com quem Delphine iria sair de férias cancela duas semanas antes da viagem, o que a deixa perdida. Ela não quer viajar sozinha, mas não tem namorado e parece não conseguir conhecer pessoas novas. Assim começa um verão de busca pelo amor próprio e pelo amor da sua vida.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPAZ E O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amizade entre Kyuta, um menino solitário que vive em Shibuya e Kumatetsu, uma sobrenatural fera de Jutengai, que vive isolado um mundo imaginário. Um dia, Kyauta foge para o mundo imaginário e quando ele procura por um caminho de volta conhece Kumatetsu, que se torna o seu guia espiritual. O encontro deles lidera uma grande aventura que está por vir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO DE UM TIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A hostilidade de um policial diante de mulheres que sofrem abusos sexuais muda quando ele é estuprado por bandidos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO DO MENINO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetive especialista em encontrar crianças perdidas descobre que é o Escolhido, um herói que vai proteger o Menino Dourado, garoto tibetano sequestrado por um feiticeiro. Mesmo sem acreditar em misticismo, o detetive descobre coisas intrigantes.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém chegada a zona rural da Nova Zelândia, Charlotte sente que sua felicidade está completa ao dar a luz a seu primeiro filho. Porém, quando seu bebê tem apenas alguns meses, sua casa é invadida, seu marido é assassinado e a criança raptada. Perdida em uma terra estrangeira, ela atravessa um selvagem e indisciplinado mundo de traficantes, prostitutas e guerreiros, à beira do perigo em busca de seu filho e determinada a encontrá-lo custe o que custar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RASTRO DA SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma igreja localizada no meio das florestas de Appalachia, onde os membros acreditam que a proximidade da morte e o enfrentamento do perigo são formas passíveis de se provar perante a Deus, a filha de um importante pastor descobre um segredo sórdido e se questiona sobre tudo que foi ensinada durante a vida inteira.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RASTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João Rocha (Rafael Cardoso), um jovem e talentoso médico em ascensão, acaba encarregado de uma tarefa ingrata: supervisionar a transferência de pacientes quando um hospital público da cidade do Rio de Janeiro é fechado por falta de verba. Quando tudo parece correr dentro da normalidade, uma das pacientes, criança, desaparece no meio da noite, levando João para uma jornada num mundo obscuro e perigoso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RATO QUE RUGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ducado de Grand Fenwick decide que a única maneira de se livrar de seus problemas econômicos é declarar guerra aos Estados Unidos, perder e aceitar a ajuda estrangeira. Eles enviam uma força de invasão a Nova York (armados com arcos e flechas), que chega durante um exercício nuclear que deixou as ruas desertas. Vagando pelas ruas desertas em busca de encontrar alguém para se renderem, eles descobrem um cientista com uma arma moderníssima que pode destruir a Terra. Quando eles capturam o cientista e sua bomba eles ficam diante de uma nova possibilidade: O que você faz quando você ganha uma guerra?[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBANHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selah (Raffey Cassidy) é uma jovem nascida em um culto repressivo conhecido como "rebanho". Todas as mulheres e crianças vivem em um complexo rural e são liderados por um homem, conhecido apenas como "Pastor". Selah recebe a grande honra de participar do ritual sagrado do nascimento dos cordeiros, do qual o rebanho depende para sobreviver. Durante a cerimônia, ela passa por uma experiência chocante. A adolescente começa a ter visões estranhas que a fazem questionar sua própria realidade, e tudo o que o Pastor a ensinou.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBELDE NO CAMPO DE CENTEIO: A VIDA DE J.D. SALINGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida, a carreira e a trajetória do célebre escritor Jerome David Salinger, mais conhecido como J.D. Salinger. Famoso por ter escrito o livro "O Apanhador no Campo de Centeio", uma das obras mais importantes, influentes e impactantes da literatura estadunidense a ser lançada após os eventos da Segunda Guerra Mundial, o autor esteve diretamente envolvido no conflito como soldado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vietnã, década de 1920. A colonização francesa no país começa a inflamar sentimentos de ódio. No auge do conflito, forças rebeldes surgem para enfrentar os ocupantes estrangeiros. Em resposta, os franceses formam unidades de elite de agentes vietnamitas. Um deles é Le Van Cuong, que tem problemas de consciência quando percebe a quantidade de sangue de seus compatriotas derramado em nome do ideal francês. Depois do assassinato de um alto oficial da França, o agente é enviado para caçar o líder da resistência  mas acaba encontrando Vo Thanh Thuy, filha do comandante rebelde. Os superiores de Cuong querem usá-la como uma forma de chegar ao pai, mas os sentimentos que ele tem por ela impedem que isso aconteça. Será que ele vai encontrar seu verdadeiro eu e dar fim à matança?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECEPCIONISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bart é um inteligente funcionário noturno de um hotel que está no espectro do autismo, e que utiliza câmeras para gravar os hóspedes numa tentativa de estudar o comportamento humano e melhorar suas habilidades sociais. Mas, quando uma mulher é assassinada no hotel, ele se torna o principal suspeito. O filme foi lançado em 21 de fevereiro de 2020, pela Saban Films. Em 6 de junho de 2020, a Netflix lançou o filme em sua plataforma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECOMEÇO DE ASHLEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de duas adolescentes passarem cruelmente por um online "cyber bullying reverso", a reputação de Ashley está arruinada. Ela e sua mãe, Julie, são excluídas, obrigando-as a fugir de uma ameaça crescente para as suas vidas, começar de novo em uma nova cidade e escola, com novos interesses românticos e as lições comoventes de Kevin, um professor de história excêntrico, que as atrai para fora da reclusão. No entanto, quando o passado reaparece para Ashley, ela precisa lidar com ele utilizando o que aprendeu com as aulas de história do Kevin, dando-lhe força para superar as dificuldades, ao invés de ceder às intimidações que a atormentam. Com o apoio de sua mãe e novos amigos, Ashley confronta seu passado doloroso, usando as próprias ferramentas de mídias sociais e tecnológicas que haviam a machucado para expor as mentiras e espalhar a verdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDENTOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino implacável, treinado para matar em nome de Deus por um sacerdote corrupto, reavalia o propósito de sua vida depois de salvar um menino de uma tentativa de assassinato.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDENTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-homem de hits para um cartel de drogas torna-se uma vigilante para pagar seus pecados e encontrar redenção.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDIMIDO E O DOMINANTE: O MAIS FIT NO PLANETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2017, os atletas mais aptos da Terra assumiram o desconhecido e incognoscível durante os quatro dias mais intensos da competição na história dos Jogos Crossfit. "Os resgatados e dominantes: mais aptos na terra" capta todo o drama como os melhores atletas que se assemelham a deuses gregos cinzelados descem em Madison, Wisconsin, para enfrentar uma série de provações. Hércules enfrentaram 12; Eles assumem 13. As emoções correm altas como uma multidão de atletas australianos sobem para o topo. No final da competição, alguns aprendem lições difíceis - que tudo isso não é ouro, ou até mesmo bronze - e alguns aprendem que são ainda mais fortes do que eles perceberam. O melhor entre eles entram no panteão dos gigantes crossfit e ganham o direito de se chamar o "mais apto na terra"[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire (Catherine Frot) exerce sua profissão de parteira com muita paixão. Ela é conhecida por ser uma mulher séria e prudente, além de bastante solitária. Sua vida se transforma com a aparição inesperada de Béatrice (Catherine Deneuve), uma antiga amante de seu pai, em busca de ajuda para problemas pessoais. Claire hesita em ajudá-la a princípio, mas logo apoia a mulher extravagante, e descobre um modo de vida muito diferente do seu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de inspiração, Monte Wildhorn (Morgan Freeman), um escritor em cadeiras de rodas, vai a uma cidade rural, onde faz amizade com a senhora O'Neil (Virginia Madsen), uma mãe solteira e suas três filhas, que o ajudam a reacender sua paixão pela escrita.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra o reencontro de sete colegas da Universidade de Michigan, após dez anos da formatura, devido ao suicídio de um amigo em comum. A partir dessa reunião, eles iniciam um complexo balanço de suas vidas e muitos segredos e mentiras serão revelados.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFUGIADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exilado do Afeganistão, o jornalista Osman se muda para o norte da Califórnia e consegue emprego em um pequeno jornal. Apesar de acreditar em ter uma vida sossegada, ele logo se vê investigando um crime no local.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFÚGIO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família luta contra o terror nazista com a única arma que eles conhecem... o amor! A história verídica de Corrie Ten Boom, uma holandesa cristã que durante a II Guerra Mundial organizou e liderou um esconderijo na Holanda para ajudar os judeus a escaparem das forças nazistas. Mas quando a polícia secreta alemã descobre seus planos, ela experimentam toda a intensidade da brutalidade.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFÚGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rory é um empreendedor ambicioso que traz sua esposa e filhos americanos para seu país natal, Inglaterra, para explorar novas oportunidades de negócios. Depois de abandonar o subúrbio americano seguro, mergulham no desespero de uma Grã-Bretanha arcaica dos anos 80 e a nova vida insustentável numa mansão inglesa ameaça destruir a família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO DA VELHA CURIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Miss Jane Marple (Dame Margaret Rutherford) é nomeada curadora de uma embarcação de treinamento da marinha mercante, uma curadora é envenenada e os oficiais do navio são assassinados depois que ela embarca.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma expedição pelo desconhecido deserto americano, o lendário explorador Hugh Glass é brutalmente atacado por um urso e deixado como morto pelos membros de sua própria equipe de caça. Em uma luta para sobreviver, Glass resiste à dor inimaginável, bem como à traição de seu confidente, John Fitzgerald. Guiado pela força de vontade e pelo amor de sua família, Glass deve navegar um inverno brutal em uma incessante busca por sobrevivência e redenção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criado pela mãe superprotetora Helen, Bobby Boucher Jr. é o rei da água de uma equipe de futebol americano de sucesso treinado por Red Beaulieu. Quando o treinador demite Bobby, ele vai para um time rival liderado pelo técnico Klein, que vê Bobby dando uma surra em um jogador que o caçoava e o escala. Logo, os jogadores de Klein estão na disputa pelo título.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA BAIXARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história auto-biográfica de Howard Stern, o Radio-Rebel que agora também é uma personalidade de TV, um autor e uma estrela de cinema.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA CALIFÓRNIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 16 anos, Miranda já teve muitos desapontamentos na vida. Abandonada por sua mãe, ela larga a escola e se sustenta trabalhando no Mc Donald´s, enquanto seu pai Charlie está em uma clínica psiquiátrica. Quando ele volta para casa, Miranda vê sua vida muda. Charlie se tornou obcecado pela idéia de que um tesouro espanhol está enterrado na região. Armado com um detector de metal e livros de caça ao tesouro, ele logo encontra razões para acreditar que o ouro está embaixo de um supermercado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, quando está a caminho do estúdio, algo engraçado acontece com o anfitrião de TV Jerry Langford (Jerry Lewis): Ele é sequestrado pelo aspirante a comediante Rupert Pupkin (Robert De Niro) e por sua tresloucada amiga Masha (Sandra Bernhard). Langford então é forçado a dar uma chance a Pupkin, permitindo que ele apresente seu número no show. O que se segue é uma história incrivelmente engraçada e introspectiva sobre o lado negro da comédia.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA ESCÓCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert the Bruce é coroado rei da Escócia livre. Mas os ingleses estão determinados a recuperar seu território perdido. Batalha após batalha, Robert é derrotado e a nobreza lhe dá as costas. Entretanto, ele retorna para conquistar o que é seu.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma crise emocional, um homem escolhe viver a vida de seu irmão gêmeo que acreditava estar morto. Após essa experiência, sua identidade será completamente transformada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Espen, conhecido como "Ash Lad", vive com a família em uma pequena fazenda que está em ruínas. Quando a princesa do reino é sequestrada pelo Rei da Montanha, um Troll gigantesco, uma grande recompensa é oferecida para quem conseguir salvá-la. Espen e os irmãos aceitam o desafio e vão em busca da beldade para que, assim, possam tirar a família da miséria.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA PAQUERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randy Jensen (Ringwald) é uma guia turística esperta e independente que acaba sendo encontrada pelo paquerador Jack Jericho (Downey). A indiferença demonstrada por Randy aumenta o interesse de Jack. Randy, além disso, tem problemas com o pai, Flash Jensen (Dennis Hopper), um alcoólatra mafioso que está sempre se intrometendo em seus relacionamentos. A persistência de Jack, no entanto, o leva a ajudar Randy a tirar seu pai da máfia.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA POLCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme baseado no documentário 'The Man Who Would Be Polka King', de Joshua Brown e John Mikula, que segue a ascensão e queda de Jan Lewan, uma sensação da polka na cidade de Pensilvânia que aplicou um "Esquema Ponzi", uma das maiores bolhas financeiras da história.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rich (Curtis 50 Cent) é um ambicioso criminoso que vê, no tráfico de armas, a oportunidade que esperava para crescer nos negócios ilegais. Recentemente libertado da prisão, um antigo amigo (Val Kilmer) é o braço direito que ele precisava para fechar uma grande negociação. Mas essa relação entre os dois vai revelar segundas intenções e colocar, em dúvida, não só a lealdade que aparentemente os une, mas também os limites da violência.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS DROGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Coreia do Sul dos anos 70, um pequeno contrabandista mergulha de cabeça no narcotráfico e se torna o rei das drogas no Japão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS FUGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido famoso pelas inúmeras fugas da prisão encontra um novo amor e decide mudar de vida. Baseado na vida de Zdzisław Najmrodzki.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do pai, dois meios-irmãos se veem em lados opostos de um conflito com consequências trágicas.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank White (Christopher Walken) é um ex-chefão do tráfico de drogas. Recém saído da prisão, o gângster tenta recuperar o controle do comércio de entorpecentes nos guetos de Nova York, com o intuito de distribuir o lucro de seus negócios para as pessoas menos favorecidas da cidade. Esta decisão não agradará e Frank terá de enfrentar as gangues rivais e a polícia numa guerra sangrenta.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DO ASFALTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto de corridas de carro (Grieco) é obrigado a mudar toda a sua vida quando descobre que seu irmão mais novo está em perigo, depois que se envolveu com uma quadrilha de traficantes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DO SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De origem humilde e desde a infância sonhando com um mundo mágico, P.T. Barnum (Hugh Jackman) desafia as barreiras sociais se casando com a filha do patrão do pai e dá o pontapé inicial na realização de seu maior desejo abrindo uma espécie de museu de curiosidades. O empreendimento fracassa, mas ele logo vislumbra uma ousada saída: produzir um grande show estrelado por freaks, fraudes, bizarrices e rejeitados de todos os tipos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS BELGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei dos belgas está em uma visita estadual em Istambul quando seu país se desfaz. Ele deve voltar para casa imediatamente para salvar seu reino. Mas uma tempestade solar faz com que o espaço aéreo e as comunicações sejam desligadas. Sem aviões. Não há telefones. Com a ajuda de um cineasta britânico e uma trupe de cantores folclóricos búlgaros, o rei e sua comitiva conseguem escapar sobre a fronteira. Incógnito. Assim começa uma odisséia através dos Balcãs durante a qual o rei descobre o mundo real - e ele mesmo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS KICKBOXERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Tailândia, cineastas inescrupulosos unidos a traficantes de drogas, estimulam lutadores à participarem de filmes proibidos prometendo glória e dinheiro, enquanto as câmeras registram as mortes reais e violentas. Jake Donahue, policial de Nova York, entra em um mundo sórdido e mortal para destruir a organização e vingar a morte de seu irmão.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS MORTOS VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samuel Peters (Edward Furlong), uma vez um homem comum, Dabbles nas leis do vodu para trazer sua esposa de volta do túmulo. Ele logo encontra o deus da malevolência 'Kalfu' (Corey Feldman), e faz um pacto com ele para destruir o submundo e trazer o caos para a terra. Em troca, ele se tornará "o rei zumbi" e andará a terra pela eternidade com sua falecida esposa. Mas, como a crescente horda de zumbis começa a limpar completamente uma cidade rural, o governo montou um perímetro ao redor da cidade e emprega uma política de shoot-on-sight. Preso dentro da cidade, os habitantes locais, um monte improvável de desajustes, deve lutar por suas vidas e unir para sobreviver. Nossos heróis podem desvendar as pistas no tempo e sobreviver ou o rei zumbi e sua horda de zumbis se elevam na noite da lua escura?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS REIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a notícia se espalha pela Judéia de que o filho de Deus deve nascer em Belém, o rei Herodes (Frank Thring) exige que todas as crianças sejam mortas. Maria (Siobhan McKenna) foge com seu filho, Jesus (Jeffrey Hunter), que cresce pregando, realizando milagres e adquirindo devotos. Um dos seus seguidores, Judas (Rip Torn), o trai e ele é condenado à crucificação. Mas Jesus sempre soube do seu destino e se preparou para a morte.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI E EU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história verídica de uma inglesa, Anna Leonowens, que vai ao Sião para tornar-se professora da corte real em 1860. Apesar de ela logo se desentender com o teimoso monarca, com o passar do tempo, Anna e o Rei deixam de tentar mudar um ao outro e começam a se entender. Refilmagem de 'Anna e o Rei do Sião (1946)' e refilmado em 'Anna e o Rei (1999)'.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escócia, Idade das Trevas. Em tempos de guerra, um jovem rei guerreiro chamado Alpin tem sua família assassinada por um rival. Ele e seu irmão mais novo, Finn, são os únicos fugitivos. Alpin jura a um dia retornar, buscando vingança e recuperar sua reivindicação legítima ao trono. Dez anos depois, os dois retornam e se deparam com uma comunidade cujas crianças estão sendo sequestradas por seres misteriosos. Quando Finn é capturado, Alpin sai para resgatá-lo, unindo-se a um monge. Eles enfrentarão um mal maior, uma feiticeira que quer o reino para si.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO 3: HAKUNA MATATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timão e Pumba começam a assistir o primeiro filme do Rei Leão, e Timão fica insistindo para que Pumba avance até a parte em que eles aparecem, porque eles não estão no início do filme. A partir daí, Pumba resolve contar um pouco da história dos dois, que começa antes da jornada de Simba. Contam sobre a mãe de Timão e sobre o Tio Max, descobrem porque Timão deixou a colônia, e onde ele aprendeu o Hakuna Matata. Também relatam como os dois se conheceram, e os perigos que enfrentaram enquanto procuravam pelo lar dos sonhos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO II: O REINO DE SIMBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kiara é a filhote de Simba e Nala. A pequena leoa tem um espírito livre e aventureiro. Um dia, ela resolve passear para além dos limites do território de seu pai e encontra os descendentes do maléfico Scar. Um dos descendentes do algoz de Mufasa é Kovu, que se torna um grande amigo de Kiara. Entretanto, o amor entre os dois leõezinhos irá reacender uma rivalidade histórica.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simba é um jovem leão cujo destino é se tornar o rei da selva. Entretanto, uma armadilha elaborada por seu tio Scar faz com que Mufasa, o atual rei, morra ao tentar salvar o filhote. Consumido pela culpa, Simba deixa o reino rumo a um local distante, onde encontra amigos que o ensinam a mais uma vez ter prazer pela vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mufasa, o Rei Leão, e a rainha Sarabi apresentam ao reino o herdeiro do trono, Simba. O recém-nascido recebe a bênção do sábio babuíno Rafiki, mas ao crescer é envolvido nas artimanhas de seu tio Scar, o invejoso e maquiavélico irmão de Mufasa, que planeja livrar-se do sobrinho e herdar o trono.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI MACACO: A LENDA COMEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Rei Macaco: A Lenda Começa é a versão reinventada por Hollywood do filme O Rei Macaco: Havoc no Palácio dos Céus, a origem e local de nascimento de A História do Rei Macaco.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI MACACO: RENASCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do caos, o primeiro demônio do mundo nasceu, chamado Yuandi, e foi adorado como o ancestral dos demônios. Milhares de anos depois, o ex-rei demônio Sun Wukong é resgatado da Montanha dos Cinco Elementos por Monk Tang, que promete protegê-lo e ir ao Oeste para pegar as escrituras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI PIU-PIU[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para a surpresa de todos, o Piu-Piu é o próximo na linha de sucessão da coroa. Ele está pronto para abrir suas asinhas e assumir o trono neste filme alucinante.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu pai, Henrique V é coroado rei, obrigado a comandar a Inglaterra. O governante precisa amadurecer rapidamente para manter o país consideravelmente seguro durante a Guerra dos 100 Anos, contra a França.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DA BELEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um arquiteto e sua esposa vêem seu relacionamento desafiado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DAS ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos tempos das cruzadas e da Horda Dourada, um poder surgiu na Europa Central, uma força tão grande que não pode ser ignorada. O príncipe Roman, o Grande, uniu as terras vizinhas. Os cavaleiros teutônicos chamavam o reino de Principado da Rutênia. No auge de seu domínio, Roman foi morto em uma emboscada. Os Boyars aproveitaram essa oportunidade para dividir o poder entre si. Yefrosinia, esposa do príncipe Roman, filha do imperador de Constantinopla, usou sua influência para salvar seus filhos. As terras rutenas se afogaram no derramamento de sangue da guerra, até que os filhos do príncipe, Danylo e Vasylko, deram um passo à frente e recuperaram o legado de seu pai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma terra amaldiçoada, assolada por um poderoso dragão, Elenn, uma jovem e arrogante nobre, acompanha sua tia em uma missão muito importante: levar uma relíquia de seus antepassados para a coroação do herdeiro do trono por direito. Quando a tia da moça é assassinada por inimigos invasores, Elenn contrata um mercenário contrabandista chamado Aedin para ajudá-la a atravessar o país e completar a missão no lugar de sua tia. Só que Corvus, um traidor do reino, usa magia negra para tomar a relíquia e usar o artefato para seus propósitos nefastos e malignos. Para evitar que o mal tome conta do reino, Elenn terá que superar seus medos e defeitos para realizar a missão e libertar o povo, tornando-se uma destemida matadora de dragões.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DOS GATOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa é a história de Haru, uma garota muito preguiçosa e que todos os dias chega atrasada na escola. Um belo dia, voltando para casa, salva um misterioso gato de ser atropelado. Na mesma noite a menina recebe a visita do Rei dos Gatos, que a convida para conhecer seu reino, um lugar mágico, diferente de tudo, onde os bichos falam e se comportam como gente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DOS PRIMATAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre natureza que acompanha as vidas de um macaco recém-nascido e sua mãe em luta para sobreviver dentro da competitiva hierarquia social do Temple Troop, um dinâmico grupo de macacos que vive em antigas ruínas das selvas do sul da Ásia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a queda da Rainha da Neve, o troll Orm precisa refazer sua vida em meio aos seres de sua espécie. Para tanto, ele passa a trabalhar como mineiro e morar com a avó. Apesar da vida regrada que leva, sempre dentro da lei, ainda assim Orm enfrenta dificuldades em pagar as prestações da casa. Desta forma, resolve se candidatar a um torneio onde o vencedor terá a mão da princesa e o direito de morar no palácio real. Entretanto, Orm esconde o fato de já ter trabalhado para a Rainha da Neve e, aos poucos, fica tentado a dar vazão ao lado malvado que possuía quando era lacaio dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O raro talento de se meter em problemas é o legado da família de Kai e Gerda. O que mais você poderia esperar de quem foi criado em montanhas nevadas por trolls? Crescidos, os irmãos se metem em um desastre de proporções globais, tudo para encontrar seus pais que estão desaparecidos após serem levados pelo Vento do Norte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO: A TERRA DOS ESPELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para dar uma lição na Rainha da Neve, o Rei Harald encontra uma maneira de acabar com a magia do mundo, banindo todos que possuem poderes mágicos para A Terra dos Espelhos. Quando sua família também cai na armadilha do Rei, Gerda fará de tudo para salvá-los, inclusive contar com a ajuda da própria Rainha da Neve.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desejando criar um novo mundo no qual o vento polar esfrie as almas humanas, a Rainha da Neve cobriu o planeta com gelo e ordenou a destruição de todas as artes. De acordo com as previsões de um espelho mágico, a última ameaça aos seus planos estaria no mestre-vidreiro Vegard, cujos espelhos refletem não apenas a aparência, mas também as almas das pessoas. Então, o vento polar sequestra Vegard e sua esposa Una, deixando seus filhos Kai e Gerda para trás. O tempo passa e os servos da Rainha acabam capturando também Kai, acreditando que o garoto é o sucessor de seu pai. Mas sua irmã Gerda, agora uma garota muito corajosa, não vai deixar isso barato. Embarcando em uma jornada pelo reino, ela vai encarar todos os obstáculos ao lado de seus novos amigos para salvar o irmão e voltar a aquecer os corações das pessoas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason, um adolescente americano, é um grande fã do cinema de Hong Kong e de velhos filmes de kung-fu. Ao visitar uma loja de penhores em Chinatown, ele descobre a arma de um sábio chinês antigo e guerreiro, o Rei Macaco. A relíquia mágica transporta Jason de volta no tempo e ele se junta a um grupo de lendários artistas marciais em uma missão para libertar um homem preso.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Incumbido com a tarefa mais difícil de sua carreira, o agente federal Ron Fleury tem uma semana para montar uma equipe, infiltrar-se e destruir uma célula terrorista localizada na Arábia Saudita. Choque cultural e oposição local prejudicam o progresso do grupo de elite, mas a solidariedade inesperada de um capitão da polícia saudita chega na hora certa.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELATÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste thriller político, o funcionário do Senado Daniel J. Jones descobre segredos chocantes sobre métodos de tortura ao liderar uma investigação sobre o Programa de Detenção e Interrogação da CIA após o 11 de Setembro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELÓGIO VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stroud, o editor de uma revista policial, tem que adiar as férias com sua esposa, novamente, quando uma loira glamorosa é assassinada e ele é designado por seu chefe, Janoth, para encontrar o assassino. À medida que a investigação avança à sua conclusão, Stroud deve tentar impedir sua equipe investigativa, normalmente brilhante, à medida que acumulam evidências (embora equivocadas) de que ele é o assassino.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELUTANTE FUNDAMENTALISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem homem palestino (Riz Ahmed) decide tentar a sorte no mundo dos negócios em Wall Street. Contra sua vontade, ele é envolvido em um conflito diplomático envolvendo reféns, ao mesmo tempo em que sua família implora para que ele volte à Palestina. Aos poucos, seu sonho americano desmorona.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DA PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na época de valentes cavaleiros, um jovem se apaixona, sem saber, pela filha do Rei. Quando a princesa é raptada por um feiticeiro, ele fará de tudo para resgatá-la e provar que o verdadeiro amor é mais forte que qualquer mágica.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE RUBY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele quer entrar para a unidade K-9. Ela é uma cadela esperta e só precisa de um lar e treinamento. Juntos, eles mudam a vida um do outro. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UM CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filho de um lendário comentarista esportivo, Kernan encontra uma oportunidade na carreira quando, por sorte do destino, salva um sem-teto e acredita que ele seja Bob Satterfield, uma lenda do boxe que todos apostavam estar morto. Assim, surge para o jovem e ambicioso repórter uma grande matéria, resgatando a história do campeão. À medida que o tempo passa, o jornalista faz amizade com Satterfiled e passa a conhecê-lo cada vez melhor. Paralelamente, Erick toma uma maior consciência de sua própria vida e de seu relacionamento com o filho e a ex-mulher, por quem continua alimentando um grande amor.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os astros Thomas Haden Church e Terrence Howard, ambos indicados ao Oscar, protagonizam essa história de perda, redenção e amizade. Willie (Church) é um bom homem que vive nas duras e perigosas ruas de Los Angeles. Ele é forçado por dois adolescentes ricos a enfrentar outros homens em lutas nas ruas, pelas quais ganha algum dinheiro. Preso nesse mundo de violência, o qual ele não entende muito bem, Willie encontra algum conforto ao encontrar o diário perdido de uma garota problemática.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DO SOLDADO RYAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao desembarcar na Normandia, no dia 6 de junho de 1944, capitão Miller recebe a missão de comandar um grupo do segundo batalhão para o resgate do soldado James Ryan, caçula de quatro irmãos, dentre os quais três morreram em combate. Por ordens do chefe George C. Marshall, eles precisam procurar o soldado e garantir o seu retorno, com vida, para casa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DO TITANIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma corrida debaixo d'água para salvar o Titanic e sua carga de defesa vital. Adaptado do best-seller de Clive Cussler, a história segue as aventuras do agente especial americano Dirk Pitt (Richard Jordan), e seus companheiros (Jason Robards, David Selby e Alec Guinnes) em sua jornada recuperar um material que tornará os EUA inexpugnável aos ataques atômicos. O naviio está muito fundo para os mergulhadores e a única solução é trazê-lo de volta à superfície. O incrível projeto deve ser gerenciado em segredo absoluto, devido à interferência mortal de uma nação rival. Mas quando o Titanic, finalmente é trazido à tona, descobre-se que a aventura está apenas começando![/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DOS DESEJOS DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As cartas de uma pequena cidade para o Papai Noel viraram cinzas por acidente. Agora dois elfos precisam se aventurar para recuperar cada desejo perdido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE: O DIA DA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua esposa é sequestrada por terroristas, um condecorado fuzileiro do exército americano embarca em uma arriscada missão para salvá-la antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Montgomery (Nicolas Cage) é um dos melhores ladrões dos Estados Unidos, mas alguma coisa deu errado em um roubo de US$ 10 milhões e ele acaba indo para a cadeia. Livre após cumprir oito anos de prisão, ele resolve reencontrar a filha (Sami Gayle), agora já adolescente, para recuperar o tempo perdido. Só que Vince (Josh Lucas), parceiro dele no último golpe, resolve se vingar e sequestra a jovem, dando um prazo curtíssimo para que o resgate seja pago. Constantemente vigiado pelo FBI, Will entra em desespero e percebe que será necessário voltar ao mundo do crime.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul é um jovem humilde com altas aspirações que não conseguiu um bom trabalho. Frustrado, decide sequestrar três garotos da alta sociedade para pedir uma grande quantia de dinheiro por suas vidas sem saber que está tudo a ponto de sair de controle.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1994, quatro terroristas tomaram os 227 passageiros de um voo da Air France como reféns. A intençãodo grupo era conseguir a liberação de seus parceiros, em outro avião. Da Argélia até Paris, as negociações foram seguidas por 21 milhões de pessoas na televisão, em uma das maiores ações terroristas da história.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESSONADOR: MISKATONIC U[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no campus da faculdade fictícia "Miskatonic University" em Arkham, Massachusetts, onde todos os tipos de eventos fantásticos e não mundanos são conhecidos por se desenrolar na tradição de Lovecraft, THE RESONATOR: MISKATONIC U segue seis alunos talentosos enquanto eles navegam pela vida atrás de um deles, Crawford Tillinghast, constrói uma máquina conhecida como "Ressonador". A máquina permite experimentar dimensões múltiplas enquanto navega nas feras desagradáveis que habitam dentro delas. Mas as coisas se complicam quando Tillinghast percebe que o protótipo de sua criação não apenas liberou criaturas assassinas e mortais em seu mundo, mas também afetou sua própria realidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO À CÂMARA 36[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chao Jen-Cheh é um falso monge shaolin, que engana os outros fingindo ser San Te (o invencível herói do filme original, "A Câmara 36 de Shaolin"). Quando seus amigos começam a ser explorados pelos novos administradores de uma fábrica de tecidos, Jen-Cheh ameaça os vilões como se fosse San Te, mas a farsa é descoberta. Humilhado, resta ao jovem ir ao Templo de Shaolin e aprender kung-fu com o verdadeiro San Te para vingar-se.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA MALDIÇÃO - A MÃE DAS LÁGRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Roma, uma bruxa demoníaca, a Mãe das Lágrimas, é acidentalmente liberta. Bruxas de todo mundo vão prestar-lhe homenagem e a jovem Sarah deve usar seus poderes paranormais para impedir que o mundo seja dominado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick e Evelyn O'Connell estão morando na Londres de 1935, onde criam o filho. Quando uma série de eventos revela o corpo de Imhotep ressuscitado, os O'Connell iniciam uma corrida desesperada para salvar o mundo do mal e resgatar o filho antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE ALIENS - O PERIGO ESTÁ NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um meteorito toca para baixo nas madeiras de New Jersey carregando um monstruoso slug alienígena, cabe a quatro adolescentes para pará-lo antes que seja aterrorizante consome toda a vida na terra![/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE BEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Burns é um problemático jovem homem que volta para a casa de sua família certa noite de Natal. Sua mãe preocupada, Holly, o recebe com todo amor, porém logo percebe que ele ainda pode trazer perigo para seu lar. Durante 24 horas que podem mudar sua vida para sempre, Holly deve fazer de tudo para impedir que sua família seja destruída.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE JOHN HENRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por um segredo obscuro, um pistoleiro abandona sua vida de assassinatos e volta para casa, quando descobre que sua mãe morreu. Ele é forçado a confrontar seu distante pai e a vida que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE JOHNNY ENGLISH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após ser demitido, Johnny English é convocado de volta à ativa para impedir que uma quadrilha infiltrada no serviço secreto britânico assassine o primeiro ministro chinês.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARTIN GUERRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aldeia de Artigat, sul da França, verão de 1542, durante o reinado de François I. Martin Guerre e Bertrande de Rols se casam. Alguns anos mais tarde, acusado de ter cometido um roubo, Martin desaparece repentinamente. Quando, quase uma década depois, um homem chega a Artigat afirmando ser Martin, a família Guerre o reconhece como tal; mas logo começam a surgir dúvidas sobre sua verdadeira identidade.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARY POPPINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa Londres abalada pela Grande Depressão, Mary Poppins (Emily Blunt) desce dos céus novamente com seu fiel amigo Jack (Lin-Manuel Miranda) para ajudar Michael (Ben Whishaw) e Jane Banks (Emily Mortimer), agora adultos trabalhadores, que sofreram uma perda pessoal. As crianças Annabel (Pixie Davies), Georgie (Joel Dawson) e John (Nathanael Saleh) vivem com os pais na mesma casa de 24 anos atrás e precisam da babá enigmática e do acendedor de lampiões otimista para trazer alegria e magia de volta para suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE SABATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sabata é funcionário de um circo, participando de um show de pistoleiros. Ao se apresentar na cidade de Hobsonville reencontra Clyde, ex-comandado. Numa cidade dominada pelo irlandês Joe McIntock, impõe impostos altíssimos para manter o bem estar dos cidadãos. Sabata se insurge contra o sistema e com ajuda de Bronco e Clyde, descobre que esta situação encobre o enriquecimento ilícito de McIntock.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE SWEETBACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1971. Um homem busca financiamento para realizar um filme mas não consegue. Sua determinação, no entanto, o faz enfrentar todas as dificuldades para fazer o filme que marcaria o início do que ficou conhecido como blaxploitation.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE TAMARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornalista Tamara Drewe retorna para a pequena cidade onde cresceu e causa um rebuliço. Na adolescência, ela era feia e tinha o nariz grande. Após fazer plástica, se transformou em uma linda mulher. Agora é o objeto de desejo de três homens: Andy, um faz-tudo local, seu ex-namorado Ben, baterista em uma banda de rock, e Nicholas, que é casado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO CORCEL NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A forte ligação de Alec Ramsay (Kelly Reno) e seu cavalo de corrida, o rápido Corcel Negro, está fortemente ameaçada. Isso porque os donos originais do animal, os bérberes, estão voltando para pegar de volta o campeão. O problema é que, durante o processo, Corcel é roubado por um grupo de ladrões, fazendo com que seu dono arrisque sua vida para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DRAGÃO A CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade dourada se esconde sob as areias da China, mas ela só poderá ser descoberta após a tempestade. E o dia de sua revelação chegou. Um homem deseja possuí-la, e outro, protegê-la.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DUENDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Duende agora está atrás de Bridget, reencarnação de sua ex-noiva. A única pessoa que pode salvá-la é seu namorado Cody, perseguido pela polícia, que acredita que ele é o responsável pelos crimes cometidos pela pérfida criatura verde. Seqüência: "O Duende Assassino" (1995)[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DUENDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mortal e brincalhão Leprechaun está de volta em toda sua glória sangrenta. Quando as estudantes da irmandade Alpha Upsilon decidem ficar chapadas e usar um poço antigo como fonte de água, despertam involuntariamente um monstro verde. O Leprechaun quer um pote de ouro enterrado perto da casa da irmandade, mas primeiro, ele deve recuperar seus poderes com uma matança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1809, na França, o Capitão Neuville (Jean Dujardin) vai para a guerra, deixando sua noiva Pauline arrasada. Para aliviar o sofrimento da irmã, Elisabeth (Mélanie Laurent) escreve cartas endereçadas à ela em nome do soldado. Tudo se complica quando, três anos depois, Neuville reaparece cheio de histórias para contar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DOS MALDITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como parte de uma missão de rotina, uma unidade de soldados da Guarda Nacional pára no isolado laboratório do Novo México. Lá eles encontram um campo de pesquisa misteriosamente deserto. Após presenciar um sinal de perigo em uma montanha distante, o grupo decide iniciar uma missão de procura e resgate. Porém o que eles não sabem é que estas são as mesmas montanhas que a família Carver visitou e que uma tribo de mutantes canibais os aguarda.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa desesperada de fugir do que atormenta, Rebecca vai passar uma temporada na casa de campo de seus pais no Lago Rushford. Lá começa a ter visões e descobre que existem várias pessoas que sumiram no lago. Para decifrar o mistério e impedir novos desaparecimentos, ela inicia uma corrida contra o tempo, pois a cada 13 anos o ciclo se fecha, trazendo para nosso mundo pessoas que a ele não pertencem.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um incorporador imobiliário retorna ao seu antigo bairro da Filadélfia e deve decidir demolir ou reviver o bar da família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Joanna Mills construiu sua carreira sozinha como representante de vendas para uma transportadora, mas sua vida pessoal tem sido difícil: distante de seu pai, perseguida por um ex-namorado obsessivo e com poucos amigos, Joanna teme estar ficando louca. Ela vê e sente o assassinato brutal de uma garota que nunca viu, pelas mãos de um assassino impiedoso – um homem que parece ter Joanna como seu próximo alvo. Determinada a se defender, Joanna é guiada por pesadelos até a cidade natal da garota assassinada. Chegando lá, ela descobrirá que alguns segredos não podem ser enterrados; que alguns espíritos nunca morrem; e que o assassinato que ela está tentando desvendar talvez seja o dela mesma.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devido a morte de seu pai, Alice (Ruth Wilson) retorna após 15 anos ao vilarejo onde cresceu, buscando reinvindicar a divisão da fazenda, que ela acredita ser a legítima dona. A disputa e o reencontro com o irmão revelam memórias traumáticas que estavam escondidas há anos e agora ameaçam o seu futuro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devdas é enviado por seu pai para que ele possa melhorar a si mesmo, mas sobre sua devolução que seu pai ainda não o recebe de volta. Devas e Paro estão apaixonados, mas Paro é uma casta inferior e é definida para se casar com um viúvo mais velho. Devdas é devastado e sai em casa. Ele se torna um mulher alcoólica e se apaixona por uma cortesã. Paro tenta tirar devdas de beber antes que ele se destrói.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrei e Ivan são dois adolescentes comuns que tem suas vidas mudadas com o inesperado retorno de seu pai, que ficou longe de casa por doze anos sem mandar notícia. Para se reaproximarem, aconselhado pela mãe, o pai sai com os dois em uma viagem para pescar, mas uma série de coisas começam a não fazer sentido para os jovens, que chegam até mesmo a duvidar que o homem seja seu pai de verdade.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETRATO DE DORIAN GRAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dorian (Ben Barnes) é um belo jovem privilegiado que deseja que sua imagem em uma pintura envelheça em seu lugar. O que ele considerava uma vantagem, se torna uma maldição, e quanto mais velho e corrupto Dorian fica, o retrato guardado no porão se torna um monstro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETRATO DE DORIAN GRAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dorian Gray (Hurd Hartfield) é um jovem ingênuo, que é apresentado ao mundo hedonista de Londres pelo lorde Henry Wotton (George Sanders). Um dia Basil Hallward (Lowell Gilmore), um amigo que é artista, resolve fazer uma pintura para retratar a beleza jovial de Dorian. Ele gosta tanto do retrato que declara que, se pudesse, daria até mesmo a alma para permanecer com aquele visual para sempre. A partir de então todos os pecados e a idade de Dorian são transferidos para o retrato, que fica cada vez mais horrível. Em compensação, Dorian permanece sempre com o visual jovem e belo.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REVERSO DA FORTUNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1979, a milionária Sunny Von Bülow entra em um coma irreversível. Os filhos descobrem que Claus, seu marido, pode ter dado altas doses de insulina a ela e, então, o levam ao tribunal. O caso ganha as manchetes dos jornais e passa a ser acompanhado por todo o país. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RINGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado por muitos um dos melhores filmes mudos de Hitchcock, O Ringue é uma história de amor e traição, além de momentos brilhantes de comédia. Com a trama focada num triângulo amoroso entre uma mulher e dois boxeadores, Hitchcock usa o ambiente do pugilismo para experimentar algumas técnicas de câmera e truques refinados de fotografia que ele usaria em filmes seguintes.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1875, durante a corrida do ouro nos Estados Unidos, Matt Calder (Robert Mitchum), um ex-presidiário que recentemente saiu da cadeia, reencontra Mark Calder (Tommy Retting), seu jovem filho que nada sabe do seu passado. Com ele planeja se estabelecer como fazendeiro. Algum tempo depois os dois socorrem Kay Weston (Marilyn Monroe), uma cantora de saloon que conheciam, e Harry Westo (Rory Calhoun), seu namorado, quando tentavam atravessar um perigoso rio em uma balsa. Mas Harry está tão ansioso em registrar uma concessão de ouro que ele diz que ganhou em um jogo e fere Matt, que o salvou, pois quer um cavalo e uma arma a qualquer custo. Kay fica então no rancho cuidando de Matt e Mark, enquanto Harry vai embora sozinho, mas prometendo voltar. Entretanto, os índios chegam no local e os três são obrigados a fugir por um rio com perigosas corredeiras. Mas o rancheiro está determinado em chegar ao seu destino, para se vingar.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO DO DESESPERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de fazendeiros luta contra inúmeras adversidades, entre dívidas bancárias e inundações, para salvar e manter a posse de suas terras.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira é levada em um submundo escuro, enquanto seu filho adolescente descobre uma estrada que o leva a uma cidade submarina secreta, onde encontra muitas outras vidas debaixo do oceano, e acaba se encantando com uma sereia timida, mas confusões irão deixar seus objetivos ainda mais dificeis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro filme em cores do diretor Jean Renoir - filmado inteiramente em locação na Índia - é um tour de force visual. Baseado no romance de Rumer Godden, o filme eloquentemente contrasta as dores de crescimento de três jovens mulheres com a imutabilidade do rio Bengal em torno do qual suas vidas diárias se desdobram. Enriquecido pela sutil compreensão e apreciação de Renoir pela Índia e seu povo, O filme explora graciosamente as frágeis conexões entre emoções transitórias e criação eterna. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gail Hartman é uma profissional experiente do esporte rafting. Ela resolve levar a família em uma viagem pelo rio e acaba encontrando dois homens que precisam de ajuda para encontrar seus amigos. Pouco tempo depois, Gail descobre que eles são ladrões armados e sua família vai ser obrigada a acompanhar a dupla de criminosos rio abaixo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RISCO DE UMA DECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, um jornal organiza uma corrida de cavalos de resistência: 700 milhas para correr em alguns dias. 9 aventureiros estão competindo, entre eles uma mulher, senhorita Jones, um mexicano, um inglês, um jovem rapaz, um velho e dois amigos, Sam Clayton e Luke Matthews. Todos esses individualistas aprenderão a respeitar um ao outro.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA SELVA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alienígena com saudades de casa pousa sua nave espacial perto da colorida selva africana. Seus novos amigos animais precisam levá-lo de volta à sua nave e ensiná-lo sobre amizade e diversão antes que seu pai conquistador do espaço possa dominar o planeta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua família em um acidente de avião em um vôo em que ela deveria estar, Stephanie Patrick descobre que o acidente não foi um acidente. Ela então tenta descobrir a verdade, adaptando a identidade de um assassino para rastrear os responsáveis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL - PRESENÇA MALIGNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem reverendo, sua esposa e filha, se mudam para uma mansão com um terrível segredo. Quando um espírito demoníaco possui a garota e ameaça destruir sua família, o Reverendo se vê forçado a confrontar suas crenças.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL SATÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos indo para Coachella dão uma paradinha em Loas Angeles para visitar alguns lugares ocultos onde ocorreram crimes, apenas para encontrarem uma jovem misteriosa fugitiva que os coloca em um terrível caminho de horror.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL SATÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem Colton é deixado em casa para tomar conta de sua irmã mais nova, ele se apaixona por Heather, sua nova vizinha. Ele a observa de longe e logo começa a suspeitar que seu padrasto pertence a um culto satânico e está se preparando para assassiná-la. Porém a verdade é muito mais terrível do que ele havia imaginado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Kovak (Colin O’Donoghue) é um seminarista cético e decidido a abandonar seu caminho na igreja, mas seu superior o orienta a passar um período no Vaticano para estudar rituais de exorcismo. Uma vez lá, suas dúvidas e questionamentos só aumentam na medida em que seu contato com o padre Lucas (Anthony Hopkins), um famoso jesuíta exorcista, o apresenta ao lado mais obscuro da igreja. Ao conhecer a jornalista Angeline (Alice Braga), que investiga as atividades do religioso, suas reflexões sobre a crença no diabo e em Deus não param de crescer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos da faculdade se reúnem para uma viagem à floresta e quando chegam lá, encontram uma presença ameaçadora que passa a persegui-los[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROLO COMPRESSOR E O VIOLINISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro filme de Tarkovsky em parceria com Andrey Konchalovski, produzido em 1960 pela Mosfilm. Serviu como trabalho de conclusão do curso de direção de cinema na VGIK onde estudaram e recebeu o prêmio de Festival Estudantil de Cinema de Nova Iorque em 1961. Sasha, um pequeno violinista de sete anos que vive vilipendiado pelos meninos da sua rua, inicia uma franca amizade com Serguei, piloto do rolo compressor que por ocasião está asfaltando a rua em frente ao prédio de Sasha. A história se passa sob o pano de fundo da reconstrução de Moscou no pós Guerra, ligando duas gerações.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROMANCE DE MURPHY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma divorciada com 33 anos, Emma Moriarity (Sally Field), se muda com seu filho de 12 anos, Jake (Corey Haim), para um lugarejo do Arizona, mais exatamente o Rancho Wilcox, que está decadente. Ela pretende levantar o lugar e recomeçar sua vida adestrando cavalos, algo que entende realmente. Logo faz amizade com um viúvo, Murphy Jones (James Garner), que é bem mais velho que ela mas isto não o impede de ter uma vida social bem ativa, pois existem 10 mulheres para cada homem na localidade. Eles são vistos juntos cada vez mais e, apesar de nada ter acontecido entre eles, tudo indica que é uma questão de tempo. Entretanto o aparecimento súbito de Bobby Jack (Brian Kerwin), o ex-marido dela, pode ser um empecilho. Sem dinheiro e sem emprego, Bobby não tem onde morar e então fica no rancho. Bobby quer Emma de volta, mas ela nem pensa no assunto, enquanto que Jake adora o pai e está feliz com a presença dele no rancho.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROMANCE MORREU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frustrada com a falta de cavalheirismo dos garotos de sua idade, uma universitária desiste de encontros românticos e passa a sair com homens mais velhos em troca de presentes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROMÂNTICO DEFENSOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cole Armin vai para Albuquerque trabalhar com seu tio John. Cansado das táticas de John, Cole resolve ficar ao lado de Ted Wallece e sua irmã Celia, rivais de seu tio.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROQUEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rainn Wilson (do seriado The Office) comanda muitas gargalhadas nesta comédia muito irreverente sobre alguém que vive um sonho rock'n'roll...e acorda em uma crise de meia-idade. Vinte anos depois de ser expulso de sua quase famosa banda de cabeludos dos anos 80, Robert Fish (interpretado pelo próprio Rainn Wilson) se vê preso a um emprego sem futuro em um escritório e morando na casa da irmã. Mas, quando ele menos espera, ganha uma segunda chance de virar um astro. Sem vacilar, este baterista desesperado jura que vai conquista o trono de deus do rick que (ele acha que) sempre mereceu![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Teatro de Saúde Magnético de Vogler "vem à cidade, é obrigado a ser um espetáculo. Leitura relatórios de uma variedade de distúrbios sobrenaturais nas performances prévias do Vogler no exterior, as principais áreas da cidade (incluindo o chefe da polícia e o examinador médico) solicitam que sua trupe forneça uma amostra de seu ato, antes de permitir que os públicos públicos. Os descrentes científicos tentam expô-los como Charlatans, mas Vogler e sua tripulação provam também inteligentes para eles.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROUBO DA TAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peralta é um simples corretor de seguros que começa a sofrer pressões de todos os lados. Em casa, sua namorada Dolores dá um ultimato: é casamento ou fim de papo. Por outro lado, suas dívidas que se amontoaram rapidamente, começam a ser cobradas. Quando tudo parece perdido, uma brilhante ideia cruza a cabeça de Peralta: um plano que vai resolver todos os seus problemas. Com a ajuda de seu amigo Borracha, um sujeito nada inteligente, Peralta decide roubar a Taça Jules Rimet de dentro dos cofres da CBF (Confederação Brasileira de Futebol). Baseado num caso real.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROUBO DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2006, um grupo de ladrões realizou o que é considerado um dos assaltos a bancos mais famosos e inteligentes da história da Argentina quando assaltaram a agência do Banco Río em Acassuso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROUXINOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Tasmânia de 1825, uma jovem irlandesa de 21 anos testemunha o assassinato brutal de seu marido e seu bebê por seus amigos. Incapaz de encontrar justiça, leva um rastreador aborígene com ela através do deserto infernal em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SABOR DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abruptamente abandonada pelo namorado, uma jovem americana (Murphy) se vê de repente em Tokyo totalmente perdida e sozinha, em meio a uma cultura completamente diferente da sua. Tentando reorganizar a sua vida, Abby de uma hora para outra se percebe frequentando o restaurante de ramen típico de seu bairro; depois de observar os mágicos efeitos que a comida do restaurante tinha sobre os seus clientes, Abby se convence de que o seu destino é se tornar uma chefe de cozinha especializada em Ramen. Ela consegue convencer o chefe japonês tirano e temperamental de onde ela trabalha a ensiná-la a arte de se fazer um bom ramen. Apesar do péssimo relacionamento entre os dois, ambos descobrem juntos o ingrediente mais importante de todos; cozinhar com amor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SABOR DO CHÁ VERDE SOBRE O ARROZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de meia-idade sem filhos enfrenta uma crise conjugal.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO DO CERVO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven é um cirurgião casado e pai de dois filhos que leva uma vida relativamente tranquila até encontrar Martin, um garoto de 16 anos a quem resolve cuidar. Quando Martin entra em sua família, o mundo de Steven se torna caótico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da polícia viaja para uma ilha remota para investigar o desaparecimento de uma menina. Chegando lá, percebe que forças sinistras estão por trás de rituais pagãos envolvendo os estranhos moradores da ilha. O agente também começa a desconfiar da possibilidade de sacrifício humano nos cerimoniais.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sacrifício conta a histotia da familia Zhao que para salvar seu único filho do ministro Tu´Gu, sacrifica-o escondendo durante toda sua infância.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia de seu aniversário, enquanto comemora com sua família, Alexander e todos recebem através da televisão uma notícia inesperada: a Terceira Guerra Mundial, e consequentemente um holocausto nuclear haviam começado. Em desespero, mesmo tendo antes revelado não sentir mais fé em Deus, Alexander implora aos céus que aquilo não aconteça, e oferece tudo o que tem para que um milagre afaste o horror da guerra.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÁDICO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco, um gangster psicopático e seu mentor recuperam pacotes de heroína transportados por viajantes desavisados.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAL DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o filme retrata uma greve dos mineiros de origem mexicana, no Novo México. Com exceção de cinco atores, o elenco é composto por não-profissionais, a maioria participantes na greve real. O filme é profético ao descrever a participação das esposas dos trabalhadores oprimidos, uma antecipação do movimento de emancipação feminina que surgiria uma década mais tarde. Num contexto de injustiça social, desenrola-se um drama familiar vivido por Ramon e Esperanza Quintero, um mineiro de origem mexicana e sua esposa. No decorrer da greve, os papeis de Ramon e Esperanza invertem-se: um mandado de segurança contra os grevistas masculinos faz com que as mulheres assumam as atividades piqueteiras, deixando aos homens as tarefas domésticas. As mulheres evoluem de uma posição de subordinação para igualdade, aliadas em busca do objetivo comum.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAL DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos 40 anos, o fotógrafo Sebastião Salgado tem viajado através dos continentes, aos passos de uma humanidade sempre em mutação. Ele testemunhou alguns dos principais eventos da nossa história recente; conflitos internacionais, a fome e o êxodo. Ele agora embarca na descoberta de territórios imaculados, da flora e da fauna selvagem e de paisagens grandiosas como parte de um enorme projeto fotográfico. Uma homenagem à beleza do planeta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAL DAS LÁGRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sal das Lágrimas é um drama de 2020 dirigido por Philippe Garrel. É estrelado por Logann Antuofermo, Oulaya Amamra, Louise Chevillotte, Souheila Yacoub e André Wilms. Conta a história de um jovem que se apaixona por três mulheres[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SALÃO DE JIMMY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de viver exilado dez anos nos Estados unidos, Jimmy Gralton volta à sua terra para ajudar a mãe e cuidar da quinta da família. A Irlanda que encontra, dez anos depois da guerra civil, tem um novo governo e muitas esperanças no ar… Após as solicitações por parte dos jovens do Condado de Leitrim, Jimmy, apesar das suas reticências em provocar os seus velhos inimigos, como a Igreja ou os grandes proprietários, decide reabrir o seu "Hall", um lugar aberto para todos, onde se pode dançar, estudar, ou conversar. De novo, o sucesso é imediato. Mas a influência crescente de Jimmy e as suas ideias progressistas não agradam a todos na aldeia e as tensões acabam por reaparecer…[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SALÁRIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo tudo parece pouco interessante, mas, aos poucos, um clima de suspense toma conta da história e o espectador fica sem fôlego, tal o ritmo emocionante que Clouzot imprime a seu filme – narra a vida sem perspectivas de quatro estrangeiros num num vilarejo de país não especificado da América do Sul. Mario (Yves Montand) vive de bicos e sonha em voltar para a França. Uma comanhia de petróleo americana, que domina a região, vai pagar US$ 2.000 dólaresl para que ele vá, junto com os três amigos, levar um carregamento de nitroglicerina para explodir um poço de petróleo em chamas. Todos estão dispostos a arriscar a vida e fazem a viagem nas esburacadas estradas, onde qualquer solavanco mais forte poderá jogar os aventureiros pelos ares. Um remake: Sorcerer (1977), dirigido por William Friedkin.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SALVADOR DESAJEITADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia satírica gira em torno de Tatah, um homem de pobre, um homem desajeitado de Abdeen que faz amizade com uma mulher online com ajuda de seu sobrinho. Assim como sua vida começa a mudar, a mulher é sequestrada e ele se propõe a salvá-la.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI AYOTHAYA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um personagem real, o filme conta a história de Yamada Nagamasa, um guerreiro japonês que se instalaram em Ayutthaya, no século 16 e tornou-se um soldado no exército do Rei Naresuan. Depois da batalha com a Birmânia, Ayutthaya permanece em um estado de agitação após um grupo de homens misteriosos fase de uma campanha de terror e de roubo. Yamada investiga e descobre que os homens são realmente desonestos samurai japonês. Ele, então, tem contas a acertar com seus próprios compatriotas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DO ENTARDECER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seibei Iguchi é um samurai de 2º escalão que presta serviços ao clã Unasaka. Sua esposa morreu de tuberculose e suas duas filhas, Kayana e Ito, dependem dele para sobreviver. O divórcio de Tomoe, seu amor de infância, faz com que entre em confronto com seu ex-marido, um samurai de grande reputação. Após vencer o duelo empunhando apenas uma espada de madeira, Seibei ganha respeito e é convocado a eliminar um poderoso inimigo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DOMINANTE 2: MORTE NO TEMPLO ICHIJOJI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqui a história se passa entre 1600 e 1612, no Período Edo. Segundo filme que retrata a vida do lendário samurai e estrategista Musashi Miyamoto, onde são retratados vários dos duelos históricos de um dos espadachins mais conhecidos do mundo. É dito que Musashi lutou em sessenta duelos e nunca foi derrotado.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DOMINANTE 3: DUELO NA ILHA GANRYU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste terceiro filme da Trilogia do Samurai de Hiroshi Inagaki (baseado no livro "Musashi" de Eiji Yoshikawa), Musashi (Toshirô Mifune) é desafiado pelo confiante e habilidoso Sasaki Kojiro (Koji Tsuruta), com o qual duelará dentro de um ano. Neste período decide viver nos arredores de uma vila cultivando legumes, enquanto ainda é perseguido por Otsu (Kaoru Yachigusa) e Akemi (Mariko Okada), ambas apaixonadas por ele. Conforme a data do duelo se aproxima, Musashi é forçado a tomar uma decisão que concilie ou não seus sentimentos por Otsu e sua paixão pelo caminho do guerreiro, ao mesmo tempo que se prepara para o maior desafio de sua vida.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DOMINANTE: MIYAMOTO MUSASHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado do amigo Matahachi, o jovem órfão Takezo deixa seu vilarejo para se juntar ao exército e enfrentar uma batalha. Vendo-se perdedores, os dois procuram abrigo numa casa isolada onde vive a viúva Oko e sua filha Akemi. Oko acaba seduzindo Matahachi, que cai na tentação da mulher e se esquece de seu noivado com Otsu. Logo Oko, Matahachi e Akemi partem para viver em outro local, enquanto Takezo resolve voltar ao seu vilarejo. Lá ele narra os acontecimentos à família de Matahachi, que além de não aceitar os fatos ainda condena o jovem Takezo por traição. Ele será salvo da morte por um monge que irá ensinar ao rapaz o código dos samurais. O destino acaba colocando Otsu e Takezo no mesmo caminho. Apaixonada, ela promete a ele que irá esperar seu retorno como um cavaleiro errante.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O matador Jeff Costello é um perfeccionista: ele sempre planeja com extremo cuidado todos os seus assassinatos para nunca ser pego. Uma noite, porém, ele finalmente é surpreendido por uma testemunha, e aos poucos, a partir daí, ele vai sendo cada vez mais pressionado. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANATÓRIO DE CLEPSIDRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na época pré-Segunda Guerra Mundial. Um jovem viaja num combóio estranho para ir visitar o seu pai moribundo num sanatório. Mas o lugar está em ruínas e recorda muitas memórias do passado. Ele está sitiado por soldados do passado, mercenários negros coloniais, meninas de sua infância e seus pais. É uma aventura interior, com um toque atmosférico incomum e cenários exuberantes.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANGUE DE AARON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai solteiro, Aaron, luta para salvar seu filho hemofílico de 12 anos depois de se infectar com sangue de vampiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande mestre ladrão, Simon Templar, também conhecido como The Saint, é contratado por um homem rico e desesperado para que encontre sua filha sequestrada. No entanto, além de fugir das autoridades, Simon deve enfrentar um adversário perigoso de seu passado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon Templar é contratado pelo magnata do petróleo russo Ivan Tretiak para roubar uma fórmula secreta. Ele seduz a cientista Emma Russell e consegue a informação, mas a fórmula estava incompleta. Agora, Tretiak quer matar Templar e sequestrar Emma.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SARGENTO PEPPER E SUA BANDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Banda de uma pequena cidade faz sucesso com o público, até ser descoberta por um grande empresário e perceber que o representante da indústria quer dominá-la. A trama absurda serve apenas como desculpa para apresentar conhecidos hits dos Beatles em interpretações de astros do mundo pop, com destaque para Peter Frampton e Bee Gees. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Karl, Christian e Leo mudarão para sempre a maneira como você vê a relação entre homens e mulheres. Em um mundo eram mulheres têm o poder e todas as vantagens, eles aprenderam que há apenas espaço para um tipo de homem - o tipo que raspa suas bolas. Em uma competição para vencer Casanova, eles são vítimas de seus próprios encantadores e destrutivos em um jogo que todos os homens e mulheres estão condenados a perder. PornoPung é uma jornada escura e divertida pela vanguarda da sedução e sexualidade moderna. Ele fará o mais feminista mais ardente admitir que ganharam a guerra dos sexos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA BORBOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ann, é uma pessoa misteriosa, que tem uma grande obsessão por borboletas, ao ponto de ter um quarto só para sua coleção em sua casa. Com a tensão crescendo entre ela e Claudia por causa da mudança no comportamento de Julie. Claudia resolve procurar Dorothy, filha de Ann, que vive distante da dele pois sabe que ela é capaz de coisas terríveis. É então que Julie decide entrar escondida no quarto secreto de Ann. Deste ponto em diante, nada mais será como antes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA CABANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos fazem uma pausa em uma cabana remota, onde conseguem mais do que esperavam, descobrindo a verdade atrás da cabana na floresta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de médicos, Jay e Amy, decide fugir um pouco da sua rotina da cidade grande e parte para um retiro no campo, o que supostamente seria um momento de tranquilidade e intimidade para eles. Durante um passeio, Jay pede Amy em casamento e tudo parece perfeito, quando, na volta, eles acabam entrando pela floresta e se deparam com um ritual estranho - eles encontram uma menina amarrada dentro de uma cabana. Ao libertarem a garota, eles libertam também um terrível mal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA PORTA FECHADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher viaja para o México de férias e conhece um homem ideal, por quem se apaixona. Eles se casam e mudam para uma mansão, onde ocorreram vários assassinatos. Curiosa, a jovem descobre os mistérios que a casa guarda, mas ainda deseja descobrir um último segredo: o que tem atrás da porta de um quarto que seu marido mantém sempre trancado.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DAS ÁGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Amami-Oshima, uma ilha subtropical do Japão, tradições sobre a natureza permanecem eternas. Durante a noite de lua cheia das tradicionais danças de agosto, o jovem Kaito, de 16 anos, encontra um corpo flutuando no mar. Sua namorada Kyoko tentará ajudá-lo a desvendar o mistério. Juntos, Kaito e Kyoko aprenderão a ser adultos experimentando a tessitura dos ciclos da vida, da morte e do amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DAS JÓIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o inteligente criminoso Erwin "Doc" Riedenschneider é libertado da prisão, ele procura um investidor de cinquenta mil dólares na casa de apostas Cobby para recrutar um pequeno grupo de especialistas e realizar um assalto de milhões de dólares de joias de uma joalheria. Doc é apresentado ao advogado Alonzo D. Emmerich, que se oferece para financiar toda a operação e comprar as pedras imediatamente após o roubo. Doc contrata o arrombador Louis Ciavelli, o motorista Gus Minissi e o pistoleiro Dix Handley para o assalto. No início, o plano funciona como um relógio, mas pequenos acidentes se acumulam e cada parceiro mostra ter sua própria fraqueza fatal. No fundo é um perverso e doentio submundo sujo.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DAS MENINAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma família reconstruída se muda para uma igreja convertida no país, Molly, de 14 anos, logo percebe que ela tem um presente e deve usá-lo; ela tem que enfrentar seus medos mais profundos e salvar sua problemática meia-irmã de um relacionamento perigoso com o fantasma de uma menininha solitária.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE ALCATRAZ[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alcatraz, 1937. Um jovem guarda penitenciário que trabalha no turno da noite experimenta uma série de perturbações arrepiantes que culminam na morte bizarra de um preso - levantando suspeitas de não apenas uma presença sobrenatural, mas também de corrupção mortal no notório bloco de punição das prisões. Baseado em fatos reais horripilantes, na prisão mais famosa do mundo, esta é uma história aterradora de horrores sobrenaturais e do mundo real.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE AMAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado totalmente em Nova York, este filme revela três amigos, Aman(Shahrukh Khan), Naina (Preity Zinta) e Rohit(Saif Ali Khan), numa história em que lhes ensina o verdadeiro significado da palavra amizade. Mas um fatal acontecimento vem abalar a relação entre os três amigos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE BEETHOVEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Holtz (Diane Kruger) é uma jovem de 23 anos que sonha em se tornar uma compositora. Como estudante do Conservatório de Música, ela é indicada para um cobiçado cargo em uma editora musical. Devido a uma série de eventos ocasionais ela é designada para trabalhar juntamente a Ludwig van Beethoven (Ed Harris), o mais celebrado artista vivo da época. Inicialmente descrente, Beethoven faz a Anna um desafio de improvisação, no qual ela demonstra sua sensibilidade musical. Beethoven a aceita como escriba, dando início a um forte relacionamento entre os dois.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE BROKEBACK MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de amor sobre o relacionamento de dois jovens, Ennis Del Mar, um rancheiro de Wyoming e Jack Twist, um vaqueiro de rodeio, que se encontram no verão de 1963, e nos anos seguintes lutam secretamente para entender e se manter o amor que nutrem um pelo outro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE CHARLIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher retorna a Paris e encontra seu marido morto e suas contas bancárias zeradas. Um número de pessoas de caráter duvidoso aparece exigindo dinheiro. Um rosto do passado se oferece para ajudar, mas será que ela pode confiar ou ele só está jogando um jogo perigoso que pode ameaçar sua vida?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE JEKYLL & HYDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o seu amigo próximo, Dr. Henry Jekyll, é acusado de um homicídio horrível, o advogado Gabriel Utterson lança a sua própria investigação, apenas para descobrir um segredo mais chocante do que ele poderia ter imaginado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE LAKE MUNGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Palmer morre acidentalmente num lago local. Depois do corpo ser reconhecido, os pais e o irmão começam a presenciar manifestações sobrenaturais em casa ou nas suas imediações. Começam a surgir várias fotografias e vídeos onde pode-se ver a silhueta da jovem. É iniciada então toda uma investigação paranormal que não só vai abalar a comunidade como vai desvendar o verdadeiro segredo por trás da morte de Alice.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE MARROWBONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos, devastados com a morte trágica da mãe, decidem se refugiar em uma localidade rural, temendo ser separados pelo serviço social. No entanto, o local esconde um obscuro e perigoso segredo que desafiará a união e sobrevivência dos quatro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE MARY REILLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XIX na Inglaterra, uma arrumadeira (Julia Roberts) vai trabalhar na casa de um médico conceituado e rico (John Malkovich). Entretanto, este médico é o Dr. Jekyll e, apesar de idolatrar seu patrão, ela gradativamente descobre que ele é um homem desesperado, que esconde um terrível segredo que envolve seu assistente, o senhor Hyde.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE SANTA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bombolini é um bêbado bastante inútil na pequena cidade italiana de Santa Vittoria nos últimos dias da Segunda Guerra Mundial. Quando chega a notícia de que o governo fascista se rendeu, ele sobe na torre de água para derrubar a bandeira. Depois que subiu fica com medo da altura e não consegue descer. Então alguém da multidão começa a gritar o seu nome para lhe dar confiança. O conselho fascista da cidade ouve isso e acredita que ele é o novo líder da cidade. Eles se rendem a ele e o transformam no novo prefeito. Ele assume o cargo e quando descobre que os alemães planejam ocupar sua cidade e tomar seu vinho (mais de um milhão de garrafas), ele cria um plano para esconder todas as garrafas.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE VERA DRAKE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1950. Vera Drake (Imelda Staunton) mora com seu marido Stan (Philip Davis) e seus filhos já crescidos, Sid (Daniel Mays) e Ethel (Alex Kelly). Eles não são ricos, mas formam uma família feliz e unida. Vera trabalha como faxineira e Stan é mecânico na oficina de seu irmão. Porém, Vera mantém uma atividade paralela que esconde do resto da família: sem aceitar pagamento, ajuda jovens mulheres a abortarem. Quando uma dessas garotas precisa seguir para o hospital, a polícia começa uma investigação que faz o mundo de Vera desabar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO ABISMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um submarino para de funcionar e deixa 156 tripulantes presos no fundo do oceano. Com um furacão se aproximando, a única saída é que cientistas de uma plataforma de petróleo façam o resgate. Numa corrida contra o relógio, os salvadores embarcam numa experiência surpreendente pelo desconhecido.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO BOSQUE DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, um maníaco realiza uma série de assassinatos envolvendo um grupo de crianças em um vilarejo da Sicília, na Itália. Com a cidade à beira da histeria, todos passam a serem suspeitos. Andrea Martelli (Tomas Milian) é um jornalista e tenta desvendar o verdadeiro culpado, enquanto a bela Patrizia (Barbara Bouchet) tenta se livrar das suspeitas levantadas contra ela, mas o medo acaba formando uma onda de violência com pessoas inocentes.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após fazer uma descoberta assustadora em um lago escondido, um adolescente tímido se depara com a verdade sobre seus vizinhos, um pai e filha que escondem segredos terríveis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO MEU SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-formado na faculdade, Brantley Foster viaja do Kansas a Nova York para começar em um novo emprego. No entanto, quando Brantley chega, ele descobre que sua posição foi eliminada e é forçado a aceitar um emprego com seu tio Howard, que se tornou presidente da empresa após casar-se. Brantley começa a trabalhar entregando correspondências, mas sobe de posições rapidamente quando começa a fingir que é um executivo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor-fantasma, parceiro de uma revista de viagens, chega a Midway antes do Natal para escrever sobre o local. Lá, ele se apaixona pela chefe Aria, que deseja salvar seu restaurante e o Natal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto sua vida está caindo aos pedaços, a mãe solteira Christine encontra uma mágica relíquia de família, que traz amor e felicidade na época do Natal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan Turner (Charlie Sheen), executivo de sucesso de Wall Street, tem um plano infalível para ficar milionário, mas as coisas não correm como o planejado e ele perde tudo o que tem. Totalmente arruinado e desmoralizado, vai morar com a sua namorada Cindy (Denise Richards), jornalista responsável pela coluna Pergunte a Cindy . Quando percebe que ele empobreceu, ela o deixa e sai à procura de perspectivas mais favoráveis. Desempregado, sem namorada e sem dinheiro, Ryan se apossa secretamente da coluna de Cindy, escrevendo por ela. Com a ajuda da editora-chefe de Cindy, Paige (Angie Harmon) com quem inicia um relacionamento, a coluna de Ryan se torna um sucesso nacional. O único problema agora é manter a sua identidade secreta enquanto a cidade inteira quer saber quem é Cindy.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO VALE DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o pai de Maria Merryweather (Dakota Blue Richards) morre, deixando a garota de apenas 13 anos órfã, ela é forçada a deixar sua vida luxuosa em Londres para ir morar com Sir Benjamin (Ioan Gruffudd), um tio excêntrico que ela não sabia da existência, na misteriosa mansão em Moonacre. Não demora muito e Maria se vê em um mundo sombrio e cheio de disputas de interesse e poder entre o tio e a sinistra família de Coeur De Noir. A jovem também descobre que ela é o centro de tudo, uma vez que é a última princesa herdeira da linhagem. Maria, agora, será guiada por uma legião de estranhos aliados, na tentativa de manter a honra de sua família e evitar que Moonacre desapareça para sempre.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DOS ANIMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Otis (Kevin James) é um bezerro de bem com a vida, que vive em uma fazenda e adora dançar, cantar e se divertir pregando peças nos humanos. Ao contrário de seus pais, Ben (Sam Elliott) e Miles (Danny Glover), Otis não está preocupado em esconder dos humanos os talentos que os animais da fazenda possuem. Até ser colocado à prova, quando precisa demonstrar coragem e responsabilidade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DOS DIAMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ângelo e seus pais viajam para a casa da avó do jovem, no interior de Minas Gerais, mas no caminho sofrem um acidente de automóvel. Por mais que Ângelo não tenha tido qualquer ferimento, sua mãe machuca seriamente a perna e o pai entra em coma, devido a um traumatismo cerebral. Diante da situação, Ângelo fica na casa da avó. A grande notícia das redondezas é a descoberta de um pequeno baú cheio de moedas e um manuscrito com um enigma, supostamente deixado por um padre que, 200 anos antes, teria escondido um punhado de diamantes. Decidido a encontrá-los para pagar a cara cirurgia que seu pai precisa fazer, Ângelo conta com a ajuda de seus amigos, Julia e Carlinhos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DOS INCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Steele (Charlton Heston) é um guia turístico determinado a tornar sua fortuna encontrando o Sunburst, um tesouro inca.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DOS SEUS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamín Espósito trabalhou a vida toda em um Tribunal de Justiça e agora aposentado tem a chance de escrever sobre a investigação de um assassinato que acabou mudando sua vida anos atrás.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO: OUSE SONHAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miranda, uma viúva que luta para criar os três filhos sozinha. Após uma forte tempestade destruir sua casa, ela contrata Bray para ajudá-la na reconstrução. Durante a obra, ele passa a compartilhar com Miranda sua filosofia de acreditar no poder do universo, na relação causa e efeito, passado e presente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Hall é um jovem advogado de 26 anos que se vê obrigado a tentar salvar a vida de seu avô, Sam Cayhall, um ex-membro da organização racista Ku Klux Klan. Sam é réu confesso de um atentado que matou duas crianças e mutilou o pai delas, nos anos 60, e está condenado a morrer na câmara de gás do Estado do Mississippi. O trabalho de Adam faz com que o governador McAllister comece a se preocupar com fatos que podem vir à tona e que ele preferiria que permanecessem enterrados. Ele pede à sua assessora, Nora Stark, para vigiar todos os passos de Adam. Mas ela termina por ajudá-lo a descobrir provas que poderão levar à suspensão da execução de Cayhall.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGUNDO FÔLEGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster escapa na cadeia e rapidamente faz planos para continuar suas maneiras criminosas em outro lugar, mas um inspetor determinado está se aproximando.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGUNDO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, onde o porte de armas é liberado no Brasl e a violência no país cresce de uma forma nunca vista antes. Nesse cenário, Miro decide proteger sua família se alistando na Legião Estrangeira, que chega ao Brasil para ajudar as forças de segurança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGUNDO NOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniella é uma jovem cientista que fica muito abalada pelo suicídio misterioso do seu pai, no dia do aniversário dela. Pouco depois, quando visita a sua mãe numa ala psiquiátrica para lhe dar a notícia, ela trata-a por outro nome. Esse facto, associado à profanação da sepultura do pai e ao surgimento de um estranho que afirma ser o seu verdadeiro pai, lançam-na numa busca pelas verdadeiras razões pelas quais o pai decidiu matar-se.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGUNDO ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um infeliz banqueiro de meia-idade concorda com um procedimento que falsificará sua morte e lhe dará um visual e uma identidade completamente novos - um que vem com seu próprio preço. O banqueiro de meia-idade Arthur Hamilton tem a oportunidade de começar uma vida completamente nova quando recebe ligações de seu velho amigo Charlie. O único problema é que Charlie deveria estar morto. Hamilton é eventualmente apresentado a uma empresa que finge sua morte e cria um visual e uma vida inteiramente novos para ele. Depois de passar por cirurgias de reconstrução física e meses de treinamento e psicoterapia, Hamilton retorna ao mundo na forma do artista Tony Wilson. Ele tem uma boa casa em Malibu e um criado, um funcionário da empresa que está lá para ajudá-lo em seu ajuste. Ele acha que a vida que ele esperava não é exatamente o que ele esperava e pede à empresa para passar pelo processo com resultados surpreendentes. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGURANÇA FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronnie Barnhardt (Seth Rogen) é o chefe da segurança de um shopping. Ele vive com a mãe alcoólatra, é apaixonado por Brandi (Anna Faris) e um tanto desequilibrado. Criminosos perturbam a ordem do local e ele, empenhado na investigação, faz acusações loucas e infundadas. Um detetive (Ray Liotta) chega para verificar os casos e Ronnie perde de vez o controle.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SELVAGEM DA MOTOCICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rusty James é o líder de uma gangue na cidade de Tulsa, no estado de Oklahoma, e sua vida se resume a brigar e namorar a bela Patty. Rusty James foi abandonado pela mãe, tem um pai alcoólatra e idolatra o seu irmão, "O Motoqueiro", antigo líder da gangue, uma lenda na cidade, que partiu após uma encrenca com a polícia local. Um dia, o Motoqueiro retorna e Rusty James acha que os dias de glória da "lenda viva" também voltarão. Porém, seu irmão está bastante modificado, o que pode levar a um caminho muito diferente do que Rusty James imagina...[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Strabler (Marlon Brando) é o líder de uma gangue de motociclistas conhecida como Black Rebels Motorcycle Club. Eles vivem perigosamente, enfrentando os perigos e arriscando suas vidas inconsequentemente. O grupo chega à Wrightsville, uma pequena cidade, e após causar arruaças tomando o troféu de um vencedor de corridas, seguem para outra cidade, invadindo uma cafeteria. Johnny conhece Kathie Bleeker (Mary Murphy), filha do chefe da polícia, e que trabalha na cafeteria. Ele decide ir embora, mas seu grupo começa mais uma briga, desta vez com um grupo de rivais liderados por Chino (Lee Marvin). (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEMIDEUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do seu avô, uma mulher e o seu marido regressam à sua terra natal, na Floresta Negra da Alemanha, apenas para descobrir que um segredo aterrador os espera.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEMINARISTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante fechado em um seminário teológico conservador, luta para chegar a um acordo com suas crenças nutridas e sair para si mesmo, seus amigos e seu único membro da família sobrevivente. Nesse ponto baixo, mental e emocionalmente, Ryan acaba em um relacionamento on-line conturbado, que o leva a questionar tudo o que sabia sobre Deus e o Amor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DAS ÁGUIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os ovos de uma espécie da águia recém descoberta provocam um confronto entre alpinista e conservadores.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DAS ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yuri Orlov é um traficante de armas que realiza negócios nos mais variados locais do planeta. Estando constantemente em perigosas zonas de guerra, Yuri tenta sempre se manter um passo a frente de Jack Valentine, um agente da Interpol, e também de seus concorrentes e até mesmo clientes, entre os quais estão alguns dos mais famosos ditadores do planeta.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DAS MOSCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a queda de um avião em pleno mar, um grupo de cadetes militares americanos se vê isolado em uma ilha deserta. Percebendo que as chances de resgates são mínimas, os jovens se aproximam pelo medo e desespero. Mas a medida que vão tomando conta da paradisíaca ilha, a competição e a disputa pelo poder começam a dividi-los em dois grupos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DAS RUAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Feng está de volta à sociedade após um longo período na cadeia. Aos 16 anos de idade, ele matou alguém durante uma briga de rua que ficou fora de controle. Isto lhe rendeu o título de “O Senhor das Ruas”. Os anos de prisão o mudaram. E logo após sair em liberdade, ele é forçado a proteger um orfanato das mãos de uma gangue. Mesmo evitando a violência, Feng voltará a fazer jus ao título que ganhou no passado, lutando por uma boa causa?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: A SOCIEDADE DO ANEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma terra fantástica e única, um hobbit recebe de presente de seu tio um anel mágico e maligno que precisa ser destruído antes que caia nas mãos do mal. Para isso, o hobbit Frodo tem um caminho árduo pela frente, onde encontra perigo, medo e seres bizarros. Ao seu lado para o cumprimento desta jornada, ele aos poucos pode contar com outros hobbits, um elfo, um anão, dois humanos e um mago, totalizando nove pessoas que formam a Sociedade do Anel.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: AS DUAS TORRES[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a captura de Merry e Pippy pelos orcs, a Sociedade do Anel é dissolvida. Frodo e Sam seguem sua jornada rumo à Montanha da Perdição para destruir o anel e descobrem que estão sendo perseguidos pelo misterioso Gollum. Enquanto isso, Aragorn, o elfo e arqueiro Legolas e o anão Gimli partem para resgatar os hobbits sequestrados e chegam ao reino de Rohan, onde o rei Theoden foi vítima de uma maldição mortal de Saruman.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: O RETORNO DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]9.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O confronto final entre as forças do bem e do mal que lutam pelo controle do futuro da Terra Média se aproxima. Sauron planeja um grande ataque a Minas Tirith, capital de Gondor, o que faz com que Gandalf e Pippin partam para o local na intenção de ajudar a resistência. Um exército é reunido por Theoden em Rohan, em mais uma tentativa de deter as forças de Sauron. Enquanto isso, Frodo, Sam e Gollum seguem sua viagem rumo à Montanha da Perdição para destruir o anel.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na terra pacífica do Condado, um Hobbit chamado Frodo Bolseiro recebe do seu tio um Anel mágico, capaz de decidir o futuro da Terra-Média. Assim Frodo terá de embarcar numa jornada épica para destruir o Anel, antes que o senhor do escuro Sauron possa recuperar-la.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Publicitário infeliz retorna para casa com o objetivo de intermediar o divórcio dos pais. Lá, ele é confundido com uma celebridade e precisa decidir quando vai usar a sua nova influência: para satisfazer os seus desejos ou ajudar as pessoas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR MANGLEHORN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angelo Manglehorn é um antigo criminoso que agora leva uma vida de serralheiro recluso em uma cidade pequena. Como as escolhas que fez no passado o levaram a perder a mulher que amava, ele fica obcecado sobre não poder mudar o que se passou. Depois de tentar, sem sucesso, dar a volta por cima, ele precisará resolver de uma vez por todas os problemas que o atormentam. Tendo um gato como melhor amigo, um estranho relacionamento com seu filho e começando uma amizade com uma mulher bonita, ele se encontra em uma encruzilhada entre ser consumido pelo passado ou abraçar o presente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENTENCIADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor da prisão lutas para provar um de seus presos foi injustamente condenado.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENTIDO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente de carro quase fatal, Ali, a garota mais popular da escola, perde a memória. Agora ela terá a oportunidade de descobrir quem realmente é em uma viagem inspiradora para dentro de si.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENTIDO DO FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony (Jim Broadbent) é um homem de meia idade que construi uma nova vida na tentativa de esquecer o passado. Mas, ele passa a ser rodeado por lembranças com a volta de antigos amigos, como uma antiga paixão e o diário de um amigo que já morreu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRADOR DE CLEVELAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Cleveland, Ohio, Gina DeJesus e Amanda Berry desaparecem com poucos meses de diferença e em locais muito próximos. Suas famílias se unem, mas não têm como saber o que elas estão passando dentro de uma casa de horrores.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DE DANIEL RYE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Daniel Rye, um jovem fotógrafo viaja até a Síria para documentar a crise dos refugiados em 2013. Ele acaba sendo sequestrado pelo Estado Islâmico e sua família fará de tudo para libertá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DE EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua filha ser sequestrada, o ex-militar e herói de guerra Dane Hunte decide ir atrás dos criminosos por conta própria. No entanto, a implacável detetive Fini comanda a investigação e tenta chegar a fundo no caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DO METRÔ 1 2 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Garber é um executivo da companhia de metrô da cidade de Nova York que, devido a uma suspeita de suborno, foi rebaixado para a função de coordenador de tráfego. Quando um dos trens do metrô, o Pelham 1 2 3, é sequestrado por um misterioso grupo, é ele quem mantém contato com Ryder, líder dos sequestradores. Ryder exige que a prefeitura lhe pague US$ 10 milhões em uma hora, caso contrário matará um refém a cada minuto extra. A polícia envia à sede do metrô o negociador Camonetti, mas Ryder exige que Garber continue na função.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DO METRÔ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um dia aparentemente comum, o policial Zach Garber, responsável pela segurança no metrô de Nova York, é surpreendido pelo sequestro da composição Pelham 1:23 PM por um bando misterioso. Os quatro criminosos, liderados por Blue e fortemente armados, exigem US$ 1 milhão para libertar os dezessete reféns com vida. Comandando a negociação, Garber tem uma hora para encontrar uma solução para o impasse. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DO ÔNIBUS 657[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai está sem condições para pagar o tratamento médico de sua filha. Como último recurso, ele pede ajuda a um colega de trabalho ganancioso que propõe roubar um casino. Quando as coisas dão errado eles são forçados a seqüestrar um ônibus da cidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara (Gillian White) e Brian (Michael Jai White) estão vivendo uma vida aparentemente perfeita quando um homem misterioso (Rourke) do passado de Sara sequestra sua filha adolescente. Com a ajuda de um xerife de cidade pequena (Russo), o casal corre para salvar sua filha antes que ela seja vendida e desapareça no comércio sexual.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karla Dyson (Halle Berry) trabalha como garçonete em uma lanchonete e tem a vida voltada para a criação do filho, o pequeno Frankie (Sage Correa). Um dia, ao atender o telefone em um parque, ela descobre que o garoto simplesmente desapareceu. Ao vê-lo sendo colocado dentro de um carro, Karla parte em seu encalço em uma busca desesperada, perseguindo os sequestradores em seu próprio carro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SERIAL KILLER MASCARADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos grotescos que têm ocorrido em dias chuvosos, abalam uma cidade. A única informação sobre o suspeito é que ele usa uma máscara de sapo. E o detetive que investiga o caso encontra-se numa situação delicada, pois ele percebe que sua família é o próximo alvo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SERVIÇO DE ENTREGAS DA KIKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kiki é uma jovem bruxa que acabou de completar 13 anos. Segundo a tradição, quando atingem essa idade, todas as bruxas devem sair de casa por um ano para aprender a viver por conta própria. Ela se muda para a cidade de Korico, junto com Jiji, seu gato falante. Lá ela aprende a seguir em frente com sua vida, apesar de todas as dificuldades que possam surgir.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÉTIMO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um exorcista renomado que se junta a um padre novato em seu primeiro dia de treinamento. À medida que mergulham mais fundo no inferno na terra, as linhas entre o bem e o mal se confundem e seus próprios demônios surgem.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÉTIMO FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma época de encantamentos, quando lendas e magia se chocam, o único guerreiro que restou de uma ordem mística viaja para encontrar um profético herói, nascido com poderes incríveis, o Sétimo Filho. Retirado de sua vida calma como fazendeiro, o improvável jovem herói entra em uma desafiadora aventura, junto com seu mestre e mentor, para vencer uma poderosa feiticeira e seu exército de assassinos sobrenaturais que vão atacar seu reino.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÉTIMO SELO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dez anos, um cavaleiro retorna das Cruzadas e encontra o país devastado pela Peste Negra. Sua fé em Deus é sensivelmente abalada e, enquanto reflete sobre o significado da vida, a Morte surge à sua frente querendo levá-lo, pois chegou sua hora. Objetivando ganhar tempo, convida-a para um jogo de xadrez que decidirá se ele parte com ela ou não. Tudo depende da sua vitória no jogo e a Morte concorda com o desafio, já que não perde nunca.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEU JEITO DE ANDAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho ovelha negra (Scott Speedman) de uma família rica conhece uma jovem paciente psiquiátrica (Evan Rachel Wood) que foi criada em isolamento durante toda a sua vida. Certo dia, ele leva a jovem inocente para o casamento de seu irmão para convencer a família de que ele deu um jeito em sua vida. Ela impressiona a família com seu charme genuíno. No meio do caminho, eles se apaixonam de maneira improvável.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEXO DOS ANJOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de amor de Bruno e Carla, um casal de jovens que ao conhecer Rai, um 'breaker' carismático e sedutor, decidem enfrentar com coragem e sem tabus as regras sobre infidelidade, amor e papéis sexuais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEXTO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Antoine (Hardison) e Kenny Tyler (Wayans) são uma dupla perfeita dentro e fora das quadras de basquete. Mas a morte repentina de Antoine, após uma queda durante um jogo, poderia ser um grande problema para Kenny e o resto do time. Mas tudo muda quando o fantasma do morto retorna para dar uma mãozinha ao seu ex-time, fazendo os jogadores deixarem de ser um bando de perdedores e rumarem para a glória! Porém, surgem dois problemas: uma repórter (Michele) começa a investigar a "estranha melhora" do time, e os jogadores não aceitarão tão fácil a ideia de jogarem ao lado de um fantasma.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEXTO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Combinando eventos reais e fictícios e centralizado na história final da World Series do baseball de 1986, o filme mostra um dia na vida de um autor de peças teatrais que foge da sua própria noite de estreia para assistir o jogo histórico.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEXTO SENTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Malcolm Crowe é um conceituado psicólogo infantil, que vive atormentado pela terrível lembrança de um jovem paciente que ele não foi capaz de ajudar. Quando ele encontra Cole Sear, um garoto de 8 anos assustado e confuso, com um problema similar, Dr. Crowe procura redimir seu erro do passado, fazendo tudo que pode pelo menino. Apesar disso, Malcolm não está preparado para descobrir a verdade que aterroriza Cole.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHAOLIN DO SERTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ceará, 1982. Aluízio Li – Liduíno - é um aficionado por artes marciais que vive com a cabeça no mundo das lutas de tanto sonhar e assistir a filmes chineses. Ele acredita ser um monge Shaolin, se vestindo e se comportando tal qual suas referências cinematográficas. No entanto, é o motivo maior de chacotas em sua cidade natal, Quixadá, no sertão cearense. Seus dias de paz acabarão quando o lutador aposentado de vale-tudo Toni Tora Pleura anuncia um "tour" de desafios aos valentões de várias cidades do interior do Ceará, incluindo Quixadá.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DE TRUMAN: O SHOW DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Truman Burbank é um pacato vendedor de seguros que leva um vida simples com sua esposa Meryl Burbank. Porém algumas coisas ao seu redor fazem com que ele passe a estranhar sua cidade, seus supostos amigos e até sua mulher. Após conhecer a misteriosa Lauren, ele fica intrigado e acaba descobrindo que toda sua vida foi monitorada por câmeras e transmitida em rede nacional.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DEVE CONTINUAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Gideon (Roy Scheider) é um diretor de cinema e coreógrafo mulherengo, que trabalha simultaneamente na edição de seu filme e nos ensaios de um musical. Nisto ele sofre um infarte e, com a vida por um fio, revê momentos da sua vida, transformando-os em sua imaginação em números musicais. Sua atenção é disputada por 4 mulheres: sua namorada, a ex-esposa, a filha e a Morte, representada por uma bela loira vestida de branco, que conversa com ele de forma bem instigante.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DA CHUVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o executivo Ricardo é encontrado morto a tiros no assento de seu carro sem suspeita, o inspetor Espinosa e o policial Daia ficam encarregados do caso e logo começam a investigar as pessoas mais próximas da vítima. Mas quando todos os envolvidos no caso desaparecem misteriosamente, a situação assume proporções inesperadas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DA CIDADE BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vitoria-Gasteiz, País Basco, Espanha, 2019. Dois cadáveres aparecem na cripta da antiga catedral. O policial Unai López de Ayala, especialista em perfis criminais, deve rastrear o assassino ritual que aterroriza a cidade há duas décadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DE MELINDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser agredida numa festa, estudante recorre à polícia, mas ainda sob o impacto do trauma, não consegue relatar os fatos como realmente aconteceram. Estigmatizada na escola e sem o apoio da família, a jovem mergulha num mundo de silêncio e dor.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff (Kiefer Sutherland) e Diane (Sandra Bullock) são um casal de namorados que decidem passar as férias juntos, mas repentinamente ela desaparece em um posto de gasolina. Jeff a procura por três anos, a ponto de ficar obcecado. Após este período Rita (Nancy Travis), a atual namorada de Jeff, decide ajudá-lo a descobrir o que aconteceu, pois deste jeito a relação deles está ficando insustentável. É quando surgem indícios do paradeiro de Diane.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rex e Saskia estão desfrutando de umas férias de bicicleta na França quando, parando em um posto de gasolina, Saskia desaparece. Confuso, Rex procura em todos os lugares, mas sem sucesso. Três anos depois, ele ainda está obcecado em encontrá-la, defendendo seu caso na televisão, colocando cartazes e arruinando seu novo relacionamento no processo. Eventualmente, um professor de química despretensioso, Raymond, se aproxima de Rex, insinuando que ele sabe o que aconteceu. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma aldeia francesa durante a ocupação, um senhor de idade e sua sobrinha são forçados a acolher um soldado alemão. O homem é atencioso e a favor da reconciliação entre os dois países, mas cada tentativa de conversa é frustrada pelo silêncio teimoso de seus anfitriões.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DO PÂNTANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista ganha fama escrevendo livros de suspense, mas começa a confundir o limite entre ficção e realidade ao investigar casos de corrupção para sua nova obra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DOS CULPADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O FBI anda às voltas com o caso de um assassino psicopata que é conhecido como "O Assassino Psicopata". O agente Joe Dee Foster é destacado para esta missão e o chefe de homicídios aconselha-o a visitar o maquiavélico Dr. Animal, que está num asilo de segurança máxima por transformar as suas vítimas em carne para pizza. Joe suspeita que o desaparecimento da sua noiva, Jane, está relacionado com o caso do "Assassino Psicopata" e vai no seu alcance. Entretanto, o detetive privado contratado pelo patrão de Jane também anda à sua procura. E vão todos ter ao "Motel Cemitério". Estará ai a chave do mistério? E quem será o assassino? Ou melhor, "O Assassino Psicopata" existe mesmo?...[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DOS INOCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clarice Starling, uma das melhores estudantes da academia de treinamento do FBI. Jack Crawford quer que Clarice entreviste o Dr. Hannibal Lecter, um psiquiatra brilhante e também um psicopata violento, que cumpre prisão perpétua por vários atos de assassinato e canibalismo. Crawford acredita que Lecter pode ter uma visão em um caso e que Starling, como uma mulher jovem e atraente, pode ser a isca para atraí-lo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DOS OUTROS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1977 o parlamento espanhol aprovou uma Lei de Anistia que garantia a liberdade de todos os presos políticos e a proibição do julgamento de qualquer ato criminoso ocorrido durante a ditadura de Francisco Franco no país. O Franquismo assombrou a Espanha durante 38 anos deixando um imenso número de vítimas e parentes sem respostas. Os cineastas Almudena Carracedo e Robert Bahar foram atrás desses sobreviventes e, durante um período de 6 anos, entrevistaram pessoas como José Galantes, que hoje em dia vive muito próximo de seu torturador, e Maria Martín, que até hoje não conseguiu ter acesso aos restos mortais de seu pai, morto durante o regime.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico, uma família luta para sobreviver em um cenário completamente devastado por algum tipo de espécie desconhecida. Aprendendo a caçar para comer, eles contam apenas uns com os outros em um planeta onde agora quase ninguém é confiável. Enquanto a iminência de um desconhecido ataque final assola seus pensamentos, só lhes resta tentar entender as circunstâncias.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa aldeia na fronteria entre o Irã e o Tadjiquistão, menino cego desenvolve um ouvido aguçado para construir o mundo que não consegue enxergar, através dos sons.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs Anna e Ester regressam a casa com o filho de Anna. No entanto, durante a viagem, devido aos problemas de saúde de Ester, são forçados a instalar-se num hotel praticamente vazio, num país estranho e aparentemente à beira da guerra. É neste local que as duas irmãs se irão defrontar com o vazio existencial das suas vidas.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SINAL: FREQUÊNCIA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos estão em uma viagem pelo sudoeste americano à procura de um gênio da computação, que conseguiu invadir os computadores do MIT e expôr uma série de falhas de segurança. Eles acabam indo parar em uma área isolada, onde, de repente, tudo fica escuro. Quando Nic (Brenton Thwaites) enfim desperta, logo percebe que está em meio a um pesadelo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso sinal é transmitido por rádio, celular e televisão, fazendo com que todos que o ouçam desenvolvam comportamentos suicidas ou assassinos. O sinal invade a mente de pessoas comuns que vivem suas vidas normalmente e repentinamente são compelidas a matar ou morrer. Numa explosão que mistura situações críticas, a história se desenrola numa questão de matar ou morrer. O filme é uma verdadeira experiência original e de muito suspense.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SINDICATO DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma grande reportagem, uma jovem jornalista (Diana Rigg) põe em polvorosa uma organização de assassinos profissionais, envolvendo-se com o charmoso chefe da gangue (Oliver Reed).[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SISTEMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem soldado (Tyrese Gibson), recém-chegado da guerra, é pego em uma apreensão de drogas, ele é recrutado pelas autoridades para se infiltrar em uma prisão notoriamente perigosa para investigar o que realmente está acontecendo nos bastidores. Quando ele descobre um ringue subterrâneo de luta de prisioneiros, o diretor o força a competir. Para ganhar sua liberdade, ele deve lutar para se manter vivo, bem como derrubar o sistema corrupto do diretor.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SISTEMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem e ambiciosa Sarah Moss é contratada por uma empresa privada de informações, ela é imediatamente enviada a uma perigosa missão como agente disfarçada. Infiltrada num grupo de ativistas anarquistas chamado O Sistema, Sara precisa tomar parte de atos terroristas do grupo contra líderes empresariais que parecem estar impunes em casos de crimes contra a humanidade. Porém à medida que as atividades do grupo evoluem, mais aumenta o perigo na vida de Sarah.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SISTEMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte dos pais em um acidente de carro, dois irmãos vão morar com seus novos pais adotivos. Porém, com o passar do tempo, os irmãos acham que seus 'pais' já procuravam adotá-los antes mesmo da morte dos pais verdadeiros, de olho nos quatro milhões de dólares que eles possuem em forma de ações.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOBREVIVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano e meio após a queda da civilização por um surto de vírus. Um ex-agente do FBI é forçado a proteger uma jovem imune à doença de uma perigosa gangue que a caça, liderada por um psicopata que acredita que a usará para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOBREVIVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste drama pós-apocalíptico em que a única forma de conseguir alimento é com plantações, um homem é ameaçado por duas mulheres que estão com fome e que querem morar com ele.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOBREVIVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2017, os Estados Unidos passam por um regime totalitário em que cada pessoa perdeu toda sua liberdade pessoal. Livros são queimados, discos destruídos e escolas fechadas. A única diversão do povo é a TV, e o programa mais popular é um cruel jogo em que o único prêmio é a sobrevivência. No meio desse caos, um homem é culpado de um crime que não cometeu, assim sua sentença é ou ir para a cadeia, ou entrar para o jogo, que o deixa constantemente entre a vida e a morte.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOBREVIVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dieter Dengler (Christian Bale) é um piloto alemão que integra a marinha americana durante a Guerra do Vietnã. Em uma de suas missões seu avião cai no Laos, o que o torna um prisioneiro de guerra. Brutalmente torturado, Dengler tenta planejar com outros prisioneiros, americanos e vietnamitas, um plano de fuga.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL DE AMALFI[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano depois do início do romance em Riccione, Vincenzo e Camilla colocam seu amor à prova em uma viagem para a bela Costa Amalfitana.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL DE CADA MANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresentador da previsão do tempo ,em Chicago, recebe oferta de trabalho em uma rede de TV ,em NY. Mas, ele é divorciado e, antes de se mudar para a Big Apple, terá de resolver uma série de problemas com a ex-mulher e os filhos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL DE RICCIONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias nas praias de Riccione, um grupo de adolescentes vive intensamente os altos e baixos da amizade e do amor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL É PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1932, na pacata Maycomb (Alabama), vivem os irmãos Jem e Scout Finch, órfãos de mãe criados pela babá negra Calpurnia e o pai Atticus Finch, advogado íntegro e respeitado na cidade, que atende gratuitamente aos mais pobres. A infância dividida entre a escola e as fantasias acerca do vizinho, o “malvado” Sr. Radley, cede espaço ao contato com a discriminação quando seu pai resolve defender o negro Tom Robinson, acusado de ter estuprado uma moça branca. Gregory Peck ganhou um Oscar por sua brilhante atuação nesta versão para o cinema do romance vencedor do Prêmio Pulitzer.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL POR TESTEMUNHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Ripley é um talentoso imitador, golpista, dissimulado e tudo mais de um criminoso improvisador. Mas há muito mais esperando Tom Ripley do que ele mesmo poderia imaginar.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL TAMBÉM É UMA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natasha (Yara Shahidi) é uma jovem extremamente pragmática, que apenas acredita em fatos explicados pela ciência e descarta por completo o destino. Em menos de 12 horas, a família de Natasha será deportada para a Jamaica, mas antes que isso aconteça ela vê Daniel (Charles Melton) e se apaixona subitamente, o que coloca todas as suas convicções em questão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL TORNARÁ A BRILHAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Younger, frustada com a vida em seu espremido apartamento em Chicago, vê a chegada de um cheque de dez mil dólares de um seguro como a resposta para suas preces. A matriarca Lena Younger imediatamente usa-o como parte do pagamento de uma casa num subúrbio cujos vizinhos são, em sua maioria, brancos. Mas a família se divide quando Lena confia a aplicação do dinheiro ao irrequieto filho Walter Lee, contra os desejos de sua filha e da nora.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLAR DE DRAGONWYCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para os poços de Miranda, movendo-se para Nova York para viver em Dragonwyck Manor com seu primo rico, Nicholas, parece um sonho. No entanto, a situação gradualmente se torna nightmarish. Ela observa o relacionamento problemático de Nicholas com seus agricultores de inquilinos, bem como com sua filha, a quem Miranda serve como governanta. Seu relacionamento com Nicholas se intensifica depois de sua esposa morre, mas seu desequilíbrio mental ameaça qualquer esperança de felicidade.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLAR MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história de Edgar Allan Poe, o filme narra a história de Philip Winthrop, que chega à mansão Usher com o intuito de levar sua amada, Madeline, para a sua cidade. Chegando lá ele confronta-se com o irmão dela, Roderick, que vai revelando, um a um, os aterrorizantes segredos de sua família.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Cristo nas mãos de um homem. A história da ressurreição de Jesus desde um ponto de vista único. Siga os passos do soldado romano que esteve presente na crucificação de Cristo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue a companhia de metralhadoras do exército finlandês em Continuation War contra a União Soviética, 1941-1944. Baseado no best-seller de Väinö Linna, Tuntematon Sotilas (O Soldado Desconhecido) e na versão sem censura do romance, Sotaromaani (Um Romance de Guerra). (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1941, a Finlândia ataca a União Soviética para recuperar o território que a União Soviética ocupou após a guerra de inverno de 1939-1940. Entre os soldados finlandeses estão Anttero, Wolf Paw, Koskela e Hietanen. Sob grandes dificuldades e mortes de camaradas, eles conseguem chegar até o lago Onega antes que as perdas se tornem grandes demais. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, as guerras intergalácticas são lutadas por seres meio humanos e meio robôs. Mas o veterano sargento Todd insurge-se contra a ditadura das máquinas e decide enfrentá-las, para proteger um grupo de humanos que vive refugiado num planeta que serve como depósito de lixo de tecnologias ultrapassadas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário com foco nas contribuições para o esforço da guerra americana dos soldados afro-americanos.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO QUE NÃO EXISTIU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes britânicos criam uma estratégia bizarra para enganar os nazistas e alterar o curso da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um colunista do Los Angeles Times precisa dar um rumo à sua vida. Seu casamento não anda bem e ele não está feliz com seu trabalho. Um dia, andando pelas ruas de LA, ele encontra um mendigo talentoso tocando um violino de apenas duas cordas e se interessa por sua história.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLTEIRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger Greenberg é solteiro, quarentão e propositalmente desocupado. Em busca de um lugar para recomeçar sua vida, ele concorda em cuidar da casa de seu irmão em Los Angeles e tenta se reaproximar do seu antigo colega de banda e de sua ex-namorada. Mas velhos amigos não são necessariamente melhores amigos, e Greenberg logo se vê forjando uma relação com a assistente pessoal de seu irmão, Florence. Apesar de suas tentativas de não se envolver, Greenberg percebe que ele pode, no mínimo, ter encontrado uma razão para ser feliz.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLTEIRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há seis anos atrás, Ben Kalmen (Michael Douglas) descobriu que tem um problema cardíaco. Foi a partir de então que sua vida degringolou de vez. Sua famosa concessionária de carros foi à falência, graças à descoberta de um golpe. Seu casamento com Nancy (Susan Sarandon) também foi por água abaixo, já que Ben passou a ter diversos casos. Sem dinheiro e com o nome na lama, hoje ele conta com a filha Susan (Jenna Fischer) e o neto, mas enfrenta resistência do genro Gary (David Costabile). Um dia Jordan (Mary-Louise Parker), sua atual namorada, pede que Ben acompanhe sua filha Allyson (Imogen Poots) em uma visita à universidade onde foi recentemente admitida. Ben aceita devido a uma chantagem de Jordan, que lhe diz que não o ajudará a reaver a concessionária caso ele não vá. Só que, em pleno campus onde se formou, Ben se deixa levar pela tentação e tem relações sexuais com Allyson.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se mudar para a casa onde passou a infância, um homem descobre segredos sinistros da própria família ao investigar um acidente que aconteceu na região.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]August Rush (Freddie Highmore) é resultado do encontro casual entre um guitarrista e uma violoncelista. Crescido em orfanato e dotado de um dom musical impressionante, ele se apresenta nas ruas de Nova York ao lado do divertido Wizard (Robin Williams). Contando apenas com seu talento musical, August decide usá-lo para tentar reencontrar seus pais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, um técnico faz sucesso com um novo sistema capaz de alterar os sons nas casas das pessoas para que estejam de acordo com o humor dos habitantes. Acostumado a lidar com dezenas de pessoas diferentes, sua vida muda quando ele conhece uma cliente com um problema aparentemente impossível de resolver.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem baterista teme por seu futuro quando percebe que está gradualmente ficando surdo. Duas paixões estão em jogo: a música e sua namorada, que é integrante da mesma banda de heavy metal. Essa mudança drástica acarreta em muita tensão e angústia na vida do baterista, atormentado lentamente pelo silêncio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO TROVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo esporte é uma febre entre ricos executivos: viajar no tempo para caçar dinossauros. Trata-se de um esporte caro, que envolve milhões e que possui uma regra básica: o passado jamais deve ser violado. Desta forma é proibido trazer do passado qualquer objeto ou animal, esteja ele vivo ou morto, já que isto pode gerar uma série de reações que modifique drasticamente o presente. Até que um acidente misterioso faz com que Travis Ryan, líder de um grupo, precise retornar ao passado para devolver a ordem das coisas ao seu lugar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM E A FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história fala sobre o declínio da família Compson, no condado fictício de Yoknapatawpha, no início do século XX.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora pesquisadora de paranormalidade, acredita que a baixa frequência tátil é a causa das aparições de fantasmas em uma estação de metro abandonada. Em uma tentativa de desmentir os avistamentos, ela invade a estação para gravar provas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1930, na cidade de Nova York, o milionário Lamont Cranston (Alec Baldwin) usa poderes ocultos para se tornar "O Sombra", um misterioso vigilante. Seu objetivo é fazer justiça e impedir que seu arqui-inimigo Shiwan Khan (John Lone), descendente de Genghis Khan, detone uma bomba atômica e domine o mundo. Para isso, o herói vai usar sua habilidades de invisibilidade e de confundir mentes para salvar a cidade ameaçada das mãos desse terrível vilão.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SONHO DE GRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À beira de fazer 15 anos de idade, Greta Driscoll (Bethany Whitmore) se sente enclausurada. Ela não consegue suportar a ideia de ter que deixar a infância e tudo aquilo que lhe oferece conforto para adentrar em um mundo novo que ela não compreende. Com Elliot, seu punico amigo, ela trilha esse caminho, até os pais prepararem uma festa surpresa à ela, onde ela mergulha em um mundo paralelo estranhamente erótico, um pouco violento e muito rídiculo. Um lugar onde ela precisa se encontrar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SONHO DE ONTEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perez Prado, o Rei do Mambo, desperta na Cidade do México em 2020. Ele procura Magdalena, o amor da sua vida. Durante a sua aventura conhece Lazaro, um jovem que o guiará através da cidade. Perceberá que a vida nocturna e a sua música ainda estão vivas enquanto finalmente encontra Magdalena.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SONHO DE UMA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Singapura investiga o desaparecimento de um trabalhador imigrante que passava as noites jogando um videogame misterioso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SONHO DE WADJDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wadjda tem dez anos de idade, e mora no subúrbio de Riade, a capital da Arábia Saudita. Ela é uma garota teimosa e cheia de vida, que gosta de brincar com os garotos. Um dia, após uma disputa com o amigo Abdullah, ela vê uma bela bicicleta verde à venda. Wadjda gostaria de comprar a bicicleta, para superar o colega em uma corrida, mas na sociedade conservadora onde vivem, garotas não podem dirigir carros ou bicicletas. Ela decide então fazer de tudo para conseguir o dinheiro sozinha.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SONHO DO AMOR PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Belinda Tyler precisa escolher entre a carreira e o amor por um advogado nova-iorquino. Seus sonhos e desejos misturam-se com a possibilidade de um grande amor.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SONHO ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O arquiteto Peter Ibbetson é contratado pelo Duque de Towers para um trabalho de restauração em sua propriedade. Quando chega, descobre que a Duquesa Mary é, na verdade, a sua namoradinha de infância. A velha chama é reacesa e o duque, com ciúmes, tenta atirar em Peter, porém é morto por este. Peter recebe a pena de prisão perpétua e começa a se comunicar com Mary através dos sonhos de ambos.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SONO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após perder o filho pequeno, o casal Jessie e Mark aceita adotar Cody, um garoto da mesma idade. O filho adotivo se adapta bem à nova família, mas ele tem um problema: os seus sonhos se tornam realidade, e os pesadelos, especialmente, podem ser mortais. Quando Jessie e Mark investigam o passado do garoto, descobrem histórias sinistras.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOPRO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laurent é um adolescente de família burguesa que vive a fase da revolta e das primeiras experiências sexuais. Ele contrai um problema no coração e vai se tratar em uma clínica, acompanhado de sua mãe, por quem tem verdadeira adoração.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOPRO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sussurro do diabo é um filme de terror sobrenatural sobre posse demoníaco, mas em seu núcleo é um thriller psicológico sobre memórias reprimidas, trauma infantil e o ciclo de abuso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SORO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christopher Lee estrelas nesta produção de amicus de "Dr. Jekyll & Sr. Hyde "onde os nomes foram alterados para o Dr. Marlowe e o Sr. Blake. Lee como experimentos do Dr. Marlowe com drogas intravenosas que são supostos a liberar inibições internas. Então vem o Sr. Blake (também Lee) que fica mais monstruoso com cada transformação. Peter Cushing joga seu amigo e colega, Dr. Utterson.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SORRISO DE MONA LISA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katharine Watson (Julia Roberts) é uma recém-graduada professora que consegue emprego no conceituado colégio Wellesley, para lecionar aulas de História da Arte. Incomodada com o conservadorismo da sociedade e do próprio colégio em que trabalha, Katharine decide lutar contra estas normas e acaba inspirando suas alunas a enfrentarem os desafios da vida.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÓTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma e sua família estão infelizes depois de se mudarem para sua casa; Um dia ela foi ao sótão e encontrou alguém parecido com ela e começou a persegui-la.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOUVENIR: PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No rescaldo de seu relacionamento tumultuado com um homem mais velho carismático e manipulador, Julie começa a desvendar seu amor por ele ao fazer seu filme de formatura, separando fatos de sua ficção elaboradamente construída. A brilhante história do primeiro amor de Joanna Hogg e os anos de formação de uma jovem.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOUVENIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado nos anos 80, o longa mostrará a história de uma jovem estudante de cinema, que se envolve em seu primeiro caso de amor sério e tenta separar os fatos da ficção no relacionamento com um homem complicado e pouco confiável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBMARINO ATÔMICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os navios desaparecem na rota através do Mar do Ártico, e um submarino especial é enviado para investigar.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num violento bairro de Nova Iorque, o professor Randahl Thomasson é assassinado por jovens que pertencem a uma gangue chamada "A Irmandade" e deixa sozinha a filha Anya. No funeral do professor, reaparece seu irmão Karl, um mercenário que resolve se passar por professor substituto na escola do irmão para descobrir quem foram os assassinos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lojista leva a Deus ao tribunal quando sua loja é destruída por um terremoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma escola pobre de Miami, uma professora é agredida pelo líder de uma gangue. Ela é substituída por um novo professor que na verdade é um mercenário do governo americano infiltrado no colégio para combater a criminalidade no local, onde imperam o medo, a violência, as armas e as drogas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Barthes (Adrien Brody) é um professor de ensino médio, que apesar de ter o dom nato para se comunicar com os jovens, só dá aulas como substituto, para não criar vinculos com ninguém. Mas quando ele é chamado para lecionar em uma escola pública, se encontra em meio à professores desmotivados e adolescentes violentos e desencantados com a vida, que só querem encontrar um apoio para substituir seus pais negligentes ou ausentes. Sofrendo uma crise familiar, Henry verá três mulheres entrando em sua vida e vai começar a perceber como ele pode fazer a diferença, mesmo que isso venha com um alto custo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUCESSO A QUALQUER PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chicago. Em uma firma que trabalha com venda de imóveis os tempos estão difíceis para os corretores Shelley Levene (Jack Lemmon), Ricky Roma (Al Pacino), Dave Moss (Ed Harris) e George Aaronow (Alan Arkin). Eles são fortemente pressionados por Blake (Alec Baldwin), que agora chefia as vendas e promete um Cadillac Eldorado para o melhor vendedor, para o 2º colocado o prêmio será um conjunto de seis facas para churrasco e o 3º prêmio é o olho da rua, pois não lá há lugar para fracassados. Quem tiver desempenho mais satisfatório vai receber as boas dicas para conseguir ir bem nas vendas, mas o roubo delas deixa a situação tensa.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>