<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]40[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page40.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudante Haruna fica amiga do solitário Yamada e se envolve na complicada relação entre ele, uma modelo e a garota que o ama feito louca.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa conta a história de um garoto que depois de perder a mãe, se muda para a casa da avó junto com seu pai. O pai está destruído, em depressão e sem nenhuma perspectiva de vida. Resta ao garoto encontrar novas pessoas na nova cidade. E ele acaba se encontrando com Hesher, um rapaz que odeia o mundo e tudo que há nele. O encontro acaba mudando a vida do garoto e de sua família, mas principalmente a vida de Hesher.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Penn estrela como Mick O'Brien, um rapaz de rua que acaba num instituto de recuperação juvenil depois de matar acidentalmente um garoto. Para piorar ainda mais sua situação, o menino é o irmão mais novo de seu inimigo Paco Moreno (Esai Morales), que jura vingança a qualquer preço. Quando Paco é mandado para a mesma prisão depois de estuprar a namorada de Mick (Ally Sheedy), a declaração de guerra está selada. Agora Mick tem se virar para defender-se e provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE NO OREGON[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Raymond comunica a família que decidiu realizar eutanásia no estado de Oregon, seu genro, Brian, fica encarregado de levá-lo até lá. Durante o caminho, Brian tentará ajudar Raymond a encontrar um novo sentido para sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte dos pais em um acidente de carro, uma bela adolescente e seu irmão são obrigados a viver na casa de parentes distantes no interior da Flórida. Sua chegada desperta o interesse do líder de uma gangue de jovens delinqüentes que, ao ser rejeitado, resolve transformar a vida do casal de irmãos em um verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Trife, um garoto de 15 anos, a vida é uma luta. Perdido entre seus diversos mundos os amigos de escola, a garota de seus sonhos e a pressão de seu perigoso tio, ele precisa escolher qual caminho seguirá: aquele que sabe ser certo ou uma vida de drogas, armas e violência. quando uma aluna da escola se suicida, as aulas são canceladas e Trif e seus amigos, Mooney e Jay, ganham um dia inteiro de folga. parece que o círculo de violência finalmente chegou a um trágico fim, mas num mundo no qual o sexo é comum, as drogas fáceis e a violência um estilo de vida, os problemas nunca estão tão longes assim.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE TRANSVIADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma das performances que mais influenciaram a história do cinema, James Dean interpreta um jovem recém-chegado a uma cidade e cuja solidão, frustação e fúria e que espelharia os adolescentes do pós-guerra — e ainda reverberaria pelos 50 anos seguintes...[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher solitária recorda seu primeiro amor treze anos antes durante umas breves férias de verão. Enquanto espera pelo ensaio noturno do balé Lago do Cisne, a solitária bailarina de vinte e oito anos, Marie, recebe um diário pelo correio. Ela viaja de balsa para uma ilha próxima a Estocolmo, onde se lembra de seu primeiro amor, Henrik. Treze anos atrás, enquanto viajava para passar suas férias de verão com sua tia Elisabeth e seu tio Erland, Marie encontra Henrik na balsa e, mais cedo, eles se apaixonam um pelo outro. Eles passam férias de verão juntos quando uma tragédia os separa e Marie constrói uma parede afetando sua vida sentimental.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDES ROUBADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vera Brittain, uma jovem mulher na Grã-Bretanha em 1914, conta como toda a sua geração foi consumida e irrevogavelmente alterada pela chegada da Primeira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-19: O FAZEDOR DE VIÚVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1961, Alexi Vostrikov (Harrison Ford) precisa comandar a equipe do submarino K-19 em uma delicada operação nuclear, causada pelo fato do sistema de refrigeração do próprio K-19 ter deixado de funcionar repentinamente. Sem condições de se comunicar com outras embarcações russas, já que o rádio deixara de funcionar, Vostrikov e o capitão Mikhail Polenin (Liam Neeson) precisam deixar suas diferenças de lado para salvar a tripulação do submarino e, ao mesmo tempo, evitar que um desastre nuclear aconteça e possa causar a 3ª Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: D.P.: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Dooley e o seu parceiro de quatro patas, Jerry Lee, regressam para combater o crime, nesta nova comédia recheada de acção. Faltam apenas algumas horas para uma afortunada reforma, quando Dooley se vê envolvido num assalto à mão armada a uma empresa de tecnologia informática. Subitamente ele passa a ser um suspeito, e a sua pensão é suspensa até que os verdadeiros criminosos sejam apanhados! Agora, Dooley e Jerry Lee vêem-se obrigados a tornarem-se detectives privados e a descobrir os verdadeiros criminosos. Trata-se de um caso desconcertante que envolve microprocessadores roubados, impostores e beldades perigosas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Dooley é um policial extravagante que necessita de alguma ajuda para lutar contra Lyman, um traficante de drogas que tem tentado matá-lo. Um conhecido lhe dá Jerry Lee, um pastor alemão que foi treinado para cheirar drogas. Com sua ajuda Dooley espera colocar seu inimigo atrás das grades, mas Jerry Lee tem uma personalidade bem própria e trabalha apenas quando quer. Por sua vez, o cachorro é ótimo para destruir o carro, a casa e a vida sexual de Dooley. Além disto, Tracy, a namorada de Michael Dooley, é seqüestrada por Lyman, que assim pretende deter Dooley, pois Lyman está prestes a entregar um carregamento de drogas que vale alguns milhões de dólares.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-911: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Michael Dooley e seu pastor alemão, Jerry Lee, trabalham juntos há dez anos. Envelhecido, o cachorro já não tem mais a agilidade e o fôlego de antes, tendo dificuldades para exercer suas funções policiais. Então, eles recebem o apoio de uma nova dupla: a policial Welles e seu dobermann Zeus. O primeiro contato não é nada bom e os novos parceiros se estranham, mas logo partem para a ação. Juntos, Dooley, Welles e seus respectivos cães tentam rastrear um psicopata.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-PAX - O CAMINHO DA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prot é um homem misterioso, que vive dizendo ter vindo do planeta K-Pax, distante mil anos-luz da Terra. Por causa disto ele é internado em um hospício, onde conhece o Dr. Mark Powell, um psiquiatra disposto a provar que ele na verdade sofre de um grave distúrbio de personalidade. Mas as descrições de Prot sobre como é a vida em seu planeta acabam encantando os demais pacientes do hospício, fazendo com que eles queiram ir com Prot quando ele diz que está próximo o dia em que deverá voltar ao seu planeta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K - MISSING KINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde o incidente na Ilha Escolar, onde quatro Reis foram envolvidos, os membros do Clã de Prata, Kuroh Yatogami e Neko, estão em busca de seu mestre, Shiro. Incapazes de encontrar qualquer pista de Shiro, os dois estavam desesperançados até que se encontram com membros da HOMRA, Rikio Kamamoto e Anna Kushima, que aparentemente estavam sendo perseguidos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K.G.F: CAPÍTULO 1[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre as minas de ouro que representam o poder absoluto. O filme é baseado na luta pelo poder para governar esses campos que eventualmente se tornam o destino de um homem e o seu destino final.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAABIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rohan Bhatnagar é um jovem bondoso e feliz que é cego desde que nasceu. Através de amigos ele conhece Supriya Sharma, uma mulher trabalhadora que também é cega, mas orgulhosamente independente. Os dois se apaixonam e se casam. Eles vivem felizes até uma terrível tragédia acontecer. Movido pelo fogo da vingança, nada deterá Rohan. Nem mesmo o fato de ele ser cego.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KABHI KABHIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história que abrange duas gerações, onde dois amantes são forçados a se casar contra sua vontade, mas manter as memórias de seu romance. Anos mais tarde as circunstâncias os forçam a enfrentar seus cônjuges, seus filhos e uns aos outros.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KABOOM - ALUCINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Smith gosta de conviver com sua sarcástica melhor amiga Stella, curte com uma bela garota de espírito livre chamada London e deseja seu belíssimo mas lerdo colega de quarto, Thor. Uma noite fatídica vira de cabeça para baixo essa vida cotidiana de Smith nos dormitórios da faculdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAGEMUSHA, A SOMBRA DO SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shingen, um poderoso Senhor da Guerra, seriamente ferido, ordena ao clã que use algum sósia para o substituir caso faleça - para manter a sua morte em segredo, evitando assim o ataque dos seus inimigos. Mas este é um vulgar criminoso que tem de aprender a transformar-se num grande líder e comandar um exército de 25.000 leais guerreiros Samurai…[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAGERO-ZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tóquio, 1926. Shunko Matsuzaki é um dramaturgo de teatro shinpa (moderno), e tem como mecenas o poderoso Tamawaki. Um dia, ele se depara com a bela Shinako numa ponte. Ela pede que Matsuzaki a acompanhe até o hospital para fazer uma visita a uma mulher moribunda. Ela deseja sua companhia pois tem medo de encontrar uma senhora vendedora de fisális, fruta que supostamente contém as almas das mulheres. Matsuzaki recusa, mas Shinako retorna em outras aparições, e torna-se sua amante. Em seguida, ela desaparece. Tempos depois, Matsuzaki descobre que Shinako pode ser o fantasma de uma antiga esposa de Tamawaki. Depois de receber uma carta de Shinako, Matsuzaki viaja para Kanazawa a fim de encontrá-la. No trem, ele encontra Tamawaki, que diz que está viajando para presenciar um suicídio por amor. Segundo filme da “trilogia Taisho,” que segue o mesmo estilo alucinatório do primeiro.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAI PO CHE![/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Movidos por ambições distintas, três grandes amigos decidem abrir uma academia de críquete, mas uma tragédia coloca a amizade e os sonhos à prova.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAIJI: A LIVE REVERSAL GAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ito Kaiji move-se para o Japão depois de se formar no ensino médio. Incapaz de encontrar um emprego e frustrado com a sociedade, passa os dias vandalizando carros e bebida potável. Dois anos mais tarde, e sua vida não melhorou, um cobrador de dívidas chamado Endo chega para recolher dinheiro de Kaiji, pois ele havia assinado um termo em que ele seria o fiador de um amigo seu, amigo esse que está desaparecido. Kaiji explica que não tem todo aquele dinheiro, Endo, em seguida, oferece duas opções para Kaiji: passar 10 anos pagando o empréstimo ou ir a bordo de um barco para uma noite de jogos de apostas para pagar sua dívida e, tanhar, voltar com um dinheiro a mais no bolso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAJAKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma companhia de jovens soldados britânicos encontra um inesperado e aterrorizante inimigo. Se encontram sob todas as possibilidades de uma mina. Uma mina que pode custar uma perna - ou suas vidas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KALEB - O CÃO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaleb, um pastor alemão, é separado de sua família judia durante o regime nazista. Ele é adotado por um soldado do serviço secreto e é treinado para fazer guarda nos campos de concentração. Em um desses campos ele reencontra seu antigo dono, agora prisioneiro. Juntos, eles tentam escapar e finalmente alcançar a liberdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KALIFORNIA: UMA VIAGEM AO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Kessler é escritor, e sua namorada Carrie Laughlin, fotógrafa. Juntos, eles estão trabalhando em um livro sobre assassinos em série, e planejam uma viagem pelo país para documentar locais onde ocorreram famosos crimes. Para economizar, eles fazem a viagem com os desconhecidos Early Grayce e sua namorada, Adele Corners. Mas eles ainda não sabem o que um de seus colegas de viagem é capaz de fazer.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KALINKA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história verdadeira, 'Kalinka' é sobre a luta de Andre Bamberski para trazer justiça à sua filha Kalinka que morreu em circunstâncias perturbadoras.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KALYUG[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A felicidade conjugal de Kunal e Renuka é quebrada quando um grupo de pessoas filmou e carrega um vídeo deles intimamente em um site adulto. Kunal luta para levá-los e sua raquete ilegal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAMA SUTRA - UM CONTO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tara e Maya são dois amigos inseparáveis ​​na Índia. Seus sabores, hábitos e hobbies são os mesmos. Anos depois, os dois amadureceram, mas mantiveram sua amizade. Tara se casa com o príncipe local, Raj Singh, que logo sucede o trono como o único herdeiro. Depois do casamento, Raj fica entediado de Tara e começa a procurar outra fêmea para satisfazer suas necessidades sexuais. Ele percebe maya e é instantaneamente atraído por ela. Ele tem incluído como uma de suas cortesãs, e é íntimo com ela. Assista o que acontece quando Tara descobre e a extensão que ela irá manter seu casamento intacto.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAMBAKKHT ISHQ[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kambakkht Ishq é sobre um dublê e uma supermodelo que não acreditam no amor, mas através de uma série hilária de eventos que eles se encaixam.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAMBOJI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma artista de Kathakali extremamente apaixonada se apaixona por um Mohiniyattam Artiste e seu caso de florescência dá origem a uma nova e única forma de arte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAMIKAZE GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAMP HOLLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens soldados holandeses em Uruzgan, no Afeganistão e os dilemas, e como eles são confrontados dentro uma zona de guerra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Setembro de 1944. É o 56º dia do levante de Varsóvia contra os nazistas. No 3º Pelotão da Resistência restam o tenente polonês Zadra e seus 43 combatentes homens e mulheres heroicos, e eles estão encurralados. Depois de um último dia de luta, do adeus à família, de amar, e de música, esse punhado de sobreviventes condenados percorre os esgotos subterrâneos da cidade na esperança de escapar. Seu valor finalmente é testado. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANDASAMYS: A VIAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As amigas Shanthi e Jennifer planejam uma viagem a quatro para reacender a chama do casamento. Só que elas não imaginam as surpresas que as aguardam.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANGAROO VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viagem a um vale secreto na Austrália, onde um bebê canguru nervoso chamado Mala enfrenta dingoes famintos e neves de inverno nesta aventura de maioridade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANSAS CITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Robert Altman - um riff em corrida, classe e poder - cortes cruzados entre dois sequestros e um fundo de política corrupta e virtuoso jazz music. Tudo acontece na Kansas City em 1934.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANSAS: MIRACLES OUT OF NOWHERE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2014 marcou o 40º aniversário de Kansas! A linha clássica se reuniu, pela primeira vez em mais de 30 anos, reviveter a incrível e incontável história de uma das bandas de rock americanas mais bem-sucedidas. O filme inclui entrevistas em profundidade com todos os 6 membros originais junto com Brian May (Queen), David Wild (Rolling Stone), Garth Brooks, e muito mais! Aqui, como "poeira no vento" era apenas um comentário que passava de nunca ser gravado e como "cerveja livre" mudou suas vidas para sempre![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANTEMIR[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de atores se reúnem em uma cidade do Nordeste remoto para ensaiar para uma produção teatral misterioso, apenas para ser mergulhado em um mundo infernal, onde suas vidas reais espelham a história macabra do jogo. John (Robert Englund), um ícone de filme de terror notório, que caiu em desgraça, testemunha o assassinato de um membro do elenco, mas quando ele alerta ao grupo, ninguém acredita nele, e o mais ele empurra para persuadi-los, o mais instável ele parece. Como John se esforça para manter sua sanidade, um jogo de gato e rato segue entre ele e o diretor misterioso, Nicholas. Como os jogos de teatro e os atores continuam escorregar ainda mais em seu papéis e a contagem de corpos sobe.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centro de cinco andares em um lobisomem, um senhorio feudal, camponeses, um fantasma e uma mãe e seus filhos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAPOOR E FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Rahul está estabelecido como um escritor de sucesso, Arjun ainda está lutando para encontrar sua verdadeira vocação. De volta para casa em Coonoor, sua família tem mais três membros: Daddu, o pai Harsh e a mãe Sunita. Uma ligação informando que seu Avô de 90 anos está internado traz os dois irmãos de volta para casa. Lá eles descobrem que o casamento de seus pais está à beira de um colapso, a família está passando por uma crise financeira e muito mais segredos enquanto o drama se desenrola. Os Kapoors são uma família disfuncional que não pensa duas vezes antes de gritar ou jogar um pote de biscoitos irritado um com o outro. E não, eles não fazem isso por brincadeira. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 1: FUKAN FUUKEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma estranha de série de suicídios começa a ocorrer em um arranhas céus, a maioria da população trata como uma série de eventos infelizes. Uma garota, entretanto, sente que algo mais sinistro está por trás disso - especialmente quando um amigo dela adoece misteriosamente. Depois de testemunhar umas das mortes, Shiki começa a perceber uma estranha ligação entre as garotas, e preve que um total de oito irão morrer. Com sete já mortas e a precisão de sua previsão estando incerta, ela parte para por um fim nessas mortes. Mesmo assim, enquanto ela se aproxima da verdade, ela se vê cada vez mais próxima da morte; Irá Shiki se tornar a salvadora da cidade, ou próxima vítima?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 2: SATSUJIN KOUSATSU (PART 1)[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos brutais está acontecendo em uma cidade pacata. O assassino está ficando acostumado a matar e não há nenhuma pista sobre ele. Contra esses eventos a história do primeiro encontro de Ryougi Shiki com Mikiya Kokutou que irá moudar a vida dela é revelada.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 3: TSUUKAKU ZANRYUU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julho de 1998 - Depois que um grupo de delinquentes são encontrados mortos no local de encontro deles com as suas tripas arrancadas e retorcidas, Aozaki Touko recebe um pedido para encontrar o assasssino e pede ajuda a Shiki. O principal suspeito é Asagami Fujino; uma garota que era o brinquedo desses garotos até pouco tempo, a quem Shiki acreditar ser "uma da sua espécie". Enquanto isso, o amigo da escola de Kokutou Mikiya, Gakuto, pede a ele para encontrar um jovem desaparecido relacionado com o grupo de delinquentes, que aparentemente escapou do massacre e se escondeu, temendo por sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 4: GARAN NO DOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryougi Shiki é levada para o hospital acompanhada de Koukuto Mikiya. Mais do que estar seriamente ferida, ela perdeu uma importante parte de si mesma.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 5: MUJUN RASEN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio de outubro de 1998, Enjou Tomoe é atacado por delinquentes da sua antiga escola e é salvo por Ryougi Shiki. Ele pede a ela para escondê-lo e admite que matou alguém. Vários dias depois após o incidente não houve nenhuma notícia do assassinato como se nada tivesse acontecido.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 6: BOUKYAKU ROKUON[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse filme se passa na Escola Reien, na qual Azaka estuda para resolver o mistério sobre as fadas. Shiki é mandada por ordens de Touko para ajudar, apesar da ajuda não ser aceita por Azaka.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 7: SATSUJIN KOUSATSU (PART 2)[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em fevereiro de 1999, uma série de assassinatos deixou Shiki Ryougi e Mikiya Kokutou no limite. Esses crimes compartilham uma semelhança perturbadora com um conjunto semelhante de homicídios de 1995, quando Shiki e Mikiya se conheceram pela primeira vez, e despertaram um desejo obscuro e assassino que ficou adormecido na alma de Shiki desde então.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARA NO KYOUKAI 9: MIRAI FUKUIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na história composta por dois contos e três capítulos do mangá, o filme conta a história de dois físicos, Seo Shizune e Kuramitsu Meruka, que podem ver o futuro. Vamos ver o que ocorreu dez anos após o último Kara no Kyoukai, e sobre o dia que Mana Ryougi, filha de Shiki, passou com Mitsuru Kamekura.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID 2: A HORA DA VERDADE CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao descobrir que seu pai está à beira da morte, o professor Miyagi volta para Okinawa, no Japão, junto com seu aprendiz, Daniel LaRusso. Na terra natal, o mestre de caratê é surpreendido com a notícia de que Yukie, seu grande e antigo amor, está solteira.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID 3: O DESAFIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, Daniel LaRusso é desafiado por um lutador de karatê que quer também destruir seu mestre, Miyagi. Inicialmente, ele reluta em aceitar o desafio, mas termina sendo obrigado a aceitá-lo. Porém, desta vez ele não poderá contar com o apoio de Miyagi, que se recusa a treiná-lo argumentando que o karatê é para defender a honra e a vida e não para se obter títulos e troféus.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID 4: A NOVA AVENTURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas comemorações para os nipo-americanos que lutaram no exército dos Estados Unidos durante a Segunda Guerra Mundial, um mestre de karatê (Pat Morita) encontra a viúva do seu oficial-comandante e descobre que a neta (Hilary Swank) dela é uma adolescente problemática e muito sofrida, pois perdeu seus pais em um acidente. Assim, ele decide ensinar karatê à jovem para que ela possa se recuperar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID: A HORA DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Daniel LaRusso se envolve com a ex-namorada de um mau caráter na escola e passa a ser atormentado por sua gangue. Para sua sorte, ele contará com os ensinamentos de um mestre de karatê, o senhor Miyagi, que o prepara para autodefesa e também para um importante campeonato.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dre Parker se mudou com a mãe para Pequim, devido ao trabalho dela. Logo ao chegar, ele se interessa por Meiying, uma garota que conhece praticando violino em uma praça. A aproximação deles provoca a irritação de Cheng, que lhe dá uma surra usando a técnica do kung fu. A partir de então a vida de Dre se torna um inferno, já que passa a ser perseguido na escola por Cheng e seus colegas. Um dia, ao escapar deles, Dre é auxiliado pelo Sr. Han, o zelador de seu prédio, que é também um mestre de kung fu.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATE KILL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um misterioso solitário e mestre de karate, a irmãzinha de Kenji, desaparece em Los Angeles, quem quer que esteja em sua maneira de encontrá-la enfrentará a ira de um karatê letal![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARDEC[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A biografia do educador francês Hypolite Leon Denizard Rivail, reconhecido mais tarde como Allan Kardec. Além de tradutor e escritor, Kardec é conhecido por ter codificado o espiritismo, uma das doutrinas mais praticadas no Brasil. Ele escreveu os cinco livros que compõem a Codificação da Doutrina Espírita, entre eles "O Evangelho Segundo o Espiritismo" e "O Livro dos Espíritos".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARLA: PAIXÃO ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a dança mortal e devassa de Paul Bernardo e Karla Homolka, um espantoso casal canadense, que resultou numa série de vítimas adolescentes, com intensas interpretações de Laura Prepon e Misha Collins. Bastante fiel à história real, as cenas de Karla foram baseadas em depoimentos, relatórios policiais, nas sessões de Karla com seu psiquiatra, e nas fitas filmadas pelos próprios assassinos. Com perplexidade, o público vê os fatos acontecerem, sem nenhum remorso de Paul e com a falsa normalidade de Karla, atormentada por sua consciência, mas incapaz de escapar. Seria possível uma mulher amar tanto, a ponto de se tornar cúmplice de crimes... que começaram com sua própria irmã violentada? Seria a Karla uma vítima? Ou será que ela é ainda mais diabólica que ele?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARMA: AQUI SE FAZ, AQUI SE PAGA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manny e sua esposa estão afogados em dívidas. Desesperado, ele aceita um emprego de recuperação de casas com seu sogro e deve tomar uma decisão crítica que mudará sua sorte: expulsar um amigo e sua mãe doente ou perder o emprego.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARPENTER[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino está à solta em uma cidade pequena. Uma garota deve enfrentar esse assassino serial psicopático, a fim de sobreviver a esta noite durante a Eve.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KART NERVOSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente destemido se arrisca nas corridas de kart com o apoio dos amigos e de um ex-piloto durão, que vira seu treinador.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARTHA KARMA KRIYA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sidhu é uma juventude lúdica que trabalha em uma loja móvel. Seu único objetivo é ganhar dinheiro fácil. Com o passar do tempo, ele se apaixona por Mythri que, por sua vez, é procurar o assassino de sua irmã. Sabendo disso, Siddhu começa a ajudar Mythri e descobre que há duas outras garotas que morreram da mesma maneira que sua irmã. Quem é o assassino e o que ele ganhou formar o resto da história?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KATE E LEOPOLD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, um nobre inglês arruinado, vivendo nos EUA, é pressionado a se casar com alguma americana rica para salvar a família, mas acidentalmente atravessa um portal do tempo e acaba indo parar no século 21 e conhecendo uma mulher moderna.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser envenenada de forma irreversível, uma assassina implacável tem menos de 24 horas para se vingar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KATHERINE OF ALEXANDRIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Katherine de Alexandria. Constantino se junta ao exército romano para encontrar seu amigo de infância desaparecido. Uma vez alertado ao paradeiro de seu amigo, ele se prepara para uma guerra entre o leste e o oeste. Contém o último papel do filme de Peter O'Toole, que morreu antes do filme ser liberado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KATHERINE RYAN: IN TROUBLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stand-up Comic Katherine Ryan lembra sobre relacionamentos incomuns, envelhecimento, Taylor Swift, vida na cidade natal, ela odeia e o tempo que ela enfureceu uma nação inteira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KATT WILLIAMS: GREAT AMERICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei da comédia subterrânea leva o palco em Jacksonville com riffs inabaláveis ​​na política americana e os perigos atrevidos de envelhecer.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KATY PERRY O FILME: PART OF ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katy Perry é a prova viva de que se for você mesma, você pode ser tudo o que quiser! Veja de perto a verdadeira Katy Perry e descubra como uma garota normal da Califórnia, com sonhos de grandeza, se tornou uma das maiores estrelas do mundo. Incluindo conteúdo inédito, com apresentações completas, entrevistas de bastidores e momentos pessoais, este “inegavelmente irresistível” filme é sua chance de ver o sonho de adolescente de Katy Perry se tornar realidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEANU: CADÊ MEU GATO?![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos levam uma vida tranquila e sem grandes surpresas até que o gato de um deles é roubado. Em busca do plano perfeito para recuperar o animal, os dois decidem se passar por traficantes, membros de uma gangue de rua perigosa, embarcando em uma louca jornada atrás do gato.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEEP ON KEEPIN’ ON[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oitenta e nove anos de idade Legenda Clark Terry tem mencionado Jazz Wonders como Miles Davis e Quincy Jones, mas a amizade mais improvável de Terry é com Justin Kauflin, um jogador de piano cego de 23 anos com talento estranho, mas debilitando nervos. Como Justin se prepara para o momento mais crucial de sua carreira de brotamento, a saúde doente de Terry ameaça acabar com a sua.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEEP QUIET[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonado em suas crenças anti-semitas, Csanád Szegedi foi a crescente estrela da festa extremamente direita da Hungria até que ele descobrisse o segredo de sua família - seus avós maternos eram judeus. A revelação solicita uma conversão improvável, mas aparentemente sincera, do anti-semita ao judeu ortodoxo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEITH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natalie é a realeza do ensino médio, mas seu status de abelha rainha desmorona quando ela cai para o novo cara da escola. Embora Keith o ignore no começo, eles logo se tornam amigos - mesmo que Natalie suspeite de que Keith tem algo a esconder. Como o Keith livre mostra Natalie como abraçar o que a vida oferece, eles crescem mais perto - até que um segredo testa os limites de seu relacionamento[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KELLY & CAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Punk-Rocker virou a mãe suburbana, Kelly, é nostálgica para uma vida que ela não pode mais ter e incerto de um futuro ela ainda não se encaixa. Cal de dezessete anos é frustrado com sua falta de controle sobre a mão que ele tem sido tratado. Quando os dois atacam uma improvável amizade, é a perfeita faísca necessária para empurrá-los para a vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEMPER ON KEMPER: INSIDE THE MIND OF A SERIAL KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ed Kemper, também conhecido como assassino co-ed, assassinado e desmembrado 10 pessoas, incluindo sua própria mãe. O ex-agente do FBI John Douglas nos leva através de suas extensas entrevistas com Kemper, que se tornou a espinha dorsal da psicologia criminal moderna.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEN JEONG: YOU COMPLETE ME, HO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu primeiro plano de pé, Ken Jeong compartilha histórias hilárias de sua carreira de Hollywood - e revela como "a ressaca" salvou sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEN PARK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rotina de quatro adolescentes da cidade de Visalia, Califórnia. Shawn (James Bullard) é um skatista que transa com a namorada e com a mãe de sua namorada. Tate (James Ransone) gosta de se masturbar várias vezes seguidas e tem um cachorro de três pernas. Ele é criado pelos avós, que não respeitam a sua privacidade, o deixando furioso. Claude (Stephen Jasso) é agredido seguidamente pelo seu violento pai, um alcoólatra que o acusa de homossexualidade, e é consolado pela sua apática mãe grávida. Peaches (Tiffany Limos) anseia por liberdade, mas tem de cuidar de seu religioso pai, um cristão fundamentalista, que a espanca após vê-la transando. Embora conversem o tempo todo, cada um dos personagens não sabe dos problemas enfrentados pelos outros.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KENNY BEGINS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenny Starfighter é provavelmente o estudante mais sem esperança O Herói Academics of the Galaxy já teve. Mas, em sua tentativa desesperada de se formar, ele acidentalmente cai na terra e descobre que Pontus, um terreno que acidentalmente tropeçou em um cristal intergalático que lhe deu força desumana. Agora Kenny deve salvar Pontus do Rutger Oversmart Quer que os poderes do cristal para si e Pontus devem salvar a fé de Kennys de falhar na escola e acabar como cabeleireiro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KENNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato íntimo e revelador de Kenny Dalglish - o jogador, o homem, a verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEOMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao final da Guerra Civil Americana, um pistoleiro mestiço, cansado de fazer da morte um meio de vida, retorna para aquilo que um dia costumava ser seu lar. Seu nome é Keoma. Porém, agora sua cidade natal está totalmente destruída pela peste e sob o comando de um homem chamado Capitão Caldwell. Seus meio-irmãos Butch, Sam e Lenny trabalham para o Capitão e Keoma se vê sozinho contra todos eles. Agora ele está preso no meio de uma batalha selvagem entre inocentes colonos, bandidos sádicos e seus meio-irmãos. Em uma terra de ninguém, o grito de um homem ecoa clamando por justiça... a qualquer custo, um preço que será pago a balas![/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KERUAK, O EXTERMINADOR DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro de 1997, Paco Queruak é um truculento cyborg criado a mando do inescrupuloso Francis Turner para ser um assassino perfeito. Porém, em sua primeira missão, Queruak falha em eliminar o líder de uma sociedade ecológica e foge deixando a vítima apenas ferida. Agora, além de estar sendo procurado pela polícia e pelo FBI, Queruak terá de enfrentar a ira de Turner, que enviou mercenários para eliminá-lo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos primeiros filmes da carreira do consagrado diretor Ken Loach, Kes conta a história de um menino que vive em bairro pobre da cidade que, violentado em casa e ridicularizado na escola, acha uma forma de abstrair de sua dura realidade treinando um falcão. Poética e singela obra de formação do cineasta que posteriormente realizou obras-primas como Terra e Liberdade e Pão e Rosas.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN & PERRY GO LARGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando teimosos, a Spotty Kevin e sua melhor amiga sem esperança Perry ir de férias para a ilha de festa Ibiza, eles a vêem como sua grande chance de se tornar o Superstar Club DJs e, mais importante, perder suas virgens. Mas eles não estão preparados para a interferência do Top DJ Olyball Paul, para não mencionar o fator de constrangimento dos pais sofridos de Kevin.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART'S - GUIDE TO BLACK HISTORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Kevin Hart's Guide to Black History" começa com o ator e comediante achando sua filha chateada depois de assistir o filme "12 Anos de Escravidão", acreditando que a história negra seja apenas sobre escravidão e opressão. Isso leva Hart a começar a educá-la através de reconstituições sobre figuras históricas das quais as pessoas talvez não tenham ouvido falar, como Matthew Henson, a primeira pessoa a ir ao Pólo Norte, mas que não recebeu o crédito; Robert Smalls, um ex-escravo que liderou uma revolta em um navio de guerra confederado e fingiu ser o capitão para evadir a captura, e eventualmente se tornou um membro da Câmara dos Deputados dos EUA; Mae Jemison, a primeira astronauta negra; e Henry "Box" Brown, um escravo que corajosamente se enviou para um estado livre em um caixa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART: E AGORA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário mostra o novo show de stand-up do comediante e ator Kevin Hart, da franquia Policial em Apuros. A performance foi registrada na terra natal dele, Filadélfia, onde conta detalhes de sua vida para um público de 50 mil pessoas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART: I'M A GROWN LITTLE MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espetáculo de stand up de Kevin Hart.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART: IRRESPONSIBLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste refrescante especial inspirado nos seus próprios erros, Kevin Hart explica que a sua vida não é nada fácil, mas mostra que está à altura do desafio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART: LAUGH AT MY PAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dê uma olhada em Kevin Hart na Filadélfia, onde ele começou sua jornada para se tornar um dos comediantes mais engraçados de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART: LET ME EXPLAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A última turnê de comédia standup de Kevin Hart que incluiu 10 países e 80 cidades. Foi concluído na véspera de Ano Novo no Staples Center em Los Angeles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART: SERIOUSLY FUNNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fresco fora dos saltos de aparecer em filmes como o filme de super-heróis e a virgem de 40 anos de idade, comediante fast-falante, comediante de Kevin Hart estrelas em sua segunda performance de stand-up ao vivo em Cleveland, Ohio, onde ele é divertido de tudo e todo mundo - especialmente .[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART: ZERO F**KS GIVEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Hart serve risos e pizza de forno de tijolos do conforto de sua casa, e pratos em conversas em grupo masculino, sexo depois dos 40 e vida com COVID-19.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN JAMES: NEVER DON'T GIVE UP[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin James faz seu longo retorno a stand-up neste especial amigável e amigável, disoce na paternidade, fãs, seu desdém por alergias e muito mais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KHALI: O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de decidir se aposentar, um homem aposta em um último trabalho para ajudar a apoiar o fim de sua avó doente dos cuidados de vida. Mas tudo se desmorona, quando ele desenvolve empatia com as metas de seu sucesso, e ele é forçado a tomar a decisão mais difícil de sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KHARTOUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o exército egípcio, comandada por oficiais britânicos, é destruído em uma batalha no Sudão em 1880, o governo britânico está em um dilema. Ele não querem enviar uma força militar britânica para uma guerra estrangeira, mas eles têm o compromisso de proteger os egípcios em Cartum. Eles decidem pedir o general Charles "Chinês" Gordon, que era uma espécie de herói popular no Sudão por ter acabado com o comércio de escravos na área, para providenciar a evacuação. Gordon concorda, mas também decide defender a cidade contra as forças do Mahdi - O Esperado - e tenta forçar os britânicos a enviar tropas.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KHUDA HAAFIZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a recessão de 2008 deixa Sameer Chaudhary e sua esposa Nargis desempregam, eles lutam para ganhar a vida e depois de três meses, ter sucesso quando encontram empregos em um país do Oriente Médio chamado Noman. Devido ao atraso na chegada de documentos, sameer permanece na Índia, enquanto Nargis se dirige para Noman, ao chegar onde ela é sequestrada, pois ela se declara ajuda sobre um telefonema para Sameer. Enrolado e indefeso, cabeças apostas para Noman e se unem com um motorista de táxi local para encontrar Nargis antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KHUMBA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Khumba é uma pequena zebra que nasce com a metade do corpo sem listras. O animal logo sofre o preconceito de todos ao redor, e segundo uma lenda local, o seu nascimento é responsável pela falta de chuva na região. Para tentar remediar este grande problema, Khumba decide partir em uma viagem solitária pela savana africana, para encontrar um lago mágico capaz de restituir as listras que lhe faltam, trazendo de novo a chuva ao seu povo. No caminho, ele encontra outros animais com traumas pessoais e isolados de seu bando, como uma fêmea gnu, um avestruz e um tigre cego de um olho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICK-ASS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kick-Ass se junta a um grupo de pessoas que se fantasia de super heróis para combater o crime. Enquanto isso, seu inimigo Red Mist planeja uma vingança que afetará a todos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICK-ASS: QUEBRANDO TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Usando sua paixão por histórias em quadrinhos, o adolescente Dave Lizewski decide se reinventar como super-herói, apesar da total falta de poderes especiais. O adolescente arruma uma fantasia, batiza-se de "Kick-Ass" e começa a combater o crime com a ajuda de amigos justiceiros.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER - DRAGÃO DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael, um veterano do Vietnã com dois filhos, faz um assalto a banco com sua gangue, que inclui o gerente do banco. Para garantir a lealdade de todos os envolvidos, Mike faz um conjunto especial de chaves, de modo que o esconderijo para o saque só pode ser aberto se todos os membros estiverem presentes. O gerente do banco, no entanto, fica nervoso e tenta recuar, então Mike e seus amigos matam ele e sua esposa. Sua filha, no entanto, pega a chave e procura ajuda para David, um dos velhos amigos de seu pai, que também é veterano do Vietnã e ex-companheiro de Michael. Davi será capaz de proteger a filha de seu amigo?[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 2: A VINGANÇA DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David agora é o responsável pela academia de kickboxing fundada pelos irmãos. Ele resolve fazer algum dinheiro entrando em um torneio, mas ao vencê-lo faz inimigos poderosos que quebram sua academia em busca de vingança e matam um inocente.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 3: A ARTE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lutador David Sloan e seu treinador Xian chegam ao Rio de Janeiro, no Brasil, para uma luta. Quando sua irmã é sequestrada por uma gangue local, David precisará de todas as suas habilidades de luta para salvá-la.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 4: O AGRESSOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Sloan, agora um presidiário, descobre que sua esposa foi sequestrada por traficantes. A polícia sabe que a organização criminosa é chefiada por Tong Po, um campeão de artes marciais do submundo. Eles soltam David da cadeia e fazem um acordo: se ele ajudar a acabar com a quadrilha, conquistará sua liberdade. Mas para entrar na Fortaleza de Tong Po, ele terá que participar de um campeonato de vida ou morte, patrocinado pelos poderosos chefões do submundo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 5: O DESAFIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]África do Sul. O Sr. Negaal, ao saber que David Sloan se recusou a se filiar na Federação Negaal de Kickboxing, ordena sua morte, o que acontece em 48 horas. Neegal, um ex-kickboxer que foi banido por conduta anti-esportiva, quer impôr uma norma na qual só conte pontos no ranking aos filiados à sua federação. Vários campeões estão aderindo, alguns por medo de Negaal. Em Los Angeles, um exímio lutador de kickboxing, Matt Reeves, fica triste ao saber da morte de Sloan. Quando Johnny Sayles, outro amigo de Matt, se torna campeão, recebe a mesma proposta, recusa e acaba morrendo. Matt ainda tenta salvá-lo, em vão, então decide ir até à África do Sul se vingar de Negaal. Porém antes de partir Paul Croft, um kickboxer que passou 3 anos na cadeia e foi solto em razão de suborno pago por Negaal, alerta Matt do perigo que o espera. Croft foi contratado por Negaal para matar Matt, mas se recusou a cumprir o acordo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER: A RETALIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem, que tempos atrás decidiu abandonar sua família e sua terra natal para tentar a vida em novos ares, é obrigado à retornar para a Tailândia. Tudo porque sua família está ameaça por um lutador formidável: Mongkut, seu novo inimigo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER: A VINGANÇA DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurt Sloan e seu irmão, David Sloan, são campeões de uma dinastia de lutadores na Califórnia. Após vencer um campeonato mundial, David é atraído por um sombrio produtor para lutar sem regras em Hong Kong. Quando David morre, Kurt, com a ajuda de Durand, ex-treinador de David, decide dominar as artes marciais para combater Tong Po, kickboxer que assassinou seu irmão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER: O DESAFIO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem lutador de caratê ajuda seu irmão mais velho nos treinos de kickboxing. Após se tornar campeão mundial dos pesos pesados, Eric viaja para a Tailândia onde defenderá o título. Durante a luta contra o invencível Tong Po, ele é gravemente ferido e fica paralítico. Em busca de justiça, Kurt decide defender a honra da família no ringue, submetendo-se a um pesado treinamento de muay thai com o famoso mestre Xian Chow.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKS: DEFENDENDO O QUE É SEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente de 15 anos e seus dois amigos percorrem toda área da baía em busca dos tênis roubados. Um conto moderno com muito humor e um lirismo surpreendente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KID BLUE NÃO NASCEU PARA A FORCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bickford, chega na cidade de Texas Dime Box e assume uma variedade de trabalhos braçais. Ele é ajudado por Reese e sua esposa, Molly. Somente com a chegada da ex-namorada Janet descobre-se que Bickford é realmente o famoso ladrão de trem Kid Blue.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIDON[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIDPOKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siga a carreira de enrolamento e a vida pessoal do poker profissional Phenom Daniel Negreanu, que subiu de raízes humildes para se tornar o Top Ace do jogo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIDS IN LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drifting através de seu ano de gap com seus estágios e planos de viagem, Jack sempre suspeitou que havia mais à vida do que isso. Um encontro casual com o belo e etéreo Evelyn desmave sua vida radicalmente fora do curso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York serve de cenário para mostrar o conturbado mundo dos adolescentes, que indiscriminadamente consomem drogas e quase nunca praticam sexo seguro. Um garoto, que deseja só transar com virgens, e uma jovem, que só teve um parceiro mas é HIV soropositivo, servem de base para tramas paralelas, que mostram como um adolescente pode prejudicar seriamente sua vida se não estiver bem orientado.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens negros organizam bailes chamados Kiki na periferia de Nova York. O documentário mostra a vida de homossexuais e transexuais que têm a vida mudada e se sentem acolhidos nesses lugares.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIKORIKI - AGÊNCIA DE VIAGENS DEJA-VU[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Krash tenta comemorar o aniversário de Barry com uma viagem no tempo. Porém, a turma se perde na História. Com isso, Krash deve resgatar os seus amigos na Pré-História, na Idade Média, na China e no Velho Oeste americano.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL BILL: VOLUME 1[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ex-assassina conhecida apenas como "A Noiva" acorda de um coma de quatro anos decidida a se vingar de Bill, seu ex-amante e chefe, que tentou matá-la no dia do casamento. Ela está motivada a acertar as contas com cada uma das pessoas envolvidas com a perda da filha, da festa de casamento e dos quatro anos da sua vida. Na jornada, "A Noiva" é submetida a dores físicas agoniantes ao enfrentar a inescrupulosa gangue de Bill, o Esquadrão Assassino de Víboras Mortais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL BILL: VOLUME 2[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser traída por Bill e seu antigo grupo, a Noiva assassina fica à beira da morte por 4 anos. Após despertar do coma, ela vai atrás de cada um dos seus antigos companheiros para matá-los. Na segunda parte dessa busca por vingança, a noiva vai continuar sua procura por Bill, atacando os últimos dois sobreviventes do grupo: Budd e Elle Driver . O confronto com seu antigo mestre, e mandante da sua morte, vai revelar novas surpresas para a assassina.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL CHAIN: A CIBERGUERRA NAS ELEIÇÕES AMERICANAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário hacker finlandês que se tornou o especialista em eleições, Harri Hursti, dá uma visão assustadora da vulnerabilidade da tecnologia usada nos sistemas de votação dos EUA.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL CHAIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três vidas estranhas são inevitavelmente enredadas em um conflito, para o qual nenhuma delas está preparada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL OR BE KILLED[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outono de 1900, o Outlaw Claude Barbee coloca seu 'plano de aposentadoria' em ação, tentando liderar sua gangue de Robbing do trem através do Texas para recuperar um esconderijo escondido depois de um heist da estrada de ferro fracassado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL RATIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente disfarçado do FBI tenta conter um golpe militar numa república em conflito quando ficam presos como reféns num hotel.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL THEM ALL AND COME BACK ALONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil Americana, um prisioneiro confederado, Clyde McKay, tentativas de roubar uma caixa de ouro de um campo de prisão da União. Ele é auxiliado por um grupo de prisioneiros e uma guarda de prisão, mas ele é duas vezes cruzado ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL, BABY... KILL![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aldeia européia do século XX é assombrada pelo fantasma de uma menina assassina.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLBIRD[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o carro de uma jovem mulher quebra no interior de Oregon, ela se vê à mercê de um paranóico com teoria da conspiração, que assume que ela é uma agente do governo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLED THE FAMILY AND WENT TO THE MOVIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Rio de Janeiro, Bebeto mata seus pais depois de uma grande discussão. Em seguida, ele vai ao cinema e assiste quatro estranhas vinhetas.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER'S DELIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive rastreia um assassino serial através de São Francisco.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER AMONG US[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia 4 de julho, um serial killer passa por uma crise moral ao descobrir que sua última vítima é um estudante do ensino médio; simultaneamente, um policial novato e um detetive experiente correm contra o relógio para salvar sua vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER BEAN – O SUPER HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beantown é uma cidade povoada de assassinos, mercenários e policiais corruptos. Mas um deles quer acabar com isso: Killer Bean - O Super Herói. Para tanto ele terá de enfrentar o terrível mafioso Cappuccino, que comanda uma horda de bandidos. Outro problema para nosso herói é o detetive Cromwell, que quer colocar as mãos em Cappuccino primeiro e considera Killer Bean um fora-da-lei.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um horror de natal suspense de queima lento, onde seis amigos exploram um hotel abandonado perto de uma árvore de Natal apenas para encontrar-se sendo assassinado um a um por alguém em uma máscara de santa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER KATE![/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate atende a uma festa de solteira da irmã estrumada, a pedido de seu pai moribundo. O fim de semana, realizado em uma cabine remota reservada em um aplicativo de compartilhamento de casa, se transforma em uma luta de vida ou morte selvagem que põe família contra a família e o passado contra o presente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor de TV realizado lida com uma celebrante mimada e um show de Haywire quando um assassino mascarado começa a esbarrar a tripulação nesta sátira do filme Slasher.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER UNICORN[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny é um garoto normal do Brooklyn. Este ano, ele e seus amigos não poderiam estar mais empolgados com um dos maiores eventos anuais do acampamento. Enquanto a noite começa divertida, ela rapidamente toma um rumo quando Danny é atacado por um estranho. Ele sobrevive, mas agora, um ano depois, Danny decide dar uma segunda chance à sua vida social. Escolha errada - como Danny e todos os outros que o ajudaram naquela noite, estão em perigo. Um homem usando uma máscara de unicórnio está matando o Brooklyn, uma rainha de cada vez, e ele não vai parar até que ele tenha sua vingança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLING BIRDS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes entra na floresta para estudar pássaros, e logo os mortos começaram a se levantar para devorar a vida.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLING BONO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Killing Bono" é uma homenagem aos inúmeros fracassos do rock'n'roll, contando a história verídica de dois irmãos que começaram como amigos e rivais do U2 mas acabaram na lata de lixo da história musical. O filme é baseado no livro de memórias de Neil McCormick, com o mesmo título, mas os seus criadores tomaram liberdades consideráveis com o livro original. Diferentemente do que mostra o filme, por exemplo, McCormick nunca chegou a apontar uma arma para o seu amigo de escola e também inimigo Bono, embora boa parte de sua juventude tenha sido consumida com uma obsessão pouco saudável com o sucesso estrondoso do U2 e seu próprio fracasso como cantor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLING JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudante Paula testemunhou o assassinato de seu pai, mas ela e sua família sabem que as autoridades não fazer nada e que logo o caso vai ser arquivado. Mas, alguns meses depois, perto do Natal, Paula encontra com Jesús, o jovem que matou seu pai. E é aí que a vingança vem na cabeça de Paula.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLING LIONEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cruzar o gangster local Jack Crooks, o marido abusivo Lionel sabe que a rede está se aproximando dele. Os capangas Eddie Bell e Percival Sullivan o deixaram na mira e é apenas uma questão de tempo até que eles 'apagem as luzes' para sempre! Sua esposa sofredora, Peaches, também tem sua mente voltada para a morte dele e, com a ajuda de sua amiga e o excêntrico e excêntrico Dr. Henrick Oldcorn, ela põe as rodas em movimento para sua erradicação. Lionel sabe que seus dias estão contados, mas ele não está prestes a ver quem o pega primeiro, e ele rapidamente planeja sua fuga.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLSHOT - TIRO CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino veterano e seu perigoso jovem parceiro perseguem uma mulher e o seu marido, que presenciaram um esquema de extorsão por acaso. Apesar de fazerem parte do Programa de Proteção à Testemunha, eles não sabem se podem confiar na polícia para defendê-los.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIM DOTCOM: CAUGHT IN THE WEB[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Kim Dotcom, o homem mais procurado online. A batalha de Dotcom com o governo dos EUA e a indústria do entretenimento, que foi trabada na nova Zelândia, nos leva a questões da era digital como propriedade, privacidade e pirataria. A verdade por traz desse enorme caso de direitos autorais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIM JI-YOUNG, BORN 1982[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kim Ji-Young, uma mulher comum em seus 30 anos, de repente mostra sinais de ser habitados por outros, como sua falecida mãe e irmã mais velha, e as histórias do povo conectadas a ela.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIM POSSIBLE - FICHEIROS DE VILÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aventura-te em mais uma missão ao lado de Kim Possible quando esta luta contra o vilão mais perigoso que alguma vez conheceu.Kim tenta prever o seu par perfeito e quase que morre, literalmente, de constrangimento.É muita acção e divertimento que não vais querer perder![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIM POSSIBLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kim Possible poderia ser só mais uma garota comum cursando o ensino médio, mas na verdade, o que ela gosta de mesmo de fazer é salvar o mundo das mãos de terríveis vilões. Para isso, Kim conta com a ajuda de seu melhor amigo do colégio, Ron Stoppable, seu animal de estimação, uma toupeira chamada Rufus e Wade, um super gênio do computador.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIMAGURE ORANGE ROAD: I WANT TO RETURN TO THAT DAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyousuke e Madoka finalmente chegaram ao ponto em que estão perto da formatura e têm que decidir onde querem ir para a faculdade. Naturalmente, eles querem acompanhar, então, além de todo o estudo que eles também precisam procurar uma faculdade adequada, onde podem entrar em ambos. Hikaru, ainda um ano de se formar, quer apoiar Kyousuke e faz isso à sua maneira. Mas enquanto ela faz isso, Madoka se sente com ciúmes e conta seus sentimentos a Kyousuke. E então Kyousuke tem que agir para finalmente decidir a garota que ele ama.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIMI: ALGUÉM ESTÁ ESCUTANDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]E se cada respiração, cada som, cada momento fosse registrado? Durante a pandemia do COVID-19 em Seattle, uma agorafóbica que trabalhar com tecnologia descobre evidências de um crime violento ao revisar um fluxo de dados e encontra resistência e burocracia quando tenta denunciá-lo à sua empresa. Para se envolver, ela percebe que deve enfrentar seu maior medo saindo de seu apartamento e indo para as ruas da cidade, que estão cheias de manifestantes depois que a Câmara Municipal aprova uma lei que restringe os movimentos da população sem-teto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIN - ARMA LETAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-condenado e seu irmão mais novo são forçados a fugir de um vingativo criminoso, federais e uma série de soldados de outro mundo. A única proteção que eles possuem é uma arma de procedência misteriosa. Enquanto coisas estranhas acontecem com os irmãos, uma agente do FBI (Carrie Coon) é chamada para investigar o caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING'S MAN: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma série dos piores tiranos e gênios do crime da história se juntam para criar uma guerra que aniquilará milhões, um homem e seu pupilo precisam correr contra o tempo para pará-los.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING - MEU MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que você faria se um filhote de leão aparecesse em seu quarto? Os irmãos Inés e Alex, enfrentam esse dilema quando encontram King, um filhote traficado que foge de um aeroporto e encontra refúgio em sua casa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING CAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uno se comunica com carros desde criança. Quando uma lei coloca a empresa da família em perigo, Uno busca o seu melhor amigo de infância: um carro. Junto com o seu tio, transforma-o no Carro Rei – um carro que pode falar, ouvir e até se apaixonar. Um carro que tem planos para todos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING COBRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brent Corrigan (Garrett Clayton), também conhecido como Sean Paul Lockhart, é uma estrela do mundo pornô gay. Apesar da ascensão rápida, as coisas começam a mudar quando o ator decide trabalhar por conta própria. A partir daí, uma dupla de produtores vê em Corrigan uma oportunidade de lucrar e alavancar a carreira na indústria pornográfica, e faz de tudo para não perder esta chance.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa onde parou a versão de 1976, com King Kong morto sendo levado a um laboratório onde cientistas implantam um coração mecânico, mas para ressuscitar o monstro seria necessário encontrar sangue de outra criatura da mesma espécie. Uma expedição encontra uma fêmea na floresta amazônica e a leva para os EUA, desta vez criando uma história de amor entre os dois gorilas, que inclusive terão um filhote.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG VS. GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mais famoso John Beck reeditou o filme original japonês. Eric Carter, do United Nation News, relata o surgimento de Godzilla no momento em que uma empresa farmacêutica japonesa busca publicidade com seu próprio monstro. Novas filmagens com atores americanos foram inseridas junto com várias cenas excluídas, alterando a estrutura narrativa e comédia do original para centrar em uma reportagem da ONU não presente no original. Grande parte da trilha sonora original também foi substituída em favor de músicas da Biblioteca Universal. Imagens de arquivo de The Mysterians também foram inseridas ao longo do filme. Devido ao acordo de licenciamento entre a Toho e a Universal, a edição americana é a versão primária e mais amplamente disponível do filme.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma expedição de exploração de petróleo chega a uma ilha isolada e encontra um colossal gorila gigante.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, 1933. Ann Darrow (Naomi Watts), uma atriz de vaudeville, enfrenta dificuldades para se sustentar, como vários outros americanos durante a Grande Depressão. Ela caminha pelas ruas de Manhattan pensando na possibilidade de trabalhar em um cabaré, até que a fome a faz roubar uma maçã. Ann é salva pelo cineasta Carl Denham (Jack Black), que oferece a ela o papel principal em sua próxima produção. Inicialmente indecisa, Ann aceita a oferta após saber que o roteirista é o conceituado dramaturgo Jack Driscoll (Adrien Brody). Na verdade Carl está em apuros, já que o patrocínio para concluir seu filme inacabado foi cancelado e sua antiga atriz principal abandonou o projeto. Apesar dos problemas, Carl embarca a equipe e o elenco de seu filme no cargueiro fretado S.S. Venture. O objetivo da viagem é chegar na Ilha da Caveira, que tem a fama de abrigar uma raça perdida e várias criaturas consideradas extintas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York um famoso diretor de cinema não consegue uma atriz para sua próxima produção, pois ninguém quer ir filmar em um lugar não revelado. Assim ele mesmo começa a vagar pelas ruas até que encontra uma jovem pobre, mas muito bonita, a quem imediatamente dá o emprego. A equipe viaja e vai parar em uma ilha desconhecida, na qual os nativos oferecem "noivas" para Kong, um gigantesco macaco. Após muitos perigos a equipe de filmagens conseguem capturar o macaco, pois pretendem levá-lo para Nova York para ser exibido. Paralelamente o símio se apaixona pela atriz.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING LEAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação moderna da peça de William Shakespeare, em que um idoso rei (Anthony Hopkins) precisa decidir como o reino ficará dividido entre suas três filhas: Goneril (Emma Thompson), Regan (Emily Watson) e Cordelia (Florence Pugh).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING LEAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]King Lear, velho e cansado, divide seu reino entre suas filhas, dando grande importância às suas protestas de amor por ele. Quando Cordelia, mais jovem e honesta, se recusa a desgastar o velho em troca de favor, ele o bani e se transforma em apoio às suas filhas restantes. Mas Goneril e Regan não têm amor por ele e, em vez disso, levar todo o seu poder dele. Em um paralelo, o Courtier Leal Lear Gloucester favorece seu filho ilegítimo Edmund depois de ser informado de sua fiel filho Edgar. A loucura e a tragédia acontecem ambos os pais estrelados.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING NO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar esclarecedor sobre os últimos anos de vida do Dr. Martin Luther King, Jr. O filme mostra o caráter inabalável de King, sua doutrina radical de não-violência e sua luta interna. O premiado Peter Kunhardt dirige e produz este documentário da HBO sobre esse ícone dos direitos civis, 50 anos após seu assassinato em Memphis..[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING OF BEASTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos caçadores de troféu de leão na África. O rei de bestas oferece um close-up no mundo do controverso "esporte" da caça de leão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING OF BEGGARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na popular série japonesa de romances, a cidade ímpia é sobre um futurista Hong Kong à beira de um assumimento pelos monstros reptyless - implacáveis ​​disfarçados como humanos. Eles trabalham entre nós, eles vivem dentro de nós, e seu destino é nosso desaparecimento. Embalado com ação não parada e efeitos especiais, a cidade perversa colará você para a tela até o extremo surpreendente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING OF THE DANCEHALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Cannon dirige e estrelas neste musical de alta energia sobre um jovem de Brooklyn que é pego na vibrante cena musical de Kingston durante uma visita à Jamaica.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING OF THE HILL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na memórias de depressão-era Bildungsroman do escritor A. E. Hotchner, o filme segue a história de um menino lutando para sobreviver por conta própria em um hotel em St. Louis depois que sua mãe está comprometida com um sanatório com tuberculose. Seu pai, um vendedor de imigrantes alemães e vendedores trabalhando para a empresa Hamilton Watch, está fora em longas viagens da qual o menino não pode ter certeza de que ele retornará.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING RAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Cingapura se rendeu ao japonês em 1942, os lanceiros aliados, principalmente britânicos, mas incluindo alguns americanos, foram encarcerados na prisão de Changi. Entre os prisioneiros americanos é a CPL. King, um revendedor de rodas que conseguiu estabelecer uma vida muito boa para si mesmo no acampamento. O rei logo forma uma amizade com um oficial britânico de classe alta que é fascinado com a abordagem entusiasta do rei da vida.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING RICHARD: CRIANDO CAMPEÃS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Williams é treinador de suas filhas, Venus e Serena, que em breve se tornarão duas das mais lendárias tenistas da história.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING: UMA HISTÓRIA DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacob King, um misterioso homem, deixa a África do Sul, seu país natal e viaja para Los Angeles com um único objetivo a cumprir: vingar a morte de sua irmã.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGDOM OF GLADIATORS[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rei faz um pacto com um antigo demônio e depois de anos dominando seu reino em paz, o demônio chegou a coletar. Agora, um grupo de gladiadores rivais deve lutar pela sobrevivência do reino.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGDOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGPIN: ESTES LOUCOS REIS DO BOLICHE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-jogador de boliche encontra um talento que vive em uma comunidade amish, com quem parte para um torneio que dará 1 milhão de dólares ao vencedor. Dirigido pelos irmãos Farrelly (Quem Vai Ficar com Mary?) e com Woody Harrelson e Bill Murray no elenco.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGS: LOS ANGELES EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os protestos pela injustiça no julgamento de Rodney King, um taxista negro violentamente espancado sem motivo por policiais, o caos tomou conta de South Central, uma região marginalizada de Los Angeles. E foi nesse momento em que Ollie (Daniel Craig), um dos poucos brancos que ainda vive no local, precisou deixar de lado sua vida reclusa para ajudar uma mãe a proteger um grupo de crianças da violência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGSGLAIVE: FINAL FANTASY XV[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O reino mágico de Lucis é o lar do último Crystal remanescente no mundo, e o império ameaçador de Niflheim está determinado em roubá-lo. Rei Regis de Lucis [Bean] comanda uma força de elite de soldados chamada Kingsglaive. Empunhando a magia de seu rei, eles lutam para proteger Lucis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGSMAN: O CÍRCULO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grandioso ataque destrói o quartel-general Kingsman, obrigando Eggsy (Taron Egerton), Merlin (Mark Strong) e cia a unirem forças com o equivalente estadunidense da agência, os Statesman. Britânicos e norte-americanos ignoram as diferenças em defesa do mundo, ameaçado pelos planos da vilã Poppy (Julianne Moore).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGSMAN: SERVIÇO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eggsy (Taron Egerton) é um jovem com problemas de disciplina que parece perto de se tornar um criminoso. Determinado dia, ele entra em contato com Harry (Colin Firth), que lhe apresenta à agência de espionagem Kingsman. O jovem se une a um time de recrutas em busca de uma vaga na agência. Ao mesmo tempo, Harry tenta impedir a ascensão do vilão Valentine (Samuel L. Jackson). Adaptação da série de quadrinhos criada por Mark Millar e Dave Gibbons.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINJITE: DESEJOS PROIBIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles Crowe (Charles Bronson) é um detetive que não suporta bandidos e às vezes age extra-oficialmente. No momento Duke (Juan Fernández), um cafetão que está levando para a prostituição jovens inocentes além de deixá-las viciadas em drogas, está na sua mira. Duke seqüestra Fumiko Hada (Kumiko Hayakawa), a filha de Hiroshi Hada (James Pax), um executivo japonês, droga a garota e a faz trabalhar para ele. Para investigar o desaparecimento de Fumiko são escalados Crowe e Eddie Rios (Perry Lopez), seu parceiro, sendo que isto é uma grande ironia, pois Hiroshi em um coletivo molestou Rita Crowe (Amy Hathaway), a filha do detetive.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINO'S JOURNEY: COUNTRY OF ILLNESS —FOR YOU—[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kino viaja para um país dividido em duas partes: a cidade muito limpa e tranquila, fechada das desperdícios circundantes. Kino encontra uma menina na cidade que sofre de uma doença que está sendo constantemente pesquisada. A garota, no entanto, não sabe como a pesquisa está sendo feita.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINO NO TABI: LIFE GOES ON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINSEY: VAMOS FALAR DE SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1948 Albert Kinsey (Liam Neeson) abalou a conservadora sociedade americana ao lançar seu novo livro, "Sexual Behavior in the Human Male". O livro trazia uma ampla pesquisa, na qual Kinsey levantou dados sobre o comportamento sexual de milhares de pessoas. O assunto, até então pouquíssimo abordado, passa a ser tema de debates e provoca polêmica na sociedade.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINSKI PAGANINI[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kinski acreditava que ele vivia pelas mesmas experiências que o lendário "Violinista do Diabo" Niccolo Paganini, que completava a Europa inteira do século XIX em frenesi e, por quem a personalidade Kinski nos oferece uma visão incrivelmente profunda e honesta de sua própria vida; uma vida de extremidades[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIRIKU - OS HOMENS E AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vovô nos acolhe em sua gruta azul, para novos segredos. Há ainda boas lembranças de infância de Kirikou para evocar os momentos em que ele ajudou a homens e mulheres na sua aldeia e em outros lugares … Ele nos conta como Kirikou, através de sua coragem e inteligência, veio em auxílio da mulher forte, pois o telhado da cabana foi destruído por Karaba. Ela nos ensina como um pequeno truque do herói permitiu encontrar o velho rabugento, que havia se perdido na savana, e como uma cereja ameaçada pela bruxa foi finalmente capaz de transmitir seu conhecimento para os moradores. Descobrimos ainda o segredo de um monstro azul misterioso e, finalmente, o poder mágico da música, graças a uma flauta ligada à família do nosso herói, pequeno e valente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIRIKU – OS ANIMAIS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme Kiriku 2 – Os Animais Selvagens, O avô de Kiriku (Pierre-Ndoffé Sarr) conta as desventuras do garoto, cuja altura não alcança nem o joelho de uma pessoa normal. Entre elas o avô conta como Kiriku aprendeu a ser jardineiro, detetive, artesão, doutor, comerciante e viajante, percorrendo os diversos recantos da África.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIRIKU E A FEITICEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata uma lenda africana, em que um recém-nascido superdotado que sabe falar, andar e correr muito rápido se incumbe de salvar a sua aldeia de Karabá, uma feiticeira terrível que deu fim a todos os guerreiros da aldeia, secou a sua fonte d´água e roubou todo o ouro das mulheres. Kiriku é tratado de forma ambígua pelas pessoas de sua aldeia, por ser um bebê, é desprezado pelos mais velhos quando tenta ajudá-los, porém, quando realiza atos heroicos, suas façanhas são muito comemoradas, embora logo em seguida voltem a desprezá-lo. Apenas a sua mãe lhe trata de acordo com sua inteligência[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KISMET[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poeta de roguês é dado a corrida do harém de wazir de planejamento enquanto fingia ajudá-lo a usurpar o jovem califa.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KISS THE GIRLS AND MAKE THEM DIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agentes secretos anglo-americanos folheam um industrial louco para esterilizar o mundo.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIT CARSON[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frontiersman Kit Carson luta fora de ataques indianos na trilha para a Califórnia.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIT: UMA GAROTA ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Grande Depressão bate à porta de Kit Kittredge, uma garota de nove anos, quando seu pai perde tudo e é obrigado a ir embora em busca de trabalho. Para manter a casa, Kit e sua mãe transformam-na em uma pensão, recebendo hóspedes que devem ter histórias fascinantes. Mas, quando o cofre no qual sua mãe guardava todas as economias é roubado, o novo amigo de Kit, Will, um hobo – trabalhador desempregado – é o primeiro suspeito. No entanto, Kit se recusa a acreditar que Will tenha roubado e seus esforços para "cheirar" a verdadeira história colocará, tanto ela quanto seus amigos, em uma grande encrenca.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KITA KITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lea é um guia de turismo no Japão que sofria de cegueira temporária e se não curada em algumas semanas poderia ser permanente. Tonyo que vive do outro lado da Lea é persistente e determinado a ser sua amiga. Eles então se tornam mais próximos e o lea viu o verdadeiro personagem de Tonyo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KITCHEN WITH APARTMENT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques e Martine, um casal bourgeois comum, convidam a jantar um amigo que eles não viram nos últimos dez anos. Desde então, ele se tornou uma estrela da mídia e tudo tem que ir ao jantar.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KITE - ANJO DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato de seu pai, um policial, a adolescente Sawa decide partir sozinha em busca de vingança. Ela conta apenas com a ajuda do antigo parceiro dele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato de seu pai, um policial, a adolescente Sawa decide partir sozinha em busca de vingança. Ela conta apenas com a ajuda do antigo parceiro dele.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIZUMONOGATARI I - SANGUE DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um dia durante as férias de primavera. Araragi Koyomi, um estudante do ensino médio do segundo ano do Colégio Naoetsu, faz amizade com Hanekawa Tsubasa, a aluna mais exemplar do colégio. Tsubasa menciona um rumor sobre uma “vampira loira”, que foi avistada nas redondezas de sua cidade recentemente. Koyomi, que normalmente é antissocial, começa a gostar da personalidade de Tsubasa. Naquela noite, durante um surto, Koyomi encontra essa vampira dos rumores: ela é Kiss-shot Acerola-orion Heart-under-blade, também conhecida como “Rainha das Aparições”. A vampira de olhos dourados e loira clama para que Koyomi a salve já que ela se encontra em uma piscina de seu próprio sangue e todos os seus quatro membros cortados. Kiss-shot pede a Koyomi para lhe dar seu sangue a fim de salvar sua vida, e quando o faz, no momento seguinte ele acorda, Koyomi encontra-se renascido como um vampiro. Como Koyomi se esforça para aceitar a sua existência, Kiss-shot sussurra: “Bem-vindo ao mundo da noite.”[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIZUMONOGATARI II - SANGUE QUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas férias de primavera, o estudante Araragi Koyomi conheceu a bela vampira Kiss-shot Acerola-orion Heart-under-blade. Araragi salvou Kiss-shot, que estava à beira da morte e teve os membros superiores e inferiores arrancados, e como consequência, Araragi foi transformado em um vampiro e virou o servo de Kiss-shot. Araragi deseja se tornar humano novamente, mas para isso ele deve recuperar todos os quatro membros da Kiss-shot. Depois de receber os conselhos de Oshino Meme, Araragi se prepara para a batalha. Aguardando-o estão os três poderosos caçadores de vampiros: Dramaturgy, um vampiro que possui um grande porte físico; Episode, um meio-vampiro que possui uma enorme cruz; Guillotinecutter, um humano que se especializou em exorcizar vampiros. Será que Araragi conseguirá recuperar os membros da Kiss-shot? No meio da suave chuva de primavera, Araragi vê seus sentimentos por Hanekawa Tsubasa florescerem, e a névoa sobe neste fatídico banho de sangue.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIZUMONOGATARI III - SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contando com o suporte do misterioso Oshino Meme, Araragi venceu os três poderosos caçadores de vampiros: Dramaturgy, Episode e Guillotinecutter. Após derrotá-los, Araragi recuperou os membros da Kiss-shot Acerola-orion Heart-under-blade. Quando ele retorna para falar com a Kiss-shot, a triste e fria realidade de um vampiro é revelada a ele. Incapaz de escapar do seu cruel destino, Araragi não sente nada além de arrependimento. E enquanto luta para suportar a realidade, Hanekawa aparece com um certo plano…[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KLAUS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Smeerensburg, remota ilha localizada acima do Círculo Ártico, Jesper é um estudante da Academia Postal que enfrenta um sério problema: os habitantes da cidade brigam o tempo todo, sem demonstrar o menor interesse por cartas. Prestes a desistir da profissão, ele encontra apoio na professora Alva e no misterioso carpinteiro Klaus, que vive sozinho em sua casa repleta de brinquedos feitos a mão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KLUTE, O PASSADO CONDENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Klute (Donald Sutherland) é um detetive do interior contratado para descobrir o paradeiro de um empresário desaparecido há seis meses. Ele chega a Nova York para investigar o caso e a única pista que possui são cartas de teor pornográfico enviadas a Bree Daniels (Jane Fonda), uma prostituta. Bree já trabalhou para Frank Ligourin (Roy Scheider), mas atualmente faz programas apenas por indicação. Ela foge do detetive, mas, chantageada, acaba aceitando guiá-lo pelo submundo da prostituição.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KNIFE OF ICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como treze anos de idade, Martha Caldwell testemunhou a morte de seus pais em um terrível acidente ferroviário. Apenas sobrevivendo à tragédia, Martha ficou mudo devido ao choque. Agora um adulto, o ainda mudo Martha vive com seu tio Ralph no campo espanhol. O tousing de Martha Jenny chega a ser com a família, mas é esfaqueado rapidamente até a morte. Parece que um maníaco sexual está roamando o campo; matando garotas bonitas. A já traumatizada Martha parece provável que seja a próxima vítima, mas o caso acaba por ser muito mais complicado do que pareceria primeiro.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KNOCKING[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher sai da ala psiquiátrica após um colapso nervoso, apenas para começar a ouvir sons de batidas misteriosas em seu apartamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KNUCKLEBONES[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes universitários entediados desencadeou um demônio assassino enquanto joga um jogo de dados feito de knucklebones humanos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KÓBLIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Argentina, período da ditadura militar da década de 70. Kóblic, um ex-capitão das Forças Armadas, é responsável por coordenar as operações aéreas conhecidas como os "voos da morte", onde elementos considerados subversivos eram arremessados de dentro dos aviões diretamente ao encontro do mar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KODACHROME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história que se passa nos últimos dias da existência de um sistema de revelação de fotos conhecido como Kodachrome. Um pai e um filho viajam de carro até o estado do Kansas a fim de alcançar um laboratório que usa a tecnologia, antes que feche suas portas para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KOI... MIL GAYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem deficiente deficiente atende a um extraterrestre depois que uma enorme espaçonave deixa para trás.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KOKORO GA SAKEBITAGATTERUNDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jun é uma garota cujas palavras foram seladas. Ela era muito feliz, mas por conta de algo que ela disse quando era bem nova, seus pais se separaram. Um dia, um "ovo fada" apareceu em sua frente e selou sua habilidade de falar para que ela não machucasse mais ninguém. Desde essa traumática experiência, Jun passou a viver longe dos holofotes. Mas, um dia, ela é nomeada para ser um membro executivo da "Comissão de Divulgação da Comunidade”. Além disso, foi dado a Jun o papel principal no musical deles.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KOKOWÄÄH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry é um roteirista bonitão que está tentando conquistar o coração da mulher que ama verdadeiramente. Mas seus planos são interrompidos quando encontra Magdalena, uma linda e fofa menina, na porta de sua casa. A mãe deixou a filha lá quando seu marido percebeu, depois de 8 anos de casamento, que ele não é o pai, e então o relacionamento deles agora está em crise. A propósito: Kokowääh, é como um alemão (neste caso uma criança de 8 anos de idade) que nunca ouviu o nome do prato antes - iria pronunciar "Coq Au Vin" (frango em molho de vinho). (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KOLPAÇINO: 3. DEVRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KOMPROMAT: O DOSSIÊ RUSSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A espetacular fuga de um diretor da Aliança Francesa da Sibéria. Vítima de uma trama orquestrada pelo FSB (Serviço Federal de Segurança da Rússia), esse intelectual terá que se transformar em homem de ação para escapar de seu destino.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KONG: A ILHA DA CAVEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-militar viaja com um grupo de desbravadores até a mítica Ilha da Caveira, onde seu irmão desapareceu enquanto procurava o Titan, soro que teria o poder de curar todas as doenças. Além de resgatar o irmão, o homem irá enfrentar as criaturas que habitam o local. A equipe de exploradores se aventura nas profundezas da ilha desconhecida no Pacífico, que é tão bonita quanto traiçoeira, sem saber que estão atravessando para o domínio do mítico Kong.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KONTROLL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No massivo labirinto que se encontra o metro de Budapeste, Kontroll provém um atordoante cenario de thriller romântico, no qual um belo jovem herói, uma misteriosa donzela e uma assassino particular conduzem nos trens uma viagem contra o tempo e o destino.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KOYAANISQATSI - UMA VIDA FORA DE EQUILÍBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Koyaanisqatsi - Uma Vida Fora de Equilíbrio. As relações entre os seres humanos, a natureza, o tempo e a tecnologia. Cidade, campo, paisagem, rotina, pessoas, construções, destruição. Um documentário sem atores e sem diálogos, composto por uma impressionante coleção de imagens e uma marcante trilha sonora.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRABI, 2562[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explora a paisagem e histórias dentro da comunidade de Krabi, sul da Tailândia. Um grande destino turístico na Tailândia, os cineastas querem capturar a cidade neste momento específico, onde o passado pré-histórico, o passado mais recente e o mundo contemporâneo colidem, às vezes desconfortavelmente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAKATOA, O INFERNO DE JAVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fim do século 19, no Pacífico, na região conhecida com Índias Ocidentais Holandesas, o navio Batavia Queen, comandado pelo capitão Hanson, está saindo para procurar uma fortuna que está num navio afundado. Mas tem problemas ao levar condenados e depois com a explosão do vulcão Krakatoa, que provoca um Tsunami, uma onda gigantesca e mortal. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMER VS. KRAMER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ted Kramer (Dustin Hoffman) é um profissional para quem o trabalho vem antes da família. Joanna (Meryl Streep), sua mulher, não pode mais suportar esta situação e sai de casa, deixando Billy (justin Henry), o filho do casal, com Ted, que tudo faz para poder educá-lo, trabalhando e fazendo as tarefas domésticas. Quando consegue ajustar seu trabalho a estas novas responsabilidades, Joanna reaparece exigindo a guarda da criança. Ted porém se recusa e os dois vão para o tribunal lutar pela custódia de Billy.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMPUS - O JUSTICEIRO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeremy, um policial local leva uma vida de um passado confuso, gastando seu tempo atual procurando por seu seqüestrador quando criança. Depois que outras crianças começam a sumir, Jeremy reúne a verdade e percebe que seu seqüestrador de infância poderia ser uma criatura de tradição natalina antiga, Krampus, que é o irmão de St. Nick, e punidor de crianças que realizam atos de mal indescritível sem repercussão. Jeremy pode matar Krampus e evitar mais crianças desaparecidas?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMPUS 2: O RETORNO DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]1.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de testemunhar o assassinato trágico de sua esposa e o desaparecimento misterioso de sua filha, o ex-policial Jeremy Duffin retorna para sua cidade para tentar descobrir provas de que Krampus, o demônio do Natal foi o responsável pelas desgraças que têm acontecido na sua vida e na de outras famílias da localidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMPUS: O ACORDO[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoe (Amelia Haberman), considerada uma menina estranha, tem um amigo imaginário que não é nada comum. Krampus é o demônio que acompanha São Nicolau, figura que deu origem ao Papai Noel. Durante o Natal, ele solta sua ira sobre os moradores da pequena cidade em que Zoe mora.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMPUS: O TERROR DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família se prepara para as festas de Natal, mas o pequeno Max não está contente de ver seus familiares brigando o tempo inteiro. Irritado, ele acaba despertando uma força maligna chamada Krampus, que nada mais é do que a sombra do Papai Noel. Este monstro ataca principalmente pessoas que não acreditam no Natal, e coloca em risco Max e toda a sua família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KREOLA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kreola chega em Santa Domingo para se juntar ao seu fotógrafo Marido Andy. Embora Andy seja inicialmente ciumento de Marco, que está na cidade à procura de sua namorada desaparecida que não voltou de Santa Domingo com seus colegas de trabalho depois de uma escapada de garotas. Quando Kreola e Andy Site, a íris de menina desaparecida na companhia de seu gruff, dominando o capitão do mar Leon, Andy sugere que Kreola distrai-o para que Marco tenha uma chance de ter a íris de volta. Kreola zomba nisso, mas eventualmente cai sob o feitiço de Leon. O escritor de Andy amigo Jo Ann culpa a atmosfera da ilha para a tendência dos ocidentais puritanos rejeitar suas inibições. Quando Andy e Marco não podem libertar suas mulheres da influência de Leon, as coisas ficam drásticas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRISHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ano de ausente, Krisha (Krisha Fairchild) se reúne novamente com sua família nas férias. Ela percebe que diante dela está a oportunidade de consertar os erros do passado, cozinhar o peru para a família e provar para seus entes queridos que ela mudou para melhor. Porém, os delírios de Krisha conduzem o feriado para uma experiência atordoante que ninguém vai esquecer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRISTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o Dia de Ação de Graças, quase todos os estudantes de uma universidade deixam o câmpus para visitar as suas famílias. Justine (Haley Bennett) não tem dinheiro para viajar, por isso permanece no local praticamente deserto. Uma noite, surge um grupo de pessoas mascaradas querendo matá-la[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRONOS: O FIM DA HUMANIDADE?[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2020, Elias van Dorne (John Cusack), CEO da VA Industries, a maior empresa de robótica do mundo, apresenta sua invenção mais poderosa - Kronos, um super computador projetado para acabar com todas as guerras. Quando Kronos está online, ele determina rapidamente que a humanidade, em si, é a maior ameaça para a paz mundial e lança um ataque robótico mundial para livrar o mundo da "infecção" do homem. Noventa e sete anos depois, uma pequena banda de seres humanos permanece viva, mas fugida do exército robótico. Um adolescente, Andrew (Julian Schaffner) e uma adolescente, Calia (Jeannine Wacker), formam uma aliança improvável para chegar a um novo mundo, onde está rumores de que a humanidade existe sem medo de perseguição robô. Mas esse mundo realmente existe? E eles viverão o tempo suficiente para descobrir?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRRISH 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRULL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No planeta Krull, uma criatura maligna chamada A Besta dizima o exército mundial e sequestra a doce princesa Lyssa, destinada a ser rainha. Seu amado, o príncipe Colwyn, lidera um bando de rebeldes para resgatá-la.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRUSH GROOVE: O MUNDO DO RAP[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Russell Walker é um gerente jovem e bem sucedido de artistas de rap, manipulação de atos para o rótulo do Groove Krush, incluindo Run-DMC e os meninos gordos. Quando run-d.m.c. Tem um recorde de sucesso e Russell precisa de mais dinheiro para pressionar mais cópias, ele empresta de uma rua Hustler e logo se arrepende de sua decisão.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUBO E AS CORDAS MÁGICAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kubo vive uma normal e tranquila vida em uma pequena vila no Japão com sua mãe. Até que um espírito vingativo do passado muda completamente sua vida, ao fazer com que todos os tipos de deuses e monstros o persigam. Agora, para sobreviver, Kubo terá de encontrar uma armadura mágica que foi usada pelo seu falecido pai, um lendário guerreiro samurai.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUFFS - UM TIRA POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Herdeiro de um negócio policial usa seus novos recursos para encontrar o assassino de seu irmão.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KULL, O CONQUISTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kull, um guerreiro bárbaro, se torna o governante de Valusia após matar o rei Borna durante uma sangrenta batalha. Os herdeiros do reino ressuscitam Akivasha, uma velha bruxa com poderes demoníacos, para derrotar Kull e recuperar o trono.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUMARÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre um homem que representa um guru indiano sábio e constrói um seguinte no Arizona. No auge de sua popularidade, o Guru Kumaré deve revelar sua verdadeira identidade aos seus discípulos e desvendar seu maior ensino de todos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUMIKO, A CAÇADORA DE TESOUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na imensa cidade de Tóquio, Kumiko, de vinte e nove anos, vive em absoluta solidão. Ela trabalha um péssimo e inoperante emprego sob um péssimo chefe, é intimidada por seus colegas mais abastados e incomodada incessantemente por sua mãe autoritária, que fica exasperada pelo fato de sua filha não ser casada ou estar em um relacionamento. As únicas alegrias em sua vida vêm de uma fita VHS granulada - um filme americano em que um homem enterra uma bolsa de dinheiro nas planícies nevadas do Meio-Oeste - e seu amado coelho de estimação, Bunzo. Kumiko está de alguma forma convencida de que esse tesouro é real e obcecado com sua descoberta. Com um mapa do tesouro costurado à mão e um espírito quixotesco, Kumiko embarca em uma incrível jornada pelo Pacífico e pelo deserto gelado de Minnesota para descobrir uma suposta fortuna.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNDO: AGE OF THE RAMPANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um açougueiro humilde se junta a uma gangue de outlaws heróicos para buscar vingança de um homem poderoso que matou sua família.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG-FUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade controlada pela gangue Axe, Sing (Stephen Chow) quer desesperadamente se tornar um membro. Ele vai para um cortiço comandado por excêntricos senhorios que se revelam mestres do kung fu disfarçados. As ações de Sing eventualmente acabam provocando um explosivo confronto de kung fu entre a gangue Axe e os senhorios. Apenas um lado irá vencer e apenas um herói irá emergir como o maior mestre do kung fu de todos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU FUTEBOL CLUBE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sing, que é adepto da prática do kung fu shaolin, resolve usar os seus chutes poderosos em outro esporte. Ele reúne os amigos lutadores e monta um time de futebol que consegue se dar bem no campeonato da cidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A China está em agitação, pois a República cai presas a Warlords como Kahn Xin, que detém uma província inteira para o comércio de ópio - e destrói todos que se opõem a ele. Apenas os reverenciados monges de Wudang ousam ficar no caminho de Kahn, a fim de proteger a própria alma da China. Entre eles é o ocidental, guindaste branco, um mestre espiritual das artes marciais e protetor dos inocentes. A vingança não está no coração de Crane - até que um exército mercenário tem ataque ao templo e machuque o amado Grandmaster Myling. Fora das cinzas das ruínas do templo, Guindaste sobe com vingança em seu coração. Guindaste vem sobre Jane Marshall, um cantor de lounge de Nova York e seu chefe de gangster Bingo Quo. Mas é o perigoso gravado profissional de Bingo para Kahn que atraem o guindaste e Jane profundamente no covil da Warlord. Agora dividido entre o ensino espiritual de Wudang e a vida fria de um assassino, Guindaste é sobre a cruz a linha fina entre a justiça e a vingança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU MAGOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Magoo e seu sobrinho Justin, neta aventura onde encontraremos aranhas gigantes, robôs e ninjas em velozes jet-skis. Quando o super vilão Tan-Gu convida os mais temíveis vilões do mundo para competirem na Olimpíada do mal, Justin será obrigado a trabalhar dobrado para ajudar seu tio a permanecer na competição.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino cruel vai á Hong Kong matando principais expoentes das artes marciais. Quando um assassino condenado e períto em Kung Fu, Xia ouve isso, e se oferece para ajudar a polícia a capturar o assassino, em troca de sua liberdade. No entanto, o assassino astuto e letal escapa-los novamente e novamente. Embora este último tenha deixado bem claro que Xia seria seu último desafio, Xia recusa-se a ser arrastado para um duelo de vida ou morte – até que o assassino ameaça a mulher que ele ama mais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA: ESPECIAL DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É época de comemorar O Festival de Inverno e o panda Po é convocado pelo Mestre Shifu a sediar uma grande festa no Palácio de Jade para todos os mestres de Kung Fu, já que esta é uma das obrigações do Dragão Guerreiro. Só que todos os anos anteriores, Po havia passado as comemorações com seu pai, ajudando-o no restaurante. Sr. Ping, o pai de Po, fica chateado com a decisão do filho de atender o pedido de Shifu e não cancela o jantar que fará para os habitantes no vilarejo. Po se vê em conflito: cumprir com suas responsabilidades ou seguir a tradição familiar?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA: OS SEGREDOS DOS CINCO FURIOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura, Po terá que encarar uma nova e desanimadora tarefa: ensinar Kung Fu para um ávido grupo de coelhinhos do Vale da Paz, contanto a eles como os Cinco Furiosos se tornaram os heróis do Kung Fu.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA: SEGREDOS DO PERGAMINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O acaso obriga cinco animais totalmente diferentes a formarem uma equipe e usar suas habilidades de kung fu para proteger os inocentes das garras do mal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU YOGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo formado pelo professor de Jack, pela professora indiana Ashmita e pela assistente Kyra, partem em uma grande missão no Tibete: localizar o tesouro de Magadha, escondido em uma profunda caverna de gelo tibetana. Presos no local por um descendente de um capitão do exército real, Randall. Com inúmeras reviravoltas e mistérios surgindo sobre o tesouro, eles vão ter que lutar para fugir e descobrir toda a verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FURY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive do Departamento de Polícia de Miami e artista marcial Kung Fury viaja da década de 1980 até a Segunda Guerra Mundial para matar Adolf Hitler, a.k.a. "Kung Führer", e vingar a morte de seu amigo pelas mãos do líder nazista. Um erro na máquina do tempo envia-o ainda mais ao passado para a Era Viking.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG POW: O MESTRE DA KUNG-FU-SÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cada geração é selecionado O Escolhido, um herói prodígio do kung fu que deverá lutar contra as maldades do mundo. Mas desta vez, o escolhido tem também uma outra missão: vingar o massacre que sofreu sua família nas mãos do desprezível Master Pain. Para tanto, ele vai contar com a ajuda de Master Tang, de sua filha e da rainha do karatê Whoa.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNTILANAK: ESPELHO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças concorda em explorar uma casa abandonada a fim de ganhar um concurso de reality show, o que exige que eles provem que as histórias do maligno Kuntilanak são reais. Logo descobrem que o fantasma é muito real quando ele surge através de um espelho antigo e começa a assombrá-los.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUROKO'S BASKETBALL: O ÚLTIMO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História original criada pelo mangaká de Kuroko no Basket: Tadatoshi Fujimaki. Kuroko e seus colegas vão para o segundo ano e o verão está acabando. O popular time de basquete de rua, Jabberwock, chega no japão. Mas, no que é para ser um amistoso, eles humilham com o time japonês e zoam o basquete japonês.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KURONEKO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período de Sengoku, uma mulher e sua filha são estupradas e assassinadas por soldados durante um tempo de guerra civil. Depois, uma série de samurai retornando da guerra através dessa área é encontrada misteriosamente morta com suas gargantas arrancadas. O governador exige um jovem herói selvagem e feroz para resistir ao que é evidentemente um fantasma de Onryō. Ele encontra as duas lindas mulheres em uma cena simples e bonita. Após purificação espiritual, ele conhece o demônio em uma luta emocionante.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUROSHITSUJI: BOOK OF THE ATLANTIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sussurros se transformam em manchetes gritantes no jornal matinal do Conde Ciel Phantomhive enquanto as notícias sobre mortos sendo revividos pegam a sociedade de surpresa. Quando os desagradáveis detalhes chegam ao ouvido de Ciel, ele e Sebastian, o seu excepcional mordomo, com o intuito de examinar os acontecimentos, reservam suas passagens no navio de luxo da Majestic Star Line: o Campania, onde a Sociedade Aurora está a bordo. À medida que as águas do Atlântico invadem o navio, indivíduos misteriosos se reúnem sob a bandeira da Fênix. Ciel e Sebastian podem estar a um passo da verdade, mas será que eles selaram seus destinos investigando um navio que poderá se tornar um caixão flutuante?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KURSK - A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o filme narra a explosão e o naufrágio do submarino russo Kursk no ano de 2000. Os tripulantes precisam sobreviver às águas geladas do Mar de Barents enquanto esperam por um resgate que pode não chegar por causa do descaso das autoridades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Radiodifusão através de uma rede improvisada de televisores descartados, esta história é emaranhada em conseqüência do pior pesadelo de terremotos de Los Angeles. Viajar entre telas e tremores da vida torcida dos sobrevividos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KV1 – ALMAS DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em eventos reais, este filme conta a história da ação heroica da tripulação do tanque KV-1. Encarando uma luta perdida, a tripulação comandada por Semyon Konovalov destruiu 16 tanques inimigos, dois veículos blindados e mais oito veículos com tropas nazistas perto da fazenda Nizhnemityakin, no distrito de Tarasovskoye, na região de Rostov. Estes homens de honra são herois de verdade, sem superpoderes, mas munidos de coragem e caráter.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KWAIDAN: AS QUATRO FACES DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção japonesa contada em quatro histórias. Em "Black Hair", samurai divórcia-se da mulher que ama para se casar com outra pelo dinheiro; em "The Woman in the Snow", lenhador encontra mulher congelada e o espírito dela aparece para revelar detalhes de sua vida, pedindo a ele que jamais conte a ninguém - mas dez anos depois ele esquece a promessa; em "Hoichi the Earless", o jovem e cego Hoichi vive num monastério e passa a cantar para fantasmas do império; e "In a Cup of Tea" fala de um escritor que vê uma misteriosa face refletida numa xícara de chá.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KYGO: STOLE THE SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da ascensão surpreendente de Kygo - do estrelato on-line para uma arena esgotada em Nova York.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KYOUKAI NO KANATA MOVIE: I'LL BE HERE KAKO-HEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primeira parte do filme divido em duas partes. A história é uma recapitulação da série.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KYOUKAI NO KANATA MOVIE: I'LL BE HERE MIRAI-HEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A segunda parte do filme. Continuação da série e do Filme 1.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KYRSYÄ: TUFTLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudante têxtil de cabeça de cabeça Irina tenta superar seus problemas aceitando uma oferta de emprego de verão de uma aldeia isolada e offbeat de Kyryä. Como Irina começa a pegar um aperto de si mesma, os montes inofensivos e offbeat começam a revelar sua verdadeira natureza.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]L'APOLLONIDE: OS AMORES DA CASA DE TOLERÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, num bordel parisiense, uma prostituta com o rosto marcado por uma cicatriz ostenta um sorriso trágico. Em torno da mulher que ri, a vida das outras que trabalham no bordel, as suas rivalidades, as suas angústias, as suas dores do mundo exterior, não se sabe nada porque a casa está fechada, mas dentro das suas paredes tudo é possível.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]L'ARGENT[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nota falsa de 500 francos é fabricada, e cai nas mãos de um jovem cuja mesada foi cortada. Como num efeito caótico, a nota vai passando de mão em mão, e sua importância vai aumentando, até que explode nas mãos de um empregado de uma petrolífera, que é detido e perde o emprego. Mas a espiral não pára, e esse acontecimento vai crescendo, lenvando-o ao endividamento, vida do crime e assassinato.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]L'ENFANT SECRET[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean-Baptiste, um cineasta, e Elie, uma atriz, se apaixona. Para lutar contra sua infelicidade, eles se agarram a seus filhos: Jean-Baptiste ao seu filme e Elie para seu filho.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]L'ORO DI SCAMPIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um bairro invadido pelo crime, Enzo abre uma escola de judô para ajudar a arriscar a adolescência em um caminho diferente e orientar seu filho em direção ao ouro olímpico.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]L.O.C.A.[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mulheres de universos completamente diferentes mas que desenvolvem uma amizade inesperada ao conhecerem suas histórias numa das reuniões da L.O.C.A, a Liga das Obsessivas Compulsivas por Amor. Manuela, Elena e Rebeca descobrem que tem algo em comum: viveram uma paixão desenfreada e resolvem se ajudar para superar e se vingar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA BAMBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Stephen Valenzuela, mais conhecido como Ritchie Valens, marcou o final dos anos 50 com uma carreira meteórica, recheada de sucessos e pontuada por uma das canções mais famosas de todos os tempos: "La Bamba".[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA DISTANCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel, um jovem boxeador sobre o ponto de ganhar o título várias vezes, é batido novamente e comete um assalto que a lança na cadeia. Guillermo, um policial autodestrutivo atormentado por sua homossexualidade latente, chantageas Daniel em cometer um assassinato atrás das barras. Em troca, Daniel ganha sua liberdade e retorna à única coisa que ele sabe fazer: caixa. Mas desta vez a busca pela dor para aliviar a culpa tornou seu estilo conservador mais agressivo. Ele se lembra da última conversa que ele tinha com o homem que ele matou, quando ele falou sobre sua esposa, apenas outra prostituta no clube que ele correu, e vai encontrá-la. Vendo o perigo na relação entre o assassino da vítima e sua viúva, Guillermo tenta pará-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA GOMERA - A ILHA DOS ASSOBIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de um policial romeno que tem a missão de libertar um empresário desonesto da prisão, que envolve o aprendizado da linguagem local codificada, conhecida como El Silbo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LA LAND: CANTANDO ESTAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pianista Sebastian conhece a atriz Mia, e os dois se apaixonam perdidamente. Em busca de oportunidades para suas carreiras na competitiva Los Angeles, os jovens tentam fazer o relacionamento amoroso dar certo, enquanto perseguem fama e sucesso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LOLA NOS LLEVA AL HUERTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lola é uma linda jovem que vai ter uma criança, mas não sabe quem é o pai. Então ela diz, primeiro Paco e depois Atraulfo ​​que a criança é dele. Isso faz com que os amigos o inimisten e se separem de Lola. Finalmente, refletir e voltar para decidir esse amor entre ela e cuidar da criança. Então veja quem está mais perto, mas, na verdade, nenhum deles quer assumir a responsabilidade pela criança.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LUNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora de ópera é acompanhada por seu filho durante uma turnê na Itália. Ao descobrir que ele é viciado em heroína, ela tenta salvá-lo e os dois se envolvem em uma relação incestuosa que pode revelar o segredo do verdadeiro pai do menino.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA NORIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem que gosta de desenhar e construir rodas ferris encontros estranhas criaturas que transformam sua vida de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA NOVIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noiva, uma mulher mantém um relacionamento extraconjugal com outro homem, tornando a relação deles em um triângulo amoroso. Os dois amantes carregam sua paixão desafiando todas as regras morais e sociais, inclusive desafiando seus próprios julgamentos. No dia do seu casamento, ela decide fugir com o amante em um cavalo para que possam viver seu amor. Uma decisão que terá consequências devastadoras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA ORIGINALS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo Estevan Oriol e o artista Mister Cartoon transformam suas raízes latinas em arte e influenciam a cultura de rua, o hip-hop e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA PETITE MORT II[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siga os proprietários do infame "Maison de la Petite Mort" durante o seu trabalho diário. Após os eventos chocantes em parte, você nunca vai adivinhar o que o novo proprietário Monsieur Matheo Maximè está fazendo. Torturando por dinheiro, é muito - pior.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA PETITE MORT[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos, Simon, Nina e Dodo, viajam para Maiorca, mas o vôo é atrasado em Frankfurt. Acidentalmente o ser assaltado e acabar em um restaurante chamado "Maison de la Petite Mort", um local notório, onde membros da classe de elite se encontram secretamente no porão para jogos sangrentos de perversão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA POINTE-COURTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro filme de Agnès Varda. Na cidade que nomeia o longa-metragem, duas narrativas se desenrolam em separado. A primeira, uma espécie de documentário sobre os habitantes da pequena aldeia. A segunda, uma ficção sobre um casal em crise, tendo como pano-de-fundo a volta do protagonista a este mesmo local, onde nasceu e passou sua infância. Dessa relação de forças entre a existência de personagens e o ambiente físico real pelos quais eles estão envoltos surge uma característica forte da obra, que ainda estava por se construir, de Varda: a poesia do espaço, nunca visto isoladamente, mas sempre em conjunto com os homens e mulheres que nele convivem.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA SIRENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de fadas psicossexual sobre uma mulher que se entrega a seu monstro interior para vingar seu coração partido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁ VEM OS PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pais com ideias opostas para a festa de casamento dos filhos dão duro pra sobreviver à caótica semana de preparativos para o grande dia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA VERÓNICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veronica, uma modelo muito popular nas redes sociais, cai em desgraça ao descobrir que é a principal suspeita em uma investigação sobre o assassinato de sua primeira filha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABAREDAS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de como os britânicos atacaram barragens alemãs na Segunda Guerra Mundial usando uma técnica engenhosa para lançar bombas onde elas seriam mais eficazes. Adaptação feita por R.C. Sherriff do livro de Guy Gibson, Costa do Inimigo à Frente, Labaredas do Inferno (The Dam Busters) é um docudrama mostrando a concepção de uma nova arma britânica para destruir as barragens alemãs no complexo industrial do Ruhr e a execução do ataque feito pelo pelo Esquadrão 617, os Destruidores de Barragens (The Dam Busters). (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁBIOS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony e Felix são donos de um barco fuleiro e navegam pelo Caribe fazendo biscates e bebendo muito. Eles concordam em transportar a bela mas sem passaporte Irena para Trinidad sem fazer perguntas. Ambos se apaixonam por ela, levando a traição e a uma ruptura em sua parceria. Tony pega um emprego em um navio de carga. Após uma colisão de seu navio, ele encontra-se preso debaixo do convés com o tempo se esvaindo, o navio está em chamas, e só Felix, a quem ele odeia e jurou matar, se dispõe a salvá-lo.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO DE MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem promotor da Alemanha Ocidental do pós-guerra investiga uma conspiração massiva para encobrir o passado nazista de importantes figuras públicas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Repeaters acompanha três pacientes de uma clínica de reabilitação que recebem um dia livre para visitar suas famílias e tentar reestabelecer laços. Kyle (Dustin Milligan) tenta se redimir com sua irmã; Sonia (Amanda Crew)tenta evitar seu pai doente, que acaba por falecer; e Weeks (Richard de Klerk) parte para visitar seu violento pai na prisão. As consequências desse dia não são nada agradáveis e mudam suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO: A MAGIA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frustrada por ter de cuidar do irmão caçula enquanto seus pais estão fora, a adolescente Sarah sonha em se livrar da criança, que não para de chorar. Atendendo seu pedido, o Rei dos Duendes, personagem de um dos livros de Sarah, ganha vida e sequestra o bebê. Arrependida, a menina terá de enfrentar um labirinto e resgatar o irmão antes da meia-noite para evitar que ele seja transformado em um duende.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABYRINTH OF CINEMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LACOMBE LUCIEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão de 1944, interior da França. Sem conseguir ingressar na resistência, o jovem Lucien Lacombe passa a trabalhar para a polícia alemã, mesmo sabendo que o pai está sendo mantido prisioneiro na Alemanha. Sua vida muda quando ao conhecer France Horn, filha de um rico alfaiate judeu.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE AFETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comovente história, o adolescente Leone é filho de dois pais que estão se separando e precisa enfrentar o preconceito vivido por sua família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após voltar pra casa depois de um longo período no Afeganistão, uma condecorada médica do exército americano tem dificuldades de reconquistar seu filho de 5 anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova Iorque, 1974. Chris (Clive Owen) é libertado da prisão por bom comportamento, após ter passado vários anos fechado numa cela. De regresso à liberdade e ao “mundo real”, Chris é acolhido pelo seu irmão mais novo, Frank (Billy Crudup), que entretanto se tornou num polícia promissor e que acredita que o seu irmão pode ser reabilitado. O problema é que Chris não resiste à tentação e vê-se mais uma vez mergulhado no mundo do crime, algo que não agradará nada ao seu irmão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS HUMANOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Brooklyn, por volta de 1900, os Nolans conseguem aproveitar a vida em centavos, apesar da grande pobreza e do alcoolismo de papai. Chegamos a conhecer essas pessoas bem através de grandes e pequenos problemas: a sucessão escandalosa de "maridos" da tia Sissy; a remoção da única árvore visível a partir de seu mandimento; e o desejo de Jovem Francie de se transferir para uma escola melhor ... se o papai irresponsável conseguir seu ato juntos.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADO A LADO COM O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Cody (Seagal), o melhor mercenário do mundo, é tirado da sua cela de prisão militar com a promessa de perdão presidencial - mas isso tem uma preço. Uma embaixadora americana foi assassinada...pelo serviço secreto americano. Agora a CIA precisa que Cody descubra e acabe com esta operação mortal, mas eles não contaram a ele toda a verdade. Para conseguir cumprir a sua missão, ele precisará usar suas armas mortais e seus golpes marciais e fica LADO A LADO COM O INIMIGO muito mais poderoso do que ele pode imaginar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADO A LADO COM UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num prédio antigo no lado errado das ruas, Galia e Eleanor dividem duas coisas: uma parede e uma necessidade de fuga. Galia é uma assassina, forçada contra a sua vontade, a matar para a máfia. Ela anseia por sua liberdade e de voltar a ter a sua filha, que ela deixou na Rússia. Eleanor trabalha na caixa de um mercado, cujo sonho é ganhar na loteria e fugir de seu marido violento. As duas mulheres se unem para agir contra os seus opressores numa luta cheia de ação para a sobrevivência e liberdade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADO A LADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de doze anos e um garoto de sete, filhos de pais separados, não aceitam a nova namorada de seu pai, uma bela e renomada fotógrafa. O garoto ainda tolera a situação, mas a adolescente não se conforma com a separação e com fato de seu pai e a namorada viverem juntos, pois isto significa que as chances de reconciliação de seus pais se tornam quase nulas. Por sua vez, a mãe das crianças ainda alimenta esta briga, fazendo o gênero mãe perfeita.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE ALCOVA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão cavalheiro e uma senhora batedora de carteiras unem forças contra a bela proprietário de uma empresa de perfumes. Envolvimentos românticos e ciúmes atrapalham o esquema. O ladrão europeu de Alta Classe, Gaston Monescu, encontra sua alma gêmea Lily, uma batedora de carteiras travestida de condessa. Os dois juntam forças e arrumam emprego com Madame Colet, a bela proprietária da empresa de perfume Colet. Gaston funciona como secretário pessoal de Madame Colet sob o pseudônimo Monsieur La Valle. Rumores começam a circular dizendo que Monsieur La Valle está "roubando" Madame Colet de seus outros pretendentes. Quando o segredo de sua verdadeira identidade começa a ameaçá-lo, Gaston fica preso entre as duas bonitas mulheres.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE CASACA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cary Grant empresta seu charme para viver John Robie, também conhecido como 'Gato'. Célebre ex-ladrão de jóias, ele está na Riviera Francesa quando uma onda de roubos toma conta do balneário. O problema é que o ladrão utiliza-se do mesmo estilo dos assaltos de Robie. Convencido de que alguém quer incriminá-lo, ele dribla a polícia e tenta encontrar o impostor antes que vá parar atrás das grades. Mas antes precisa fazer com que a viúva rica acredite nele.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE DIAMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um bem sucedido roubo, Max Burdett decide deixar o mundo do crime e aproveitar a vida em uma paradisíaca ilha ao lado de sua namorada Lola. Porém Stanley P. Lloyd, um agente do FBI que persegue Max há muito tempo, parte também para a ilha na intenção de assegurar que Max irá cumprir a promessa de encerrar sua carreira criminosa. Só que logo depois Max e Stanley iniciam um novo jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este conto de fadas acompanha um menino andando pelas ruas de uma nublada cidade portuária povoada por estranhas criaturas aterrorizadas por Krank, um cientista louco que sequestra crianças órfãs para roubar seus sonhos, na tentativa de abrandar o processo de envelhecimento.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO QUE ENGANA LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wendell Baker é um sonhador cujo último plano mirabolante o levou à prisão, separando-lhe de sua namorada Doreen, de seu melhor amigo Reyes e até de seu cão, Júnior. Um eterno otimista, Wendell aproveita ao máximo seu tempo atrás das grades e jura mudar de vida. Quando é solto, arruma um trabalho numa instituição para aposentados chamada Shady Grove. Lá, ele faz amizade com alguns dos residentes: Boyd, Skip e Nasher. Os novos amigos de Wendell tentam lhe dar conselhos sobre como ganhar sua garota de volta, ao passo que ele tem que ajudá-los a enfrentar o malvado enfermeiro-chefe da clínica, Neil King e seu braço direito, McTeague.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO QUE ROUBA LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Revoltados, dois bandidos decidem invadir e assaltar a casa de Moctesuma Valdez, uma celebridade trapaceira que fez fortuna na televisão anunciando e vendendo produtos de saúde para os imigrantes latinos pobres.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES DE BICICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desempregado Antonio Ricci (Lamberto Maggiorani) está eufórico quando finalmente encontra trabalho colocando cartazes pela cidade de Roma, destruída pela guerra. Sua esposa Maria (Lianella Carell), vende os lençóis da família para resgatar a bicicleta de Antonio da loja de penhor, para que ele possa aceitar o trabalho. Porém, o desastre ataca, quando a bicicleta de Antonio é roubada. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES DE MENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens estudantes descobre uma tecnologia revolucionária, capaz de ler a mente das pessoas, ou proporcionar a comunicação entre duas pessoas pelo pensamento. Logo, grupos poderosos disputam a invenção, que coloca em risco a vida de seus criadores.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ladrões profissionais planeja executar um roubo num hipódromo em Los Angeles, o que leva a consequências imprevisíveis e mortais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de recuperar a terra roubada de uma comunidade humilde e trabalhadora por uma família de bandidos impiedosos, o lendário ladrão Alejandro Toledo retorna às suas raízes para recrutar um novo time de resgate para realizar o maior assalto de sua carreira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fascinado pelo lado misterioso de uma garota, Alex se aproxima dela para ganhar sua confiança e se oferece para lhe ensinar os autênticos truques do verdadeiro batedor de carteiras de rua.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de bandidos acostumados a executar assaltos sem deixar vestígios resolve se aposentar, mas para isso precisam executar um último "serviço" que irá render a bolada de US$ 20 milhões. O único problema é que agora o detetive Jack Welles (Matt Dillon) está disposto a atrapalhar a carreira deles e não vai medir esforços para colocá-los atrás das grades.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY BIRD - A HORA DE VOAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christine McPherson está no último ano do colégio e o que mais deseja é ir fazer faculdade longe de Sacramento, Califórnia, ideia rejeitada por sua mãe. Lady Bird, como a garota de forte personalidade exige ser chamada, não se dá por vencida e leva o plano de ir embora adiante mesmo assim. Enquanto a hora não chega, ela se divide entre as obrigações estudantis no colégio católico, o primeiro namoro, típicos rituais de passagem para a vida adulta e inúmeros desentendimentos com a progenitora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY BUG[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher quimicamente dependente perde o controle de sua vida. Disposto a fazer qualquer coisa para chegar aos filhos em uma cidade distante. Ela se afasta em um barco privado apenas para se encontrar cara a cara com um maníaco homicida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY CHATTERLEY'S LOVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1917, Clifford é chamado para lutar na batalha de Flandres, mas é ferido e fica incapacitado da cintura para baixo. Quando ele volta para casa, ele encoraja sua esposa a dormir com outro homem para satisfazer seus desejos carnais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY DI: SUAS ÚLTIMAS PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida da princesa Diana como você nunca viu: com imagens de arquivo e gravações pessoais, conheça o lado informal da vida na realeza.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY DRIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma adolescente rebelde embarca em uma jornada solo de verão para se conectar com suas raízes, ela se encontra em um mundo novo, preparado para o passeio de sua vida, e descobre que teve o impulso nela o tempo todo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY HAMILTON, A DIVINA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da cortesã e do dance-hall menina Emma Hamilton, incluindo suas relações com Sir William Hamilton e almirante Horatio Nelson e sua ascensão e queda, situadas durante as guerras napoleônicas.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY JANE - UMA HISTÓRIA VERDADEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte do Rei Henry VIII fez com que seu reino se transformasse num caos devido às sucessivas disputas. Seu frágil filho Edward está muito debilitado, em seu leito de morte.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY MACBETH[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katherine (Florence Pugh) está presa a um casamento de conveniência. Casada com Boris Macbeth (Christopher Fairbank), a jovem agora se vê integrante de uma família sem amor. É só quando ela embarca em um caso extraconjugal com um trabalhador da propriedade do marido que as coisas começam a mudar. Ela só não contava que isso iria desencadear vários assassinatos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY OF GUADALUPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em eventos verdadeiros, "Lady of Guadalupe" é uma descoberta religiosa em movimento Juxtaposição do folclore e dos dias atuais. Recrições historicamente significativas são usadas para ilustrar a origem de seu simbolismo predominante e poderoso da identidade e fé mexicanos. Quando um repórter jovem e ambicioso (Guillermo Iván) recebe um artigo sobre fé, ele se encontra enredado na lenda de Juan Diego e Nossa Senhora de Guadalupe. Céticos de milagres e a importância do cristianismo moderno, a investigação do repórter o leva de cínico a verdadeiro crente à medida que seus limites pessoais são testados.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY ON A TRAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em um trem, Nikki Collins testemunha um assassinato como eles passam em um prédio. Quando ela diz à polícia, eles acham que ela é louca, já que ela não pode dizer exatamente onde o crime aconteceu. Ela então encoraja um escritor popular de mistério para ajudar com ela sleinshing.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>