<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]39[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page39.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comissária de bordo (Pam Grier) trafica dinheiro para os Estados Unidos, a mando de um vendedor de armas. Quando dois policiais oferecem um acordo para que ela entregue o bandido, a mulher decide dar a volta em todos os envolvidos, com um olho na liberdade e outro numa mala cheia de dinheiro.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia sobre os primeiros quatro dias na vida da primeira-dama após o assassinado do marido John. F. Kennedy. Jacqueline Kennedy luta contra o sofrimento e o trauma para recuperar a sua fé, consolar os seus filhos, e definir o legado histórico do marido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKSON DURAI[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial enviado para investigar supostamente assuntos fantasmagóricos em uma aldeia concorda em ficar em um bangalô assombrado por sete dias para ganhar a mão de uma menina no lugar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos irmãos Esau e Jacó.Na terra de Canaan vive Isac,filho de Abraão,ele e Rebeca tem dois filhos:Esau e Jacó.Esau é corajoso e forte caçador,enquanto que Jacó é mais gentil e humilde,além de ser o favorito da sua mãe para ser o herdeiro de Isac e Abraão,apesar de não ser o mais velho.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Jaco Pastorius, um músico autodidata, maior do que a vida que soa sozinho mudou o curso da música moderna redefinindo o som e o papel da guitarra elétrica. Never-bever-visto 8mm filme, fotografias e gravações de áudio revelam a verdadeira história por trás da lenda da vida de Jaco, sua música e seu extremo de coração.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACOB[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Solitário e perturbado Jacob Kell amava sua irmã mais pequena do que qualquer coisa na terra. Quando a tragédia ataca, Jacob retalia a única maneira de saber como - e qualquer um que atravessa seu caminho saberá que não há limite para sua vingança brutal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassinato de um comerciante de obras de artes dá início a uma investigação intrigante, que envolve sexo, corrupção e mais crimes. O promotor público David Corelli é apontado para o caso e descobre que a principal suspeita é sua ex-amante, Katrina Gavin. A linda psicóloga vive agora com seu velho amigo e colega de trabalho Matt. Ao se aprofundar na apuração, Corelli começa a desvelar segredos obscuros e perigosos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAGGED[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alanis Morissette reflete sobre sua vida e sua carreira, incluindo sua ascensão ao estrelato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAILBAIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue a jornada de uma jovem enviada para a prisão por ter assassinado o seu padrasto. Anna Nix esta preste a conhecer o mundo tenebroso de um presidio, onde ela descobre relações complexas, drogas, doença mental e sua busca por redenção. E o pior ainda, terá que lutar por sua sobrevivência![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAKE GRANDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1909 o rancho McCandles é invadido por uma gangue de assassinos liderada pelo malvado John Fain. Eles raptam o pequeno Jacob McCandles e o levam pedindo um resgate de um milhão de dólares. Existe apenas um homem que é corajoso e inteligente o suficiente para trazê-lo de volta e este homem é Jake Grandão (Big Jake).[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAKOB'S WIFE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne (Barbara Crampton) é casada com um pastor de cidade pequena e sente que sua vida e seu casamento a encolheram nas últimas três décadas. Após um encontro com “O Mestre”, ela descobre um novo apetite pela vida e pelo poder, a dividindo entre a sua vida de antes e sua atraente nova existência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMAICA ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas Olimpíadas Irwin Flitzer (John Candy) desgraçou a si mesmo quando colocou pesos extras no seu time de trenó, fazendo com que ele tivesse de devolver sua medalha de ouro. Alguns anos depois, Derice Bannock (Leon), um jamaicano filho de um antigo amigo de Irwin, fracassa para se classificar como velocista para a prova de 100 metros nas Olimpíadas, por causa de um estúpido acidente. Mas quando Derice descobre que Flitzer também vive na Jamaica, ele decide ir para as Olimpíadas de qualquer jeito, não como um corredor mas liderando uma equipe de trenó.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMAIS FORAM VENCIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Guerra Civil, o ex Coronel da União John Henry Thomas e o ex Coronel Confederado James Langdon estão comandando dois grupos diferentes de pessoas através do México conturbado. John Henry e companhia estão levando cavalos para o impopular governo mexicano por US $ 35 por cabeça, enquanto Langdon lidera um grupo de refugiados sulistas que estão à procura de uma nova vida no México, depois de perder suas propriedades para Carpetbaggers (negociantes do norte). Os dois homens são forçados a acertar suas diferenças, a fim de lutar contra os dois bandidos e revolucionários que, como eles, tentam levar os seus amigos e parentes para a segurança.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ninguém jamais conseguiu ensinar-lhe regras. Então, desde o começo seu destino foi quebrá-las. Baseado na incrível história do "Pai do Soul", este filme mostra uma corajosa e profunda visão da música, dos movimentos e humores de James Brown (Chadwick Boseman), levando o público na jornada desde sua infância pobre, até sua evolução a uma das mais influentes figuras do século 20.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES DEAN, O MITO SOBREVIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os discípulos de James Dean se encontram no aniversário de sua morte e ponderam sobre suas vidas no presente e no flashback, revelando a verdade por trás de suas vidas complicadas.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES E O PÊSSEGO GIGANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James (Paul Terry) e seus pais sempre sonharam em ir para Nova York, a cidade "onde os sonhos se realizam". Mas depois que um incidente deixa o menino orfão, James vai morar com suas tias crueis, que o maltratam. Até o dia em que um homem misterioso lhe entrega um pacote com uma estranha receita. De repente, ele descobre que, nas redondezas, nasceu um pêssego do tamanho de uma casa. Lá dentro, ele se torna amigo de insetos que moram na fruta e vive uma mágica aventura.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES VS. HIS FUTURE SELF[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista prestes a se tornar o primeiro viajante do tempo do mundo se vê atormentado pelo seu futuro eu, que quer que ele desista dos seus sonhos e tenha uma vida normal. Quando James não concorda com o plano, trava-se uma batalha perversa do homem contra ele mesmo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES WHITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James White é uma alegria perturbada, tentando ficar à tona em uma cidade de Nova York frenética. Quando ele se retira mais em um estilo de vida hedonístico, a batalha de sua mãe com uma doença grave enfrenta uma série de contratempos que o forçam a assumir mais responsabilidade. Com a pressão sobre ele montagem, James deve encontrar novas reservas de força ou risco implodindo completamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMESY BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história verdadeira do jovem James Burns (Spencer Lofranco) que vai de um gang suburbano para uma prisão de segurança máxima. Na prisão ele cria uma inesperada amizade com um assassino (Ving Rhames), que se torna no seu mentor e acaba por definir o curso da sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMIE MARKS ESTÁ MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade no interior dos Estados Unidos, o corpo do jovem Jamie Marks (Noah Silver) é encontrado jogado no rio. Adam McCormick (Cameron Monaghan), a estrela do time local, fica impressionado - Jamie era um garoto tímido e de pouca fala. Quando o fantasma de Jamie começa a aparecer para Adam e Gracie (Morgan Saylor), a colega de classe que encontrou o corpo, Adam fica preso entre duas verdades: Ele está iniciando um romance com Gracie, mas também sente uma ligação muito forte com Adam, que o leva cada vez mais para o mundo dos mortos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMON JAMON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jose Luis trabalha na fábrica de roupas íntimas comandada por seus pais. Sua namorada, Sylvia vem de uma família em dificuldades financeiras, e por isso é rejeitada pela rica família de Jose Luis. Quando ela engravida, o casamento parece ser a única saída possível, mas os pais do jovem, preocupados em vê-lo casado a uma moça pobre, contratam o sedutor Raul, um modelo de cuecas e toureiro, para seduzi-la.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE EYRE: ENCONTRO COM O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane Eyre é uma menina órfã que vive com sua tia, a sra. Reed, e seus primos, que sempre a maltratam. Até que, cansada do convívio forçado com a sobrinha de seu falecido esposo, a mulher envia Jane a um colégio para moças, onde ela cresce e se torna professora. Com o tempo, cresce nela a vontade de expandir seus horizontes. Ela põe um anúncio no jornal em busca de trabalho como governanta. O anúncio é respondido pela senhora Fairfax, e Jane parte do colégio para trabalhar em Thornfield Hall. Lá, ela conhece seu patrão, o sr. Rochester, um homem brusco e sombrio, por quem se apaixona. Mas um grande segredo do passado se interpõe entre eles. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE EYRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na Inglaterra Vitoriana, fala sobre a jovem órfã Jane Eyre, que vai trabalhar como governanta em uma mansão e inicia um romance com o patrão Edward Fairfax Rochester. Mas segredos sobre o passado de Rochester podem comprometer para sempre o amor entre eles. Adaptação do clássico romance de Charlotte Bronte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE EYRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma infância severa, Orphan Jane Eyre é contratada por Edward Rochester, o senhor da medida de uma misteriosa casa mansão para se importar com sua jovem filha.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE FONDA EM CINCO ATOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane Fonda fala francamente sobre sua vida, seus amores, suas causas políticas e seus erros. Ela explora a dor do suicídio de sua mãe, a indisponibilidade emocional de seu famoso pai, 30 anos de um transtorno alimentar, seus três casamentos e a percepção de que, aos 80 anos, ela enfrenta o início de seu último ato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE GOODALL: A ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe Goodall nas suas infindáveis viagens, captando o seu compromisso e determinação inabaláveis para difundir uma mensagem de esperança. O filme oferece uma perspectiva íntima da transformação crítica de Goodall, de cientista a ativista e líder inspiradora, e de como está a galvanizar uma geração futura para criar mudanças perduráveis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE: A MÃE DOS CHIMPANZÉS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário retrata o estudo pioneiro de Jane Goodall com chimpanzés no Parque Nacional de Gombe, na Tanzânia, usando principalmente mais de cem horas de gravações inéditas feitas pelo cinegrafista Hugo Van Lawick, a serviço da National Geographic Society, nos anos 1960. Considerada a maior especialista do mundo na espécie, Jane teve seu primeiro contato com os animais sem qualquer experiência anterior em trabalho de campo e dedicou sua vida inteira às pesquisas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário retrata o estudo pioneiro de Jane Goodall com chimpanzés no Parque Nacional de Gombe, na Tanzânia, usando principalmente mais de cem horas de gravações inéditas feitas pelo cinegrafista Hugo Van Lawick, a serviço da National Geographic Society, nos anos 1960. Considerada a maior especialista do mundo na espécie, Jane teve seu primeiro contato com os animais sem qualquer experiência anterior em trabalho de campo e dedicou sua vida inteira às pesquisas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANELA INDISCRETA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Greenwich Village, Nova York, L.B. Jeffries (James Stewart), um fotógrafo profissional, está de molho em seu apartamento por ter quebrado a perna enquanto trabalhava. Como não tem muito o que fazer, fica bisbilhotando a vida dos seus vizinhos com um binóculo. Porém vê algumas coisas que o fazem suspeitar que um assassinato foi cometido.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANIS: LITTLE GIRL BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O músico Cat Power narra este documentário sobre a transformação de Janis Joplin em uma estrela, a partir de cartas que Joplin escreveu ao longo dos anos para seus amigos, familiares e colaboradores.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANNAT 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lojista leva a Deus ao tribunal quando sua loja é destruída por um terremoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANNAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANTAR COM BEATRIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beatriz, uma imigrante de uma cidade pobre no México, tem aproveitado sua bondade inata para construir uma carreira como um profissional de saúde. Doug Strutt é um empresário desleal que se tornou bilionário. Quando esses dois opostos se encontram em um jantar, seus mundos colidem e eles jamais serão os mesmos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JARDIM DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro Gary Cooper lidera o trio de americanos que deve entrar na região montanhosa do México, infestada de índios selvagens, para salvar um homem preso dentro de uma rica mina de ouro. Enquanto rumam para o loca, sonhando com a recompensa de dois mil dólares pelo salvamento, questionam se a vida deles vale o risco de salvar alguém que pode até já estar morto.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JARDIM SUSPENSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ostensivamente a história de uma família feliz, torna-se cada vez mais clara à medida que o filme avança que os Kyobashi's são tudo menos isso. Apesar de um acordo familiar de que todos estão abertos um ao outro, toda a família sabe que o oposto é verdadeiro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JARDINS DE PEDRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sargento deve lidar com seus desejos de salvar as vidas de jovens soldados que serão enviados para o Vietnã. Como é continuamente negada sua chance de passar aos novos soldados suas experiências, ele se contenta com tentar ajudar o filho de um velho amigo do exército.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASÃO E O VELO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um mito da Mitologia Grega, o filme conta a história de Jasão, que após retornar para sua casa de uma viagem de 20 anos, deve encontrar um mágico velo de ouro para reconquistar seu trono. Assim, ele lidera uma equipe, que inclui o heroico Hércules, para ir atrás do artefato, enfrentando perigos enormes como um gigante feito de bronze.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastado da CIA há 10 anos, o agente Jason Bourne retorna ao campo de batalha para enfrentar uma rede sinistra que utiliza tecnologia e terror para se manter no poder.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON VAI PARA O INFERNO: A ÚLTIMA SEXTA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudantes fazem uma viagem de barco a Nova York, mas recebem a visita do temido Jason, que ressuscitou do fundo do Crystal Lake e vai espalhar sangue e terror pela Big Apple.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON X[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2455. A Terra é um planeta envenenado, árido e abandonado há séculos. Uma nave com um grupo de jovens exploradores pousa no planeta, próximo ao Crystal Lake, em busca de relíquias ancestrais que possam valer um bom dinheiro. No que parece ser um antigo sistema prisional e de pesquisas científicas, o grupo encontra dois corpos congelados em perfeito estado. Um deles é de uma garota e o outro é de um homem. Os jovens decidem levá-los para sua nave a fim de estudá-los e se possível, regenerá-los. Eles nem imaginam o terrível destino que os aguarda. Eles desconhecem que o homem congelado é Jason X, uma verdadeira e invencível máquina de matar que viveu e foi acidentalmente congelado no século 20. E que ele entrou em processo de descongelamento...[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASPER JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jasper Jones é uma história de amadurecimento sobre Charlie Bucktin, um menino estudioso de 14 anos. Na noite em que Jasper Jones mostra-lhe o cadáver da jovem Laura Wishart, a vida de Charlie é mudada para sempre. Confiado com este segredo e acreditando que Jasper seja inocente, Charlie embarca em uma perigosa viagem para encontrar o verdadeiro assassino. Ambientado no verão escaldante de 1968, Charlie derrota os racistas locais, enfrenta a separação de seus pais e se apaixona perdidamente enquanto ele descobre o que significa ser verdadeiramente corajoso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAUJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os povos antigos diziam que Jauja era uma terra mitológica de abundância e felicidade. Diversas expedições tentaram encontrar o lugar para comprovar a lenda, que com o tempo cresceu de forma desproporcional. A única certeza que se tem é que todos os que tentaram encontrar este paraíso na terra se perderam pelo caminho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAVA HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um atentando suicida na Indonésia, um imprudente soldado americano, disfarçado como um estudante universitário, esta sedento por vingança. Mas rapidamente ele descobre que usando somente violência não conseguirá nada. O agente do FBI Jake Travers (Kellan Lutz) alia-se com um policial muçulmano para caçar o responsável pelo atentado, o perigoso ladrão de jóias internacional Malik (Mickey Rourke), que tem um plano para roubar o tesouro real e para isso sequestra a filha do Sultão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JCVD: A MAIOR LUTA DE SUA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma maré de azar é pouco para esse prestigiado astro de hollywood. O roteiro mostra a vida de Jean-Claude Van Damme, sua trajetória nos EUA, do sucesso ao fracasso, desde a batalha judicial pela custódia de sua filha, problemas com a polícia, envolvimento com drogas, alcool até os impostos devidos ao governo. Agora, ele esta deixando os EUA para se renovar, voltar para o seu país, em busca de um pouco de tranquilidade e paz, que os Estados Unidos já não lhe oferecem mais. Mas do que nunca, esta será a sua maior luta de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEAN DE FLORETTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História se passa em 1920, mostrando a realidade rural do interior do sul da França na região de Provence. Após herdar uma propriedade rural, Jean de Florette e sua família chegam da cidade, decididos a trocar seu estilo urbano de viver pela vida mais natural do campo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEANNE DIELMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado como a obra-prima de Akerman, traz a atriz Delphine Seyrig no papel de Jeanne Dielman, uma jovem viúva que vive com seu filho Sylvain seguindo uma ordem imutável: à tarde, enquanto seu filho está na escola, ela cuida do apartamento e recebe os clientes.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEANS AND T-SHIRT[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nino é um menino jovem e pobre que conhece Annamaria, uma rica garota estragada que está de férias com seu pai em Capri.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JECA CONTRA O CAPETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeca tem de enfrentar uma rica fazendeira que faz de tudo para ter o seu amor.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JECA TATU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeca Tatu é um caipira preguiçoso e simplório que tem sua propriedade ameaçada pela ganância de um latifundiário.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: BESIDE HIMSELF[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Ventríloquo, Jeff Dunham, gravou seu segundo Netflix especial em sua cidade natal de Dallas, TX no American Airlines Center. Ele retorna com seu elenco normal de personagens, incluindo Walter, Bubba J, amendoim, Jalapeño, Jalapeño, em um bastão, Achmed o terrorista morto, e uma de suas mais novas adições Larry, um alto e fumar em cadeia, de novo, de novo consultor pessoal para o presidente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: MINDING THE MONSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Dunham: Minding the Monsters reúne seu favoritos (Walter, Peanut, Bubba J, Jose Jalapeno... On a Steek!, e Achmed the Dead Terrorist) como você nunca viu antes! Entre na casa assombrada definitiva onde Walter se transforma em algo ainda mais mal-humorado do que já é! Assista Bubba J ressuscitar dos mortos! Conheça o alter ego de Peanut, o Vingador Roxo da Noite, e seu ajudante picante! E testemunhe Achmed literalmente vestido para matar com apetrechos que aterrorizariam o mais terrível terrorista![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: RELATIVE DISASTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ventriloquista Jeff Dunham e seu grupo de marionetes insolentes e meio amalucadas fazem uma divertida crítica da família e da política.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: UNHINGED IN HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Dunham estrela neste especial de uma hora na mundialmente famosa Dolby Theatre, em Hollywood. A transmissão apresenta uma performance ao vivo com o astro da música country, Brad Paisley, assim como um nunca antes visto stand-up e bastidores das cenas com Dunham e seus excêntricos e queridos personagens.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF E AS ARMAÇÕES DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff (Jason Segel) é um preguiçoso de 30 anos que ainda mora no porão da casa da mãe. Ele espera por sinais do universo que mostrem o que deve fazer da sua vida, mas, enquanto isso ele não trabalha e vive as custas da mãe. Certo dia, ele decide ajudar seu irmão Pat (Ed Helms), que suspeita que a esposa o está traindo, e os fatos aparecem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF WAYNE'S MUSICAL VERSION OF THE WAR OF THE WORLDS - THE NEW GENERATION: ALIVE ON STAGE![/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1978, Jeff Wayne compôs e produziu uma das obras musicais mais ruivos e best-seller de todos os tempos. Em 2006, a versão musical de Jeff Wayne da guerra dos mundos levou ao palco com o público e os críticos a saudando como uma das combinações mais inovadoras de música, tecnologia e desempenho ao vivo. Agora, em 2013, a nova produção de geração é lançada. Com um elenco all-star, incluindo Liam Neeson, Marti Fard, Jason Donovan, Kaiser Chiefs 'Ricky Wilson, Jetblack's Will Stapleton e Wicked's Kerry Ellis, além de impressionante nova holografia 3D e uma máquina de combate a 35 pés de 35ft, é verdadeiramente um multi musical -media extravagância. Filmado ao vivo no O2 Arena de Londres, a versão musical da guerra de Jeff Wayne da Guerra dos Mundos é um show para não ser perdido![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFFERSON EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Thomas Jefferson enquanto embaixador em Paris, alguns anos antes de ser presidente, e as especulações em torno de uma suposta amante, a escrava Sally, de apenas 15 anos, com quem teria tido um filho.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFFREY - DE CASO COM A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeffrey (Steven Weber), um garçom assumidamente gay, sonha em ser ator e em meio as tensões de ser contaminado pela AIDS decide não ter mais relações sexuais. Mas em uma academia de ginástica encontra Steve (Michael T. Weiss), o homem da sua vida. Jeffrey inicialmente o evita, apesar de seus amigos falarem que ele precisa de namorado, mas quando Jeffrey concorda em sair com Steve este confessa que é soropositivo. Isto faz ele criar uma série de dúvidas, pois não sabe se compensa se envolver com uma pessoa que está com uma estimativa de vida curta, apesar de no momento gozar de boa saúde. Além disto, a morte de amigos ou mesmo aqueles que têm a doença em estado avançado o deixam muito inseguro sobre que rumo dar à sua vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEITO DE COWBOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pepper Lewis e Sonny Gilstrap são duas estrelas de rodeios e amigos de infância, que viajam do Novo México até Nova Iorque para procurar o amigo e mentor, Nacho Salazar. Ao longo do caminho, eles conhecem muitos aspectos que a big apple oferece de maneira única: os crimes de rua, a indústria da moda, a alta sociedade, etc.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEJUM DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma repórter (Rosalind Russell) anuncia que está deixando o trabalho para levar uma vida doméstica ao lado do noivo rico. Seu editor e ex-marido (Cary Grant) tenta convencê-la a mudar de idéia.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEM E AS HOLOGRAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Jerrica Benton (Aubrey Peeples), conhecida como Jem, torna-se uma celebridade instantânea na internet e forma com as irmãs a banda Jem e as Hologramas. Quando não estão se dedicando à música, elas buscam mais informações sobre a misteriosa última mensagem deixada pelo pai.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEN KIRKMAN: JUST KEEP LIVIN'?[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cômico incisivo Jen Kirkman fica real sobre os corpos das mulheres, o valor do tempo sozinho e um guia de turismo privado italiano que pode ter sido um fantasma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENIFER – INSTINTO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial pega no flagra um homem tentando matar uma jovem usando um cutelo. A garota está de costas e com as mãos amarradas. O policial sem ter outra opção, atira e mata o homem, que balbucia algumas coisas a respeito da tal garota de nome Jenifer. O rosto dela assusta o policial, mas mesmo assim ele tenta confortá-la. Ela aparentemente não fala, parecendo ser mentalmente incapaz. Depois do tal incidente, o perturbado homem não tira Jenifer da cabeça e faz a loucura de tirá-la do hospício onde ela estava internada, levando-a para sua casa, para desespero de sua esposa. Seus problemas apenas começaram. Baseado no conto de Bruce Jones.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENNIFER 8 - A PRÓXIMA VÍTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elas são vítimas não identificadas de uma onda de crimes insolúveis, mulheres ligadas pela hábil manipulação de um assassino... e catalogadas nos arquivos da polícia pelo código Jennifer . O investigador de homicídios, John Berlin acredita que achou a solução para o caso, quando descobre uma testemunha-chave: uma jovem cega chamada Helena. Mas, quem vai confiar no depoimento de alguém que não enxerga? Quem confiará em Berlin depois que ele se tornar um dos principais suspeitos? E quem conseguirá impedir que a frágil Helena seja a próxima Jennifer? Andy Garcia (Herói por Acidente) é Berlin e Uma Thurman (Desejos) é Helena, neste sufocante mistério, coestrelado por John Malkovich, Lance Henriksen e kathy Baker. Com grandes astros, muito suspense e um surpreendente final, não é de se estranhar que Jennifer 8 seja 10! (Bill Diehl, ABC Radio Network).[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENNIFER LOPEZ: HALFTIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário intimista, a estrela Jennifer Lopez reflete sobre a carreira multifacetada e a pressão de viver sob os holofotes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERICÓ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser expulso do exército, Thomas volta para a sua terra natal, Jerichow. Logo depois, é contratado como motorista por Ali, um empresário turco-alemão dono de uma cadeia de snack-bar. Ao se apaixonar por Laura, a atraente esposa do patrão, nasce um clássico triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY & MARGE GO LARGE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na história real do aposentado Jerry Selbee que descobre uma brecha matemática na loteria de Massachusetts e, com a ajuda de sua esposa, Marge, ganha milhões e usa o dinheiro para reerguer sua pequena cidade em Michigan.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY BEFORE SEINFELD[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Seinfeld retorna ao clube que lhe deu seu começo na década de 1970, misturando piadas icônicas com histórias de sua infância e primeiros dias em comédia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY MAGUIRE: A GRANDE VIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário de atletas que comete o erro de dizer o que pensa se vê abandonado por todos os seus clientes, exceto o jogador de futebol americano Rod Tidwell. A vida pessoal de Maguire também começa a se desintegrar quando ele fica dividido entre amor e dinheiro nesta metáfora sobre a necessidade de dinheiro e poder dos americanos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY SEINFELD: 23 HOURS TO KILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Seinfeld sobe ao palco em Nova York e compara conversas a mensagens de texto, bufês ruins a restaurantes considerados ótimos e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERSEY BOYS: EM BUSCA DA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de quatro jovens rapazes fora-da-lei de New Jersey, que se juntam e formam o icônico grupo musical dos anos 60, "The Four Seasons". A história das maiores provações e triunfos do grupo é acompanhada pelas canções que influenciaram uma geração: "Sherry", "Big Girls Don't Cry", "Walk Like a Man", "Dawn", "Rag Doll", "Bye Bye Baby", "Who Loves You", entre outras. Estes clássicos estão sendo conhecidos e reconhecidos por uma nova geração de fãs através do musical que marca presença na Broadway há mais de oito anos e que tem corrido algumas das principais salas de espetáculo em todo o mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERSEY SHORE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fim de semana típico da costa leva uma vez bizarra como seis meninas e cinco panflumantes desagradáveis ​​se tornam as alvos desavisados ​​de um assassino enlouquecido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERUSALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerusalém imersa o público em uma das cidades mais amadas do mundo. Descubra por que esse pequeno pedaço de terra é sagrado para três religiões principais através das histórias de famílias judaicas, cristãs e muçulmanas. Junte-se a ilustre arqueóloga, Dr. Jodi Magness, enquanto viaja no subsolo para resolver alguns dos maiores mistérios desta cidade. Descubra por que, depois de milhares de anos, Jerusalém e a Terra Santa continuam a despertar a imaginação de bilhões de pessoas. O acesso sem precedentes aos locais mais sagrados da cidade, bem como a imagens aéreas raras e deslumbrantes da Cidade Velha, combinam para tornar a Jerusalém uma experiência cinematográfica única e impressionante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERUZALEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junto com um misterioso estudante de antropologia, duas garotas americanas vão passar as férias em Jerusalém. Mas a maravilhosa viagem é interrompida quando o trio se encontra no meio de um apocalipse bíblico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESS & JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess é um jovem boêmio com segredos a esconder de seus pais astutos. James se sente preso por conviver com sua mãe irritável. Depois de se reunir para um encontro sexual, os dois jovens partem em uma viagem de carro pela rural Argentina para se reunir ao irmão afastado de Jess. Em sua jornada, eles enfrentam ocorrências estranhas e se envolvem em um ménage à trois. Suas afeições recém-encontradas crescem, tudo ao mesmo tempo em que descobrem uma nova visão de liberdade e felicidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSABELLE: O PASSADO NUNCA MORRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um terrível acidente, Jessie é forçada a retornar para a casa do pai, onde tenta lidar com suas pernas imobilizadas. Ela ainda terá de enfrentar a fúria de um espírito, chamado Jessabelle, que pode ter relação com as circunstâncias misteriosas de seu nascimento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE JAMES - O ROUBO DO TREM NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse James é um famoso fora-da-lei. Quanto muitos bandidos desejam assaltar o Trem Negro, ele se sente tentado a fazer o mesmo, apesar de receber conselhos contrários.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse James e seu irmão Frank juram vingar a morte da mãe, morta por um representante da companhia ferroviária de Saint Louis. Eles começam a carreira criminosa roubando os passageiros dos trens, mas logo expandem suas atividades cometendo assalto a bancos.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE STONE: PERDIDO NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com as coisas andando sem problemas em Paradise, o chefe de polícia Jesse Stone concorda em servir como consultor num assassinato não solucionado em Boston, o que o leva em uma missão mortal para prender um serial killer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE STONE: SEM REMORSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de polícia Jesse Stone começa um trabalho clandestino para o seu amigo, Comandante Healy, investigando uma série de assassinatos em Boston, deixando Rose para lidar com uma onda de criminalidade em Paradise. Jesse se empenha em seu trabalho, num esforço para afastar seus demônios: bebidas e mulheres. Quando a sua investigação chega no famoso chefe da máfia Gino Fish, a missão de Jesse torna-se perigosa[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE STONE: TEMPO DE DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stone reabre um caso de homicídio não solucionado após encontrar pistas em um velho túmulo e perseguir os protagonistas de um crime esquecido. Não se trata, porém, apenas do passado da vítima e do assassino. A vida pretérita de Jesse Stone virá à tona, passando a ser o centro de uma investigação fascinante, que trará uma série de incríveis revelações.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS - A HISTÓRIA DO NASCIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2004, plateias de todo o mundo lotaram os cinemas para conferir a violência e sofrimento de “A Paixão de Cristo”. Agora é a hora de voltar ainda mais no passado e descobrir como esta extraordinária história começou, em uma superprodução focada na emocionante saga de Maria e José - na qual eles enfrentam provações para o seu amor, para a sua esperança e principalmente para a sua fé. Acompanhe a profecia descoberta pelos Três Reis Magos nas estrelas, testemunhe a caçada do temível Rei Herodes ao Messias anunciado e siga a trajetória da mãe do Filho de Deus saindo de Nazaré rumo a Belém, onde nasce então a criança que mudaria o mundo para sempre. Você está convidado a vivenciar a mais eterna das histórias de uma forma como você nunca viu antes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS - SEGUNDO O EVANGELHO DE LUCAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quem foi na realidade Jesus Cristo? O consagrado produtor John Heyman responde a essa pergunta no filme Jesus, o mais autentico filme bíblico produzido. A Vida de Jesus Cristo segundo o Evangelho de Lucas é um empolgante espetáculo assistido por mais de 1 bilhão de pessoas em todo o planeta. Veja com detalhes a Vida do Salvador da humanidade, Seu Amor e Seu Poder. Superprodução com fiel reconstituição de época. Para todos os que gostam de um grande filme.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS CRISTO SUPERSTAR AO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua última semana de vida, Jesus Cristo lida com a traição, o amor e o ciúme. A premiada ópera-rock é contada a partir da perspectiva de Judas Iscariotes e conta com um elenco estelar de grandes artistas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS CRISTO SUPERSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob a visão atormentada de Judas Iscariotes (Carl Anderson), conhecemos os sete últimos dias de Jesus (Ted Neely) na Terra, terminando com a sua crucificação, mas sem contar a ressureição. A narrativa é uma mistura de passado e presente, apresentando soldados romanos que usam metralhadora e perseguem um Cristo hippie. Musical dirigido por Norman Jewison.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS DE MONTREAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de atores começa a fazer uma versão teatral de A Paixão de Cristo, que é aclamada pelo público, mas vista com maus olhos pela Igreja.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS DE NAZARÉ - O FILHO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesus De Nazaré - O Filho De Deus, conta a história de Jesus desde a provação no deserto, passando pela via sacra até a ressureição.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS KID[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eugênio é um escritor de western em dificuldades. Seu personagem mais famoso, Jesus Kid, está indo mal de vendas. Então aparece o que poderia ser a sua salvação: ele é contratado para escrever o roteiro de um filme.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS REVOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de um despertar espiritual nacional no início dos anos 1970 e suas origens dentro de uma comunidade de adolescentes hippies no sul da Califórnia.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS: A MAIOR HISTÓRIA DE TODOS OS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não existe personagem da história cuja vida tenha sido mostrada tantas vezes e de maneiras tão diferente a não ser Jesus de Nazaré. Apresenta um Jesus que cativa pela sua simplicidade, pela sua ternura, pelo seu modo de agir e pelo seu entusiasmo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quem foi na realidade Jesus Cristo? O consagrado produtor John Heyman responde a essa pergunta no filme Jesus, o mais autentico filme bíblico produzido. A Vida de Jesus Cristo segundo o Evangelho de Lucas é um empolgante espetáculo assistido por mais de 1 bilhão de pessoas em todo o planeta. Veja com detalhes a Vida do Salvador da humanidade, Seu Amor e Seu Poder. Superprodução com fiel reconstituição de época. Para todos os que gostam de um grande filme.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JET BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um adolescente, Nathan, de 13 anos. Após a morte de sua mãe por overdose, Nathan pega a estrada em busca do pai que ele não conheceu, em busca de um imprevisível futuro que pode ser mudado com a resolução de questões sobre o seu passado. Neste trajeto Nathan começa a entender sobre sexualidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEXI -  UM CELULAR SEM FILTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil é um rapaz que não tem amigos e sua vida amorosa é inexistente. Ele se depara com os serviços de inteligência artifical de Jexi (Rose Byrne) quando é forçado a atualizar seu telefone. Com Jexi, ele tem companhia e orientação em tudo o que faz. Porém, quando o rapaz perde gradativamente a dependência em usar o celular, Jexi se transforma em um pesadelo ao tentar trazê-lo de volta para ela, mesmo que isso signifique arruinar suas chances de obter sucesso na vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEZEBEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1852, em Nova Orleans, uma jovem egocêntrica da aristocracia local provoca o rompimento do seu noivado ao usar um vestido vermelho, quando as moças deviam usar branco. Apesar de seu antigo noivo se casar com outra mulher, ela continua amando-o. Ela tem a grande chance de lhe provar que realmente deixou de ser uma jovem mimada quando uma peste se abate sobre a cidade. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JFK REVISITADO: ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta anos depois de seu filme JFK, o cineasta Oliver Stone leva os espectadores em uma jornada através das evidências recentemente desclassificadas do assassinato do presidente Kennedy - o mistério de assassinato americano mais importante do século XX. Juntamente com os narradores vencedores do Oscar Whoopi Goldberg e Donald Sutherland, bem como uma equipe distinta de especialistas forenses, médicos e balística, historiadores e testemunhas, Stone apresenta evidências convincentes de que, no caso Kennedy, "teoria da conspiração" agora é "fato conspiratório".[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JFK: A HISTÓRIA NÃO CONTADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]22 de novembro de 1963. No dia em que o presidente John F. Kennedy foi assassinado, foi também um dia em que várias pessoas comuns passaram por circunstâncias extraordinárias. Os jovens médicos e enfermeiras no Hospital Parkland, o Serviço Secreto, o cameraman que filmou o evento, o irmão de Lee Harvey Oswald e a equipa de segurança de JFK. É a partir destes simples personagens que se desdobra a história mais marcante, intensa e chocante de um dos eventos mais escrutinizados da história.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JFK: A PERGUNTA QUE NÃO QUER CALAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Garrison (Kevin Costner), o promotor de Nova Orleans, não está convencido do parecer final da Comissão Warren, que determinou que o Presidente John F. Kennedy foi assassinado por uma única pessoa. Para provar que a comissão estava errada, o advogado resolve investigar a existência de uma conspiração responsável pela morte do político.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIANG ZIYA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No topo das ruínas da guerra, o alto comandante Jiang Ziya tem a tarefa de banir o demônio de nove caudas que ameaça a existência de todos os mortais. Quando ele descobre que a vida da Raposa de Nove Caudas está ligada à alma de uma garota inocente, ele se depara com uma decisão desafiadora. - O filme apresenta a popular figura mitológica chinesa de "Jiang Ziya". O enredo é inspirado no romance clássico "Fengshen Yanyi (Investiture of the Gods)", de a Xu Zhonglin, que apresenta o declínio da Dinastia Shang e o surgimento da Dinastia Zhou.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIHAD JANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto de duas mulheres americanas que iam à procura de amor online e se tornaram o 'novo rosto na guerra ao terror.'[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM & ANDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pele do comediante Andy Kaufman, Jim Carrey reflete sobre o significado da vida e realidade, da identidade e carreira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM GAFFIGAN: BEYOND THE PALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cômica afável e rebocada demonstra sua marca histérica de comédia auto-efelitada e entrega de deadpan em dois shows de esgotamento no Teatro Vic de Chicago. Tudo bem rir deste cara branco pálido ... Porque ninguém está rindo de Jim Gaffigan mais difícil do que Jim Gaffigan![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM GAFFIGAN: CINCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei da América de comédia limpo proporciona piadas malignas em sua quinta hora de comprimento especial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM GAFFIGAN: COMEDY MONSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ícone de comédia Jim Gaffigan oferece alguns pensamentos sobre a bagunça quente que foi 2021, assim como sua assume bandas, bilionários no espaço e mais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM GAFFIGAN: KING BABY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cumprimento do acompanhamento de platina para além do pálido. Neste desempenho de Austin que limitou a turnê de 2008 Sold-Out Street, o Gaffigan não deixa o público a recuperar o fôlego. Este novo show prova que nenhum outro comediante funciona hoje pode romantizar preguiça e excesso de indulgência como Jim Gaffigan.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM GAFFIGAN: OBSESSED[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Gaffigan explodiu de volta na cena com esta quarta comédia ansiosamente esperada especial. Apelidado do "rei da clean comedy" pelo Wall Street Journal, a obsessão de Jim com todas as coisas que a comida vem para fruição em obcecado enquanto enfrentam uma cornucópia de novos tópicos alimentares de frutos de frutos de frutos. Prepare-se por 70 minutos de risos sem parada das observações torcidas e esclarecidas de Jim sobre os tópicos aparentemente mundanos que o fizeram um acessório no mundo da comédia para o público de todas as idades.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM JEFFERIES: FREEDUMB[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voltando para um segundo Netflix Comedy especial, Jim Jefferies desencadeia seu famoso humor negro feroz para uma casa embalada em Nashville, Tennessee.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM JEFFERIES: I SWEAR TO GOD[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Jefferies: Eu juro por Deus: o facilmente ofendido pode fazer melhor para evitar Jim Jefferies 'atrevido, humor rude (ou pelo menos imbibe o mínimo de duas bebidas de antemão), mas o comediante nascido australiano oferece muitas risadas para todos os outros Este especial HBO. Em eu juro por Deus, Jefferies continua sua marca patenteada de comédia que uma vez o colocou perfurada por um membro da audiência, discutindo a idiocia de sinais de não fumantes, vagabundas vs. Turos, e piadas de holocausto de seu pai.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM KNOPF E LUCAS: O MAQUINISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura para toda a família. Um garotinho órfão à procura de suas origens; uma jovem princesa mantida prisioneira em uma cidade terrível; Jim e o seu amigo Lucas descobrindo terras misteriosas na aventura de suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM NORTON: MOUTHFUL OF SHAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fedoras, cuecas da mamãe, e filhote de cachorro amam tudo fazer a lista de Jim Norton's s ** t em 'bocado de vergonha'.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMBO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso, que foi recentemente libertado da prisão, tenta deixar a vida que conduziu, mas certas pessoas de seu passado têm outras idéias.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMI HENDRIX[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário de cinema sobre a vida e obra do mestre da guitarra Jimi Hendrix.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMI: TUDO A MEU FAVOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme foca no período em que Jimi Hendrix (Andre Benjamin) iniciou sua carreira como guitarrista de apoio em clubes de Nova York. Ele é descoberto por Linda Keith (Imogen Poots), uma modelo apaixonada por música que na época namorava o guitarrista Keith Richards (Ashley Charles). Ela acredita no potencial de Hendrix e o convence a se mudar para Londres e gravar um disco, que seria o clássico "Are you Experienced", com a banda Jimi Hendrix Experience. O filme termina um pouco antes da clássica apresentação de Hendrix no Monterey Pop Festival, onde a uma apresentação flamejante e uma guitarra em chamas entrariam para a história do rock &amp; roll.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMMY - UM ELO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy (Ian Colletti) é um jovem autista que às vezes não compreende tudo que acontece ao ser redor, porém ele possui uma memória fantástica, mas que junto com sua ingenuidade, acaba deixando o adolescente em apuros. O avô (Ted Levine) e a madrasta (Kelly Carlson) incentivam o garoto a superar os traumas, entretanto, ele fica aflito ao se deparar com seu maior medo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMMY BOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Livingstone (Jake Gyllenhaal) é um jovem que nasceu com um problema em seu sistema imunológico que o obriga a ficar sempre dentro de uma bolha de plástico, em seu quarto. Até que ele descobre a garota por quem é apaixonado irá se casar nas cataratas do Niágara e, para impedi-la, decide por construir uma bolha móvel e partir em seu encalço. Durante o caminho ele encontra as mais estranhas pessoas e ainda precisa se esconder de seus pais, que querem que ele volte ao seu quarto o mais rápido possível.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMMY CARR: HIS DARK MATERIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Carr encontra humor nos lugares mais sombrios neste especial de stand-up que apresenta sua sagacidade seca e sardônica - e algumas piadas ele chama de "carreira enders".[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMMY CARR: THE BEST OF ULTIMATE GOLD GREATEST HITS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nada está fora dos limites com Jimmy Carr, que serve as melhores piadas de suas histórias de stand-up de carreira em um especial que é tão inadequado quanto é hilário.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMMY NEUTRON: O MENINO GÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Neutron é um garoto muito inteligente, mas que possui dificuldades em se relacionar com outros jovens da sua idade. A situação muda quando todos os pais do planeta são sequestrados por alienígenas, fazendo com que Jimmy tenha que liderar as crianças para que elas consigam recuperar seus pais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIN-ROH: A BRIGADA DOS LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo alternativo, mas misteriosamente similar ao nosso, o Japão perdeu a 2.º Guerra Mundial… não aos americanos, mas para a Alemanha nazista. O país então caiu num estado de pobreza e de abandono. A população tornou agitada e a policia se tornou uma força política fascista. A maior ameaça ao governo é um grupo terrorista chamado “A Seita”. Para combater estes terroristas é criado uma divisão especial com unidades blindadas. Um homem desta divisão especial, Fuse Kazuki, é posto em uma situação em que ou mata uma jovem ou é morto. A decisão tomada afetará cada aspecto de sua vida a partir de então.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JINDABYNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma pescaria, Stewart, Carl, Rocco e Billy descobrem o corpo de uma aborígene no rio e só avisam as autoridades três dias depois, quando voltam à cidade. A decisão afeta profundamente suas vidas, principalmente o casamento de Stewart.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JINN[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde o início, histórias de anjos e homens capturaram nossa imaginação e foram gravadas em nossa história cruzando todas as fronteiras da cultura, religião e tempo. Essas duas raças dominaram a paisagem da mitologia moderna por incontáveis séculos, quase apagando a evidência de que um terço já existiu. Esta terceira raça, nascida do fogo sem fumaça, foi chamada de gênios. Similarmente aos humanos de muitas maneiras, os gênios viviam invisivelmente entre nós e somente sob circunstâncias terríveis ou incomuns nossos caminhos tinham a intenção de atravessar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JISM 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estrela pornô é contratada por um oficial de inteligência arrojado como uma 'armadilha de mel' para um assassino temido. Ela não só tem que confrontar seu passado amargo-doce, mas também é forçado a fazer uma escolha impossível - uma que vai colocar sua própria vida em perigo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIU JITSU[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antiga ordem de experientes lutadores de Jiu Jitsu enfrenta temíveis invasores alienígenas em uma batalha pela Terra a cada seis anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JJ+E[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elisabeth e John-John vivem na mesma cidade, mas em mundos completamente diferentes. Será que essa paixão vai conseguir romper as barreiras sociais e culturais?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO'S BOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neto de um jogador de rugby lendário, filho de um lendário jogador de rugby, e ele próprio um lendário jogador de rugby, Jo Canavero levanta seu único filho, Tom, em uma pequena aldeia na região de Tarn. Para o grande descontentamento de Jo, Thirte-year-old Tom é tão bom em matemática quanto ele é inútil no campo de rugby. Para um Canavero, a lenda não pode parar por aí, mesmo que isso signifique a criação de uma equipe de rugby especificamente para Tom, apesar dos desejos de toda a aldeia e do próprio Tom.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO KOY: IN HIS ELEMENTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jo Koy retorna às Filipinas para mostrar a cultura local e manchete um especial com comediantes filipinos americanos, DJs e dançarinos de hip-hop.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO KOY: LIVE FROM SEATTLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre levantar um menino adolescente e crescer com uma mãe filipina, Stand-up Comic Jo Koy já passou por muito. Ele está aqui para contar tudo sobre isso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO PIL-HO - O DESPERTAR DA IRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perseguido obstinadamente por um corregedor, um policial corrupto é forçado a se aliar a uma adolescente rebelde para derrubar uma conspiração.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOAN DIDION: THE CENTER WILL NOT HOLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A icônica cronista americana Joan Didion reflete sobre sua prolífica carreira e batalhas pessoais neste documentário dirigido por seu sobrinho, Griffin Dunne.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOANA D'ARC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1429, a França está em convulsão política e religiosa, com os membros da família real em luta pelo domínio do trono. Mas uma camponesa de uma aldeia remota dá ao seu país o milagre que ele estava procurando. Milla Jovovich é Joana D Arc, uma jovem que inspira e lidera seus conterrâneos até sua execução aos 19 anos. Criada em uma família religiosa, Joana testemunha o estupro e morte da irmã pelas mãos de um exército invasor. Anos depois, com a guerra ainda em curso, Joana vai até seu rei levando uma mensagem que ela atribui a Deus: dar-lhe um exército e, em nome de Deus, ela reclamará seu reino de volta. Mas seria uma mensagem real ou delírio de uma garota traumatizada? Este emocionante épico de Luc Besson explora a vida de Joana D Arc, suas impressionantes vitórias, o relacionamento com Deus e a trágica morte. Co-estrelando John Malkovich e os vencedores do Oscar Dustin Hoffman e Faye Dunaway, Joana D Arc é uma visão moderna de uma santa medieval que cativa as pessoas até hoje.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOANA D'ARC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XV, a França é uma nação derrotada e arruinada após a Guerra dos Cem Anos contra a Inglaterra. A menina de fazenda de 14 anos de idade Joana D'Arc afirma ouvir vozes do Céu pedindo-lhe para levar Exército de Deus contra Orleans e coroando o fraco Delfim Charles VII como Rei da França. Joana arregimenta as pessoas com a sua fé, forma um exército e conquista Orleans. Quando seu exército está pronto para atacar Paris, o corrupto Charles vende seu país para a Inglaterra e dissolve o exército. Joana é presa, vendida ao Burgundians Ingleses e submetida a um julgamento político vergonhoso no castelo de Rouen.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO E MARIA: CAÇADORES DE BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João e Maria foram abandonados pelos pais na sombria floresta e acabam indo parar na casa de uma malvada bruxa. Eliminaram a malvada e viraram verdadeiros exterminadores de criaturas do mal. Após o desaparecimento de várias crianças, os dois já adultos são contratados pelas autoridades locais para desvendar o mistério. Só que eles não imaginavam que essa nova missão iria colocá-los diante da terrível Bruxa Negra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO E MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas crianças brincam na floresta e deixam um rastro de migalhas de pão para encontrar o caminho de volta. Porém, as migalhas acabam sendo consumidas pelas aves, e as crianças são atraídas para a casa do pão da bruxa malvada, onde passarão por vários apuros.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO, MARIA E A BRUXA DA FLORESTA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maconheiro Ashton Crawford e sua namorada Gretel estão no seu quarto fumando uma maconha especial, produzida por uma velha chamada Agnes. Quando o irmão de Gretel, Hansel, volta para casa, ela resolve fazer biscoitos de gengibre, enquanto Ashton vai comprar mais maconha de Agnes. O que eles não sabem é que Agnes é uma bruxa, e planeja devorar Ashton para recuperar a juventude. Gretel busca ajuda da polícia, mas eles sabem que Ashton é um maconheiro, então não a levam a sério.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO, O MAESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, João Carlos Martins era considerado um prodígio do piano, conquistando a fama internacional. Um dia, no entanto, sofre uma paralisia que o impede de tocar. Ele insiste, mas é obrigado a abandonar a música. João Carlos Martins lança-se na política, carreira que traz problemas quando é acusado de fraudes. Ele retorna à vida de pianista, mesmo quando um problema médico retira parte de seus movimentos. Usando apenas uma das mãos, o músico realiza concertos e depois torna-se maestro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOAQUIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século XVIII. A colônia dos Brasis, parte do Império Português, enfrenta um declínio na produção de ouro. Uma minoria portuguesa governa de forma autoritária e corrupta uma sociedade composta, em sua maioria, por escravos africanos, indígenas e mestiços. Joaquim é um militar de destaque na captura de contrabandistas de ouro. Ele espera que sua dedicação seja recompensada com uma patente de tenente para que possa comprar a liberdade da escrava Preta, por quem é apaixonado. A promoção nunca chega, ele se desespera. Neste momento, Joaquim é designado para uma arriscada missão: encontrar novas minas de ouro no temido Sertão Proibido. Cumpri-la será a única forma de conseguir sua promoção e a liberdade de sua amada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOBS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da ascensão de Steve Jobs, de rejeitado no colégio até tornar-se um dos mais reverenciados empresários do universo da tecnologia no século 20. A trama passa pela jornada de auto descobrimento da juventude, pelos demônios pessoais que obscureceram sua visão e, finalmente, pelos triunfos que transformaram sua vida adulta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JODHAA AKBAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jodhaa Akbar conta a história de uma aliança entre duas culturas e religiões, onde o Imperador muçulmano Jalaluddin Mohammad Akbar, casa-se com a jovem e destemida Jodhaa, filha do Rei hindu Bharmal de Amer. Um romance épico do século 16, que parte dos campos de batalha onde o jovem Jalaluddin, é coroado, passando pelas conquistas que lhe deram o título de Akbar, o Grande. Em seus esforços para fortalecer suas relações com os hindus, Akbar, aceita desposar a bela e desafiante Jodhaa, sem saber que vai por sua vez embarcar numa nova jornada – a jornada do amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE'S PALACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bilionário solitário, apreensivo em viver na casa de seu falecido pai, recebe a ajuda de um adolescente.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE'S WAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de dois passeios de dever, a vida de Joe se envolve enquanto espera pelo tratamento PTSD.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE BELL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de uma pequena cidade, pai da classe trabalhadora que embarca em uma caminhada solo pelos EUA para lutar contra o bullying depois que seu filho é atormentado no colégio por ser gay.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE CONTRA O VULCÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Banks (Tom Hanks) é um funcionário entediado de uma fábrica poluente. Sempre de mal humor, ele odeia seu trabalho e, para seu desespero, um dia descobre que tem uma doença terminal e está com os dias contados. É quando ele conhece um milionário disposto a mudar seu destino: Joe ganha uma vida de rei e a "morre como um homem", caso aceite se jogar dentro de um vulcão em erupção para apaziguá-lo. O ritual é tradição na ilha de Waponi Woo. Ao aceitar a proposta, Joe acaba entrando em tanta enrascada que o vulcão torna-se o menor de seus problemas.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE ROGAN: STRANGE TIMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Responsável como sempre, comediante Joe Rogan assume política, pró-wrestling, leis pote, gatos, veganos e muito mais em um tiro especial de stand-up em Boston.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE ROGAN: TRIGGERED[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liberar seu estilo cômico inquisitivo e intenso, Rogan explora tudo, desde criar crianças e Papai Noel a bosques e conversando com golfinhos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE SUJO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o homem família feliz Joe Dirt encontra-se transportado para o passado recente, ele começa uma jornada épica para voltar a seus entes queridos no presente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Sujo (David Spade) é um faxineiro com um penteado antiquado, que sempre usa as mesmas calças jeans surradas e tem um sonho: reencontrar seus pais, que não vê desde que se perdeu deles aos 8 anos de idade, em uma visita ao Grand Canyon. E para realizar este sonho ele resolve partir numa viagem de carro rumo a Los Angeles, onde se torna astro do programa de rádio "As aventuras de Joe Sujo", onde pode contar as histórias de sua vida e acaba se tornando uma figura conhecida na cidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE, O PISTOLEIRO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Navajo Joe é o único sobrevivente de um massacre que destruiu toda a sua tribo indígena. Agora, ele está decidido a se vingar de seus agressores e do homem que matou a sua família.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Ransom é um ex-presidiário que não consegue sair do passado. Afundado na bebida e amargurado com a vida, ele começa a trabalhar em uma madeireira, procurando uma distração. Lá ele encontra Gary, jovem de 15 anos abusado pelo pai que batalha para sustentar a família, e os dois tornam-se cúmplices.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOEY - UM CANGURU EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy é um garoto que está tentando salvar um bebê canguru chamado Joey após sua família ser capturada e levada para Sydney. Billy viaja para Sydney para reunir Joey com sua família e descobre que Joey não é o único que precisa ser salvo. Linda, a jovem filha do embaixador dos EUA, se junta a Billy para salvar Joey.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA CERTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leslie Wright é uma fisioterapeuta que não consegue namorar, já que os homens sempre a vêem como uma boa amiga. Fã de basquete, um dia ela tem como cliente um grande astro do esporte, Scott McKnight. Ela passa a tratá-lo em tempo integral, iniciando um procedimento visando seu retorno às quadras, algo que muitos duvidam que vá acontecer. No meio deste processo, os dois percebem que há algo mais entre eles além do relacionamento entre médico e paciente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gianni, mulherengo incurável, aceita o desafio dos amigos e finge ser deficiente para sair com Chiara, uma tenista paraplégica. Pressionado pela irmã a confessar a verdade, o homem descobre que está apaixonado por ela.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE GÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos de 1960, em Detroit (Michigan), Robert Kearns (Greg Kinnear) formou uma típica família americana na esperança de alcançar o Sonho Americano. Professor em uma universidade local, Robert casou-se com a também professora Phyllis (Lauren Graham) e, com seus 30 e poucos anos de idade, já tinha seis filhos. Engenheiro de formação e um inventor nas horas vagas, Robert criou um dispositivo que seria utilizado em todos os carros do mundo. Para a família Kearns era como se tivessem encontrado ouro. Mas o grande desafio viria quando o jovem engenheiro foi simplesmente ignorado pelas gigantes montadoras de automóveis, sem antes se apropriar daquele invento. Baseado em fatos reais, o filme descreve a história de um homem que desafiou a indústria automobilística americana, lutando por seus direitos e pelo seu reconhecimento.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE MESTRE 2: TOTALMENTE RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O esperto chimpanzé Jack, é recrutado para a liga nacional de hóquei por sua extrema habilidade no esporte, mas ele vira vítima de uma trapaça e é afastado do time. Já nas ruas, Jack, faz amizade com um menino que o transforma em um ótimo skatista.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chimpanzé de três anos e fluente em linguagem de sinais é vendido para laboratório de pesquisa mas, acidentalmente, é enviado para o Canadá. Ele se perde e é adotado por Tara, uma garotinha surda, e acaba entrando no time de hóquei do irmão dela.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amsterdã, 1982. Cor (Jim Sturgess), Willem (Sam Worthington), Cat (Ryan Kwanten), Spikes (Mark van Eeuwen) e Brakes (Thomas Cocquerel) são amigos que tentam, de alguma forma, se dar bem na vida. Após fracassarem na tentativa de obter um empréstimo bancário, eles elaboram um plano para sequestrar o milionário Freddy Heineken (Anthony Hopkins) e receber um resgate de US$ 35 milhões. Para tanto o grupo realiza um assalto, de forma a ter a quantia necessária para organizar o cativeiro e todos os detalhes do golpe. Entretanto, após a realização do sequestro, a inevitável tensão decorrente da investigação da polícia faz com que a amizade do grupo, e o próprio golpe, fique por um fio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 17 anos na cadeia, Eugene Brown (Cuba Gooding Jr.) tenta recomeçar a vida trabalhando como faxineiro em uma escola pública. O local enfrenta diversos problemas causados por um grupo de alunos problemáticos, que conseguiu até mesmo expulsar uma professora. Encarregado de tomar conta deles, Eugene tem uma ideia: criar um clube de xadrez, de forma que possa ensiná-los a pensar antes de agir. Entretanto, a iniciativa não agrada ao chefão do tráfico local, que vê o faturamento cair devido ao sucesso do clube[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador expert ensina um iniciante em blackjack como se dar bem no jogo. Dois anos depois o veterano encontra seu pupilo, descobre que ele se tornou um excelente aluno, porém fez amizades perigosas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este verão não poderia ser mais crucial para Ryan Dunne (Freddie Prinze Jr.), um jovem que tem por sonho tornar-se jogador da liga profissional de baseball. Assim como ocorre em todos os verões, os principais jogadores da faculdade vão até Cape Cod a fim de tentar uma vaga na liga profissional durante o dia e se divertir à noite. A chance de Ryan parece enfim ter chegado, mas ele tem sido afetado por tentações fora de campo que tem reduzido seu rendimento. Isto porque chega à cidade Tenley Parrish (Jessica Biel), uma jovem que sempre passa os verões no local e com quem Ryan acaba se envolvendo. Até que, ao perceber que pode estar perdendo a chance de concretizar seu grande sonho, Ryan resolve deixar de lado o romance com Tenley a fim de poder se dedicar aos testes para a liga de baseball.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DECISIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Shuttlesworth está preso por ter matado a esposa durante um discussão familiar. Agora ele tem a chance de receber liberdade condicional, mas para isso tem uma tarefa: convencer o filho, Jesus Shuttlesworth, um jovem rebelde mas talentoso jogador de basquete, a defender a equipe da universidade do estado. Ocorre que Jake tem apenas uma semana para conseguir isso, com pena de ter de voltar à prisão.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DIVINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Professional de "Go", O jogador Tae-seok perde seu irmão, depois de perder um jogo de alto risco. Ele é acusado de ter assassinado seu próprio irmão e é trancada na prisão. Ele jura vingança e treina com ferocidade. Após cumprir sua sentença de sete anos, ele entra em contato com os ex-Tricks associados de seu irmão, eremita e jogador mestre cego Jesus e o proprietário do ferro-velho o hábil Mok-Soo, e começar a formular um plano para se vingar de Sal-soo e seus homens. Tae-seok entra lentamente no círculo íntimo de Sal-soo e seu conjunto de jogo, e elimina os homens de Sal-soo, um por um. Mas Sal-soo descobre a verdadeira identidade de Tae-seok e se envolve em um jogo final que vai selar o destino dos dois homens envolvidos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADOR N° 1[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro distópico, situado em 2044, Wade Watts, como o resto da humanidade, prefere a realidade virtual do jogo OASIS ao mundo real. No jogo, seus usuários devem descobrir a chave de um quebra-cabeça diabólico, baseado na cultura do final do século XX, para conquistar um prêmio de valor inestimável. Para vencê-lo, porém, Watts terá de abandonar a existência virtual e ceder a uma vida de amor e realidade da qual sempre tentou fugir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGANDO AS FICHAS FORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete Bell, um treinador de basquete universitário está sob muita pressão. Sua equipe não está ganhando e ele não pode atrair novos jogadores. As estrelas do futuro estão sendo pagas secretamente por boosters. Esta prática é proibida no jogo da faculdade, mas Pete está desesperado e tem pressões de todos os lados.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGANDO COM PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikki (Ashton Kutcher) leva uma vida confortável, apenas seduzindo mulheres, e vive na casa da advogada de meia idade Samantha (Anne Heche). Um dia ele conhece Heather (Margarita Levieva), uma bela garçonete que também gosta de seduzir. Os dois passam a realizar um jogo de disputas, que os obriga a jantar em restaurantes finos e a dar festas luxuosas. Até que chega a hora em que precisam decidir entre o amor e o dinheiro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma força-tarefa da polícia prende um predador online, apenas para descobrir que a profundidade de seus crimes vai muito além do que eles haviam previsto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO BRUTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do FBI quer ter uma revanche com a organização da Máfia e envia um antigo agente do FBI (Arnold Schwarzenegger) para destruir a organização por dentro dela.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto procurava seu irmão Bobby, Billy Lo recebe a notícia que Chin Ku, seu amigo e mestre, morreu misteriosamente poucos dias depois de se encontrarem. Ele não aceita que um homem tão sábio e habilidoso tenha morrido repentinamente e parte para a investigação. Mas sua missão não será facilitada, pois há muitos segredos escondidos em meio aos templos e jardins.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de um personagem chamado Jack, interpretado pelo ator George Eads, um jogador de poker que se encontra em débito com alguns personagens e precisa encontrar algum dinheiro rápido, para salvar a sua pele. Para isso ele conta com a ajuda de Paulie Trunks, papel de Seagal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de ser uma adolescente brilhante, Hannah Lee Baker (Abigail Breslin) está presa no submundo das drogas e da violência que envolvem sua família, tendo como único refúgio o xadrez. Hannah mora com sua irmã Amber (Alexa PenaVega) e faz parte de um negócio familiar ilegal comandado com punhos de ferro pelo tio Frank Stinson (Sean Bean). Amber se apaixona por traficante que tem um desentendimento com o tio dela, fazendo Hannah perceber que o único modo de salvar a família é colocar as peças em confronto, como em um jogo de xadrez.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Lo é um ator de filmes de artes marciais e sua namorada, Ann Morris, é uma cantora que está atingindo a fama. Agora, o sindicato quer que os dois se unam a eles, mas Billy sabe que serão tratados como propriedades e, após um ataque que quase o mata, forja sua morte e prepara uma vingança impiedosa.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raj é um jovem indiano apaixonado por hóquei, mas seu pai acha que o esporte é besteira e quer que ele se envolva nos negócios da família. Ao encontrar um técnico para seu time, Raj precisa mostrar seu valor para os adversários e para o pai.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akkie, menina do tipo durona, é a craque do time de futebol da escola e, ainda muito jovem, não se deu conta de que tem atração por um garoto de sua turma com quem vive em atrito. Ao ser diagnosticada com leucemia ela precisa lutar por sua vida ao lado dos pais, dos amigos e abrir seu coração para o amor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE AMOR EM FLORENÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric Lazard (Brett Dalton), uma ex-estrela de futebol americano universitário que tem seu coração partido, vai passar férias na Itália, onde envolve-se com um perigoso esporte florentino e uma atraente mulher local (Alessandra Mastronardi).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE AMOR EM LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da noite mais insana de suas vidas em Las Vegas, dois estranhos sem nada em comum, Jack e Joy, acordam e descobrem que não apenas se divertiram, eles também estão casados! Mas a anulação não vai ser algo tão fácil, pois Jack ganha um prêmio de US$ 3 milhões de dólares apostando com uma moeda de Joy, e um juiz irritado sentencia o casal a seis meses de "casamento para valer" antes de dividir o dinheiro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rapper Ice T personifica um gângster que procura uma nova forma de diversão. A idéia consiste em agrupar todos os seus inimigos em uma prisão de segurança máxima vazia, prendê-los, distribuir uma boa quantidade de armas, munição, tacos de baseball e, finalmente, assisti-los matando-se uns aos outros num verdadeiro caos. Apenas os últimos três sobreviventes poderão deixar o local e ainda levar uma quantia de dinheiro.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE EMOÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma psiquiatra tenta ajudar um jogador compulsivo e é levada por um golpista de fala suave para o mundo sombrio, mas convincente de golpistas, trambiqueiros e vigaristas. Uma psicóloga famosa, Margaret Ford, decide tentar ajudar um de seus pacientes a se livrar de uma dívida de jogo. Ela visita o bar onde Mike, o dono da dívida, patrocina jogos de poker. Ele a convence a ajudá-lo em um jogo: sua tarefa é olhar para "sinais", ou pistas de linguagem corporal. O que parece fácil para ela se torna muito mais complexo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathan Muir é um agente da CIA que está prestes a se aposentar, até que descobre que Tom Bishop, seu protegido, foi preso por espionagem na China. Acostumado com o modo de funcionamento da CIA, Muir é convocado para resgatar Bishop de sua atual prisão. É quando, em meio ao embarque para mais uma missão, Muir relembra como ele recrutou e treinou Bishop, seus tempos turbulentos como agentes e ainda a mulher que traiu a amizade deles.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente da CIA Marcus é enviado para Detroit para contratar um traficante de armas e o chefe do fundo de hedge que o está financiando. Seu backup da CIA tem outros planos e se volta contra ele, e é uma luta para sobreviver em um hospital e no cofre do fundo de hedge.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França em um piano bar para pizza. Ela volta para casa com Joe, o piano. Joe planeja ganhar US $ 5.000 e deixar Las Vegas. Fran aguarda outra coisa. Enquanto isso, ele se move com ela.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diplomata Joseph Wilson (Sean Penn) escreveu um editorial para o jornal New York Times, no qual alega que a administração do presidente George W. Bush manipulou informações de relatórios sobre a existência de armas de destruição em massa no Iraque, de forma a justificar a invasão. Como retaliação Valerie Plame (Naomi Watts), esposa de Wilson e agente secreta da CIA, tem sua identidade revelada intencionalmente. É o início da luta de Wilson para que os responsáveis por este ato, um crime federal, sejam punidos. Ao mesmo tempo Valerie precisa se adaptar à nova realidade, afastada do trabalho e com a vida exposta pela imprensa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin, Samantha e Rob são amigos que, com a ajuda de alta tecnologia, projetam olanos para realizar roubossensecionais. Porém, tudo na teoria. Eles nunca realmente puseram nenhum deles em prática. Mas, tudo muda quando surge Leo, um criminoso britânico que descobre suas atividades. Em pouco tempo, Leo Consegue um de seus planos para roubar um valioso diamante. E o utiliza com absoluto sucesso! Agora, Leo quer colocar as mãos em 20 milhões de dólares e chantageia Kevin, Sam e Rob para que realizem o crime.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DO DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O apresentador de um programa de televisão sobre finanças, Lee Gates, e sua produtora Patty vivem uma situação extrema ao vivo. Um desconhecido armado invade o show e os obriga a continuar a transmissão, caso contrário todos no estúdio morrerão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o juiz aposentado dos EUA Randall Nemes (Nick Nolte) promove uma caçada para encontrar um vigarista escondido (Tim Roth), disfarçado como padre em uma pequena cidade. Durante a empreitada, eles acabam encontrando um garota local, que tem seus próprios planos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Wild (Jason Statham), guarda-costas em Las Vegas, tem habilidades profissinais letais e problemas pessoas com o jogo. Após seu amigo ser espancado um sádico bandido, Nick decide se vingar e descobre que ele é filho de um poderoso chefe da máfia. Nick mergulha no mundo do crime e acaba perseguido pela máfia, tendo apenas uma chance de mudar sua sorte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-prisioneiro Rudy quer recomeçar sua vida ao lado de Ashkey, uma garota que ele conheceu por meio da correspondência de um amigo na prisão. Mas a felicidade dos dois é ameaçada pelo irmão da jovem, um criminoso implacável. Mesmo em liberdade, Rudy precisa se livrar das inúmeras trapaças e traições fora da cadeia.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO ENTRE LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Monahan (Antonio Banderas) é um criminoso que está passando por uma grande maré de azar. Sua vida muda quando conhece Ripley (Morgan Freeman), um experiente ladrão que o chama para participar de um arriscado roubo, envolvendo uma das jóias mais valiosas da atualidade. O objeto está guardado a sete chaves em uma joalheria russa, sendo que Ripley precisa roubá-la para quitar uma dívida com a máfia. Jack aceita o convite, mesmo sabendo que no mundo do crime não pode confiar em alguém.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos encontra um antigo jogo de tabuleiro que teria sido feito com os restos mortais de uma bruxa. Eles começam a jogar sem saber que a consequência de uma derrota é a morte.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO PERIGOSO: VÍTIMAS DA HERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reunião de família em uma mansão remota toma um rumo letal quando eles ficam presos lá dentro e são forçados a jogar um jogo de sobrevivência mortal, onde apenas um sairá vivo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessie (Carla Gugino) e o marido Gerald (Bruce Greenwood) viajam para uma casa de campo para aproveitar um momento romântico, que envolve um jogo, a princípio, inofensivo. Até que ela é algemada na cama e de repente tudo se transforma numa luta angustiante pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO PERVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de matar um ladrão que se recusou a largar a arma durante um roubo, Megan Turner, uma policial novata de Nova York, se transforma em uma obsessão e fantasia de um perigoso assassino em série[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um dos maiores assaltos a um cassino de Las Vegas, apenas um dos cinco integrantes de uma gangue consegue escapar. O fugitivo decide apagar qualquer memória do seu passado e se torna um xerife. Dez anos depois, os outros quatro ladrões rastreiam o antigo parceiro, que agora é um homem da lei, para se vingar e exigir parte do dinheiro roubado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas famílias que sentem um ódio profundo um pelo outro, não perdem oportunidade para começar uma briga entre eles. No meio dessa briga encontra-se uma jovem casada com um passado turbulento. Quando o outro lado descobre começam uma grande luta de poderes e somente quando a jovem tenta suicidar-se começam a se dar conta que foram longe demais com isso. A obra é uma crítica a hipocrisia da alta sociedade inglesa que visavam apenas seus interesses e disputas de poder.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser acusado de matar sem necessidade um jovem armado, o detetive Lou Torrey é transferido para Los Angeles. Lá prende Armitage, que era procurado por assassinato em Nova York. Torrey recebe a incumbência de levá-lo até lá, mas antes de Armitage ser entregue é morto na frente de detetive, que nada pôde fazer. Torrey gradativamente descobre uma trama de Don Alberto Vescari, um mafioso siciliano que está usando veteranos do Vietnã para se vingar de algo que aconteceu há 42 anos.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE ADULTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que leva a vida normalmente tem sua rotina modificada com a chegada de um novo casal como vizinhos. Eles se tornam cada vez mais íntimos, passando um grande tempo juntos, mas algo de muito sério e perigoso vai acontecer quando um dos maridos, propõe ao outro uma troca de casais por apenas uma noite.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do nada, cinco estranhos acordam juntos na masmorra de um castelo, presos. Nem a saída, nem água nem comida estão à vista. Nenhum deles consegue se lembrar do que aconteceu ou do que os levou até ali. Até que eles descobrem que precisam se juntar e ir resolvendo uma série de jogos sinistros e mortais e que, se conseguirem, talvez sejam libertados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caminhoneiro americano no Sul da Austrália começa a suspeitar que um homem que dirige uma caminhonete verde, mata jovens mulheres ao longo de sua rota, e passa a jogar um jogo de gato e rato para pegá-lo em flagrante.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogo de paintball se torna mortal quando três ex-soldados desequilibrados e desequilibrados jogam um jogo mental de captura e soltura com suas vítimas desavisadas. Isso leva rapidamente a uma caçada sangrenta onde todos são um alvo e ninguém está seguro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem (Matthew Broderick) aficcionado por informática conecta seu micro acidentalmente ao sistema de defesa americano, controlado por um computador ultrasofisticado. O acidente provoca um estado de alerta, que pode acabar causando a Terceira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE UM PSCICOPATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esperando encontrar uma sensação de conexão com sua falecida mãe, linda faz uma viagem para o país para visitar sua tia em sua casa ancestral. Ela convida seus seis amigos, prof, melodia, mac, fantasia, kung fu e doce, para se juntar a ela. As meninas logo descobrem que há mais para a casa antiga do que o olho.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de filosofia propõe uma experiência a um grupo de universitários: simular um apocalipse nuclear e escolher dez entre eles para ficar em um abrigo e reiniciar a raça humana.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Foley (Samuel L. Jackson) é um golpista que, após passar 25 anos na prisão, perdeu a família e amigos. Ele tem a chance de recomeçar a vida ao conhecer Iris (Ruth Negga), mas acaba sendo envolvido nos planos de Ethan (Luke Kirby), um antigo parceiro, que deseja roubar US$ 8 milhões de seu chefe mafioso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erwan trabalha em um grande banco em Nova York e atua por vezes no mercado de ações, ganhando quase sempre, mas deseja muito mais. Quando ele se depara com um artigo sobre a climatologia em uma revista científica, tem a intuição de ligar as alterações climáticas e a troca de fluxo de caixa. Convencido de que descobrira a fórmula mágica que vai fazer dele o mestre dos mercados financeiros, ele convence Sibylle, a cientista que escreveu o artigo, a investir em seu projeto. Depois da hesitação inicial, a mulher é convencida a segui-lo. Erwan termina, contudo, fazendo um jogo onde também são permitidos golpes baixos… A que preço?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início dos anos 80. A União Soviética invade o Afeganistão, o que chama a atenção de políticos norte-americanos. Um deles é Charlie Wilson (Tom Hanks), um homem mulherengo e polêmico que não tem grande relevância política, apesar de ter sido eleito 6 vezes para o cargo. Com o apoio de Joanne Herring (Julia Roberts), uma das mulheres mais ricas do estado que o elege, e do agente da CIA Gust Avrakotos (Philip Seymour Hoffman), Wilson passa a negociar uma aliança entre paquistaneses, egípcios, israelenses e o governo norte-americano, de forma que os Estados Unidos financiem uma resistência que possa impedir o avanço soviético no local.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS ENTRE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos se reencontra para jogar o Buddy Game. Essa é uma variedade selvagem de desafios físicos e mentais absurdos. No processo, eles curam feridas antigas e logo após os erros descobrem o verdadeiro significado da amizade - ou morrem tentando.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS FAMINTOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A corajosa e habilidosa Kantmiss Evershot se oferece para participar dos Jogos Famintos, em que ela e o filho do padeiro Peter Malarkey lutam pelas suas vidas e ainda podem ganhar alguns presentes inesperados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS JURÁSSICOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony Tucker (Adam Hampton), condenado injustamente pelo assassinato de sua esposa, vai enfrentar momentos ainda mais difíceis em sua vida: ele foi escolhido, ao lado de mais outros dez condenados à morte, para participar do mortal “The Jurassic Games”, onde eles serão aprisionados em um perigoso mundo virtual lotado por dinossauros famintos e, caso morram lá, também perdem a vida no mundo real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS LETAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roland Flint e Vincent Brazil são os dois melhores assassinos do mundo, mas desconhecidos um do outro. Enquanto Flint é um atirador de elite mestre, Brazil também é habilidoso com uma faca. Esses dois assassinos rivais formam uma aliança para derrubar o chefe de um cartel de drogas, que é apoiado pela DEA.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MEDIEVAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randall Dooley e seus três melhores amigos são nerds. Randall trabalha em um loja de jogos e passa todo seu tempo livre se divertindo com jogos online, seu irmão mais velho o despreza e sua mãe não o entende, ele está apaixonado pela mais bela lider de torcida da escola. em resumo, ele e um perdedor. Mas, tudo muda quando ele descobre que ira acontecer a competição de jogos online se O Senhor dos Aneis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS II[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Eric Matthews consegue prender Jigsaw, o qual está morrendo. O que ele desconhece é que isso faz parte de um plano ainda maior do assassino sádico, que agora mantém o filho do policial como refém e pretende torná-lo uma de suas vítimas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS III[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Lynn Denlon se torna uma peça no último jogo sangrento do assassino Jigsaw. Raptada e levada para um armazém abandonado, ela encontra Jigsaw acamado e morrendo. Sua tarefa é manter o maníaco vivo, dando o tempo suficiente para Jeff, uma vítima, completar uma tarefa. Eles não sabem que Jigsaw, na verdade, tem um plano muito maior e mortal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS IV[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial tem apenas noventa minutos para salvar seu amigo, um comandante da SWAT, de uma série de armadilhas mortais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS V[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Hoffman é, aparentemente, a última pessoa viva disposta a seguir o legado deixado por Jigsaw. Porém, quando seu segredo é ameaçado, usando uma série de armadilhas, cada vez mais bizarras e terríveis, ele precisa iniciar uma caçada para eliminar todos os envolvidos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS VI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente especial Strahm está morto, e o detetive Hoffman é o único que conhece o verdadeiro legado de Jigsaw. Porém, quando o FBI se aproxima de Hoffman, ele é forçado a colocar o jogo em ação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: JIGSAW[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de assassinatos, todas as pistas levam a John Kramer, assassino mais conhecido como Jigsaw. À medida que a investigação avança, os policiais percebem que estão perseguindo o fantasma de um homem morto há mais de uma década.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: O FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Daggen lança livro e DVD, explorando sua experiência de ter escapado das armadilhas de Jigsaw. Ele reúne um grupo de sobreviventes para a gravação de um programa de televisão onde todos dão depoimentos sobre os momentos terríveis que passaram. Enquanto isso, novas mortes voltam a acontecer e sentindo-se pressionada por Hoffman, a esposa de Jigsaw, Jill, decide contar a verdade para a polícia. Mas é tarde demais. Agora, um segredo de Daggen vai desencadear uma nova onda de terror.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens acordam acorrentados em um banheiro como prisioneiros de um assassino em série que leva suas vítimas a situações limítrofes em um jogo macabro. Para sobreviver, eles terão de desvendar juntos as peças desse quebra-cabeças doentio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS PATRIÓTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Ryan, um ex-agente da CIA, frustra uma tentativa de assassinato, ficando sujeito à fúria de um maníaco. Depois de neutralizar os vilões e decidir celebrar a ocasião, tudo parece estar de volta ao normal, mas não é assim que as coisas acontecem.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS PSICOLÓGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal apaixonado passa um tempo longe da civilização, mas as chegadas repentinas da irmã mais nova e depois do ex-namorado da garota violam o idílio campestre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VIRTUAIS: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cenk é um jovem gamer extremamente habilidoso, mas precisa trabalhar para ajudar sua família. Até que um dia, ele é descoberto por um time profissional. Agora ele precisará enfrentar todos os desafios para jogar nas finais do torneio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA - O FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katniss e seus amigos Peeta, Gale e Finnick embarcam em sua última missão: organizar uma resistência contra o presidente e libertar o povo de Panem. A coragem de Katniss faz renascer a esperança em um país disposto a se livrar da opressão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sobreviver à temível arena dos Jogos Vorazes, Katniss Everdeen está desanimada e destruída. Depois que a Capital reduziu o Distrito 12 a destroços, ela se refugiou no Distrito 13. Peeta Mellark foi submetido a uma lavagem cerebral, e agora está sob o domínio de Snow. Então, a presidência quer que Katniss lidere uma "resistência" e mobilize a população em uma empreitada que irá colocá-la no centro da trama para desmascarar Snow.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após saírem vencedores da última edição dos Jogos Vorazes, as atitudes desafiadoras de Katniss e Peeta acabam inspirando uma rebelião contra a opressiva Capital. No entanto, os dois são obrigados a participarem de uma edição especial do torneio, o Massacre Quaternário, que acontece apenas a cada 25 anos, e reúne vencedores das edições anteriores.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual - e mortal - entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS, TRAPAÇAS E DOIS CANOS FUMEGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddy convence três amigos a ajudá-lo com dinheiro para uma aposta muito alta de pôquer contra o chefão do crime local, Hatchet Harry. Harry trapaceia, e Eddy perde. Harry, então, dá um prazo a ele de uma semana para pagar 500 mil libras ou entregar o bar de seu pai. Desesperado, Eddy e seus amigos começam a roubar e vivem em constante perigo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUE A MAMÃE DO TREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen e Larry são dois homens que querem ser escritores mas não conseguem. O primeiro por falta de talento e o segundo por sofrer uma espécie de bloqueio. Eles têm ainda outra coisa em comum: ambos adorariam ver uma mulher morta. No caso de Owen, ele gostaria que sua mãe morresse por não aguentar mais seu jeito dominador. Já Larry sonha em ver morta sua ex-mulher, que o abandonou levando seus textos. Os dois concluem que a melhor maneira de saírem impunes é trocando os assassinatos entre si.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUE OU MORRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem vindo a Paranoia, o “escape game” definitivo. Regra #1: Nada é real. Regra #2: Um dos competidores morrerá. Lucas e Chloe, dois jogadores fanáticos, decidem participar desse jogo exclusivo. Após resolverem a primeira charada, passam para a fase final em um sanatório abandonado, perdido em uma floresta assustadora. Lá, outros quatro participantes os aguardam. Logo, eles saberão que apenas um deles sairá vivo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUEM FORA SEUS LIVROS E SAIAM ÀS RUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alternando entre um estudo psicológico sobre a alienação e perda de direitos, e uma chamada urgente pela militância e atuação sociopolítica revolucionária da geração do final dos anos 60, a delirante montagem de Terayma de imagens fragmentadas, não sequenciais e desbalanceadas reflete a incerteza e o caos interior de um empobrecido - e apropriadamente anônimo - jovem, e de sua família igualmente disfuncional: o pai desempregado e voyeur, uma avó deliberadamente mentirosa, e uma irmã cuja ligação afetiva com seu coelho de pelúcia transformou-se numa obsessão bestial.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHAN FALK: DIPLOMACIA SILENCIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Johan e seus colegas espionam a gangue de Seth, eles descobrem um caso grande e complexo. Eles observam que Seth está vendendo armas para terroristas dentro de um carro com um ex-parceira de Johan - Pernilla. Johan deve descobrir por que seu parceira está envolvida nisso. Por outro lado, Jack, outro membro da gangue, começa a suspeitar que Seth está trabalhando com a polícia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN À PROCURA DE ALIENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio da eletrônica leva uma vida solitária transmitindo sinais de rádio para o espaço em busca de civilizações alienígenas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN CARTER: ENTRE DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado americano John Carter, para a tristeza de seus parentes, faleceu no planeta Terra. Contudo, para a alegria de outros, ressuscitou em Marte. Agora, em meio a uma guerra civil no planeta vermelho, habitado por seres de cor verde e criaturas gigantescas, ele é visto como a única esperança de ajudar a princesa Deja Thoris, a salvar o seu mundo, numa batalha que mudará para sempre o seu destino.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN DELOREAN: VISIONÁRIO OU VIGARISTA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história por trás de John Delorean (Alec Baldwin), grande figura do ramo automobilístico que entrou para a História por suas criações e polêmicas. Engenheiro modelo da General Motors, John largou o cargo para criar sua própria empresa e dar vida ao icônico automóvel Delorean. Apesar disso, uma série de polêmicas, problemas na justiça e a ligação com o tráfico de drogas colocam em xeque o brilhantismo do empresário e tudo que conquistou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MCAFEE: GÊNIO, POLÊMICO E FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com imagens e entrevistas reveladoras, este documentário traz novas perspectivas sobre os anos em que o gênio da tecnologia John McAfee viveu como foragido da justiça.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MCCAIN - UMA HISTÓRIA PARA LEMBRAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John McCain tem uma vasta experiência como piloto naval. Na Guerra do Vietnã foi feito prisioneiro. Para ele, sua carreira e sobrevivência estão ligadas aos valores que recebeu de sua família. Este filme conta sua história.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MORRE NO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas ruas, uma nova droga, apelidada Molho de Soja, deixa seus usuários em um suposto estado permanente de alucinação, mas na verdade abre as portas da percepção, revelando uma realidade que não pode ser vista normalmente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MULANEY & THE SACK LUNCH BUNCH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Mulaney e seus amigos de criança enfrentam tópicos existenciais para todas as idades com músicas cativantes, esboços de comédia e convidados especiais em uma variedade nostálgica especial.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MULANEY: KID GORGEOUS AT RADIO CITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Mulaney transmite histórias de sua infância e "SNL", eviscera o valor da faculdade e laments envelhecendo nesta comédia elétrica especial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MULANEY: THE COMEBACK KID[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Armado com charme Boyish e uma sagacidade afiada, o antigo escritor "SNL" oferece que Sly assume o casamento, sua carne com bebês e a época que conheceu Bill Clinton.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN RABE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado numa história real, o roteiro conta a trajetória de John Rabe, um grande empresário alemão que, no final da década de 30, salvou mais de 200 mil chineses no massacre de Nanjing.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK 3: PARABELLUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após assassinar o chefe da máfia Santino D'Antonio no Hotel Continental, John Wick passa a ser perseguido pelos membros da Alta Cúpula sob a recompensa de U$14 milhões. Agora, ele precisa unir forças com antigos parceiros que o ajudaram no passado enquanto luta por sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK 4: BABA YAGA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o preço por sua cabeça cada vez maior, John Wick leva sua luta contra a alta mesa global enquanto procura os jogadores mais poderosos do submundo, de Nova York a Paris, de Osaka a Berlim.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK: DE VOLTA AO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Wick é um lendário assassino de aluguel aposentado, lidando com o luto após perder o grande amor de sua vida. Quando um gângster invade sua casa, mata seu cachorro e rouba seu carro, ele é forçado a voltar à ativa e inicia sua vingança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK: UM NOVO DIA PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa de uma promessa antiga, John Wick viaja para Roma com o objetivo de ajudar um velho amigo a derrubar uma organização secreta, perigosa e mortal de assassinos procurados em todo o mundo[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY & JUNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do cantor Johnny Cash (Joaquin Phoenix), desde sua juventude em uma fazenda de algodão até o início do sucesso em Memphis, onde gravou com Elvis Presley, Johnny Lee Lewis e Carl Perkins. Sua personalidade marginal e a infância tumultuada fazem com que Johnny entre em um caminho de auto-destruição, do qual apenas June Carter (Reese Whiterspoon), o grande amor de sua vida, pode salvar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY BOM DE TRANSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Walker (Anthony Michael Hall) é o melhor jogador de futebol da escola e está terminando o colegial, o que faz com que receba convites tentadores de várias faculdades. Só que ele havia prometido para a namorada que iriam estudar juntos na faculdade local e agora precisa decidir com qual das opções vai ficar. Comédia voltada ao público adolescente e com humor escatológico.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY COME LATELY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cagney é um dínamo humano como um vagão que ajuda a economizar graça George de perder seu jornal. O ritmo é rápido, e as audiências de todas as idades ficarão satisfeitas. O elenco de apoio, tem todas as características da cidade pequena para baixo pat - com Margaret Hamilton um destaque. O próprio Cagney, tinha afeição genuína para este filme, e listou-a entre suas cinco principais experiências de fazendo com uma retrospectiva do ano anterior ao ano anterior.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH 3.0[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua nova aventura, Johnny English (Rowan Atkinson) é a última salvação do serviço secreto, quando um ataque cibernético revela as identidades de todos os agentes do país. Tirado de sua aposentadoria, ele volta à ativa com a missão de achar o hacker por trás do ataque. Com poucas habilidades e métodos analógicos, Johnny English precisa superar os desafios do mundo tecnológico para fazer da missão um sucesso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que todos os agentes secretos do MI7, agência de inteligência britânica, morrem em um atentado, o atrapalhado Johnny English é o único espião disponível da Inglaterra. Em sua primeira missão, ele é encarregado de investigar o roubo das joias da coroa britânica.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY FRENCHMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pescador de uma aldeia córnica tem uma rivalidade amigável com os pescadores (e uma mulher formidável) de um porto francês. Então a guerra vem e todos devem repensar suas pequenas diferenças.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY GUITAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viena construiu um saloon fora da cidade, e espera construir sua própria cidade quando a estrada de ferro chegar até lá, mas os moradores da cidade querem que ela se vá. Quando quatro homens roubam a diligência e matam um homem, os delegados da cidade, liderados por Emma Pequeno, vão até o saloon para pegar quatro amigos de Viena, o Dancin Kid e seus homens. Viena fica firme contra eles, e é auxiliada pela presença de um velho conhecido dela, Johnny Guitar, que não é o que parece.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY MNEMONIC, O CYBORG DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2021, metade da população do mundo sofre de uma doença fatal chamada "NAS". Johnny, um mensageiro cibernético, é contratado para carregar o chip com os dados da cura dentro do cérebro até Newark, sendo perseguido por empresários gananciosos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY SUEDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem músico em dificuldades e fã dedicado de Ricky Nelson quer ser como seu ídolo e se tornar uma estrela do rock.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY VAI À GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe, um jovem soldado americano, é atingido por um morteiro no último dia da Primeira Guerra Mundial. Ele repousa em uma cama de hospital em uma situação angustiante. Continua consciente, mas sem conseguir saber se está dormindo ou acordado. Apesar de tudo, não consegue parar de sonhar, rever suas memórias e refletir sobre o que irá acontecer consigo.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY WAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Doyle escapa de um passado violento na Irlanda para ficar baixo em Londres, até que seu antigo Mentor Flynn sai da prisão de Brixton ...[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY YUMA - O VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samantha Felton era uma bela mulher que não mediria conseqüências para conquistar o que queria, até mesmo encomendar a morte de seu marido para apoderar-se de sua fortuna, mas para isso ela necessitaria fazer um pacto com seu amante e cúmplice Pedro. Ambos teriam mais tarde que enfrentar Johnny Yuma um cavaleiro sem rédeas que possuía o segredo do cofre que continha tal fortuna. Para matá-lo e ficarem livres, Samantha tenta contratar Carradine, com sua irresistível sensualidade e 5.000 dólares, porém além de não aceitar a proposta ele se junta a Johnny Yuma para fazer justiça. Um filme maravilhoso que tem todos os elementos do melhor do Western. Seqüências emocionantes de muita ação com borda de um agradável romance, formidáveis interpretações e um belíssimo cenário. Um final literalmente surpreendente no melhor estilo do Faroeste.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY, O GANGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1930, um rapaz honesto se torna um gangster para conseguir o dinheiro para salvar a vida de sua mãe, que está doente. Mas o crime organizado não será o mesmo com suas trapalhadas.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patryk invade uma casa em uma pequena cidade. Ele é condenado a serviços comunitários no hospício em Puck, onde conhece o pai Jan Kaczkowski, que é uma pessoa bastante incomum. O padre envolve meninos da escola vocacional, que parecem ser rebeldes durões, para ajudar os doentes terminais. Em seu trabalho, ele foca na intimidade, no afeto e na luta para estabelecer uma conexão com outras pessoas. Ele ensina empatia. E faz isso com muito senso de humor, o que lhe rendeu enorme popularidade. Pouco depois, o próprio padre Jan torna-se paciente do hospício. Patryk é colocado em uma posição que mudará toda a sua vida. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOIAS BRUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Howard Ratner (Adam Sandler) é um joalheiro carismático de Nova York que está sempre tentando ganhar mais dinheiro. Depois que faz uma série de apostas arriscadas, parece que o futuro vai sorrir para ele. Mas, em sua busca pela bolada final, Howard precisará de uma atuação perfeita para equilibrar negócios, família e os inimigos que estão cada vez mais próximos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO'S BIZARRE ADVENTURE: DIAMOND IS UNBREAKABLE - CHAPTER 1[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente chamado Josuke Higashikata descobre que possui habilidades sobrenaturais; herdadas de uma linhagem amaldiçoada e bizarra que abrange gerações. Quando ele descobre que alguém dentro de sua cidade natal está concedendo a outros poderes semelhantes, Josuke inicia uma aventura para desvendar quem é esta misteriosa ameaça.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jojo é um garoto alemão solitário que descobre que sua mãe está escondendo uma garota judia no sótão. Ajudado apenas por seu amigo imaginário, Adolf Hitler, Jojo deve enfrentar seu nacionalismo cego enquanto a Segunda Guerra Mundial prossegue.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOKER GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo da Segunda Guerra Mundial, uma cidade asiática se torna um grande ponto para competições entre espiões de vários países a fim de ganharem vantagens na diplomacia mundial. Quando Kato (Kamenashi Kazuya) está prestes a receber uma punição por desobedecer seus superiores, ele é escoltado por um homem chamado Yuuki (Yusuke Iseya) para se tornar espião na agência D Kikan. Após muito treino, é dado a Kato a missão de se infiltrar em uma cidade multicultural para roubar um valioso objeto de um embaixador. Porém Kato não é o único a querer o tal objeto e agora terá de lutar contra outros oponentes, inclusive uma misteriosa mulher chamada Rin (Kyoko Fukada). Baseado em um romance de Koji Yanagi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOKER SCARECROW[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família é caçada por um assassino mascarado que entrega a cada membro, o cartão Joker, iniciando os jogos torcidos que devem começar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOLENE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um órfão adolescente passa dez anos viajando para experimentar a vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOLT: FÚRIA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma segurança de boate com um transtorno de controle de raiva meio fatal usa um colete revestido por eletrodos para se dar choques e reverter ao estado normal sempre que é tomada por uma fúria homicida. Quando o primeiro homem por quem ela se apaixona na vida é assassinado, sua sede de vingança alimenta uma caçada ao assassino, enquanto a polícia a investiga como principal suspeita.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAH E OS VEGETAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto esperam socorro por causa do carro quebrado, vegetais cantores conhecem a história de Jonah, uma menino carteiro cujas mensagens vêm direto de Deus. Um dia precisa entregar uma mensagem especial que irá colocá-lo numa aventura dentro da barriga de uma baleia para escapar de piratas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAH HEX: CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saido dos quadrinhos e das graphics novels, o legendário Jonah Hex, um caçador de recompensas andarilho marcado por seu rosto desfigurado, um atirador durão e cínico que consegue localizar qualquer pessoa e qualquer coisa. Além de ter escapado da morte, Jonah tem uma história de vida violenta, cheia de mitos e lendas que o deixaram com um pé no mundo real e outro no "outro lado". Sua única ligação dentre os humanos é Leila, cuja vida em bordéis também lhe deixou cicatrizes profundas. Mas o passado de Jonah está prestes a alcançá-lo quando o exército americano lhe faz uma proposta irrecusável: em troca de anistia, ele precisa encontrar e deter o perigoso terrorista Quentin Turnbull. Turnbull, que está reunindo um exército e se preparando para abrir as portas do inferno, também é o mais antigo inimigo de Jonah e não vai parar até vê-lo morto.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAS E O CIRCO SEM LONA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 13 anos de idade, Jonas é filho e neto de artistas de circo. O garoto tem seu próprio circo improvisado, frequentado pelos moradores do pobre bairro onde vive, na Bahia. É ele quem coordena os números, prepara os figurinos, a música e controla os ingressos. Jonas pretende abandonar a escola para se juntar ao tio e viver num circo itinerante, mas a mãe prefere que ele permaneça na escola. No meio desta briga, ele descobre as dificuldades da vida adulta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por um passado turbulento, Jonas relembra seu caso de amor adolescente com o impulsivo, perverso e irresistível Nathan.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONATHAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan (Ansel Elgort) faz todos os dias a mesma coisa. Ela deixa o escritório todos os dias ao meio-dia, e quando chega em casa, ele vai dormir. Quando ele acorda, uma mesa com café da manhã já está posta junto com um vídeo contado a ele sobre a segunda parte do seu dia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONESTOWN: THE WOMEN BEHIND THE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de quatro mulheres no círculo interno de Jim Jones que ajudou a planejar o Massacre de Jonestown de 1978, um dos maiores eventos de assassinato em história moderna que deixou 918 homens, mulheres e crianças mortas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu vilarejo no norte do Senegal, Yao é um garoto de 13 anos de idade disposto a tudo para encontrar o seu herói: Seydou Tall, um famoso ator francês. Convidado a promover o seu novo livro em Dakar, Tall retorna ao país de origem pela primeira vez. Para realizar o seu sonho, o jovem Yao prepara uma fuga e atravessa 387 quilômetros sozinho até a capital. Comovido com este jovem, o ator decide fugir às obrigações e acompanhá-lo de volta à sua casa. No entanto, pelas estradas empoeiradas e incertas do Senegal, Tall compreende que ao se dirigir ao vilarejo do garoto, ele também parte ao encontro de suas raízes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De passagem pelo interior, rapaz bom de briga se envolve numa luta. Sua perícia chama a atenção de fazendeiro que gosta de apostar em lutas. Ele recusa-se a participar dos embates locais e o fazendeiro seqüestra sua namorada para forçá-lo a lutar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS II: A IRA DE KHAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sentido que o futuro em nada se parece com o passado que vivemos, o Almirante James T. Kirk começa a acreditar que cavalgar pelo cosmos é um jogo para os jovens. Até que numa viagem de rotina para inspecionar a U.S.S. Enterprise, a carreira de Kirk na Frota Estelar entra em um novo capítulo quando surge um antigo inimigo, Khan Noonien Singh, um conquistador do século 20 geneticamente alterado. Escapando de sua prisão, Khan planeja capturar o Projeto Genesis, um artefato que pode criar e destruir um planeta num piscar de olhos, e destruir seu velho "amigo", Kirk.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS III: À PROCURA DE SPOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda sob o pesar do sacrifício final de Spock, a tripulação da U.S.S. Enterprise volta para a Terra do recém-nascido planeta Genesis. Mas nada vai ser fácil: Scott foi destacado para um outro posto; o Dr. McCoy parece estar vivendo um surto psicótico, e a Enterprise A será desativada.Quando Kirk recebe a visita de Sarek, pai de Spock, descobre que o falecido amigo pode ter a chance de ter uma segunda vida. E para isso, deve retornar a Genesis, onde enfrentará o maior dilema de sua carreira.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS IV: A VOLTA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcados como fugitivos pela própria Federação que juraram proteger, os tripulantes da Enterprise volta para a Terra para enfrentar a corte marcial por crimes cometidos ao salvar a vida de Spock. Em seu caminho, contudo, descobrem que o planeta está sendo devastado por uma gigantesca sonda alienígena, que exige uma resposta de uma forma de vida há muito extinta da Terra. Dentro da nave klingon capturada, Kirk e sua tripulação devem voltar no tempo para salvar a Terra e redescobrir o sentido da amizade.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS V: A ÚLTIMA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Data estelar: 8454.130. O capitão Kirk, que está de férias, tem que enfrentar dois desafios: escalar o El Capitan, no Yosemite, e ensinar cantigas de acampamento para Spock. Mas o lazer é bruscamente interrompido quando um vulcaniano renegado rapta a Enterprise e a leva para desvendar os mais profundos segredos do universo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS VI: A TERRA DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a explosão da lua Praxis os klingons são obrigados a propor um acordo de paz, para garantir a sobrevivência de sua espécie. A tripulação da Enterprise é convocada a escoltar a missão diplomática klingoniana até o local a reunião, mas a nave klingon é atacada e o seu chanceler acaba sendo morto. E tudo indica que o ataque partiu justamente da Enterprise.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: GENERATIONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viagem inaugural da terceira nave Enterprise está ameaçada pelo cientista louco Soren e apenas uma pessoa pode detê-lo, mas ela está morta há 78 anos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: INSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No planeta Ba'ku, com apenas 600 habitantes, uma estação arqueológica da Federação em conjunto com a raça So'na é atacada pelo tenente-comandante Data, enviado para observações. Mandado para investigar, Picard recebe a ordem de atacar o planeta, mas ele se rebela. O motivo do ataque: os So'na e a Federação querem a fonte da juventude que existe em Ba'ku.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: NÊMESIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão Jean-Luc Picard e a tripulação da Enterprise são enviados em uma missão diplomática de paz rumo ao planeta Romulus. Lá eles precisam deter uma rebelião liderada por Shinzou que ameaça destruir a Terra, bem como enfrentar um perigoso clone do próprio capitão Picard.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fenômeno alienígena de poder e tamanho descomunal se aproxima da Terra, destruindo tudo em seu caminho. A única nave que pode enfrentar esta força letal que ameaça a Terra é a U.S.S. Enterprise. O lendário comandante James T. Kirk é convocado para a missão, mas um perigo não previsto pode destruir a U.S.S. Enterprise e toda a sua tripulação.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: PRIMEIRO CONTATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão Jean-Luc e a tripulação da Enterprise embarcam em uma nova aventura, a qual é um confronto com os Borgs, criaturas meio orgânicas e meio máquinas que formam uma comunidade que possui um único objetivo: conquistar e assimilar todas as raças. Liderados por sua sedutora e sádica rainha, os Borgs seguem para a Terra com um plano demoníaco para alterar a história. O último encontro entre Picard e os Borgs quase o matou e agora ele quer vingança.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PARA LE MANS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As 24 horas de Le Mans é o evento de resistência do automobilismo mais prestigiada no mundo. A Fantelli Productions acompanha a equipe britânica Jota Sport, tendo um olhar intimista sobre a proeza de resistência humana e a maravilha da engenharia que é preciso para competir em uma das corridas mais difíceis do planeta. Veremos na tela o espetáculo que é Le Mans, através dos olhos e emoções dos homens através dos corações deles. É a prova de que com bastante trabalho duro, dedicação e paixão, você realmente pode conseguir qualquer coisa. Jornada Para Le Mans é o resultado do sangue, suor e lágrimas que vemos conforme viajamos com a equipe. Nossa jornada ocorre ao longo da temporada e durante a Le Mans de 2014.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PARA O OESTE: CONQUISTANDO OS DEMÓNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PARA O OESTE: OS DEMÓNIOS VOLTAM A ATACAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PELA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de William Wiberforce (Ioan Gruffudd) mostra como a perseverança e a fé de um homem mudaram o mundo. Líder do movimento abolicionista britânico, o filme mostra a luta épica para criar uma lei com objetivo de acabar com o tráico negreiro. Durante esta jornada, Wilberforce encontra oposição intensa dos que acreditavam que a escravidão estava diretamente ligada à estabilidade do império britânico. Em seus amigos, incluindo John Newton (Albert Finney), um ex-capitão de navio negreiro que compôs o famoso hino Amazing Grace, encontrou suporte para continuar lutando pela causa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADAS HERÓICAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wild Bill Hickok, Buffalo Bill Cody e Jane Calamidade lutam contra comerciantes inescrupulosos que, ao vender rifles para os índios, podem começar uma guerra e colocar em risco os pioneiros.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ & PILAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A relação e o cotidiano do casal José Saramago, escritor português, e Pilar Del Rio, jornalista 28 anos mais nova que o marido.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ E MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 30a.C., Herodes reinava sobre Israel até que os rumores do nascimento do Messias ameaçava a sua soberania. Surge então nessa jornada de fé e milagres uma mulher, Maria e um homem, José (Kevin Sorbo), escolhidos por Deus para cuidar daquele que salvaria a humanidade, Jesus.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ: O REI DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme José: O Rei dos Sonhos, Dos criadores do grande sucesso vencedor do Oscar, O Príncipe do Egito, chega este novíssimo clássico épico da animação. José: O Rei dos Sonhos. Um dos filmes mais elogiados pela crítica, esta inspiradora aventura musical reconta a clássica história de um garoto com um dom extraordinário de prever o futuro através de seus sonhos. Vencedor do Film Advisory Board Award of Excellence, José: O Rei dos Sonhos é um tesouro atemporal para todas as gerações, com cinco inesquecíveis novas canções, animação estupenda e “uma história contada maravilhosamente” (Alice O’Neill, Los Angeles Features Syndicate). Este é um filme indicado a todas as famílias e está “destinado a se tornar, como O Príncipe do Egito e O Rei Leão, um clássico instantâneo” (Bruce Kluger, Us Weekly).[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEPH KILIAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harold tenta encontrar o esquivo Joseph Kilián, um antigo amigo que ninguém mais parece conhecer. Durante sua busca se depara com uma loja de aluguel de gatos e subitamente decide pegar um, no entanto, quando retorna no dia seguinte para devolvê-lo a loja já não está mais ali. Assim, sua busca se torna ainda mais tortuosa: para achar o comércio e seu camarada, precisará enfrentar a burocracia estatal acompanhado do seu novo amigo felino.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEPH OF NAZARETH[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O povo de Jerusalém está sofrendo sob o reinado de Herodes, e esperando ser entregues dos ocupantes romanos pelo Messias, cuja chegada, é rumores, é realizar muito em breve. Ao contrário de seu sobrinho Judas, que quer se juntar aos Zealots (Freedom Fighters), o viúvo de 35 anos, Joseph não está interessado em participar de qualquer luta contra os romanos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEPHINE DOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire diz ao policial ", foi a ideia de todos." Mas quem é Jo? Jo é a brilhante faísca na realidade recentemente escurecida de Claire; Um novo amigo em um mundo isolado. As duas jovens mulheres atingem a cidade para desativar um pouco de vapor - e se encontrar em problemas com a aplicação da lei local. Em um piscar de olhos, Claire descobre que Jo não é o que ela parece - não - e sua amizade fácil com a mulher jovem, jovem se divide para revelar a verdade. Luminously atirou em preto e branco, Josephine Doe é uma exploração bruta de trauma familiar e saúde mental que mostra a linha fina entre nossas realidades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEY WALES, O FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clint interpreta Josey Wales, um fazendeiro cujas terras no Missouri são atacadas por soldados da União, que também matam sua mulher e filho. Buscando vingança, Wales inicia uma solitária e violenta caçada combatendo soldados, bandidos e renegados.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSIE E AS GATINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josie (Rachel Leigh Cook), Valerie (Rosario Dawson) e Melody (Tara Reid) não se importam com o que está na moda ou o que é mais popular no momento. As três formam a banda Josie e as Gatinhas, fazem shows vestidas como gatas e estão mais interessadas em criar seu próprio estilo como banda de rock'n'roll. Um dia elas são descobertas por Wyatt Frame (Alan Cummings), um empresário musical que logo consegue para elas um contrato com a Mega Records e faz com que a banda se torne um sucesso nacional. Mas nem tudo são flores: Fiona (Parker Posey), que trabalha na Mega Records, pretende utilizar a banda para controlar a juventude da América através da música e, ao descobrir tais intenções, Josie e suas amigas farão de tudo para limpar seus nomes.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOURNEY TO SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma visão abrangente das realizações da humanidade no espaço, bem como nossas atividades em andamento e planos futuros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOURNEYMAN: FORA DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma luta acirrada e decisiva, o campeão mundial de boxe Matty Burton (Paddy Considine) é encontrado caído na sala. Quando volta do hospital, Matty está completamente debilitado e com dificuldades para lembrar das coisas. Agora, ele deve dar tudo de si para se recuperar e manter sua família unida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM ALOUCADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniela (Alicia Rodriguez) é uma jovem de 17 anos que teve uma rígida criação no seio da sua família evangélica. A rebeldia e a frustração, próprias da sua idade, leva-a a viver uma vida pautada por aventuras sexuais que são narradas em um blog. Uma dessas aventuras é descoberta e ela é expulsa do colégio. Como castigo, a sua mãe (Aline Kuppenheim), impõe que a jovem trabalhe numa emissora que produz programas gospel, onde ela conhece Thomas e Antonia . A relação com Thomas e Antonia, potencializará os questionamentos existenciais de Daniela, intensificando também as suas experiências individuais…[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM E BELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem de verão com a família, a jovem Isabelle (Marine Vacth) vive a sua primeira experiência sexual. Ao voltar para casa, ela divide o seu tempo entre a escola e o novo trabalho, como prostituta de luxo. A adolescente explora a sua sexualidade e logo começa a ganhar dinheiro com os seus clientes, mas um incidente irá fazer com que a sua mãe, Sylvie (Géraldine Pailhas), descubra as suas atividades secretas. Ao longo das quatro estações do ano, Isabelle irá viver diversas experiências, passando por altos e baixos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM E INOCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspeito de ter assassinado uma mulher, Robert Tisdall, foge e vai em busca do assassino real para provar sua inocência. Recebe ajuda da bela jovem Érika.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS ADULTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divorciada, a escritora Mavis Gary retorna para sua cidade natal no estado de Minnesota, nos Estados Unidos, disposta a reconquistar seu ex-namorado, Buddy Slade. Acontece que ele, atualmente, está casado com Beth e acaba de ganhar uma filha. Mesmo assim Mavis não desiste, já que acredita que Buddy na verdade está infeliz e quer retornar para a mulher dos seus sonhos, ou seja, ela.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS: NOVA IRMANDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência do sucesso cult 'Jovens Bruxas', um grupo eclético de quatro adolescentes aspirantes a bruxas consegue mais do que esperava ao mergulhar em poderes recém-descobertos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-chegada a Los Angeles, Sarah se sente como uma estranha na academia St. Benedict até que conhece Nancy, Bonnie e Rochelle. As quatro se unem para praticar magia e com seu poder se vingar de todos os que as humilharam.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harper, uma brilhante garota de quatorze anos, embarca em seu primeiro relacionamento com o melhor amigo do seu irmão mais velho, desafiando expectativas e explorando o seu florescente feminismo adolescente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>