<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]51[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page51.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CABEÇA DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidadezinha, o dono de uma lanchonete pede ajuda a uma família de aberrações para se livrar de um marginal. Com o tempo, passa a chantagear a família pedindo dinheiro em troca de guardar segredo pelo crime, mas Myron, o líder do grupo (e o cabeça da família, literalmente), planeja uma diabólica vingança.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE AVENTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lew Harper, um detetive particular descolado, é contratado por uma ricaça californiana para localizar seu marido sequestrado. Depois de algumas investigações, o que parecia um desaparecimento voluntário fica um pouco mais complicado.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra do século 16, Matthew Hopkins, um cruel e violento auto-intitulado caçador de bruxas recebe ouro da população em troca de seus serviços. Inocentes e pecadoras eram torturadas e pagavam com a morte por seus supostos envolvimentos com bruxaria. Um homem, Richard Marshal, está determinado em acabar de vez com o reinado de sangue de Hopkins. Um dos mais impressionantes filmes baseados na obra de Edgar Allan Poe.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE CABEÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Miami é palco de uma série de assassinatos brutais, nos quais as vítimas são sempre degoladas. Dois policiais investigam, com a ajuda de um feiticeiro negro que acredita que os crimes são cometidos por uma entidade demoníaca africana - o Caçador de Cabeças.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE DOTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Graham vive a vida de um playboy. Quando seu advogado diz a ele um dia que seu estilo de vida consumiu todos os seus fundos, ele precisa de uma ideia para evitar descer a escada social.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE DRAGÕES[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Órfão desde bebê, quando seus pais foram assassinados em um ataque de orcs, Kendrick de Elwood foi criado por Darius, seu irmão mais velho. Darius dedicou sua vida para cuidar dele e tirar as monstros de sua terra. Ele se tornou um grande guerreiro e protegeu Kendrick de todas as possíveis injustiças. Agora, depois de anos de ausência, uma ameaça está para surgir, mais letal do que orcs ou homens.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE PIPAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kabul. Amir e Hassan são dois amigos, que se divertem em um torneio de pipas. Após a vitória neste dia um ato de traição de um menino marcará para sempre a vida de ambos. Amir passa a viver nos Estados Unidos, retornando ao Afeganistão apenas após 20 anos. É quando ele enfrenta a mão de ferro do governo talibã para tentar consertar o ocorrido em seu passado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy terá que enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE TROLL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, um grupo de estudantes parte para o norte da Noruega com a missão de revelar uma conspiração do governo que tenta esconder do público da existência de trolls. O filme segue a linha de documentário, parecida com o filme Cloverfield onde tudo é gravado por uma câmera amadora.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Zombie Hunter" acompanha a jornada de um caçador vingativo em sua jornada no mundo pós-apocalíptico, deserto infestado de zumbis. Matando em nome da família que ele perdeu, ele e uma equipe de sobreviventes enfrentem as mutações mortais que desafiam a sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR E A RAINHA DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traída por sua irmã má, Ravenna, Freya decide retirar-se para um reino ao norte e criar um exército de caçadores para serem seus protetores. Dotada de poderes capazes de congelar seus inimigos, Freya ensina seus jovens soldados a nunca se apaixonarem. Quando Eric e sua companheira de guerra, Sara, descumprem esta regra, a rainha faz de tudo para detê-los.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin é um mercenário enviado à Austrália por uma empresa internacional de biotecnologia para caçar um animal considerado extinto: o tigre da Tasmânia. Ele se instala na casa de Lucy, mãe de Sass e Bike, mulher de um zoólogo que desapareceu na floresta também em busca do animal. Mantendo sua missão em segredo, ele começa a procura pelo tigre. A sua relação com a família e a força da natureza ao seu redor vão fazer com que Martin comece a questionar as consequências de sua missão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jung-ho é um antigo policial que agora ganha a vida como cafetão. Recentemente, perdeu várias de suas garotas, que sumiram deixando-o cheio de dívidas. Logo após enviar Mi-jin para um homem desconhecido, ele conclui que este mesmo cliente é o responsável pelos desaparecimentos, e decide ir atrás dele. Ao localizá-lo, o sujeito confessa ter matado uma dúzia de mulheres, mas não há provas para prendê-lo. Para piorar, Mi-jin está sumida. Certo de que ela ainda está viva, Jung-ho assume a missão de encontrá-la nas doze horas restantes de detenção sem mandato do assassino.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CACHORRO BOMBEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser adotado por um garoto rebelde (Josh Hutcherson), cujo pai pertubado (Bruce Greenwood) é o chefe de uma equipe de bombeiros, Rex logo aprende o verdadeiro sentido das palavras lealdade e amizade, pois ele consegue realizar a proeza heróica mais difícil de todas![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CACHORRO QUE SALVOU A PÁSCOA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais aventuras do cachorro Zeus, agora ajudando sua amiga Alice. Ela é dona do hotel para cães onde ele fica enquanto seus donos estão viajando na Páscoa. Quando o concorrente de Alice resolve sabotá-la, Zeus e seus amigos farão de tudo para salvar o dia![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇULA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harold está interessado em Mary, mas ele precisa vencer sua timidez para isso. Durante uma viagem, ele a convida para ficar na sua casa. Mais tarde, quando acontece um roubo na cidade e o pai de Harold é acusado, é Mary quem lhe dá forças de correr atrás dos culpados.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CADÁVER DE ANNA FRITZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Fritz, uma bela e famosa atriz, está morta. O jovem funcionário de um necrotério chama dois amigos até o local para verem a desejada atriz nua. Fascinados pela beleza mórbida da cadáver recente, eles decidem ser as últimas pessoas a fazer sexo com ela.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CADERNO DE SARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura Alonso é uma advogada espanhola que sai de Madri para a República Democrática do Congo, na África Central, após ver uma foto de sua irmã mais nova Sara, que estava presumida morta depois de dois anos desaparecida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CADERNO DE TOMY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando contra um câncer terminal, uma mulher escreve um caderno único sobre a vida, a morte e o amor de seu filho para se lembrar dela. Baseado em uma história verdadeira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CALDEIRÃO MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Taran é um cuidador de porcos com sonhos de se tornar um grande guerreiro. No entanto, ele tem que deixar seu sonho de lado quando um porco chamado Hen Wen, é sequestrado por um senhor maligno conhecido como Rei Chifrudo. O vilão espera que Hen mostre o caminho para o Caldeirão Negro, que tem o poder de criar um gigantesco exército de soldados invencíveis.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CALHAMBEQUE MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primeira década do século XX um carro de corrida, que tinha ganho três grandes prêmios, sofre um acidente e fica totalmente queimado. Algum tempo depois duas crianças, Jemima (Heather Ripley) e Jeremy (Adrian Hall), os filhos de Caractacus Potts (Dick Van Dyke), um inventor fracassado, vêem a carcaça deste carro de corrida, que seria vendido por 30 xelins. Eles imploram ao pai que o compre, mas Potts está sem dinheiro e o avô das crianças (Lionel Jeffries), que mora com eles, se encontra na mesma situação. Após uma tentativa desastrosa de vender uma de suas invenções para o Lorde Scrumptious (James Robertson Justice), o fabricante de doces da região, Potts consegue acidentalmente dinheiro suficiente em um parque de diversões. Potts compra o carro e, milagrosamente, transforma um veículo que estava caindo aos pedaços em um carro novo em folha.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CALOURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um solitário calouro da faculdade estabelece uma forte conexão com seu assistente residente durante uma festa da fraternidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CALOURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harold Lamb está tão entusiasmado por ter ingressado na faculdade, que tem trabalhado para ganhar dinheiro para suas pequenas despesas, como estagiário na faculdade, e aprendendo um modo especial de se apresentar como ele viu num filme. Quando ele chega à Universidade de Tate, logo se torna objeto de piadas de mal gosto e é ridicularizado. Com ajuda do uma amiga leal, a Peggy, ele se esforça e tenta solucionar o problema e faz todo o possível para ficar popular.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DA ANACONDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas profundidades da floresta amazônica, um escritor e seu amigo antropólogo encontram tribos que resistem às mudanças há séculos. Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DAS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida em uma base de bombardeiros britânicos, e as cidades ao redor, desde os dias de abertura da Batalha da Grã-Bretanha, até a chegada dos americanos, que se juntam à ofensiva do bombardeiro. O filme centra-se em Pilot Officer Peter Penrose, fresco de uma unidade de treinamento, que se junta ao esquadrão, e rapidamente descobre sobre a vida durante o tempo de guerra. Ele cai para íris, uma jovem que vive no hotel local, mas ele se desiludiu sobre o casamento, quando o comandante do esquadrão morre em um ataque, e deixa sua esposa, a gerente do hotel, com um jovem para trazer. À medida que a guerra avança, Penross chega aos termos que ele sobreviveu, enquanto outros foram mortos.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Denunciado por sua esposa em 1939 como um possível espião, Janusz encontra-se em um campo de trabalho da Sibéria. Vivendo em condições brutais, ele está determinado a escapar e uma nevasca lhe fornece a oportunidade perfeita e, junto a um pequeno grupo de prisioneiros, fogem. A fuga, porém, é a parte mais fácil, pois Janusz e seus companheiros têm pela frente uma caminhada de 6.500 quilômetros a pé pelo Himalaia congelado, antes que possam ser verdadeiramente livres.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DIFÍCIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ficar sabendo que seu irmão morreu em uma missão na Romênia, um antigo soldado se junta a dois aliados para caçar e se vingar de um inimigo misterioso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, um assassino oriental é forçado a fugir de seu país em direção à América, onde se esconde no oeste dos Estados Unidos. Mas as forças que o perseguiam não tardam a surgir no novo continente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de inexplicáveis assassinatos assombrarem uma pequena comunidade, Padre Henry recorre a um detetive da polícia local e juntos eles descobrem que um adolescente com um passado obscuro se mudou para a cidade e está de olho na filha do policial. O padre Henry encontra-se confrontado com uma força demoníaca muito poderosa e que pode se tornar fatal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de dois casais que vivem em épocas diferentes; Kenneth e Theres trabalham cantando na rua para financiar suas férias, na Grécia em 1984; Ariane, uma atriz, se separa do marido, um antropólogo bem-sucedido, em Berlim, 30 anos depois.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO MAIS FÁCIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christina é uma mãe solteira que se envolve com o tráfico de drogas para garantir uma vida melhor para suas duas filhas. Porém, esse dinheiro vem acompanhado de muitos problemas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO PARA A ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Impedidos de prosseguir viagem devido a um bloqueio no meio de uma estrada deserta, cinco estranhos se refugiam em uma lanchonete que parece abandonada e invisível aos olhos de alguns. Nem imaginam que lá encontrarão muito mais do que abrigo e comida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedido pela morte de seu pai e do sofrimento de sua mãe, um homem recorda a história de como eles se encontraram no flashback.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO PARA EL DORADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tulio e Miguel são dois vigaristas que vivem de pequenos golpes. A sorte começa a mudar quando eles ganham um mapa que os levaria à cidade perdida de El Dorado, também conhecida como a cidade do ouro. Só que eles têm um pequeno problema: estão presos no navio do explorador espanhol Cortez. Após uma fuga ousada, em que contam com a ajuda de um esperto cavalo chamado Altivo, eles partem rumo à cidade perdida. Mas suas dificuldades estão apenas começando.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMPEÃO DE HITLER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Schmeling, um boxeador talentoso, inicialmente coopera com o regime nazista, mas acaba arriscando sua vida para desafiar Hitler.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo está de olho em Billy Flynn, um ex-campeão de boxe vencido pela bebida e pelo jogo. Mas seu filho, TJ, vê além. Ele sabe que seu pai está na pior, mas para ele o pai será sempre O Campeão.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um arquivista de cinema deprimido e estressado encontra sua sanidade em ruínas depois de receber um rolo de filme de 16 mm com imagens de um assassinato horrível que ocorreu no início dos anos 1900.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANDIDATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill McKay é candidato ao Senado dos EUA pela Califórnia. Ele não tem esperança de vencer, então está disposto a ajustar o sistema.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANDIDATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manuel Gómez Vidal é um político amado em sua região: goza de uma boa posição social, tem uma família amorosa, amigos em todos os lugares e muito carisma natural. Ele também é um homem corrupto que vem se enriquecendo com fundos públicos há anos. Depois de tentar encobrir um associado, Manuel fica exposto. Para sua surpresa, os membros do Partido procuram colocar a culpa por toda a trama em seus ombros. Mas ele não vai se render. Até que ponto uma pessoa está disposta a ir para se manter no poder?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANGACEIRO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Severino do Quixadá (Renato Aragão), um pastor de cabras, salva Capitão (Nélson Xavier) e seu bando de cangaceiros de uma emboscada do tenente Bezerra. Na confusão, os amigos Mussum e Zacarias fogem da cadeia e todos se encontram no esconderijo dos cangaceiros, onde Gavião (Dedé Santana) é homem de confiança do chefe. Observando sua semelhança com Severino, Capitão lhe dá uma missão, que acaba revelando-se uma emboscada. Com a ajuda de Aninha (Regina Duarte), sobrinha do prefeito, conseguem fugir e, no caminho, encontram uma misteriosa bruxa-fada (Bruna Lombardi).[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANHONEIRO DO YANG-TSÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Canhoneiro de Yang-Tsé nos conta muitas histórias. É a história da China, um gigante adormecido que se ergue aos gritos de sua gente; é a história dos americanos que são pegos por este sangrento despertar. É a história de Frenchy, um marinheiro do U.S.S. San Pablo que rapta sua noiva chinesa de um leilão. Mas acima de tudo, é a história de Jake Holman, um marinheiro que desistiu de tentar fazer as pazes com qualquer coisa - inclusive consigo mesmo. Tendo recebido nove indicações ao Oscar®, incluindo Melhor Filme e Melhor Ator, a trama de O Canhoneiro de Yang-Tsé une ação explosiva ao drama e romance.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANIL - DOG POUND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata a vida de 3 jovens numa casa de correção para menores, onde a raiva e os conflitos gritantes pairam no ar e que mais tarde vão se tornar em dramas ainda maiores.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÂNTICO DOS NOMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à Segunda Guerra Mundial, na Europa, Martin (Misha Handley), um menino de 9 anos de idade estreita laços com seu mais novo irmão de consideração, Dovidl (Jonah Hauer-King), um judeu refugiago em Londres. A admiração de Martin com relação a Dovidl fica ainda maior quando ele descobre que seu irmão é um prodígio do violino. Anos depois, justamente no dia de um grande concerto de música, Dovidl foge sem deixar nenhuma pista, causando uma enorme insatisfação na família. Porém, mesmo com um cenário tão caótico, Martin mostra que somente a música pode ser capaz de resolver as mais difíceis situações.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTO DA SEREIA[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Que haverá para além do horizonte? O que será a vida e a morte na profundidade dos mares? O que fomos antes e o que seremos depois da morte? E essa voz que canta, quem será? Donde virá? Que só vem para nos confundir e perder..." Este 5º episódio da série "Contos Fantásticos" foi inspirado na obra de Júlio Dinís.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTO DAS SEREIAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando se recuperar do assassinato de sua esposa, um chef de cozinha conhece uma jovem pela Internet. Passado um tempo, ele decide visitar a moça que vive em uma ilha isolada e administra uma espécie de pousada local. Ao chegar, se depara com as estranhas e misteriosas irmãs da jovem e uma série de eventos inexplicáveis começa a acontecer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTO DO CISNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cameron Turner é um pai e marido dedicado, diagnosticado com uma doença terminal. Perante uma solução experimental que promete proteger sua família do sofrimento, ele luta para mudar seu destino nesta história de amor, perdas e sacrifício.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTOR DE JAZZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cantor de jazz enfrenta o preconceito da sua própria família de origem judaica para poder ter fama e reconhecimento. Primeiro filme da historia do cinema a ter o som sincronizado com as falas dos personagens.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem aspirante a atriz Julie Sawyer encontra um cão branco perdido na rua e resolve adotá-lo. No entanto, aos poucos ela começa a notar um comportamento estranho no cachorro e percebe que se trata de um animal treinado a vida toda para atacar pessoas negras. Diante desse comportamento racista do cachorro, Julie resolve entregar o animal aos cuidados de Keys, um adestrador, ele próprio negro, para tentar reeducar o animal.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cão que é servo do demônio aterroriza e possui os membros de uma família suburbana.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO DOS BASKERVILLES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sherlock Holmes vem à ajuda de seu amigo Henry Baskerville, que está sob uma maldição familiar e amalecionante por um cão demoníaco que proa os pântanos perto de sua propriedade e assassinam as pessoas.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO DOS BASKERVILLES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Cushing é um perfeito Sherlock Holmes e André Morell um perfeito Dr Watson, neste clássico de mistério e terror, que conta também com a interpretação da lenda do horror Christopher Lee. Com envolventes interpretações e cinematografia assustadora, este excelente filme de grande qualidade, vai mantê-lo na expectativa - e ofegante - até à última imagem! Um mal demoníaco esconde-se num manto de névoa nos pântanos que povoam as lendas inglesas. Na forma de um cão infernal, ele alimenta-se da carne dos herdeiros do Palácio dos Baskervilles. Mas antes desta besta selvagem poder ferrar os dentes no novo dono da mansão, tem que colocar as suas malévolas mandíbulas no astuto intelecto do mais poderoso inimigo que alguma vez encontrou - o incomparável Sherlock Holmes.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO E A RAPOSA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A raposa Tod e o cão Cooper têm sua amizade provada mais uma vez. Quando a cachorra Dixie sai da banda canina "Singin' Strays", o líder do grupo convida Cooper para ficar no lugar dela. Animado com a banda, Cooper esquece seu relacionamento com Tod, descobrindo posteriormente que o mundo do espetáculo é perverso, o que não é para ele.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO E A RAPOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raposa e cão crescem juntos como amigos, mas descobrem aos poucos que são inimigos na ordem natural das coisas. Quando adultos, põe a amizade em jogo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO QUE SALVOU O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zeus, um retriever Labrador e um ex-cão policial (dublado por Mario López), perdeu a casca depois que seu latido acabou soprando uma investigação de cinco anos e seu parceiro não pode atirar em frente e acabar na libra. Ele é adotado por um pai (jogado por Gary Valentine) como um presente de Natal precoce e como um bom cão de guarda para a casa, mas a mãe (jogada por Elisa Donovan) é hesitante.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃOZINHO ESPERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cão superinteligente sonha em ser um garoto e decide se disfarçar para frequentar a escola de seu dono.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAPITAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os cidadãos do século XXI são escravos do Capital: sofrem com os problemas e celebram os triúnfos. Esta é a história da ascensão de um escravo do sistema que transforma-se em seu mestre. O trabalhador Marc Tourneuil (Gad Elmaleh) se aventura no mundo feroz do Capital. Ao mesmo tempo, o chefe de um importante banco de investimentos europeu se apega ao poder, quando uma empresa americana tenta comprá-los.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAPITÃO CORELLI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa adaptação do romance de Louis de Bernier ambienta-se em uma ilha grega durante a Segunda Guerra. Quando a Grécia é invadida, soldados italianos chegam à pequena e tranqüila Ilha de Cefalônia. Um destes invasores é o capitão Antonio Corelli (Nicholas Cage), que no início não quer saber muito dos moradores. Os moradores, por sua vez, também não vão com a cara dos soldados. Mas ele acaba se hospedando na casa do médico da vila e, aos poucos, torna-se amigo de Pelagia (Penélope Cruz), a filha do dono da casa. Quando o namorado dela vai lutar no continente, a atração entre Pelagia e Antonio cresce. Agora, envolvido com os moradores da ilha, Antonio questiona suas razões de estar na guerra. E com Mussolini se rendendo aos Aliados, a guerra toma novo rumo e ameaça o romance entre os dois.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAPITÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos instantes da Segunda Guerra Mundial, um indivíduo de 19 anos esfarrapado e faminto rouba a farda de uma capitão. Representando um oficial, ele consegue reunir um grupo de desertores que começa a matar e saquear através do caminho em uma Alemanha nazista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARA CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o doloroso fim de um relacionamento, uma garota encontra um homem que parece ser o homem perfeito para ela. Porém, a medida que o relacionamento deles se desenvolve, ela descobre que que o cara perfeito é um ex-assassino que está fugindo do antigo cartel criminoso do qual era contratado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARA PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leah parece ter uma vida ideal, aos 36 anos ela está pronta para ter um casamento e uma família. Porém, o medo desse compromisso leva a uma ruptura com seu namorado. Ao mesmo tempo, um jovem bonito e educado surge em sua vida. A relação entre eles avança rápido, mas esse homem pode ser sua amaior ameaça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um agente federal ser encontrado morto nas ruas de Detroit, se descobre que ele estava recebendo suborno devido a um crime envolvendo milhões. Após esta descoberta as atenções se voltam para Derrick Vann, seu parceiro, que trabalha sob disfarce e tem a fama de não ser muito confiável. Vann recebe um ultimato para recuperar as armas roubadas e encontrar o assassino do policial em 24 horas. É quando entra em sua vida Andy Fidler, um vendedor de material odontológico que chegou há pouco tempo na cidade para participar de uma convenção. Confundido com um comprador de armas pelos bandidos, Vann é obrigado a usar Fidler como testa de ferro para que seu plano dê certo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem padre católico de Boston enfrenta o fanatismo, o nazismo e seus próprios conflitos pessoais ao subir ao cargo de cardeal. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARMA DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Fallon, o Accident Man, é um assassino muito frio, e é o melhor no que faz. Mas quando uma pessoa de quem gostava é arrastada para o submundo de Londres e assassinada por seus comparsas, Fallon é forçado a largar a vida que conhecia para vingar a única pessoa que realmente significava algo para ele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARRO - A MÁQUINA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidadezinha do Oeste americano é aterrorizada por um carro preto que mata impiedosamente qualquer um que cruze o seu caminho. Policiais da região são mobilizados para capturar o assassino, mas caberá ao oficial Wade evitar que o diabólico automóvel mate novamente.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARRO DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o século 21, as guerras do petróleo fizeram uma bagunça do planeta e da terra fora das principais cidades é sem lei. Depois que Hunter chega à ajuda de Corlie, que fugiu do traker vilão, ele a leva para a comunidade pacífica de Clearwater. Infelizmente para os cidadãos da Clearwater, o Straker pretende totalmente obter corlie de volta.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARRO DESGOVERNADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenny oferece carona a Ed, cujo carro está passando por um conserto, e logo em seguida recolhe também um rapaz, depois de quase atropelá-lo na rua. Sem aviso, o carro perde completamente os freios, dando início a uma corrida potencialmente fatal.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARTEIRISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michel é um jovem que começa a bater carteiras por prazer e pela emoção do roubo, e isso vira uma compulsão. Ele é preso, percebe o choque que isso causa em sua mãe e em seus amigos e reflete sobre seus atos. Porém, depois de solto, ele se junta a um ladrão veterano e volta ao crime. Sua consciência pesa, bem como a memória de sua mãe. Também a presença de Jeanne, uma jovem por quem se apaixona, lhe faz pensar em deixar o crime, o que acontece de forma irônica.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARTEIRO E O POETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por razões políticas o poeta Pablo Neruda se exila em uma ilha na Itália. Lá, um desempregado quase analfabeto é contratado como "carteiro" extra, encarregado de cuidar da correspondência do poeta. Gradativamente se forma uma sólida amizade entre os dois. O carteiro Mario, aos poucos, aprende a escrever seus sentimentos por Beatrice, e Neruda ganha, em troca, um ouvinte compreensivo para suas lembranças saudosas do Chile.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAL OSTERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anfitrião de uma notícia investigativa é convencido pela CIA que os amigos que ele convidou para um fim de semana no país estão envolvidos em uma conspiração que ameaça a segurança nacional nesta adaptação do romance de Robert Ludlum.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DE ALI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma mentira fugir ao controle, o filho de um clérigo iraquiano vivendo em Melbourne se vê dividido entre as obrigações familiares e os desejos do coração.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DE GORETE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rejeitado pelo pai por ser gay, um garoto acaba abandonando a família. Décadas depois, ele assume a identidade da extrovertida Gorete, dona de um famoso programa de rádio na cidade de Pau Torto.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DE MARIA BRAUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, Maria e Hermann Braun se casam apressadamente, mas ficam juntos menos de 24 horas porque Hermann precisa voltar à frente de batalha. Ao final da guerra, ele é dado como desaparecido. Maria se emprega em um bar, conhece um soldado americano e fica grávida. Certa noite, Hermann volta para a casa e a surpreende com o soldado. Enfurecido, ele os agride e acaba sendo preso. Pouco depois, Maria vai trabalhar para um homem de negócios, sendo sua secretária e confidente. Ao sair da prisão, Hermann decide tentar a sorte em outro país. Alguns anos mais tarde, ele e Maria se reencontram e procuram esclarecer seu trágico passado.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DE MURIEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Porpoise Spit, Austrália. Muriel Heslop (Toni Collette) tem 22 anos e nunca teve muitos amigos, já que as roupas que usa são fora de moda e, ainda por cima, vive ouvindo as canções do ABBA. Além disto, está acima do peso e nunca demonstrou muitos talentos. Sua vida muda ao conhecer Rhonda Epinstalk (Rachel Griffiths), que também é excluída do meio social. Sonhando com uma vida livre, elas fogem para Sydney. Apesar das críticas de seu pai, Muriel acredita que possa enfim encontrar a felicidade e coloca como primeira meta se casar. É quando ela conhece e se apaixona por um famoso nadador.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DE RACHEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kym é uma jovem bonita, inteligente e também problemática. Ex-modelo, em seus dez últimos anos de vida tem passado constantemente por tratamentos em clínicas de reabilitação. Em sua última internação, logo que sai da clínica ela vai direto para a casa de seu pai, onde a família a aguarda para o casamento de sua irmã Rachel. O longo histórico de crises pessoais e conflitos familiares acompanham Kym em sua participação no reencontro. Mas é na companhia de parentes e amigos queridos que a jovem percebe e aprende novas lições como amor, afeição, generosidade e espírito familiar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DE ROMEU E JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corinthiano doente se apaixona por uma palmeirense do mesmo nível, ambos de famílias tradicionais dos clubes. Mesmo com a rivalidade entre os times, ambos não ligam para a opção um do outro. Porém, enquanto ele tem que passar por palmeirense para conquistar a família da moça, deve manter a cautela para que sua família não descubra o que está acontecendo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Missy (Amanda Seyfried) e Alejandro (Ben Barnes) se conhecem desde pequenos e estão prestes a se casar. Al, como é chamado pelos mais íntimos, é adotado e fica feliz com a notícia de que sua mãe biológica irá ao seu casamento. Mas tem um problema... Ela é muito religiosa e não acredita no divórcio. Com isso, o jovem pede para seus pais adotivos, divorciados há anos (Robert De Niro e Diane Keaton), para fingirem que vivem juntos e felizes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DO MEU EX[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete amigos se reúnem para o casamento de um deles. Os problemas surgem porque a noiva e uma madrinha tiveram uma grande rivalidade pelo noivo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DO MEU MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julianne e Michael são ex-namorados que viraram melhores amigos. Eles combinaram que, se ambos continuassem solteiros quando completassem 28 anos, se casariam. Mas, às vésperas da fatídica data, ela recebe um telefonema do amigo anunciando que está prestes a se casar com outra, a charmosa Kimberly. Julianne se descobre apaixonada por Michael e aceita o convite para ser madrinha, mas com a intenção de reconquistá-lo antes do casamento acontecer.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DOS MEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Fiore (Jennifer Lopez) é uma conceituada organizadora de casamentos, que consegue transformar qualquer casamento em um evento romântico inesquecível para os noivos e seus familiares. Mas quando ela se apaixona pelo noivo de um dos casamentos que está organizando, começa a perceber que falta amor em sua vida e, por causa disso, se envolve em uma série de confusões.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DOS TRAPALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos, Didi, Dedé, Mussum e Zacarias, são caipiras que vivem na área rural. Didi vai até uma cidade próxima e, após entrar em uma briga com Expedito, conquista Joana, que o segue até o seu rancho. Eles resolvem se casar, apesar dela não se sentir muito à vontade com a presença dos seus irmãos, que são bem pouco educados. Quando Joana consegue melhorar o jeito deles, Didi diz que recebeu uma carta da irmã perguntando se os filhos dela podem ficar no rancho, pois vão cantar e tocar na festa do rodeio da cidade. Joana fica animada, principalmente quando os irmãos e sobrinhos de Didi arrumam namoradas e todos vão para o rancho. Mas Expedito descobriu que eles moram no Vale Profundo e organizou um grupo para atacar o lugar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO BEDFORD[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista americano designado para entrevistar o comandante do destróier USS Bedford é testemunha de um impressionante jogo de gato e rato nas águas frias do Atlântico Norte. Um submarino soviético está seguindo a Bedford e o capitão do Bedford se volta para enfrentar o submarino soviético. Como a busca de gato e rato continua, o capitão do Bedford fica mais obcecado com o submarino soviético, até que um acidente envolvendo um de seus cada vez mais abalados tripulantes leva a um confronto que ninguém quer, e que ninguém pode vencer.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO COLLINI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem advogado Caspar Leinen é contratado para fazer a defesa de um caso incomum: Fabrizio Collini, um trabalhador sem precedentes criminais desde 1970 que, supostamente, assassinou o rico industrial Hans Meyer em uma suíte de hotel em Berlim. Enfrentando um rival que nunca perde casos, Caspar se envolve em um dos maiores escândalos judiciais da história alemã e oculta uma verdade que pode mudar tudo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO FAREWELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grigoriev, um ex-funcionário da KGB desiludido com o caminho que o comunismo tomou em seu país, começa a enviar informações altamente secretas sobre a rede de espionagem russa nos EUA a um empresário francês baseado em Moscou.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO FIGO: A TRANSFERÊNCIA QUE MUDOU O FUTEBOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário mostra uma das negociações mais controversas da história do futebol e o incrível jogador no centro de tudo: Luís Figo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO MARWAN - SUICÍDO OU ASSASSINATO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro do Dr. Ahron Bregman, este documentário analisa a vida e morte misteriosa de Ashraf Marwan, bilionário egípcio e espião israelita.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO RICHARD JEWELL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de Richard Jewell, segurança que se tornou um dos principais suspeitos de bombardear as Olimpíadas de Atlanta, em 1996, depois de ajudar inocentes a fugirem do local e avisar da existência de um dos explosivos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO ANIMADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia é uma jovem de 18 anos que trabalha na chapelaria de seu pai. Em uma de suas raras idas à cidade, ela conhece Hauru, um mágico bastante sedutor, mas de caráter duvidoso. Ao confundir a relação existente entre eles, uma feiticeira lança sobre Sofia uma maldição que faz com que ela tenha 90 anos. Desesperada, Sofia foge e termina por encontrar o Castelo Animado de Hauru. Escondendo sua identidade, ela consegue ser contratada para realizar serviços domésticos no local, se envolvendo com os demais moradores do castelo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO ASSOMBRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles é condenado à morte por bruxaria e roga uma praga dizendo que voltará dos mortos para matar seus algozes. Cem anos depois, o tataraneto de Charles chega à cidade com o desejo de retomar a propriedade de seu ancestral, um castelo assombrado.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO DE VIDRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família disfuncional viaja o tempo todo, sem se preocupar com o futuro. Quando o dinheiro dos pais acaba, Jeanette e o irmão têm que cuidar de si mesmos, até conseguirem ir embora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO DO LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de assassinatos e desaparecimentos na região, Horrace, Jane e o meio-lobisomem Archie são encarregados pelos problemáticos moradores locais de investigar acontecimentos estranhos em um castelo gótico próximo. Aventurando-se no castelo durante a noite, com um pequeno grupo de voluntários corajosos, eles logo descobrem uma horda de criaturas de outro mundo e uma batalha logo começa![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO DO PAVOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem investiga o desaparecimento de dois de seus amigos que eram os convidados de uma contagem austríaca sinistra.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO NO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pazu, um aprendiz de engenheiro, conhece uma jovem garota dona de um colar brilhante, Sheeta, e descobrem que ambos estão procurando pelo legendário castelo flutuante. Assim começa uma aventura com piratas gananciosos dos céus, agentes secretos e obstáculos que tentam esconder a verdade e resgatar o misterioso colar.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO VOGELÖD[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No castelo Vogelöd, alguns aristocratas esperam a baronesa Safferstätt. Mas o primeiro conde Oestch chega sem ser convidado. Todos pensam que ele assassinou o próprio irmão três anos antes, o primeiro marido da baronesa. Isso torna a sua presença no castelo bastante indesejável.[/B]</info>
<date>1921</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO DAS ARÁBIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Tack perturba ZigZag, o Vizir, o mago arrasta-o para o castelo real, onde a princesa YumYum apaixona-se pelo garoto tímido e o salva da execução. Infelizmente, ZigZag planeia casar-se com a princesa a fim de suceder ao seu pai, o rei Nod. O ladrão, por sua vez, está mais interessado em ouro do que em amor e foge com as esferas protetoras no topo do palácio. Juntos, Tack e YumYum tentam recuperá-los para evitar que ZigZag e o exército de um olho conquistarem a cidade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO DE EPSOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história ocorre nos Racecourses em torno de Paris. Um dos chamados principais vende suas dicas para personagens ingênuos.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu lar é ameaçado por humanos, um jovem dragão precisa reunir coragem para partir em busca de um lendário paraíso repleto de paz e liberdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]9.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a morte do rei, um cavaleiro obedece a tradição e se sacrifica para servir seu governante no além. Só que uma súbita tragédia acontece.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO DO TELHADO E A DAMA DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma época de guerra e doença, um jovem oficial garlantemente tenta ajudar uma jovem a encontrar seu marido.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO ELÉTRICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta instigante aventura romântica Robert Redford desempenha o papel de um vaqueiro ex-campeão mundial, reduzido a um sujeito que barganha na rua a comida para o café da manhã trajando um terno cravejado de luzes cintilantes. Jane Fonda é uma jornalista chique e astuciosa da mídia eletrônica, uma repórter de TV que fará de tudo para obter uma boa história. Quando Redford sai de um cassino em Las Vegas rumo ao deserto montado no símbolo vivo de seu patrocinador, um valiosíssimo cavalo de corridas, Jane está determinada a descobrir o motivo. E ela consegue descobrir pouco antes de um grupo de busca da polícia. Mas até que cheguem a um ponto de encontro remoto, no topo das montanhas do Utah, ela estará apaixonada pelo vaqueiro e por seus ideais.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Colby, Texas, 1869, John Reid (Armie Hammer) é um advogado que acaba de retornar à sua cidade-natal, onde vive seu irmão Dan (James Badge Dale), a cunhada Rebecca (Ruth Wilson) e o sobrinho Danny (Bryant Prince). John está disposto a cumprir a justiça ao pé da letra, levando os criminosos ao tribunal, apesar da resistência local. Ao acompanhar o irmão e outros Texas Rangers em uma patrulha pelo deserto, o grupo é atacado pelos capangas de Butch Cavendish (William Fichtner), um bandido que tem a fama de comer carne humana. Todos são assassinados, com exceção de John, que fica à beira da morte. O índio Tonto (Johnny Depp) o encontra e, ao perceber que um cavalo branco escolhe John, passa a ajudá-lo. Tonto acredita que John foi escolhido por um mensageiro espiritual e que, como voltou da morte, não pode mais ser morto. A partir de então, John passa a usar uma máscara e, ao lado de Tonto, faz de tudo para reencontrar Cavendish.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bandidos a serviço de um homem poderoso que quer controlar o ouro na cidade californiana de Lahood aterrorizam um acampamento de mineradores e matam o cãozinho de Maggie Wheeler. As preces da jovem por um milagre são logo atendidas quando um forasteiro misterioso aparece e salva o líder dos trabalhadores de um novo ataque. O justiceiro no cavalo branco, habilidoso com o revólver Remington 1858 e utilizando vestes religiosas, começa a ser chamado de Pregador.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO TEMPLÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arn serviu seu mandato na Terra Santa e volta para casa para se reunir com sua amada Cecília. Quando ele retorna para casa, ele descobre que as forças políticas tentam separá-lo e Cecilia - mas graças a rainha Blanka eles podem finalmente se casar. Arn sabe que a guerra está se aproximando e, com seu conhecimento marcial, ele começa a construir um exército em sua nova casa em Forsvik.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALO DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Springfield, Illinois. Brandon, um topógrafo, sonha com a construção de uma estrada de ferro para o oeste, mas Marsh, seu amigo e pequeno empreiteiro, é cético. Brandon sai com seu filho Davy para o levantamento de uma rota. Eles descobrem um novo passo que vai diminuir em 200 milhas da distância estimada, mas eles são atacados por um grupo de Cheyenne. Um deles, um renegado branco com apenas dois dedos da mão direita, mata Brandon e tira seu escalpo. Davy, que estava escondido e assistiu a tudo, enterra o pai. Os anos passam. É 1862 e Lincoln assina o projeto de lei que autoriza a construção das ferrovias Union Pacific e Central Pacífic. Marsh é contratante principal. E começa a saga da construção das ferrovias que uniram o país. Ataques de índios, pressões políticas e econômicas, todas as aventuras do Velho Oeste.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALO DE TURIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Turim, 3 de Janeiro de 1889. O filósofo Friedrich Nietzsche sai de casa. Ali perto um camponês luta com a teimosia do seu cavalo, que se recusa a obedecer. O homem perde a paciência e começa a chicotear o animal. Nietzsche aproxima-se e tenta impedir a brutalidade dos golpes com o seu próprio corpo. Naquele momento perde os sentidos e é levado para casa onde permanece em silêncio por dois dias. A partir daquele trágico evento Nietzsche nunca mais recuperará a razão, ficando aos cuidados da sua mãe e irmãs até ao dia da sua morte, a 25 de Agosto de 1900. Partindo deste evento, o filme tenta recriar o percurso do camponês, da sua filha, do velho cavalo doente e a sua existência miserável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALO DOS MEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história real de Jan Vokes, (Toni Collette) uma faxineira e barman galesa, que decide criar e criar um cavalo de corrida. Ela convence seus vizinhos e amigos a contribuir financeiramente para a meta. O plano de investimento improvável do grupo dá frutos à medida que o cavalo sobe na hierarquia e os coloca em uma corrida pelo campeonato nacional.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALO FALANTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred P. Chaney recebe como herança após a morte de sua mãe um cavalo que também tem um bom conhecimento sobre o mercado de ações. Com a ajuda deste cavalo fred ganha muito no mercado de ações de Chicago.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CEMITÉRIO DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corrompido pelo poder do livro negro de Cipriano, um jesuíta e seus seguidores iniciam um reinado de terror no Brasil colonial, até serem amaldiçoados a viver eternamente presos sob os túmulos de um cemitério. Agora, séculos depois, eles estão prontos para se libertar e espalhar sua maldade em todo o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CENTENÁRIO QUE SAIU PELA JANELA E DESAPARECEU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia de seu centésimo aniversário, um homem foge da casa de repouso. Certo de que nunca é tarde pra recomeçar, ele embarca em uma série de aventuras enquanto conta a história surreal de sua vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CENTRO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio da computação residente em San Francisco e que ganhou milhões trabalhando no mercado digital conhece uma bela stripper em um clube. Imediatamente eles se sentem atraídos um pelo outro e partem rumo a Las Vegas onde, por três dias, irão explorar os limites de suas sexualidades e a natureza da paixão e do prazer.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CERCO DE JADOTVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1961, 150 militares irlandeses comandados por Patrick Quinlan (Jamie Dornan), ficam encurralados por um grupo de 3.000 soldados congoleses, chefiados por mercenários franceses e belgas que trabalham para corporações de mineração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CERCO DE MUMBAI - 4 DIAS DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais. Em 26 de novembro de 2008, 10 membros da Lashkar-e-Taiba, uma célula terrorista islâmica baseada no Paquistão, realizou uma série de bombardeios e disparos coordenados em Mumbai, na Índia. Seu alvo principal era o icônico hotel Taj Mahal Palace. Os eventos angustiantes que se seguiram ficaram conhecidos como o 11 de setembro da Índia e um dos ataques terroristas mais audaciosos da história. Por 96 horas, os hóspedes lutaram para sobreviver enquanto os terroristas tentavam expulsá-los de seu esconderijo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉREBRO QUE NÃO PODIA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico que faz experiências com técnicas de transplante mantém a cabeça de sua namorada viva quando ela é decapitada em um acidente de carro, agora é a hora de achar um novo corpo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉREBRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade, o dr. Anthony Blakely apresenta um show de TV altamente influente na vida da população local, que se mantém num estado de hipnotismo contagioso. Na verdade, o médico é apenas um instrumento utilizado por um gigantesco cérebro alienígena, que cresce à medida em que vai se alimentando do corpo e da mente das pessoas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU CONTINUA ESPERANDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry é o típico empresário explorador de novos talentos. Sempre com a sua jaqueta vermelha e o charuto aceso, Harry (George Burns, de "Alguém lá em Cima Gosta de MIm") é uma verdadeira tentação para os jovens artistas que buscam o sucesso. Por um precinho "super" especial, ele é capaz de transformar qualquer pessoa numa grande estrela do "Show Biz". E para Bobby Shelton, um jovem músico capaz de tudo para conquistar a fama, Harry teria "caído do céu", mas pelo contrário, o inmescrupuloso empresário oferece ao pobre Shelton (Ted Wass) mais um de seus contratos diabólicos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista solitário no Ártico se apressa para contatar uma tripulação de astronautas em viagem de retorno, para evitarem uma misteriosa catástrofe global.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU DE ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1950, a jovem Alice troca as montanhas suíças pelas praias ensolaradas e vibrantes de Beirute. Ela se apaixona loucamente por Joseph, um astrofísico excêntrico que sonha em enviar os primeiros libaneses para o espaço.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU DE OUTUBRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final dos anos 50, o adolescente Homer Hickam (Jake Gyllenhaal) vive em uma cidade onde a mineração é a maior empregadora local. Ao saber que os russos colocaram o satélite Sputnik em órbita, Homer começa a sonhar em também colocar um foguete seu em órbita. Logo ele convence alguns amigos a participarem do projeto e, com o apoio de uma professora, dá início ao projeto que irá mudar sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU É DE VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história verdadeira do filho de 4 anos de um pastor de uma cidade pequena que, durante uma cirurgia de emergência, foge da consciência e entra no céu. Quando ele acorda, ele conta suas experiências do outro lado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU ESTÁ EM TODO LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lennie é uma adolescente que é um prodígio musical e está de luto pela morte de sua irmã quando se vê entre um novo cara da escola e o namorado arrasado de sua irmã. Por meio de sua imaginação vívida e coração em conflito, Lennie navega pelo primeiro amor e pela primeira perda.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU NÃO PODE ESPERAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul é um homem normal que está farto de tudo. Odeia o seu trabalho, a sua bonita mulher o deixou, e o seu irmão, um monge Budista, lembra-o constantemente dos seus defeitos. Embora Paulo não saiba, a sua vida está a prestes a mudar consideravelmente….[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU PODE ESPERAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lance Barton (Chris Rock) é um comediante negro que tem por sonho atuar em uma lendária casa de show em Nova York antes que ela feche suas portas para sempre. Porém, em uma noite ele acaba sendo atropelado por um caminhão e morre. Ao chegar ao paraíso, ainda sem saber direito o que tinha ocorrido, ele conhece King (Chazz Palminteri) e Keyes (Eugene Levy), os anjos que o retiraram da Terra por engano. Para corrigir seu erro, King oferece a Lance que ele retorne à Terra novamente em outro corpo, proposta esta que é aceita. Porém, ao chegar novamente à Terra Lance percebe que agora é Charles Wellington (Brian Rhodes), um poderoso empresário branco que é inimigo de Sontee (Regina King), a mulher pela qual Lance é apaixonado. Com isso, enquanto Sontee busca se aproveitar do dinheiro de Wellington para projetos filantrópicos, Lance irá aproveitar seu novo corpo para enfim poder realizar seu grande sonho.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU PODE ESPERAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Pendleton (Warren Beatty), um jogador de futebol americano do Los Angeles Ram, é mandado acidentalmente para o Paraíso décadas antes da sua hora. Quando o erro é notado ele volta para a Terra, mas há um problema; Seu corpo foi cremado. Provisoriamente, habita o corpo de um mega industrial que foi assassinado por Julia Farnsworth (Julie Christie), sua esposa, e Tony Abbott (Charles Grodin), seu amante. Mas a morte não foi notada, assim quando Joe passa a habitar seu novo corpo Julia e Tony nada entendem, pois ela tinha certeza que o marido estava morto. Mas o que causa mais espanto é o comportamento de Joe no corpo do empresário, que era conhecido por ser maquiavélico, mas agora a boa índole de Joe comanda as empresas. Todos vêem um magnata altruísta, tanto que Bety Logan (Julie Christie), uma jovem que buscava reparar injustiças feito por uma das indústrias de Farnsworth, inicialmente desconfia da mudança mas gradativamente começa a se apaixonar por Joe.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU QUE NOS PROTEGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após o final da II Guerra Mundial, Kit e Port Moresby, um casal de estadunidenses que vive em Nova Iorque, viajam para a África. Eles não se consideram turistas mas viajantes, pois o turista quando chega já pensa em voltar, enquanto o viajante pode nem voltar. George Tunner, um turista amigo do casal, acompanha-os. O casal tem uma discussão e Kit não quer sair, assim Port fica a vaguear e um desconhecido, Smail, trava conversa e lhe oferece uma prostituta, Mahrnia, com quem Port fica algumas horas. No dia seguinte, já em Boussif, Kit acorda por volta do meio-dia nua e vê George despido ao seu lado. Isto deixa-a em pânico, mas Port já tinha pressentido que algo estava a acontecer.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHACAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma operação do FBI em uma casa noturna de Moscou, o irmão do gângster russo Terek Murad é morto. Murad quer vingança e contrata o pistoleiro de aluguel conhecido como Chacal para matar o diretor do FBI como retaliação. Com a ajuda da agente russa Valentina Koslova, o FBI encontra o único homem que conhece a fisionomia do perigoso Chacal: o terrorista do IRA Declan Mulqueen. Declan, então, é forçado a ajudar na caça pelo infame assassino sem identidade.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHALÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos passam a noite sozinhos com sua futura madrasta, e presos em uma remota cabana na montanha, o trio é aterrorizado por uma força sobrenatural.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis meses após os eventos que aterrorizaram Rachel Keller (Naomi Watts) e seu filho Aidan (David Dorfman), os dois tentam deixar para trás as lembranças de Samara (Daveigh Chase) e sua fita de vídeo amaldiçoada. Rachel e Aidan se mudam de Seattle para a pequena comunidade litorânea de Astoria, no estado de Oregon, onde pretendem recomeçar a vida. Porém, após a ocorrência de um crime local que tem uma fita de vídeo envolvida, Samara retorna para reiniciar seu ciclo de mortes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudante Mai Takano tenta encontrar a verdade por trás da morte misteriosa de seu amado Ryuji. Ela começa a procurar o vídeo supostamente possuído pelo espírito de Sadako, o qual, acredita-se, tem o poder de matar qualquer pessoa uma semana depois de tê-lo assistido.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia (Matilda Anna Ingrid Lutz) fica preocupada quando seu namorado, Holt (Alex Roe), começa a explorar a lenda urbana sobre um vídeo misterioso. Lenda esta que diz que quem assiste morre depois de sete dias. Ela se sacrifica para salvar seu namorado e acaba fazendo uma descoberta terrível: há um "filme dentro do filme" que ninguém nunca viu antes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos vivendo como um cachorro de estimação na casa de uma família na Califórnia, Buck precisa entrar em contato com os seus instintos mais selvagens para conseguir sobreviver em um ambiente hostil como o Alaska. Com o tempo, seu lado feroz se desenvolve e ele se torna o grande líder de sua matilha. Baseado no livro homônimo de Jack London, lançado em 1903.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor universitário e sua esposa, prestes a ter um bebê, serão os responsável por um ato com consequências horrendas: eles liberam, involuntariamente, uma entidade maligna com pretensões perigosas de uma caixa que não era para ser aberta. Juntos, o casal precisa entender o que a entidade quer para, então, tentar contê-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO VS. O GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de assistir a uma gravação de vídeo amaldiçoada, Natsumi tem apenas dois dias antes de ser morta pela entidade demoníaca Sadako. Sua única esperança é colocar Sadako contra Kayako, um espírito ameaçador que habita uma casa mal-assombrada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Kee é atormentada por uma série de telefonemas sinistros de uma mulher misteriosa. Quando a estranha revela que ela está ligando do passado, Mary tenta desligar. Mas o estranho não quer ser ignorado, e procura por vingança de uma forma única e aterradora.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel Keller é uma jornalista que decide investigar a misteriosa morte de sua sobrinha. Ela percebe a relação da morte dela e de várias outras mortes com um estranho vídeo, que faz com que todas as pessoas que o assistam morram exatamente sete dias depois. Intrigada com a história, ela agora precisa descobrir um meio que impeça que a profecia se realize, já que ela e seu filho assistiram ao vídeo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de Tomoko Oishi, uma repórter, Reiko Asakawa, ouve histórias de um vídeo que mata quem o vê uma semana exatamente após assisti-lo. No início não dá importância aos rumores, mas ao descobrir que um amigo de Tomoko, que assistiu o vídeo, morreu exatamente uma semana depois ela começa a investigar. Após ver a fita estranhas coisas começam a acontecer.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHÃO SOB MEUS PÉS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 30 anos de idade, Lola (Valerie Pachner) controla sua vida pessoal com a mesma eficiência implacável que usa para otimizar os lucros em seu trabalho como consultora de negócios de alta potência. Ninguém sabe sobre a história de doença mental de sua irmã mais velha, Conny (Pia Hierzegger), ou de sua família. Mas quando um evento trágico força Conny de volta à sua vida, o domínio de Lola pela realidade parece desaparecer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAPELEIRO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry e três de seus colegas de classe encontram um terror fantasmagórico alucinante quando se oferecem para um estudo de fim de semana com seu professor de psicologia na mansão mal-assombrada 'Chapeleiro Maluco'.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHARLATÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 50, quando a antiga Tchecoslováquia estava mergulhada no totalitarismo, a surpreendente história de um homem com o suposto dom de curar levaria a um julgamento histórico.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário rude e egocêntrico está prestes a perder tudo pelo que lutou até receber a inesperada ajuda de uma servente de limpeza do escritório.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHEIRO DO RALO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lourenço (Selton Mello) é o dono de uma loja que compra objetos usados. Aos poucos ele desenvolve um jogo com seus clientes, trocando a frieza pelo prazer que sente ao explorá-los, já que sempre estão em sérias dificuldades financeiras. Ao mesmo tempo Lourenço passa a ver as pessoas como se estivessem à venda, identificando-as através de uma característica ou um objeto que lhe é oferecido. Incomodado com o permanente e fedorento cheiro do ralo que existe em sua loja, Lourenço vê seu mundo ruir quando é obrigado a se relacionar com uma das pessoas que julgava controlar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHUPA-CABRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cinco amigos americanos chegando à vida adulta viaja para o Panamá para relaxar e se reconectar. Eles fazem amizade com uma moradora local no bar do hotel e, apesar de alguns boatos ameaçadores, a garota vai contra as instruções do irmão e leva os americanos para um passeio pelas cataratas de uma selva próxima. O que começa como uma visita inocente a cataratas pitorescas logo se torna algo aterrorizante quando ela desaparece de repente. Conforme a noite cai, os amigos percebem, tarde demais, a verdade por trás dos rumores: o lendário sugador de sangue Chupacabra está os perseguindo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CIDADÃO DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nils vive em Beitostølen, é casado com Gudrun e tem um filho chamado Ingvar, que acaba de começar a estudar em Oslo. Ele é um homem feliz aos 45 anos de idade, e trabalha como motorista de arado, responsável ​​por manter a estrada do condado sobre Valdresflya livre de neve. Ele foi recentemente escolhido como Cidadão do Ano da cidade e está ansioso para a aposentadoria e para ter netos, o que seria uma vida totalmente despreocupada. Um dia ele recebe um telefonema dizendo que seu filho morrera de overdose. O luto pela perda de Ingvar se transforma em escuridão e vingança, e de repente Nils se coloca no meio de uma guerra contra as drogas. O paraíso bonito e calmo do inverno de Beitostølen é transformado em uma zona de guerra de fogo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CIDADÃO ILUSTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após recusar grandes e prestigiosos prêmios em todo o mundo, o Sr. Mantovani (Oscar Martínez), Prêmio Nobel de Literatura, aceita um convite para visitar a sua cidade natal na Argentina, cidade que tem sido a inspiração para todos os seus livros. Acontece que aceitar este convite é a pior ideia da sua vida. É justamente isso que o escritor vai descobrir, depois de ter usado pessoas reais como personagens dos seus romances.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CINDERELO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa cidade do interior, Cinderelo (Renato Aragão) é um rapaz pacato desprezado pelos companheiros por andar sujo e ser covarde. Na verdade, é muito corajoso e revela sua força quando uma família de religiosos pede a ajuda do grupo contra um poderoso fazendeiro, o coronel Dourado. O coronel cobiça as terras da família, localizadas em área petrolífera. Ivete, sobrinha do fazendeiro, ajuda os Trapalhões contra os capangas comandados por Souza.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CIRCO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez, o vagabundo Carlitos é confundido com um ladrão e vai se refugiar num circo, onde, de uma hora para outra, se transforma na atração principal e revolta-se contra o tirânico proprietário do circo.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CIRCULO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste aterrorizante thriller, Robert Mitchum interpreta o violento e vingativo Max Cady, um homem que foi encarcerado por violar e roubar uma mulher em um estacionamento de Baltimore. Para sua sentença, foi determinante o testemunho de Sam Bowden (Gregory Peck), um advogado do sul que leva uma vida tranqüila com sua mulher e sua filha adolescente (Polly Bergen e Lori Martin). Mas a calma termina quando Cady sai em liberdade, oito anos depois.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÍRCULO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande ladrão Corey acabou de sair da prisão. Mas, ao invés de seguir a linha da liberdade que respeita a lei, ele se vê de volta ao mundo sombrio do crime, cruzando com um notório fugitivo e um ex-policial alcoólatra. Como esse trio improvável planeja um roubo contra probabilidades impossíveis, sua trilha é perseguida por um inspetor implacável, e a sorte sela seus destinos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÍRCULO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mae é uma universitária cujo sonho é trabalhar na maior empresa de tecnologia do mundo, O Círculo. A organização foi fundada por Eamon Bailey e o seu principal produto é o SeeChange, uma pequena câmera que permite aos usuários compartilharem detalhes de suas vidas com o mundo. Mae vê sua vida mudar completamente quando é contratada pela empresa e sua função passa a ser documentar sua vida em tempo integral. O que ela não imaginava, no entanto, é que toda essa exposição teria um preço, não só para ela, mas também para todos ao seu redor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CISNE NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o notório pirata Henry Morgan é nomeado governador da Jamaica, ele pede a ajuda de alguns de seus ex-parceiros para livrar o Caribe dos Bucaneiros. Quando um deles aparentemente seqüestra a linda filha do governador anterior e se junta aos rebeldes, as coisas estão prontas para uma briga. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLÃ DAS ADAGAS VOADORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 859 d.C. a China passava por problemas políticos graves, a população estava cada vez mais descontente com a dinastia Tang e vários grupos revolucionários começavam a aparecer. Os oficiais do governo Jim e Leo armam um plano ousado para chegar ao líder do Clã das Adagas Voadoras, o grupo que mais ameaça a estabilidade do governo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1980, uma família argentina de classe média alta fica conhecida por sequestrar e matar pessoas. Arquimedes Puccio, o patriarca da família, lidera o clã com mão de ferro sob uma aparente normalidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino corre risco de vida depois de acidentalmente descobrir informação vital sobre a morte de um político. Ele conta apenas com a ajuda de uma advogada que tenta protegê-lo da máfia e do FBI.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLOSET[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]François Pignon (Daniel Auteuil) é um homem que está divorciado há 2 anos, mas permanece apaixonado pela ex-mulher, que não quer mais falar com ele por considerá-lo chato. Seu filho também se mantém afastado por vontade própria e, para completar, Pignon está prestes a ser demitido. Deprimido com a vida, Pignon conhece seu novo vizinho, Belone (Michel Aumont), a quem conta sua atual situação. É quando Belone lhe propõe uma solução inusitada para salvar o emprego de Pignon: enviar ao seu chefe uma fotomontagem onde Pignon aparece com outros homens, o que faria assumir sua homossexualidade. De acordo com o plano de Belone, a empresa não demitirá mais Pignon por medo de que isto provoque o protesto da ala homossexual da sociedade, a quem os produtos da empresa também são voltados. Inicialmente relutante, já que não é homossexual, Pignon acaba aceitando o plano e vê sua vida modificar totalmente após as fotos se tornarem públicas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DA FELICIDADE E DA SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco, um grupo de mulheres chinesas se encontra regularmente para trocar histórias familiares e se divertir. Em uma série de dezesseis vinhetas que cobrem gerações e continentes, a produção explora conflitos culturais e relações tumultuadas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DAS DESQUITADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigas de faculdade que se formaram em 1969 e tomaram caminhos distintos (uma é atriz (Goldie Hawn), a outra (Diane Keaton) casou-se com magnata dono de uma cadeia de lojas de eletrodomésticos e a última (Bette Midler) se tornou uma dona de casa) têm algo em comum: todas foram trocadas por mulheres mais jovens, o que as deixa revoltadas, pois elas contribuíram para a ascensão profissional e financeira de seus maridos. Porém, quando uma amiga delas se suicida após o marido trocá-la por uma mulher mais jovem as três decidem se unir, atacando os seus "ex" no ponto mais sensível: o bolso.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DAS MÃES SOLTEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando cinco mães solteiras colocam suas diferenças para formar um grupo de apoio, elas acham inspiração em sua nova irmandade e ajudam-se a superar os obstáculos de suas vidas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DE LEITURA DE JANE AUSTEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulheres de todas as idades fazem parte de um clube do livro sobre as obras de Jane Austen, responsável por títulos como Orgulho e Preconceito, Razão e Sensibilidade e Persuasão. Nessas reuniões, elas discutem as lições aprendidas nos livros, tentando resolver seus relacionamentos ou pelo menos arranjar um.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DOS CANIBAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Otavio e Gilda são da elite brasileira e membros do The Cannibal Club. Os dois têm como hábito, comer seus funcionários. Quando Gilda acidentalmente descobre um segredo de Borges, um poderoso congressista e líder do clube, ela acaba colocando sua vida e a de seu marido em perigo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DOS MENINOS BILIONÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, início da década de 80. Um grupo de estudantes ricos decide bolar um plano para ganharem ainda mais dinheiro da maneira mais fácil possível. No entanto, logo as coisas começam a se complicar e o que parecia ser um plano fácil, pode se provar ser um esquema mortal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro padres vivem numa casa isolada à beira-mar. Cada um tem um pecado a ser expiado, e eles estão sob a direção de um guardião. Quando um quinto padre chega, ele desperta os pecados enterrados pelos quatro anteriores.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COBRADOR DE DÍVIDAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]French e Sue têm 48 horas para cobrar três dívidas enquanto fogem de um criminoso em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COBRADOR DE DÍVIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um instrutor de artes marciais falido aceita fazer um bico perigoso: cobrar dívidas para um mafioso junto com um bandido veterano. Será um fim de semana e tanto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COBRADOR DE IMPOSTOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David e Creeper são "cobradores de impostos" do chefão do crime Mago e coletam a parte dele nos lucros dos negócios ilícitos da gangues locais. Mas quando um antigo rival do Mago retorna do México para Los Angeles, o negócio fica ameaçado, e David se desespera para proteger o que importa mais do que tudo para ele: sua família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÓDIGO DA VINCI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Langdon é um famoso simbologista, que foi convocado a comparecer no Museu do Louvre após o assassinato de um curador. A morte deixou uma série de pistas e símbolos estranhos, os quais Langdon precisa decifrar. Em seu trabalho, ele conta com a ajuda de Sophie Neveu, criptógrafa da polícia. Porém, o que Langdon não esperava era que suas investigações o levassem a uma série de mensagens ocultas nas obras de Leonardo Da Vinci, que indicam a existência de uma sociedade secreta que tem por missão guardar um segredo que já dura mais de dois mil anos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÓDIGO PENAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O promotor Mark Brady condena Robert Graham à prisão por assassinato. Em seguida, ele se torna o diretor do presídio onde Robert cumpre pena. Apesar de repelir a amizade de Mark (que acredita ser ele um bom sujeito, apesar de tudo...), Robert aceita ser seu motorista e apaixona-se por Mary, a filha de Mark, que corresponde. Certo dia, na prisão, o assassino Ned mata Runch, um delator. Robert, que testemunhou tudo, recusa-se a entregar Ned e Mark envia-o para a solitária. Mas Robert é durão e a situação fica nesse impasse até que Ned confessa.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÓDIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luke (Jason Statham) é um ex-policial durão que salvou uma menina oriental (Catherine Chan) das mãos de bandidos dentro de um trem do metrô. O único problema é que ele não fazia ideia de que ela era portadora de uma informação extremamente importante, capaz de mobilizar a máfia russa, chinesa e ainda policiais corruptos. Agora, ele também tem o que todos querem e vai defender com a própria vida para que a justiça seja feita, nem que para isso seja necessário começar uma guerra urbana.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COFRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de assaltantes planeja um ataque a banco para salvar a vida de seu irmão. Dentro do banco, no entanto, eventos sobrenaturais começam a assombrar os dois.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COIOTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viciado em jogos, um pescador nativo das Bahamas aceita um trabalho como coiote e passa a trazer haitianos para a Flórida, numa tentativa de sustentar sua família. Baseado em eventos reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR DE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hitch é um misterioso solitário que caminha pelo deserto a procura de perdidos e suicidas. Hitch é procurado pela polícia por ser suspeito da morte de uma mulher na qual seu sangue foi usado num estranho ritual. Um Shaman consultado pela polícia e um patologista investigam a morte acreditando que Hitch é um colecionador de almas, um espírito maligno que pode mudar de corpo e assumir a forma que quiser.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR DE CORPOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os amigos de Elena a levam para uma festa secreta em um lugar não revelado, ela nunca imaginaria que se tornaria a mais nova vítima do Colecionador, um assassino psicopata. O Colecionador a sequestra e a leva a um hotel abandonado, transformado em seu labirinto particular de tortura e morte. Quando fica sabendo do desaparecimento da filha, o rico pai de Elena contrata um grupo de mercenários para recuperá-la das garras do Colecionador. Os homens obrigam Arkin, o único homem que escapou da ira deste monstro, a guiá-los pelo terrível labirinto. Agora, Arkin deve lutar novamente por sua vida e para salvar Elena.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR DE CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado para pagar uma dívida com sua ex-esposa, um ex-trapaceiro invade a casa de campo de seu novo chefe para roubar uma valiosa jóia, mas é surpreendido por um outro bandido no local fazendo a família como refém de um jogo mortal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR DE OSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A policial Amelia Donaghy está na perseguição de um assassino em série cujo cartão de visita é um pequeno pedaço de osso extraído de cada uma de suas vítimas. Incapaz de decifrar as pistas enigmáticas que o assassino deixa para trás na cena do crime, Amelia apela para o tetraplégico especialista em criminologia forense, Lincoln Rhyme, para ajudar. Com ela agindo como intermediária de Rhyme, os dois se juntam na esperança de descobrir quem pode ser a próxima vítima.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR DE UNHAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a história de Dana Milgrom (Shauna Macdonald), uma treinadora de atletismo que sobreviveu a um grave acidente o qual a deixou totalmente paralisada e presa dentro de seu próprio corpo. Enquanto se recupera, ela se convence que há uma presença maligna dentro de seu quarto tentando matá-la. Acreditando ser um surto psicológico, a família de Dana ignora suas preocupações. Cada vez mais apavorada, Dana logo se dá conta que ela pode não ser o único alvo. Incapaz de sair da cama, ela vê um grande risco para aqueles que mais ama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ella descobre um terrível segredo quando fica presa num depósito de armazenamento subterrâneo e para sobreviver ela terá de juntar forças com um grupo de estranhos, cada um com algo a esconder.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Freddy, um rapaz solitário, em sua obsessão por uma mulher, aprisiona-a no porão de sua casa. Ele quer criar vínculo afetivo com a moça, demonstrando seu amor por ela e querendo ser correspondido. Mas só o sequestro em si será o primeiro de uma série de obstáculos à reciprocidade desejada por Freddy. Adaptação do best-seller de John Fowles.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLOSSO DE RODES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 280 a.C., Darios, um herói militar grego, está visitando seu tio em Rodes. A cidade acabou de construir um enorme Colosso em homenagem a Apolo, para guardar o seu porto, e está planejando uma aliança com a Fenícia para atacar a Grécia. Por acidente, Darios se envolve com rebeldes que querem tirar o tirânico rei Xerxes do poder.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMANDO 10 DE NAVARONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retornando com êxito de uma missão, a destruição dos canhões de Navarone, Mallory e Miller são enviados à Iugoslávia em outra tarefa quase impossível. Durante sua jornada, eles se juntam ao Comando 10, um grupo de bravos combatentes norte-americanos liderados pelo tenente-coronel Barnsby. Mas chegando à Iugoslávia, eles são capturados pelos alemães e falham na missão que parecia segura.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMANDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da DEA com PTSD retorna para casa após uma missão fracassada e agora deve proteger sua família de uma invasão de casa depois que um condenado recentemente libertado e seus capangas vêm atrás de seu estoque de milhões dentro da casa do agente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMBATE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de soldados de elite enviados para se infiltrar e extrair a equipe de cientistas de ponta do Pine Gap, o complexo militar secreto da Austrália, depois que ele foi atacado por forças desconhecidas. A missão é comprometida quando eles encontram uma jovem mulher sem memória de quem ela é ou como ela chegou lá. Enquanto tentam escapar, o grupo rapidamente descobre que tudo não é o que parece e a instalação se tornou um campo de testes para algo muito mais sinistro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMBATE: LÁGRIMAS DO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino de uma secreta organização chinesa costuma derramar lágrimas depois de assassinar alguém. Um dia nas colinas de São Francisco, uma bela artista o vê executando três homens da Yakuza. Emu (Julie Condra), a pintora, se encanta por ele, e mesmo sabendo que ele iria matá-la por ter testemunhado o crime, ela espera por ele para poder lhe pedir um último desejo. Por causa da execução, ele está sendo perseguido pela máfia japonesa Yakuza, mas a organização não deveria subestimar o poder de matar de Freeman (Mark Dacascos).[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1942, Don Smith tinha apenas 19 anos e deixou para trás sua casa, seus sonhos e o que poderia ter sido um grande romance, para servir bravamente ao seu país na Segunda Guerra Mundial. Após três anos de intensas batalhas, ele se agarra nas memórias dos amigos que fez e de todos aqueles que perdeu no caminho. Don segue a sua luta defendendo o território conquistado e o único objeto que mantém a vontade de querer volta pra casa, são e salvo. Combate é baseado em uma emocionante história real, que mostra como estes jovens - que ao derramarem tanto sangue - tornaram-se grandes homens.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMBOIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na selva costariquenha, um grupo de voluntários trabalha em uma companhia de petróleo. No entanto, uma torre de perfuração é incendiada, ameaçando incinerar toda a região. A solução é mandar um grupo de homens para o local com um carregamento de explosivos para conter o fogo. Liderados por Jackie Scanlon (Roy Scheider), o grupo terá de transportar os explosivos por mais de 200 milhas, em território selvagem, utilizando dois caminhões velhos. Refilmagem do filme francês "Salário do Medo (1953)".[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMEÇO DE UM NOVO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua esposa, Bill decide mudar de cidade com seu filho, Wes, para começar do zero enquanto tentam amenizar a dor. Eles encontram consolo no romance com duas mulheres incríveis, Lacy e Carine, que os ajudam na adaptação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mobster de baixo nível leva uma faca na comédia stand-up enquanto no programa de proteção de testemunhas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMEDIANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa conta a história de Jackie Burke (Robert De Niro), um comediante que perdeu o prestígio e que tenta, a qualquer custo, reaver a antiga fama. Quando condenado a prestar serviços comunitários por ter atingido um membro da plateia com o microfone, Jackie conhece Harmony (Leslie Mann), uma surpreendente mulher que transforma a sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMEDOR DE BISCOITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas crianças da Georgia não ligam para as diferenças raciais e decidem formar uma equipe. Também tornam-se amigos de um cachorro de caça selvagem que é treinado para participar em um concurso de corrida de obstáculos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMITÊ DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comitê de transplante de órgãos tem uma hora para decidir qual dos três pacientes merece um coração que salva vidas. Sete anos depois, os membros do comitê lutam com as consequências dessa decisão fatídica.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMPROMISSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a fracassada missão de espionagem de seu pai, o norte-coreano Myung-Hoon e sua irmã mais nova Hye-In são enviados para um campo de prisioneiros. A fim de salvar a vida de sua irmã, Myung-Hoon se oferece como voluntário para se tornar um espião e se infiltra na Coreia do Sul como um desertor adolescente. A Inteligência Sul Coreana logo descobre as atividades dele e começam a rastreá-lo, ao mesmo tempo em que o seu próprio governo envia um assassino para eliminá-lo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONCERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À época de Brejnev, Andrei Filipov era o maior maestro da União Soviética e dirigia a célebre Orquestra do Bolshoi. Mas, após recusar se separar de seus músicos judeus, entre os quais estava o seu melhor amigo, Sacha, Andrei foi demitido em plena glória. Trinta anos depois, ele continua a trabalhar no Bolshoi... como faxineiro. Uma noite em que Andrei fica até mais tarde, para polir a escrivaninha do diretor, ele se depara com um fax encaminhado à direção do Teatro: trata-se de uma mensagem do Teatro de Châtelet, convidando a orquestra do Bolshoi para tocar em Paris. Subitamente, Andrei tem uma ideia louca: por que não reunir seus antigos companheiros músicos, que vivem hoje de pequenos biscates, e ir com eles a Paris, fazendo-se passar pelo Bolshoi? Enfim, a ocasião tão esperada de ter a sua revanche.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONCURSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gaúcho Rogério Carlos (Fábio Porchat), o paulista Bernardinho (Rodrigo Pandolfo) e o cearense Freitas (Anderson Di Rizzi) conseguiram se dar bem em um concurso público para se tornar juiz, mas ainda falta uma última etapa, que será realizada no Rio de Janeiro. Para isso, os três viajam para a Cidade Maravilhosa e lá encontram o quarto candidato, Caio (Danton Mello), um carioca que acaba colocando todos numa tremenda enrascada por conta da ideia de conseguir o gabarito faltando menos de 48 horas para o dia D. Para isso dar certo, todos precisarão lidar com a bandidagem e um deles acaba encontrando uma antiga namoradinha (Sabrina Sato) dos tempos da juventude. Aí, a confusão só aumenta e o dia da prova está chegando. Será que eles vão conseguir se dar bem?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edmond Dantes (Richard Chamberlain) é um marinheiro em Marselha que, apesar de não possuir riquezas e nem conhecimento como ler e escrever, é muito feliz ao lado de sua noiva Mercedes (Kate Nelligan), seu melhor amigo Mondego (Tony Curtis) e seu pai (Ralph Michael). Após ter arriscado a sua vida para salvar a de seu capitão, Edmond consegue ajuda médica de um líder de guerra francês que, este, pede em troca que entregue uma carta a um suposto amigo em Marselha. As autoridades da cidade descobrem a existência da carta e prendem Edmond acusando-o de traição. Edmond é condenado à prisão perpétua em Chateau D’If. Lá ele adquire um conhecimento que nunca imaginaria ter e planeja friamente sua vingança contra os que ali o aprisionam. Esta versão cinematográfica do livro de Alexandre Dumas possui a maravilhosa participação de Richard Chamberlain, bastante elogiado por sua desenvoltura no filme, transformando-o em uma das melhores versões do romance já produzidos.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a se casar com Mercedes, Edmond Dantes é vítima de uma armação de três homens e acaba sendo preso e condenado à prisão perpétua em uma ilha. Vinte anos depois, ele consegue fugir com a ajuda de Faria, que ainda lhe dá o caminho para encontrar um tesouro de piratas em Monte Cristo. Rico, o agora conde de Monte Cristo volta para se vingar dos responsáveis por sua prisão, entre eles, aquele que acabou se casando com Mercedes.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fernand Mondego não consegue mais suportar a inveja que possui de Edmond Dantes, por este possuir uma belíssima mulher. Influente, acaba fazendo com que Dantes, um homem pobre e honesto, seja acusado de traição e assassinato, indo parar em uma prisão ilhada e isolada do mundo. Dantes, ao longo dos anos que fica preso, vai perdendo a fé em Deus, até que encontra um padre que também estava preso e tinha um plano de fuga. Ele então escapa da prisão cheio de ódio e sedento por vingança.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFEITEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas, um jovem confeiteiro alemão, tem um caso com Oren, um israelense casado que vai a Berlim à negócios com frequência. Quando Oren morre em um acidente de carro, Thomas viaja para Jerusalém buscando respostas sobre o amante. Sob uma identidade falsa, Thomas conhece Anat, a viúva de Oren, que é dona de um café na cidade. Aos poucos, o alemão começa a se envolver na vida dela, arrumando um trabalho no café e criando bolos e biscoitos para dar mais vida ao estabelecimento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFESSIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um padre descontente, em conflito com sua fé, tem seu mundo de cabeça para baixo quando uma pessoa improvável entra em seu confessionário.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFORMISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1938, em Roma (Itália), Marcello (Jean Louis Trintignant) acaba de aceitar um trabalho para Mussollini e flerta com uma bela jovem, o que faz com que ele fique cada vez mais conformista. Marcello resolve viajar a Paris em sua lua de mel e aproveita para cumprir uma missão designada por seus chefes: vigiar um professor que fugiu da Itália assim que os fascistas assumiram o poder no país. Por meio de flashbacks, percebemos na importância do sexo e da violência na formação do protagonista.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não existe um só universo, existem muitos. Foi criada uma tecnologia para viajar através destes universos, mas a viagem é muito restrita e controlada. Da mesma forma existem várias versões de cada pessoa, cada uma habitando no tempo presente um destes mundos paralelos. O equilíbrio neste sistema sempre foi mantido, mas Gabriel Yulaw quer destruí-lo para que possa se tornar o Único e absorver a força de suas versões pelos diversos universos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONGRESSO FUTURISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz desempregada aceita uma grande quantia de um estúdio de cinema de Hollywood para ser escaneada e digitalizada com o objetivo de criar uma atriz virtual. Adaptado de um romance de Stanisław Lem (Solaris).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONSELHEIRO DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um advogado, prestes a se casar e precisando de dinheiro, acaba se envolvendo em um esquema de tráfico de drogas que fracassa. Logo, todos são visados por um cartel mexicano. Enquanto os outros parceiros têm experiência no crime e sabem como escapar, o advogado não sabe como agir. Sem escapatória, este homem perturbado começa a refletir sobre seus atos, tendo que aceitar as consequências brutais de seu envolvimento no crime.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR DE AUSCHWITZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Décadas depois da Segunda Guerra, um ex-oficial alemão da SS vai a julgamento em seu páis após ser acusado de ter sido cúmplice do assassinato de judeus em Auschwitz[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O matemático Christian Wolff sente-se muito mais à vontade lidando com números do que com pessoas. Atualmente, trabalha como contador autônomo para uma das maiores organizações criminosas do mundo. Com a receita federal no encalço, ele resolve mudar de ares e atender um novo cliente, uma empresa de equipamentos robóticos onde um dos funcionários descobriu um desvio gigantesco de recursos. À medida que Christian se aprofunda nos registros da empresa e se aproxima da verdade, o número de cadáveres começa a crescer rapidamente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTATO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um observatório espacial remoto empoleirado alto nas montanhas da Sierra Nevada, uma agulha arranha freneticamente linhas erráticas em um gravador de gráfico de tira confirmando um sinal extraterrestre. Emmett Shaw, o poderoso e carismático bilionário que possui o observatório, corre para a estação, com fome para expor a descoberta. Este é o maior momento da história humana e ele é o homem responsável por tudo. Com o objetivo de compartilhar imediatamente o sinal com o mundo inteiro, ele traz dois jornalistas líderes - Kara Walsh, um repórter de investigação extremamente atraente, de alto nível que resgatou sua carreira para sacudir, e reverendo Fletcher, uma nova era visionária com a mostra mais quente de rádio do país. Também acompanhando Shaw é Jack Jones, um técnico de computador desalinhado, mas brilhante, cuja atitude pessimista e muitas vezes sarcástica agite muitas penas no grupo - especialmente o Smitty, o diretor do programa, que é ex-namorada de Jack e o único cristão no grupo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DA PRINCESA KAGUYA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta animação é baseada no conto popular japonês "O Corte do Bambu". Kaguya era um minúsculo bebê quando foi encontrada dentro de um tronco de bambu brilhante. Passado o tempo, ela se transforma em uma bela jovem que passa a ser cobiçada por cinco nobres, dentre eles, o próprio Imperador. Mas nenhum deles é o que ela realmente quer. A moça envia seus pretendentes em tarefas aparentemente impossíveis para tentar evitar o casamento com um estranho que não ama. Mas Kaguya terá que enfrentar seu destino e punição por suas escolhas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DE NATAL DOS MUPPETS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse filme de natal, os Muppets recontam a clássica história "A Christmas Carol". O protagonista do filme, Ebenezer Scrooge, não é interpretado por um muppet, mas sim por um ator de carne e osso: Michael Caine, mas os Muppets estão muito presentes na história. Caco, o Sapo, faz o papel de Bob Cratchit, o Urso Fozzie faz Fozziwig (que na história original é chamado de Fezziwig), Robin faz o Pequeno Tim e Gonzo faz o próprio Charles Dickens, que aparece como narrador da história.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DOS CONTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No reino de Longtrellis, o rei (John C. Reilly) e a rainha (Salma Hayek) vivem com uma frustração, já que não podem ter filhos. Em busca de uma solução, eles entram em contato com um mago, que oferece uma receita: é preciso capturar o coração de um monstro marinho e fazer com que uma virgem o cozinhe, sem que alguém esteja por perto. Entretanto, ele faz um alerta: toda vida criada exige uma perda, para que o equilíbrio seja mantido. Em outro país, um rei (Vincent Cassel) guiado pelo desejo está obcecado por uma mulher que viu pela janela, no alto de seu palácio, sem saber que ela na verdade é uma idosa. Em um terceiro país, um rei (Toby Jones) se surpreende com a descoberta de uma mosca que, alimentada por seu sangue, cresce cada vez mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer (Laura Dern) tem uma ótima carreira como documentarista e professora e um relacionamento repleto de carinho e respeito mútuo com seu noivo, Martin (Common). Porém, quando sua mãe encontra uma história que ela escreveu para escola quando tinha 13 anos contando sobre um relacionamento que teve com dois adultos, ela é obrigada a revisitar um passado traumático e reconciliar suas lembranças com o que de fato aconteceu com ela. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTRATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Keene (John Cusack) é um policial que tenta se reconciliar com seu filho, Chris (Jamie Anderson). Até que surge em seu caminho Frank Cordell (Morgan Freeman), um criminoso procurado pelo FBI. Ray consegue capturá-lo e tenta levá-lo à prisão, mas logo é perseguido pelo grupo comandado por Frank, que passa a caçá-los pela floresta.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONVIDADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay (Dev Patel) é um misterioso jovem britânico e mulçumano que viaja para o Paquistão para comparecer a um casamento, armado com uma espingarda para sequestrar a futura noiva. Apesar de sua eficiência, circunstâncias o obrigam a fugir com sua refém para a fronteira e Jay tem que lidar com segredos e mudanças de lealdade que colocam seus planos em risco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONVITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tragédia abala o casal formado por Will e Eden. Eles perdem o filho pequeno e, desolada, Eden vai embora sem dar notícias. Dois anos mais tarde, ela volta a procurar o marido, acompanhada de outro homem, e totalmente diferente de como era antes. Durante um jantar, com Will, Eden e o novo companheiro de sua esposa, Will começa a suspeitar que os visitantes têm planos sinistros contra ele.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORAÇÃO DA TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Hunter é uma mulher que sempre controlou a sua vida e que está determinada a continuar a controlar os destinos da sua família e dos seus filhos, mesmo encontrando-se às portas da morte...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORAJOSO RATINHO DESPEREAUX[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Despereaux Tilling (Matthew Broderick) é um pequeno rato que sonha com aventuras. Um dia, ao visitar a biblioteca real, ele conhece a princesa Pea (Emma Watson). Ela lhe conta da tristeza que se abateu sobre ela e seu pai após a morte da rainha. Logo eles se tornam amigos, o que gera preocupação nos demais ratos, que são contrários às conversas com humanos. Desta forma Despereaux é levado ao Mundo das Ratazanas, onde não há luz. Ele é salvo por Roscuro (Dustin Hoffman), um rato banido pelos humanos mas que ainda sonha com atos heróicos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCEL NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao viajar com seu pai, o jovem Alec fica fascinado por um misterioso garanhão árabe que é trazido para bordo e empatado no navio em que ele está navegando. Quando afunda tragicamente, ele e o cavalo sobrevivem apenas para ficarem presos em uma ilha deserta. Ele faz amizade com ele, então quando finalmente resgatados, ambos retornam para sua casa, onde logo encontram Henry Dailey, um treinador que já foi um sucesso. Juntos, eles começam a treinar o cavalo para correr contra os mais rápidos do mundo.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE-DAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção da era silenciosa que adapta o clássico de Victor Hugo. Chaney está no papel de Quasimodo, o tocador de sino da Catedral de Notre Dame, desafortunadamente deformado. Ele se apaixona por Esmeralda, uma jovem e bela dançarina cigana, logo depois que ela lhe deu água quando ele estava apanhando em praça pública. as o gesto fora apenas por comiseração. Ainda assim, Esmeralda mais tarde é acusada de trair e esfaquear seu amado. Por isso ela é torturada e sentenciada à morte. Quasimodo é quem vai resgata-la nas escadarias de Notre Dame.[/B]</info>
<date>1923</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME II – O SEGREDO DO SINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Volte á encantadora Notre Dame com o novíssimo desenho Disney O CORCUNDA DE NOTRE DAME II - uma aventura divertida e romântica, contada com animação vibrante e músicas tão magníficas quanto o cenário. Quasímodo e seus amigos reúnem-se nessa emocionante aventura do adorável e solitário tocador de sinos, que enfrenta o diabólico dono do circo, Sarousch - um feiticeiro que pretende roubar La Fidele, o famoso sino da Catedral - obrigando sua assistente Madellaine, a nova amiga de Quasímodo, a ajudá-lo. Quando Zefir, o filhinho de Esmeralda, tenta deter Sarousch, Quasímodo precisa correr para salvar o amiguinho e o precioso sino. Ele ignora os conselhos hilariantes dos amigos gárgulas e dá ouvidos ao próprio coração valente, descobrindo que também precisa esquecer as aparências para encontrar a verdade. A história fabulosa da Disney continua com essa celebração cômica, mágica e musical da beleza interior de todos nós.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem deformado se apaixona pela cigana Esmeralda e decide raptá-la e escondê-la na torre da Catedral de Notre Dame. A violência do desfecho revela segredos sensíveis e emocionantes.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O 34º desenho animado em longa-metragem Disney conta uma história emocionante e comovente, repleta de ação, humor e músicas encantadoras! Inspirado no romance clássico de Victor Hugo, a Disney traz as heróicas aventuras de Quasídomo, o amável e solitário tocador de sinos da Catedral de Notre Dame, numa obra-prima espetacular. Instigado por seus amigos gárgulas, Quasídomo enfrenta seu malvado guardião e aventura-se a sair da torre para participar do alegre "Festival de Tolos", a maior festa do ano realizada nas ruas de Paris. Quando a atenção da multidão volta-se para o bondoso tocador de sinos por causa da sua aparência, ele é salvo por Esmeralda, uma linda cigana. Quasídomo passa a travar duas batalhas: evitar a destruição da cidade que ama e, ao mesmo tempo, convencer todos a enxergar quem são e o que são realmente as outras pessoas, e não apenas as aparências. O Corcunda de Notre Dame é alegria para os ouvidos e um grande prazer para os olhos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta produção estrelada por Charles Laughton, que estava no auge de sua carreira quando personificou Quasímodo (o Corcunda), recebeu duas indicações ao Oscar, em 1939. É provavelmente, a melhor interpretação dada ao triste personagem, morador da Catedral de Notre Dame, que perambula pelos impressionantes cenários de Paris, criados especialmente para o filme, em Hollywood. Maureen O'Hara está perfeita como a linda cigana Esmeralda, pela qual Quasímodo se apaixona desesperadamente, a ponto de romper a paz da imponente e secular Catedral, aterrorizando a população.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stet (Garrett Wareing), um confuso garoto-problema de 11 anos de idade, sofre com a recente morte de sua mãe solteira em um acidente de carro. Ele acaba em um internato, onde ele se sente um peixe fora d'água. Logo, ele bate de frente com o maestro do coral do colégio, Carvelle (Dustin Hoffman), que reconhece algo especial na voz de Stet. O professor vai influenciá-lo a descobrir seu dom criativo na música e o jovem rebelde vai provar que consegue atingir os padrões exigidos para participar do coral, orgulho da famosa escola.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORONEL E O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ponciano de Azeredo Furtado é um coronel de patente e fazendeiro por herança, que luta contra seu irmão de criação Pernambuco Nogueira para manter as terras da Fazenda Sobradinho e conquistar o coração de sua prima Esmeraldina. Para vencer esta batalha, Ponciano precisa enfrentar feras, agiotas e ladrões, além de se envolver com a vida boêmia da cidade e ainda espantar assombrações.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly, Cali e Mel, se reúnem na véspera de Natal, na casa de Mel para comemorarem a data. Entediadas, Cali convence as amigas que devem ir à casa do seu tio, onde podem festejar. Na casa, no entanto, Holly encontra provas que a levam a acreditar que Cali não está relacionada aos proprietários. Quando elas confrontam Cali, ela admite que entrassem em uma casa de propriedade de um casal para quem ela costumava trabalhar de babá. Holly e Mel insistem para saírem de lá, mas acabam sendo surpreendido por Arthur, o jardineiro. Depois de uma breve briga, Arthur cai por uma escada, aparentemente morto. Em pânico, elas decidem encobrir o acidente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma expedição, uma arqueologista, encontra um corpo crucificado, cujo exames apontam que ele é do primeiro século antes de Cristo. Ao saber do corpo, o Vaticano envia um padre, que tem por missão investigar se o corpo encontrado seria de Jesus Cristo, que viveu exatamente nesta época. A ameaça de que as suspeitas estejam corretas desestabiliza a Igreja Católica, que pode ter sua credibilidade de séculos arruinada, já que como Cristo ressuscitou não pode haver um corpo seu na Terra.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Jaime Peña (José Coronado) esta investigando o caso de um corpo desaparecido do necrotério, após um guarda-noturno do local ser atropelado. O corpo é de uma poderosa mulher, Mayka Villaverde (Belén Rueda). Há muitas questões sem resposta e ninguém parece ser quem diz, ao mesmo tempo que escondem algo sobre o passado de Mayka. Ele conta com a ajuda do marido dela, mas uma intrincada rede de interesses surge no meio da investigação.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORRUPTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Chen é um detetive especialista em artes marciais e, com o seu colega Danny Wallace, tenta evitar que diversas gangues de Chinatown, em Nova York, aniquilem umas às outras. Eles têm que controlar não só os gângsters com sede de poder, mas também a tentação ao suborno e a corrupção dos bandidos que dividem e conquistam as forças policiais. Chen e Wallace lutam para estabelecer a lei e evitar mais derramamento de sangue, o que parece ser uma batalha perdida.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORSÁRIO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capitão Blackie e um falso nobre espanhol compram Isabela, a esposa do vice-rei da Espanha em um mercado de escravos no Caribe. Após uma breve história de amor, Blackie não sabe o que vai enfrentar.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORSÁRIO SEM PÁTRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1812, durante a luta contra a invasão inglesa, o general americano Andrew Jackson conta com um punhado de caçadores e homens destreinados para defender a cidade de New Orleans, quando é informado que a frota britânica está chegando, com sessenta navios e milhares de homens para tomarem a cidade. Diante disso, uma ilha perto da cidade se torna estrategicamente importante para os dois exércitos, porém ela é habitada por Jean Lafitte, o mais impiedoso e temido corsário dos mares. Embora nunca tenha atacado um navio americano, o governador da cidade o detesta, pois Lafitte vende suas mercadorias sem pagar impostos e por isso, é adorado pelos cidadãos. Mas, quando o grande combate se aproxima, Lafitte se vê preso entre os dois exércitos. Seu coração pertence aos Estados Unidos, mas seus homens querem lutar ao lado dos ingleses.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno Davert (José Garcia) é um executivo francês, que perde seu emprego. Dois anos depois ele continua desempregado, o que o leva ao desespero. Decidido a recuperar o antigo cargo, ele decide matar seu atual ocupante e todos os candidatos da empresa em que trabalhava com potencial para ocupá-lo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia de lendário bailarino russo Rudolf Nureyev, conhecido por quebrar grandes barreiras entre o balé clássico e o moderno, além de ter ajudado a transformar o papel do homem da dança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO: A CIDADE DOS ANJOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e seu filho são mortos por uma gangue, após testemunharem um assassinato. Mas o pai é trazido de volta à vida por um misterioso corvo, para se vingar dos seus executores. É quando em meio à sua cruzada decide por proteger uma bela tatuadora que vive em um lugar dominado pela violência.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Edgar Alan Poe (John Cusack) está na caça de um assassino serial que imita os crimes de seus contos e ainda sequestrou sua noiva Emily (Alice Eve). Para ajudá-lo na investigação, o detetive Emmet (Luke Evans) assume o caso e pretende dar um fim aos terríveis assassinatos, que são seguidos de charadas criadas pelo criminoso que desafia a inteligência do autor num jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O poderoso feiticeiro Dr. Erasmus Craven (Vincent Price) vive recluso em seu castelo, de luto pela morte de sua esposa Lenore (Hazel Court) há dois anos, para tristeza da filha dele, Estelle (Olive Sturgess). Em uma noite, entra pela janela um corvo que se revela como o feiticeiro Dr. Bedlo (Peter Lorre), transformado na ave após um duelo de magia com o maligno Dr. Scarabus (Boris Karloff). Craven o ajuda a voltar ao normal e Bedlo quer retornar ao castelo de Scarabus para a revanche. Craven vai junto, pois Bedlo lhe contara que vira o fantasma de Lenore no lugar. Acompanha a dupla de feiticeiros Estelle e Rexford (Jack Nicholson), filho de Bedlo. No castelo de Scarabus, ocorre o novo duelo de magia dele com Bedlo e, depois, a luta final com Craven.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vollin é um médico reformado e prestigiado que ele enlouqueceu graças a uma obsessão por instrumentos de tortura. Após tratar a filha de um juiz da região que sofrera lesões cerebrais, ele fica louco por ela, insistindo junto do pai para permitir o casamento deles. Perante a negativa, opta por conseguir o que quer pelos meios mais torpes e doentios.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roqueiro Eric Draven está morto... Mas, estranhamente, ele ainda vive. Ele ainda não pode descansar em paz. Não enquanto os vermes responsáveis por sua morte e também pelo assassinato de sua noiva permanecerem vivos. Assim, Draven retorna de seu túmulo para submeter seus matadores à uma implacável vingança. E ele não está sozinho. Um amedrontador corvo do outro mundo guia Draven em sua jornada.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pacato vilarejo francês é assombrado por cartas que espalham boatos e revelam segredos dos habitantes do lugar. Lentamente as pessoas passam a se voltarem umas contra as outras numa atmosfera de suspense e loucura que toma conta da cidade.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COZINHEIRO, O LADRÃO, SUA MULHER E O AMANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gângster Albert Spica (Michael Gambon) janta todas as noites no restaurante Le Hollandais em companhia de seus capangas e sua esposa Georgina (Helen Mirren). Cansada dos modos violentos e grosseiros do marido, Georgina flerta com um solitário Michael (Alan Howard). Com a cumplicidade do chefe de cozinha Richard (Richard Bohronger), os dois amantes fazem sexo às escondidas no banheiro e na despensa do restaurante, enquanto Albert devora prato após prato em sua mesa. Quando Albert descobre a traição da esposa, desfecha uma cruel vingança contra Michael, que por sua vez será vingado por Georgina.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COZINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa tentativa de criar maior eficiência num luxuoso restaurante à beira mar, o chef de cozinha e seu assistente causam estragos no estabelecimento. Para piorar um pouco surge um ladrão.[/B]</info>
<date>1918</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREMADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma Tchekoslovakia prester a ser invadida pelas forças alemãs durante a guerra, cremador nacionalista se contamina pela ideologia nazista e passa gradualmente a demonstrar comportamento estranho e obsessivo para com seus compatriotas e sua família. A situação se complica quando ele descobre que sua esposa pode ter sangue judeu.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREMATÓRIO [/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um típico subúrbio americano com pessoas de classe média, Stanley, um solitário de 59 anos, contribui para a sociedade oferecendo serviços de cremação para sua vizinhança. Mas, além disso, ele mata os vizinhos que praticam bullying.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREPÚSCULO DOS HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astronauta que sofre um colapso mental em plena contagem decrescente de lançamento é enviado para um castelo isolado, onde funciona uma unidade psiquiátrica experimental do Exército dos EUA. Ali, vai desafiar o comandante das instalações a provar-lhe que existe um Deus e que há bondade no ser humano.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIADOR DO BONECO ROBERT[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha nazista, em 1941, o temido coronel Ludolf Alvensleben adquire um lendário livro oculto que carrega o segredo para trazer à vida objetos inanimados. Roubado pelo oficial justiceiro Benjamin Hoffman, o livro acaba nas mãos do criador de brinquedos Amos Blackwood após Hoffman ser encontrado e assassinado por outros oficiais na cidade de Rosenheim.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DA GÁVEA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, Paulo (Ricardo Duque) chega em casa e encontra sua esposa morta. A filha do casal, de 3 anos de idade, está ao lado do cadáver, sem nenhuma lesão. Enquanto a polícia investiga o crime, Paulo dá início à sua própria busca do culpado, entrando em uma série de suspenses e mistérios.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DE GEORGETOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no artigo de Franklin Foer para a New York Times Magazine, o filme vai acompanhar Albrecht Muth (Christoph Waltz), um excêntrico “alpinista social” que seduz e se casa com uma viúva rica e mais velha, Viola Drath. Juntos, Muth e Drath passam a sediar eventos pomposos para a alta sociedade e ingressam nos círculos políticos mais privilegiados — ocasiões em que Muth mentirá extensivamente sobre um passado que só virá à tona quando Drath for encontrada morta, em Georgetown.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DO PADRE AMARO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação aos tempos modernos da emblemática obra de Eça de Queirós, o realizador trás até nós uma história inspirada no perfume de um romance proibido, na luta entre o bem e o mal, de valores, honra e a controvérsia da dignidade. Reunindo um elenco de grandes atores onde pontuam os já consagrados Ruy de Carvalho, Nicolau Breyner e Rogério Samora entre outros, os estreantes na sétima arte, Soraia Chaves e Jorge Corrula dão corpo aos protagonistas desta trama. Um padre jovem num bairro suburbano de Lisboa. Uma jovem sensual e sedutora. Amaro faz de tudo para resistir à tentação, mas Amélia não desiste. Será que um homem de Deus consegue vencer o desejo carnal?[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DO PADRE AMARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem padre Amaro (Gael García Bernal) acaba de ser ordenado e em breve irá para Roma continuar seus estudos, graças à boa relação que mantém com o bispo. Antes, contudo, deve trabalhar em uma paróquia. Ele é enviado para Los Reyes para atuar sob as ordens do padre Benito (Sancho Gracia), o vigário que aparentemente vive uma existência corrupta e contraditória. Lá Amaro conhece a linda e devota Amelia (Ana Claudia Talancón), filha de Sanjuanera (Angélica Aragón), dona do restaurante mais importante da cidade e amante do padre Benito. Diante do mundo real, Amaro é confrontado com a hipocrisia da Igreja, que condena as guerrilhas mas convive com chefes do tráfico de drogas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME NÃO COMPENSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem e atraente, um desajustado descendente de italianos é preso como o principal suspeito da morte de um policial. Apesar dos esforços de seu advogado, um homem que superou os obstáculos de uma origem humilde, ele logo está no crime outra vez e com poucas chances de ser absolvido.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Vincent está em espera até encontrar o assassino de sua esposa. Alice, seu vizinho, está convencido de que ela pode fazê-lo feliz. Ela decide inventar um culpado, de modo que Vincent pode encontrar vingança e deixar o passado para trás. Mas não há culpada ideal e nenhum crime perfeito.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRISTAL ENCANTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muitos e muitos anos numa terra longínqua, O Cristal Encantado era a fonte da verdade no universo. Mas ele foi partido, gerando o caos e originando duas raças: os terríveis Skeksis e os pacíficos Mystics. Segundo uma velha profecia, tudo voltará ao normal se o Cristal for restaurado por um ser da raça Gelfling, quando os três sóis se alinharem numa grande conjunção. O problema é que os Skeksis se apossaram do poder do cristal, e pretendem reinar para sempre. Para evitar que a profecia seja cumprida, tentaram acabar com os Gelflings. Mas ainda resta Jen, e é a ele que cabe a tarefa de reestabelecer o equilíbrio.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRUZEIRO DOS TIGRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência dos ataques ao World Trade Center, um porta-aviões com civis a bordo é colocado em modo de combate.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULPADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive rebaixado a operador de chamadas de emergência tenta salvar uma mulher desesperada em meio a um dia frenético cheio de revelações, e acertos de contas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO DE CHUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confinada em um hospício para criminosos insanos pelos últimos quatro anos, Nica Pierce é erroneamente convencida de que ela, e não Chucky, matou sua família inteira. Porém, quando seu terapeuta começa a usar um boneco Good Guy para as sessões, uma série de assassinatos começa a acontecer e Nica percebe que ela pode não ser tão louca assim.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos foram criados num culto religioso do qual fugiram quando Justin percebeu a possibilidade da ocorrência de um suicídio em massa. Dez anos depois, eles, recebem uma mensagem em vídeo bastante enigmática. Nela, um membro do culto fala de uma ‘ascensão’ iminente e então resolvem regressar ao local aonde eram realizados os cultos em busca de respostas. Mas, ao chegarem, descobrem que o ‘culto’ pode afinal não ser o que pensavam e começam a duvidar, inclusive, se serão bem-vindos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURANDEIRO DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Campbell, um cientista, transfere seu laboratório para o interior da floresta amazônica. Ele aparentemente encontrou a cura do câncer, mas não consegue duplicá-la em laboratório. Rae Crane, uma bioquímica dos Estados Unidos, chega para auxiliá-lo. Juntos eles tentam entender por qual motivo o soro não consegue ser sintetizado.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURIOSO CASO DE BENJAMIN BUTTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Button é um homem que nasce idoso e rejuvenesce à medida que o tempo passa. Doze anos depois de seu nascimento, ele conhece Daisy, uma criança que entra e sai de sua vida enquanto cresce para ser dançarina. Embora tenha todos os tipos de aventuras incomuns, sua relação com Daisy o faz acreditar que os dois se encontrarão no momento certo da vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CUSTO DA CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme Verídico. Veronica Guerin (Cate Blanchett) é uma repórter investigativa que publica uma matéria sobre os traficantes de drogas e chefes do crime mais poderosos de Dublin, cidade onde vive. A matéria traz grande repercussão e reconhecimento ao trabalho de Veronica, mas também faz com que ela e sua família passe a sofrer constantes ameaças.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CUSTO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dale é um garoto de programa baseado em Greenwich, Londres. Sexy, confiante, cheio de atitude e imaginação, ele é o rei de seu domínio. Alguns detestam-no porque secretamente deseja ser ele, outros secretamente contratá-lo. Na superfície de Dale parece conduzir uma existência muito juntos, mas um componente principal está ausente. Amor. Ele é secretamente apaixonado por seu melhor amigo, Raj, um médico compassivo bonito que anuncia que vai se casar. Dale, chocado e desesperado, volta-se para seu amigo Sean por respostas, não sabendo que Sean tem forte sentimento por ele. Sean é um artista arrastar rebelde. Debaixo da maquiagem brilho e fabuloso, Sean está em uma jornada de auto-descoberta e aceitação. Eles estão todos conectados por sua amizade e seus sentimentos, variando de amor à luxúria, mas a que custo?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CZAR NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Warren é um agente de tesouraria atribuído para pôr fim às atividades de um poderoso chefe do crime da multidão. Frank trabalha disfarçado, posando como criminoso para buscar informações, mas está frustrado quando tudo o que ele encontra são testemunhas aterrorizadas e policiais corruptos.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DANÇARINO DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dançarino do Deserto é a história verídica e inspiradora de um corajoso dançarino iraniano, Afshin Ghaffarian. Ambientado em Teerã durante o ano de 2009, em meio ao clima volátil das eleições presidenciais e ao “Movimento Verde”, Afshin e um grupo de dançarinos (que inclui “Elaheh”, interpretada por Freida Pinto) arriscam suas vidas e formam uma companhia de dança clandestina.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DATE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para juntar dinheiro para a faculdade, Brooks criou um app oferecendo seus serviços de falso namorado. Mas tudo se complica quando as coisas se tornam reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DECAMERON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O legendário diretor italiano Pier Paolo Pasolini nos traz nove contos exuberantes neste filme. Baseado nos eternos clássicos de Boccaccio Decameron é uma "irreverente travessura"! Freiras devassas que realizam "milagres" sexuais, uma esposa traiçoeira com habilidade para negócios, um artista tuberculoso à beira da morte que tenta trapacear com o Céu, jovens amantes apanhados com as calças na mão, um criado que perde a cabeça por amor e um simplório fazendeiro que tenta transformar sua esposa numa égua. Estas são apenas algumas das histórias que Pasolini traz à vida com maestria.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DÉCIMO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ariel é um rapaz que se tornou um bem-sucedido economista de Nova York - depois de se mudar da Argentina, onde vivia com seu pai, famoso em seu antigo bairro por gerenciar uma organização de caridade. Quando sua família o convida para retornar ao lar para uma festividade, ele irá se surpreender com as diferenças entre sua nova vida e as antigas tradições dos seus parentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DECLÍNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente cria um racha entre os participantes de um campo de treinamento para sobrevivência. Agora, é preciso lutar para continuar vivo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEDO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial terá que confiar em um ladrão de carros que deverá se infiltrar em uma quadrilha cruel se quiser salvar sua irmã da prostituição.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR: A HISTÓRIA DE BERT TRAUTMANN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um homem cujo amor pelo futebol, pela Inglaterra e pelo amor de sua vida, Margaret que o viu subir de vilão nazista para herói britânico. Bert Trautmann, o goleiro alemão, conquistou até mesmo seus adversários mais severos, vencendo a final da Copa da Inglaterra para o Manchester City em 1956 - jogando com um pescoço quebrado para garantir a vitória.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda das crianças que frequentam a intocada floresta de Tanglewood, o espírito John McKenna, incorporado em um homem capaz de tomar a forma de animais, tenta impedir a ação de madeireiros inescrupulosos que ameaçam devastar o local.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lauren e Eddie são socorristas em Los Angeles. Durante uma de suas rondas, acabam atropelando Armstrong, um homem misterioso, o que os leva a ajudá-lo na luta contra uma organização perversa, capaz de destruir a cidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMOLIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial John Spartan e o violento bandido Simon Phoenix são condenados a um encarceramento criogênico conhecido como CryoPrison. Quando Spartan é finalmente descongelado 36 anos depois, já é 2032 e Los Angeles é agora uma utopia pacifista chamada San Angeles (junção de Los Angeles com San Francisco). Porém com Phoenix novamente à solta, Spartan deve colaborar com uma policial, Lenina, para apreender o assassino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser enviado para uma missão e ser atacado, ele acorda e descobre que o seu poderoso dom se foi. Agora com o relógio contando as horas, ele precisará vencer seus maiores medos e dominar um mundo antes desconhecido para vencer seus terríveis inimigos que não economizarão esforços para lhe infligirem dor e pânico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, a força policial começa uma grande caçada contra um criminoso que matou um policial e passou a cometer vários crimes na cidade escapando através de rede de esgoto.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA RUA WILLOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a filha de um rico distribuidor de diamantes é sequestrada, os sequestradores logo percebem que a jovem foi possuída por um demônio sinistro e que podem estar em perigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DAS ONZE HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casado com uma italiana e entediado com sua vida na alta sociedade, o professor espanhol Ferdinand foge em direção ao sul com Marianne, após um cadáver ser encontrado na casa dela. Eles caem na estrada e deixa um rastro de roubos por onde passam.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DO SONO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A psicóloga criminosa Kate Fuller é designada para o assassinato de um homem que aparentemente foi estrangulado durante o sono por sua esposa e a única testemunha é sua filha de oito anos, Sophie. Enquanto Kate mergulha no mistério de um antigo demônio que mata as pessoas durante o sono, ela experimenta os mesmos sintomas petrificantes de todas as vítimas e espirais anteriores, através de um arrepiante pesadelo para salvar a si mesma e a Sophie antes que ela adormeça novamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dentista psicótico chega a uma nova cidade. E não demora para que estranhos e sanguinolentos crimes comecem a assolar a localidade.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir que sua esposa o trai, um dentista perde progressivamente o equilíbrio, passando a torturar seus pacientes e funcionários de sua clínica, com sua excessiva preocupação com limpeza.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEPREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens acampados numa reserva florestal ouvem lenda sobre o cruel assassinato de um grupo de ciganos, do qual só um garoto teria escapado. Ninguém acredita na história, até que coisas estranhas começam a acontecer.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO DAS ÁGUIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um general dos Estados Unidos é capturado e feito prisioneiro no quartel-general da SS, nos Alpes da Baviera. Um grupo de soldados aliados tem a difícil missão de resgatá-lo. A operação torna-se ainda mais complicada quando descobrem que há um traidor entre eles.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um psicopata mata sua irmã, a garçonete Kristi Jones (Cynthia Rothrock) adepta das artes marciais, decide procurar o assassino, envolvendo-se numa perigosa caçada.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma calma noite em família sofre uma reviravolta brutal quando Jay acorda em um porão com outros três prisioneiros. Ele tentará salvar o futuro de sua família enquanto luta cada segundo contra seu sequestrador psicopata.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO DE ALICE CREED[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O experiente criminoso Vic (Eddie Marsan) e seu cúmplice mais jovem Danny (Martin Compston) sequestram Alice (Gemma Arterton) em uma rua suburbana. Amordaçando-a e amarrando-a a uma cama em um apartamento propositadamente à prova de som, os dois homens planejam negociar um enorme resgate com o milionário pai de Alice antes de fugir do país. Mas enquanto Vic parece confiante do sucesso de seu plano, Danny não consegue suprimir inteiramente suas dúvidas. Enquanto isso, Alice se recusa a desempenhar o papel de vítima, e torna-se rapidamente evidente que ela não vai desistir sem lutar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO DE SIDNEY HALL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de 12 anos, e três fases de sua vida, Sidney Hall se apaixona, escreve o livro de uma geração e depois desaparece sem deixar rastros. Um detetive enigmático embarca em uma viagem para descobrir o mistério.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Christian Baker é designado a cobrir o caso de uma jovem menina do Brooklyn que desapareceu. O jornalista então vai até o pai da garota, Michael Watson, que está desesperado em buscas de respostas. Com o avançar dos dias, Christian se vê cada vez mais envolvido na história e disposto a descobrir a verdade custe o que custar. Baseado em fatos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESASTRE CHALLENGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]INSPIRADO PELA VERDADEIRA HISTÓRIA Na véspera da explosão do Challenger em 1986, um engenheiro vai ao extremo para impedir o lançamento. Este engenheiro de cabeça quente faz uma corrida desesperada contra o relógio para cancelar o lançamento de vários milhões de dólares do Challenger, convencido de que as vedações do anel de vedação falharão e matarão todos a bordo. A empresa, a Marshall Space Flight e a NASA tomaram uma decisão comercial. Ele tomou uma decisão humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thriller psicológico em que um executivo bancário recebe um telefonema anônimo o informando de que ele tem apenas algumas horas para obter uma grande quantia em dinheiro, ou uma bomba sob seu assento irá explodir..[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial disfarçado constrói uma conexão intensa com um suspeito de assassinato para ganhar a confiança dele e conseguir uma confissão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESERTO DOS TÁRTAROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente Giovanni Drogo é atribuído à antiga fortaleza de fronteira de Bastiani, onde espera um ataque iminente por tártaros temíveis nômades.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESERTO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chuva, neblina, frio e poluição assolam a cidade industrial de Ravenna, na Itália. Ugo, o gerente de uma usina local, é casado com Giuliana, uma dona de casa que sofre de problemas psicológicos. Um dia, ela conhece o engenheiro Zeller, o que pode mudar sua vida. Em O Deserto Vermelho, Antonioni, no auge de sua forma, aborda os temas centrais de sua filmografia: a incomunicabilidade e a solidão do homem contemporâneo.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESERTO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a fauna e a flora no deserto do EUA.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESESPERO DE VERONIKA VOSS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Munique, 1955. A estrela de cinema Veronika Voss torna-se uma toxicodependente à mercê da corrupta Dra. Marianne Katz. Depois de conhecer Robert Krohn, ela sonha com um regresso ao estrelato. Quanto mais o relacionamento se intensifica, mais ela toma consciência do quanto o vício a debilitou.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESINFORMANTE![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Whitacre está em rápida ascensão na gigante da agroindústria onde trabalha. Quando descobre que a multinacional participa de um esquema de formação de cartel, decide reportar para o FBI. O executivo acredita que, com isso, será promovido e transformado em um herói da população. Mas o FBI precisa de provas, e Mark se transforma em agente infiltrado. Seus relatos, no entanto, estão sempre mudando, e torna-se impossível distinguir o que é real do que é produto de sua fértil imaginação. Baseado na história real do executivo de mais alto cargo a se tornar informante nos EUA.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um extraordinário e muito habilidoso lutador de artes marciais (Eddie Peng) retorna a sua cidade natal onde seu pai foi assassinado. Sua intenção é enfrentar o impiedoso chefão do crime e trazer justiça não só para ele, mas para as pessoas do local.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o misterioso desaparecimento de sua mãe, irmãos separados se reúnem e descobrem uma força sobrenatural desconhecida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DAS TARTARUGAS NINJA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os poderes místicos das tartarugas ninja são colocados à prova quando criaturas impiedosas de outro universo tentam instaurar o caos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE FANNY LYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fanny Lye vive com John, seu marido opressor e Arthur, seu filho, em uma fazenda isolada no interior do Reino Unido. Após anos de um casamento complicado e falido, ela aproveita a oportunidade de realizar uma reviravolta em sua vida quando um casal de forasteiros, perseguido pela lei, chega à sua casa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE MOTTI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sua mãe quer que ele se case com uma judia ortodoxa. O problema é que Moti está apaixonado pela descolada Laura, a colega de classe que nunca ganharia o aval materno.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE RITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rita, um cabeleireiro espirituoso de 26 anos, quer "descobrir" a si mesma para que ela se junte a uma universidade aberta, onde ela conhece o professor desiludido da literatura, Dr. Frank Bryant. Seu casamento falhou, sua nova namorada é ter um caso com seu melhor amigo e ele não consegue passar o dia sem derrubar uma garrafa ou dois uísque. O que Frank precisa é um desafio ... e junto vem Rita.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, Jeffrey Dahmer (Ross Lynch) tenta manter uma rotina normal na escola. Mas ele é um jovem perturbado e em casa vive brigando com a família. O adolescente ainda precisa lidar com o seu desejo canibal e assassino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caroline sonha em se instalar em um lugar e encontrar um homem que trate bem ela e o filho Toby. Ela se muda para Seattle e conhece Dwight, um homem aparentemente respeitável. No entanto, Toby tem uma impressão diferente dele devido aos métodos emocional e fisicamente abusivos de Dwight.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 1920. Walter Fane, é um médico de classe média alta, que é casado com Kitty. Eles se casaram pelos mesmos motivos e logo se mudaram para Xangai, onde Kitty, se apaixona por outra pessoa. Quando descobre a infidelidade da esposa, Walter, se vinga aceitando um emprego numa remota vila da China, que foi arruinada por uma epidemia fatal. Kitty, parte com ele, com a jornada e a estada no local servindo para mudar o significado do relacionamento existente entre eles.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessie Parker (Mischa Barton) é psicóloga em uma escola de segundo grau. Sua vida tranquila é abalada por Eli (J. Michael Trautmann), um dos alunos que atende. O garoto insiste que seu irmão falecido voltará para se vingar dos alunos que causaram sua morte e frequentemente mostra desenhos macabros para a psicóloga. Intrigada, Jessie começa a investigar o caso e se depara com algo assustador.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milhão b.c. É um filme de fantasia americano de 1940 produzido por Hal Roach Studios e lançado pelos artistas unidos. Também é conhecido pelos títulos caverna, homem e seu companheiro, e TOMAK. O filme Stars Victor maduro como protagonista Tumak, um jovem caverna que se esforça para unir a tribo de rocha incivilizada e a pacífica tribo de casca, Carole Landis como Loana, filha do chefe da tribo Shell e interesse de amor, e Lon Chaney, Jr. como Pai e líder severo de Tumak da tribo rock.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO PSICOPATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal que passa por um mau momento descobre uma série de materiais de filme que pertencem a um sanguinário assassino em série. Dispostos a lucrar com os vídeos elaboram um plano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Queen Latifah e Dennis Quaid. Um menino que perdeu sua mãe encontra um tigre enjaulado perto de sua casa. Com ajuda de sua amiga e uma camareira, eles farão de tudo para salvá-lo numa aventura cheia de imaginação. Baseado no best-seller "O Tigre".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem aprendiz de arqueólogo entra de cabeça em uma perigosa expedição nas areias ancestrais do Egito. Para conseguir descobrir seus mistérios, ele vai ter que se livrar de armadilhas mortais e monstros de outras eras. Sem avisos, ele descobre um segredo mais antigo do que a história, liberando uma ameaça que ninguém poderia prever. E pior: este pode ser o início do fim do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>