<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]7[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page7.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN UNLIMITED: ROBÔS VS MUTANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMSMLMTSMCHSVSMTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20Unlimited%20-%20Rob%C3%B4s%20Vs%20Mutantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20Unlimited%20-%20Rob%C3%B4s%20Vs%20Mutantes.jpg</fanart>
<info>Quando o cientista Mr. Freeze usa sua mais recente invenção em dois dos criminosos mais formidáveis de Gotham City, Killer Croc e Bane, as coisas vão de mal a pior. Transformando-os em monstros mutantes super-poderosos, os supervilões começam atacando pelas ruas de Gotham City. Até o Cruzado Encapuzado e sua equipe de super-heróis surgir para salvar o dia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS DRÁCULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMVSDRCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20Vs.%20Dr%C3%A1cula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20Vs.%20Dr%C3%A1cula.jpg</fanart>
<info>Coringa e Pinguim fogem do Asilo Arkham e vão atrás de um dinheiro escondido em uma cripta do Cemitério de Gotham. Batman aparece e o Coringa aparentemente morre quando cai num rio e é eletrocutado por um de seus aparelhos eletrônicos. O Pinguim vai sozinho ao cemitério mas encontra no caixão um corpo no lugar do dinheiro. Ele é o Conde Drácula que hipnotiza o vilão para ser seu escravo e cuidar do caixão dele durante o dia. Várias pessoas começam a desaparecer e a polícia culpa o Batman, quando testemunhas dizem que um morcego gigante era o que estaria levando as vítimas. O herói por sua vez desconfia do Dr. Alucard ("Drácula", escrito ao contrário), um recém-chegado antropólogo europeu que conhecera numa festa da sociedade e que demonstrara interesse pela repórter Vicki Vale. Ao deduzir quem é seu inimigo, Batman inicia a perseguição e terá que enfrentar ainda um exército de mortos-vivos, o Pinguim e um Coringa vampiro, além de resgatar Vicki Vale, raptada pelo Conde Drácula.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS SUPERMAN: A ORIGEM DA JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BTMNVSPRMNAODJT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20Vs%20Superman%20-%20A%20Origem%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20Vs%20Superman%20-%20A%20Origem%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>O confronto entre Superman (Henry Cavill) e Zod (Michael Shannon) em Metrópolis fez com que a população mundial se dividisse acerca da existência de extra-terrestres na Terra. Enquanto muitos consideram o Superman como um novo deus, há aqueles que consideram extremamente perigoso que haja um ser tão poderoso sem qualquer tipo de controle. Bruce Wayne (Ben Affleck) é um dos que acreditam nesta segunda hipótese. Sob o manto de um Batman violento e obcecado, ele investiga o laboratório de Lex Luthor (Jesse Eisenberg), que descobriu uma pedra verde que consegue eliminar e enfraquecer os filhos de Krypton.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS TARTARUGAS NINJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BTMNVSTRTRGSNJS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20vs.%20Tartarugas%20Ninja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20vs.%20Tartarugas%20Ninja.jpg</fanart>
<info>Para conseguirem capturar o Super Destruídor, Batman, Robin e Batgirl unem suas forças com as Tartarugas Mutantes Ninjas, que são os principais inimigos do vilão. Mais do que nunca, os heróis precisam lutar juntos, já que Ra's Al Ghul e A Liga dos Assassinos também entraram na complicada equação maléfica.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS. DUAS-CARAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BTMNVSDSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20vs.%20Duas-Caras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20vs.%20Duas-Caras.jpg</fanart>
<info>Quando um experimento para eliminar o mal dos criminosos de Gotham City falha, a cara do promotor Harvey Dent fica completamente desfigurada. Agora com o nome de "Duas-Caras", Dent desencadeia uma onda de crime que só a dupla dinâmica pode deter.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS. ROBIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTMNVSRBN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20Vs.%20Robin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20Vs.%20Robin.jpg</fanart>
<info>Quando Damian Wayne assume o manto de Robin, ele passa a seguir um caminho de teimosia e imprudência ao lado de seu pai, o Batman. Enquanto investiga uma cena de crime, Robin encontra Talon, um sujeito misterioso que o leva até as profundezas de uma sociedade secreta de Gotham. Será uma jornada perigosa e que forçará Batman e Robin enfrentarem os seus adversário mais perigosos: um ao lado do outro.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN, O HOMEM-MORCEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BTMNOHMNMORCG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman,%20o%20Homem-Morcego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman,%20o%20Homem-Morcego.jpg</fanart>
<info>Em Gotham City, Charada (Frank Gorshin), Pinguim (Burgess Meredith), Coringa (Cesar Romero) e Mulher-Gato (Lee Meriweather) roubam uma invenção secreta e planejam usá-la de forma maléfica. Além disto, planejam também destruir o Homem-Morcego e o Menino-Prodígio.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A ALMA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTMNAALMDRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Batman, Tigre de Bronze, Lady Shiva e Richard Dragon unem forças quando eles percebem que tem um amigo em comum. O mestre das artes marciais que os treinou desapareceu há alguns anos, sob circunstâncias misteriosas. Quando uma relíquia amaldiçoada ressurge, o mistério do falecido mestre é reaberto, e Batman e os antigos alunos do mestre precisam enfrentar o teste final das artes marciais para ganharem o controle dessa perigosa relíquia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A MÁSCARA DO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMAMSCRDFNTSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20M%C3%A1scara%20do%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20M%C3%A1scara%20do%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Desenho animado no qual Bruce Wayne, o Homem-Morcego, combate o Fantasma, um novo bandido que mata um grande criminoso e faz parecer que o herói encapuçado cometeu o crime, fazendo com que Gotham City se volte contra ele. Além disso, Batman ainda precisa se preocupar em defender a cidade do Coringa, um vilão extremamente perigoso.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A PIADA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMAPIDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20A%20Piada%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20A%20Piada%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Adaptação homônima de uma das mais famosas histórias protagonizadas pelo Homem-Morcego. Completamente enlouquecido, fora de controle e após fugir da prisão, o Coringa decide expandir o seu reinado de terror e transforma o Comissário Gordon e sua filha em alvos de sua onda de violência. A única chance de ambos saírem vivos é que Batman consiga capturar mais uma vez seu maior inimigo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: ANO UM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMANUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20Ano%20Um.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20Ano%20Um.jpg</fanart>
<info>Depois de 12 anos estudando e treinando no exterior artes marciais e ciências, o bilionário herdeiro órfão Bruce Wayne retorna à Gotham City no mesmo dia em que o tenente James Gordon se mudava com a esposa grávida, Bárbara, vindo de Chicago. Os dois homens encontram uma polícia totalmente corrompida, chefiada pelo Comissário Loeb e com o ex-boina verde detetive Flass e o atirador da Swat Brendon como seus principais operativos. Bruce Wayne disfarçado faz um reconhecimento da Zona Leste da cidade, local de crimes e prostituição, acaba ferido e se vê numa briga com a prostituta Selina Kyle (a futura Mulher-Gato). Gordon passa a sofrer atentados dos companheiros corruptos mas consegue o apoio da Imprensa, que o trata como herói. E Bruce tem a inspiração de se vestir de morcego e se tornar o Batman e se alia ao procurador Harvey Dent que lhe fornece pistas sobre os chefões do crime organizado.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: ATAQUE AO ARKHAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMATQAOAKHM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20Ataque%20ao%20Arkham.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20Ataque%20ao%20Arkham.jpg</fanart>
<info>"Batman: Assault on Arkham" se baseia no universo criado nos vídeos games da série Arkham. A animação se passa exatamente dois anos antes dos acontecimentos do jogo Arkham Asylum. Na trama da animação, o Charada coloca suas mãos em um lista de possíveis nomes do Esquadrão Suicida, então Amanda Waller monta um novo grupo de condenados para recuperá-la em troca de anistia.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: BATMAN E ROBIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTMN04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20Batman%20e%20Robin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20Batman%20e%20Robin.jpg</fanart>
<info>A dupla dinâmica enfrenta uma terrível dupla de vilões: o gélido Mr. Freeze (Arnold Schwarzenegger) e a delicada botânica que, ao sofrer um acidente, transforma-se na perigosa e vingativa Hera Venenosa (Uma Thurman). Mas, para poder livrar Gotham City das garras dos vilões, Batman (George Clooney) e Robin (Chris O'Donnell) contam com uma nova companheira, a Batgirl (Alicia Silverstone).</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: ETERNAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTMN03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20Eternamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20Eternamente.jpg</fanart>
<info>Duas-Caras (Tommy Lee Jones) e Charada (Jim Carey), dois excêntricos bandidos, decidem descobrir a identidade do Homem-Morcego (Val Kilmer) para depois mata-lo. Este por sua vez recebe a ajuda de um jovem (Chris O'Donnell) que tem sede de vingança, por ter perdido a família em um acidente provocado exatamente pelo Duas-Caras.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTMN06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20Das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20Das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Após dois anos desde o surgimento do Batman (Christian Bale), os criminosos de Gotham City têm muito o que temer. Com a ajuda do tenente James Gordon (Gary Oldman) e do promotor público Harvey Dent (Aaron Eckhart), Batman luta contra o crime organizado. Acuados com o combate, os chefes do crime aceitam a proposta feita pelo Coringa (Heath Ledger) e o contratam para combater o Homem-Morcego.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS RESSURGE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTMN07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20Das%20Trevas%20Ressurge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20Das%20Trevas%20Ressurge.jpg</fanart>
<info>Oito anos após a morte de Harvey Dent, a cidade de Gotham City está pacificada e não precisa mais do Batman. A situação faz com que Bruce Wayne (Christian Bale) se torne um homem recluso em sua mansão, convivendo apenas com o mordomo Alfred (Michael Caine). Um dia, em meio a uma festa realizada na Mansão Wayne, uma das garçonetes contratadas rouba um colar de grande valor sentimental. Trata-se de Selina Kyle (Anne Hathaway), uma esperta e habilidosa ladra que, apesar de flagrada por Bruce, consegue fugir. Curioso em descobrir quem é ela, Bruce retorna à caverna para usar os computadores que tanto lhe serviram quando vestia o manto do Homem-Morcego. Aos poucos começa a perceber indícios do surgimento de uma nova ameaça a Gotham City, personificada no brutamontes Bane (Tom Hardy). É o suficiente para que volte a ser o Batman, apesar dos problemas físicos decorrentes de suas atividades como super-herói ao longo dos anos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS |PARTE 1|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BTMNOCVDSTRVSPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20das%20Trevas%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20das%20Trevas%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Mais uma noite cai sobre Gotham City e, com a chegada da escuridão, o crime e a vilania surgem em meio às sombras. Os dias do Batman e outros nobres super-heróis são somente memórias desaparecendo; a violência e o desespero são agora os arautos do nosso tempo. Mas um evento promoverá uma drástica mudança: quando Harvey "Duas Caras" Dent troca sua reabilitação por uma nova descida ao submundo do crime, um idoso e desgastado Bruce Wayne usa a máscara e capa mais uma vez. Com um elenco estelar de dubladores originais, incluindo Peter Weller, Ariel Winter e David Selby, esta indômita lenda da DC Comics ganha vida novamente para encarar batalhas esquecíveis, perseguições de tirar o fôlego e oferecer uma promessa de um melhor futuro para a humanidade, porque não existe lugar para os criminosos se esconderem quando o Cavaleiro das Trevas retorna.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS |PARTE 2|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BTMNOCVDSTRVSPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20das%20Trevas%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20O%20Cavaleiro%20das%20Trevas%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>10 anos após sua aposentadoria Batman se encontra em um mundo onde os heróis foram extintos, e Superman é o último em atividade ,mas quando a crimimalidade cresce em Gotham City Bruce Wayne volta a ativa e usa toda sua inteligência e força bruta para fazer justiça.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DE GOTHAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BTMNOCVLDGTHM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20O%20Cavaleiro%20de%20Gotham.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20O%20Cavaleiro%20de%20Gotham.jpg</fanart>
<info>Quatro crianças de rua se encontram numa pista de skate e três delas começam contar, cada uma a seu modo, como viram momentos diferentes da luta de Batman contra um bandido tecnológico conhecido como Homem de Preto ("Man in Black"). Batman é descrito fantasiosamente como uma "sombra viva" (similar a um vampiro), "morcego humano" e "robô". O vilão também muda, sendo descrito com dentes do Crocodilo, depois com uma mochila-foguete e como similar ao Pistoleiro. Ao final o herói e seu inimigo aparecem ainda lutando e o quarto garoto tem a chance de também ter uma história sobre o herói para contar aos outros.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O MISTÉRIO DA MULHER-MORCEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMOMSTRDMLHRMRCG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Mulher-Morcego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Mulher-Morcego.jpg</fanart>
<info>Os bandidos do crime organizado Pinguim e Rupert Thorne estão juntos em um esquema de vendas de armas de fogo para narcotraficantes. Mas surge um novo super-herói em Gotham City, com planos diferentes para os empresários mal-intencionados: Batwoman. Com equipamento avançado e muita habilidade marcial e acrobática, Batwoman mostra ser uma formidável combatente contra o crime - o único problema é que nem mesmo Batman sabe quem ela é. E quando Batwoman exagera na luta contra os vilões, Batman decide se certificar em qual lado a nova mascarada está jogando. Enquanto o Cavaleiro das Trevas investiga moças suspeitas, a dupla de criminosos contrata o violento Bane para destruir a super-heroína.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTMN02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20o%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20o%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Com o objetivo de manipular Gotham City, um milionário (Christopher Walken) tenta transformar o Pinguim (Danny DeVito), um ser deformado que tinha sido abandonado ainda bebê nos esgotos, em prefeito da cidade. Como se isto não bastasse, surge a Mulher-Gato (Michelle Pfeiffer) que, apesar de ser linda e sedutora, também tem dupla personalidade, em razão de problemas no passado. Ambos se tornam verdadeiros pesadelos para Batman no presente.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O RETORNO DA DUPLA DINÂMICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMORTNODLPDNMCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20O%20Retorno%20da%20Dupla%20Din%C3%A2mica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20O%20Retorno%20da%20Dupla%20Din%C3%A2mica.jpg</fanart>
<info>Batman e Robin (Adam West e Burt Ward retomando seus papeis da série original agora como dubladores) precisam se unir uma vez mais para derrotar os perigosos inimigos de sempre: a Mulher-Gato, o Coringa, o Charada e o Pinguim. O problema é que agora os quatro vilões combinaram os seus poderes, algo que fará com que a dupla dinâmica tenha se esforçar ainda mais para salvar o dia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: SANGUE RUIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BTMNSNGRUIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20Sangue%20Ruim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20-%20Sangue%20Ruim.jpg</fanart>
<info>Após o desaparecimento de Batman, Asa Noturna assume o manto do homem-morcego e Damian Wayne vira o novo Robin, com o objetivo de trazer de novo a justiça a Gotham City. Uma nova vigilante conhecida como Batwoman investiga o desaparecimento de Batman, e ajuda o novo Batman e Robin a enfrentar os vilões da cidade. Luke Fox, filho do desenvolvedor tecnológico Lucius Fox vira o Batwing para ajudar a Bat-Família a enfrentar novos vilões; Chapeleiro Louco, Mariposa Assassina, Vagalume e Eletrocutor liderados por Heretic.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: SILÊNCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTMNSLNCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20Sil%C3%AAncio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20Sil%C3%AAncio.jpg</fanart>
<info>Nesse novo longa animado " Batman: Silêncio de Jeph Loeb e Jim Lee, reúne diversos vilões de Batman, incluindo Hera Venenosa, Ra’s al Ghul e Coringa. A história mostra um misterioso vilão chamado Silêncio, que além de perseguir o Batman o faz enfrentar seus principais rivais que agora estão mais perigosos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLESHIP A BATALHA DOS MARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTSHPABTHLDSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Battleship%20A%20Batalha%20dos%20Mares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Battleship%20A%20Batalha%20dos%20Mares.jpg</fanart>
<info>Alex Hopper (Taylor Kitsch) é um oficial naval do navio USS John Paul Jones, comandado pelo almirante Shane (Liam Neeson). Alex é noivo de Sam (Brooklyn Decker), filha de Shane, apesar de não ser bem visto por ele. Já em alto mar, eles precisam unir forças com a tripulação do navio USS Samson, comandado pelo irmão mais velho de Alex, Stone (Alexander Skarsgaard), ao encontrar uma força alienígena desconhecida, que ameaça a existência da humanidade. Um grupo de cientistas, comandados por Cal Zapata (Hamish Linklater), e de especialistas em armas, como Cora Raikers (Rihanna), também compõem a equipe. Acompanhando tanto o lado dos humanos quanto o lado dos alienígenas, Battleship apresenta a intensa disputa pelo controle da Terra.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLESTAR GALACTICA: O PLANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLTSTRGLCTCOPLNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Battlestar%20Galactica%20-%20O%20Plano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Battlestar%20Galactica%20-%20O%20Plano.jpg</fanart>
<info>Após serem criados pelos homens, os Cylons os serviram por muitos anos, até se revoltarem, evoluírem e assumirem a forma humana. Agora, eles planejam destruir seus criadores. Só que quando seu ataque genocida deixa sobreviventes, dois líderes Cylons, dois clones Número Um (Dean Stockwell), trabalham separadamente para bolar um novo plano que irá eliminar o restante da humanidade. Enquanto isso, o Comandante da nave Galactica, William Adama (Edward James Olmos), e sua frota lutam pela sobrevivência.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYONETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BAYNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bayoneta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bayoneta.jpg</fanart>
<info>Miguel "Bayoneta" Galíndez (Luis Gerardo Méndez) se mudou do México para a Finlândia depois de aposentar a carreira de boxeador. Durante o dia ele dá aulas de boxe em uma academia, durante a noite se enxe de bebida em bares. Porém, confrontado pelo passado e o misterioso motivo que o fez se afastar do esporte, ele se vê tendo que retornar para os ringues em busca de redenção.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYONETTA: DESTINO SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BAYONTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bayonetta%20Destino%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bayonetta%20Destino%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>Há 500 anos, havia dois clãs encarregados de manter o equilíbrio entre as forças da luz e das trevas: as Bruxas de Umbra e os Sábios de Lumen. Mas a guerra entre os clãs acabou levando ambos à ruína. Agora, na época moderna, a bruxa Bayonetta despertou para retomar a caça aos anjos, mas ela não tem memória do seu passado. Porém, o último sobrevivente dos sábios, Balder, pode guardar a chave de todos os mistérios. </info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYOU CAVIAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BAYCVRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bayou%20Caviar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bayou%20Caviar.jpg</fanart>
<info>Rodney (Cuba Gooding Jr.) costumava ser um campeão de box, mas agora trabalha como segurança de boate. Quando ele visita seu antigo treinador e mentor no leito de morte, ele retoma a vontade de vencer na vida. Ele se une a Nic (Famke Janssen), uma fotógrafa lésbica que não leva desaforo para casa, para tentar gravar um riquíssimo judeu ortodoxo em posição comprometedora com o objetivo de derrubar um império.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYWATCH: S.O.S. MALIBU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BAYWTCSOSMLBU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Baywatch%20-%20S.O.S.%20Malibu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Baywatch%20-%20S.O.S.%20Malibu.jpg</fanart>
<info>Mitch Buchannon (Dwayne Johnson) é um devoto salva-vidas, orgulhoso do seu trabalho. Enquanto está treinando o novo e exibido recruta Matt Brody (Zac Efron), os dois descobrem uma conspiração criminosa no local que pode ameaçar o futuro da baía.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BE AFRAID [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BEAFRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Be%20Afraid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Be%20Afraid.jpg</fanart>
<info>Pouco tempo depois de John Chambers e sua família chegarem à sua nova casa em uma pequena cidade do interior da Pensilvânia, John começa a experimentar a paralisia do sono. Deitado ali paralisado, preso dentro de seu próprio pesadelo, seres de outro mundo visitam John. São entidades que existem nas sombras mais escuras da noite e só podem ser vistas com o canto de seu olho. Estes encontros começam a assombrar John. Para completar o terror, ele descobre o único propósito das entidades ... o rapto de seu filho de sete anos de idade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEE MOVIE: A HISTÓRIA DE UMA ABELHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BEMVEAHSTRDUMABLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bee%20Movie%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20uma%20Abelha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bee%20Movie%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20uma%20Abelha.jpg</fanart>
<info>Barry B. Benson (Jerry Seinfeld) formou-se recentemente e sonha com um emprego na Honex, onde poderá produzir mel. Desta forma ele se aventura fora da colméia, onde descobre um mundo até então inteiramente desconhecido. É quando conhece Vanessa Bloome (Renée Zellweger), uma alegre florista de Manhattan com quem quebra as regras das abelhas e passa a conversar regularmente. Logo eles se tornam amigos, o que faz com que Barry conheça melhor os humanos. Porém Barry descobre que qualquer pessoa pode comprar mel nos supermercados, o que o deixa profundamente irritado por considerar que estão roubando a produção das abelhas. É quando ele decide processar os humanos, na intenção de corrigir esta injustiça.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETLEJUICE: OS FANTASMAS SE DIVERTEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSFNTSMSDVRTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beetlejuice%20-%20Os%20Fantasmas%20se%20Divertem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beetlejuice%20-%20Os%20Fantasmas%20se%20Divertem.jpg</fanart>
<info>Após morrerem quando o carro deles cai em um rio, Barbara Maitland (Geena Davis) e Adam Maitland (Alec Baldwin) se vêem como fantasmas que não podem sair da sua casa de campo na Nova Inglaterra, pois antes que possam ganhar suas asas têm que ocupar a casa como fantasmas pelos próximos cinqüenta anos. A paz é rompida quando Charles (Jeffrey Jones) e Delia Deitz (Catherine O'Hara), um casal de novos-ricos, compra a casa. Mas os Maitland são inofensivos como fantasmas e os esforços para espantar os compradores acaba em fracasso. E se o casal não fica apavavorado, Lydia Deitz (Winona Ryder), a excêntrica e dark filha deles, pode ver e falar com Barbara e Adam, que contratam os serviços de um Beetlejuice (Michael Keaton), um "bio-exorcista", para apavorar os moradores, apesar de sentirem simpatia por Lydia. Mas logo a situação foge do controle.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJAR E CHORAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BJRECHRAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beijar%20e%20Chorar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beijar%20e%20Chorar.jpg</fanart>
<info>Diagnosticada com um tipo raro de câncer, a jovem patinadora Carley Allison encontra no canto sua força para lutar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIRUTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BEITE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beirute.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beirute.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIRUTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BEITELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beirute.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beirute.jpg</fanart>
<info>Mason Skiles (Jon Hamm), um dos melhores diplomatas dos EUA, deixa o Líbano na década de 1970 após um acidente e dez anos depois retorno ao local para responder um chamado da CIA, que pede seu retorno à Beirut para realizar uma missão que só ele é capaz. Enquanto Skiles não sabe quem está do seu lado, um agente da CIA infiltrado na embaixada norte-americana recebe a função de proteger o diplomata.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELAS E MIMADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLASEMIMDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Belas%20e%20Mimadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Belas%20e%20Mimadas.jpg</fanart>
<info>Taylor (Alyson Michalka) e Courtney (Aj Michalka) são duas irmãs ricas e patricinhas que adoram tudo de bom e do melhor: Fazer compras, luxo e meninos bonitos, é claro. Elas são filhas de Reed Callum (Jack Coleman), o dono da Callum Dairy, uma grande fábrica de leite. Um dia, quando Taylor e Courtney retornam de uma ida ao shopping, elas descobrem que teve um incêndio na cozinha de sua casa porque elas deixaram o fogão aceso quando saíram. Para botar um pouco de juízo na cabeça das jovens, Reed as obriga a trabalhar na leitaria, em uma fazenda. Além das dificuldades e confusões que as duas se metem durante o trabalho, as irmãs descobrem que alguém roubou todo o dinheiro da companhia. Elas vão ter que se unir para salvar a empresa do pai, os empregos de todos os que lá trabalham, mas também descobrir mais sobre si mesmas.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELAS E PERSEGUIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BLSEPRSGDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Belas%20e%20Perseguidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Belas%20e%20Perseguidas.jpg</fanart>
<info>Designada para escoltar uma importante testemunha (Sofia Vergara) até Dallas, uma policial (Reese Witherspoon) se vê em uma fuga desenfreada junto com sua companheira de viagem após se envolver em um acidente. Dotadas de personalidades opostas, elas unem forças para escapar dos bandidos e da própria polícia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA ADORMECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLZADRMCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Adormecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Adormecida.jpg</fanart>
<info>Lucy (Emily Browning) é uma jovem universitária que vive precisando de dinheiro. Para isso, divide o apartamento com outras duas pessoas e possui uma série de pequenos empregos. Através de um anúncio de jornal, entra em contato com uma inusitada agência, que a contrata para prestar um trabalho estranho chamado beleza adormecida. Ela adormece. Ela acorda. É como se nada tivesse acontecido...</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA AMERICANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLZAMRCNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Americana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Americana.jpg</fanart>
<info>Lester Burham (Kevin Spacey) não aguenta mais o emprego e se sente impotente perante sua vida. Casado com Carolyn (Annette Bening) e pai da "aborrecente" Jane (Tora Birch), o melhor momento de seu dia quando se masturba no chuveiro. Até que conhece Angela Hayes (Mena Suvari), amiga de Jane. Encantado com sua beleza e disposto a dar a volta por cima, Lester pede demissão e começa a reconstruir sua vida, com a ajuda de seu vizinho Ricky (Wes Bentley).</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA NEGRA: UMA AMIZADE VERDADEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLZANGRAMZDVRDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Negra%20-%20Uma%20Amizade%20Verdadeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Negra%20-%20Uma%20Amizade%20Verdadeira.jpg</fanart>
<info>Beleza Negra: Uma Amizade Verdadeira é baseado no livro "Black Beauty", de Anna Sewell. O longa conta a história sobre a inesperada amizade entre a jovem Jo Green (Mackenzie Foy) e um cavalo, conectando ambos pelo resto da vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLZOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beleza%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beleza%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Após uma tragédia pessoal, Howard (Will Smith) entra em depressão e passa a escrever cartas para a Morte, o Tempo e o Amor - algo que preocupa seus amigos. Mas o que parece impossível, se torna realidade quando essas três partes do universo decidem responder. Morte (Helen Mirren), Tempo (Jacob Latimore) e Amor (Keira Knightley) vão tentar ensinar o valor da vida para o protagonista.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLE E SEBASTIAN 3: AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BELESBST3MGSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Belle%20e%20Sebastian%203%20-%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Belle%20e%20Sebastian%203%20-%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Sebastian, de 12 anos, decidiu não seguir seu pai e Angelina para o Canadá, decidindo ficar nos Alpes para vigiar Belle, que agora é mãe de três lindos filhotes. Quando um estranho chega alegando ser o legítimo proprietário de Belle, Sebastian fará todo o necessário para proteger sua melhor amiga e seus pequenos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLE E SEBASTIAN: A AVENTURA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BELESBSTANAVNTRCNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Belle%20e%20Sebastian%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Belle%20e%20Sebastian%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</fanart>
<info>Em setembro de 1945, um jovemzinho chamado Sebastian (Félix Bossuet) aguarda impaciente o retorno de sua mãe Angelina (Margaux Chatelier), a quem não vê há dois anos, para a aldeia onde vive. Quando dizem que o avião da moça caiu nas montanhas, o menino não consegue acreditar e se convence de que a mãe ainda está viva. Junto com seu cão fiel, Belle, Sebastian embarca na aventura mais perigosa de sua vida para procurar Angelina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELOVED BEAST [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BLVDBESTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beloved%20Beast.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beloved%20Beast.jpg</fanart>
<info>Uma jovem garota faz amizade com um perigoso paciente mental que escapou após a morte de seus pais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM A TEMPO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMATMPRNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20A%20Tempo%20Para%20O%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20A%20Tempo%20Para%20O%20Natal.jpg</fanart>
<info>Uma jovem professora de psicologia tem um dilema: aceitar o emprego dos seus sonhos, mas tendo que se mudar para o outro lado do país ou ficar em sua cidade natal e se casar. Até que em uma noite em dezembro, ela conhece um estranho velhinho, que mostra o que vai ser sua vida nos próximos três anos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM CASADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BMCSDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20Casados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20Casados.jpg</fanart>
<info>Solteirão convicto, Heitor (Alexandre Borges) ganha a vida comandando uma equipe que registra cerimônias de casamento e se mete em encrenca ao se tornar alvo de Penélope (Camila Morgado), que está desesperada para impedir o enlace matrimonial do amante.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM VINDO À SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMVNDASLV2014.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20Vindo%20%C3%A0%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20Vindo%20%C3%A0%20Selva.jpg</fanart>
<info>O grupo de funcionários de uma empresa é enviado a umas férias na selva, com a ajuda do guia Storm (Jean-Claude Van Damme). O que deveria ser uma viagem de descanso e autodescoberta acaba se transformando em um verdadeiro caos quando o piloto do avião fretado é encontrado morto, e ninguém sabe como fazer para voltar para casa.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À MEIA-IDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMVNDAMAIDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem-Vindo%20%C3%80%20Meia-Idade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem-Vindo%20%C3%80%20Meia-Idade.jpg</fanart>
<info>Allan é obrigado a fazer uma vasectomia e se vê em uma crise de meia-idade, o que o faz começar a aproveitar a vida com seus melhores amigos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMVNDASLV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem-Vindo%20%C3%80%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem-Vindo%20%C3%80%20Selva.jpg</fanart>
<info>Travis (Seann William Scott) é um jovem de família rica que foi para a Amazônia em busca de uma mina de ouro perdida, popularmente chamada de Helldorado. Para encontrá-lo sua família contrata Beck (The Rock), que parte para o Brasil à sua busca. Após alguns desentendimentos iniciais, Travis convence Beck a ajudá-lo em sua busca. Porém eles precisarão enfrentar Hatcher (Christopher Walken), o chefe de uma mineradora, que também está em busca de Helldorado.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO AOS 40[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMVNDAOS40.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bem-vindo%20aos%2040.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bem-vindo%20aos%2040.jpg</fanart>
<info>Um olhar na vida de Debbie (Leslie Mann) e Pete (Paul Rudd) anos após o ocorrido em Ligeiramente Grávidos. Ambos com 40 anos, eles resolvem dar um jeito na vida e fugir da rotina através de dietas, exercícios e um contato mais próximo com as filhas Sadie e Charlotte. A direção é de Judd Apatow.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDOS A MARWEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BMVNDAMRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bem-vindos%20a%20Marwen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bem-vindos%20a%20Marwen.jpg</fanart>
<info>Mark Hogancamp (Steve Carell) é agredido por vários homens em um bar, e entra em coma. Quando retoma sua consciência, ele perde a memória, esquecendo a família e os amigos. Para recuperar as lembranças, Mark constrói uma maquete em miniatura de uma cidade belga chamada Marwencol, com bonecos representando os familiares e amigos próximos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDOS A MONSTER HIGH: A HISTÓRIA ORIGINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSTRHGMSTRCMRAC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20Vindo%20%C3%80%20Monster%20High.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bem%20Vindo%20%C3%80%20Monster%20High.jpg</fanart>
<info>Monster High é a maior e mais famosa instituição de ensino destinado aos jovens monstros de todo o mundo. Lá, os jovens monstrinhos aprendem e vivem diversas aventuras. No entanto, toda história tem um início; esta é a história da origem da fantástica Monster High, desde os tempos quando ainda era apenas a morada do Conde Drácula.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10 CONTRA O UNIVERSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BN10CNTROUNVRSOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20Contra%20o%20Universo%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20Contra%20o%20Universo%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O filme será cheio de ação e se concentrará em uma explosão do passado de Ben retornando para causar o dobro de dano à Equipe Tennyson e ao próprio planeta Terra, forçando Ben a sair do planeta para salvar o dia. Enquanto isso, Gwen e Max se unem para ajudar a proteger o mundo na ausência de Ben. Mas, quando nosso jovem herói está confuso sobre o vilão no espaço, Ben precisa descobrir uma maneira de voltar à Terra para ajudar a salvá-la!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10: A CORRIDA CONTRA O TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=BEN10FILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20Corrida%20Contra%20o%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20Corrida%20Contra%20o%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10: DESTRUIÇÃO ALIENÍGENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=BEN10FILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</fanart>
<info>No filme, o herói está de volta de suas férias, mas com sua vida agora totalmente caótica, ele tenta escapar de tudo isso ao se inscrever no programa de treinamento Imersão Alienígena Total. Mas Ben não sabe que imersão total significa que ele não pode mais se transformar em sua forma humana de novo.De volta à Terra e preso a suas formas alienígenas, Ben se torna o alvo de um novo alienígena diabólico, Mechamorph Warrior, e agora se empenha em uma batalha mortal pelo planeta onde nada é o que parece ser.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10: INVASÃO ALIENÍGENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=BEN10FAFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20Invas%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20Invas%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10: O SEGREDO DO OMNITRIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=BEN10FILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20O%20Segredo%20do%20Omnitrix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010%20-%20O%20Segredo%20do%20Omnitrix.jpg</fanart>
<info>Gwen e Vô Max estavam acorrentados de cabeça para baixo enquanto Ben como Chama tem que salvá-los e sobrecarrega a bomba de DNA do Dr. Animal e lança uma onda de DNA que deixa o Omnitrix em modo de auto destruição.Quando Ben estava dormindo, Tetrax aparece mas ele não faz idéia de como desativar o Omnitrix.Então eles rastream a assinatura de Myaxx, mas pensam que era de Azmuth e que ele estava em Carcegon, o planeta prisão.Ben encontra Myaxx pensando que ra Vilgax e usa Ultra Berto para atacar só que ele descobre que era Myaxx.Eles vão atrás de Azmuth e tira o Omnitrix da tomada, mas Ben não sabia e Azmuth acabou botando na tomada de novo, e deu um novo alien chamado Gigante para Ben, que joga Vilgax para o espaço.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN-HUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BENHUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ben-Hur%201959.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ben-Hur%201959.jpg</fanart>
<info>Em Jerusalém, no início do século I, vive Judah Ben-Hur (Charlton Heston), um rico mercador judeu. Mas, com o retorno de Messala (Stephen Boyd), um amigo da juventude que agora é o chefe das legiões romanas na cidade, um desentendimento devido a visões políticas divergentes faz com que Messala condene Ben-Hur a viver como escravo em uma galera romana, mesmo sabendo da inocência do ex-amigo. Mas o destino vai dar a Ben-Hur uma oportunidade de vingança que ninguém poderia imaginar.</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN-HUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BENHUR2016.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ben-Hur.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ben-Hur.jpg</fanart>
<info>O nobre Judah Ben Hur (Jack Huston), contemporâneo de Jesus Cristo (Rodrigo Santoro), é injustamente acusado de traição e condenado à escravidão. Ele sobrevive ao tempo de servidão e descobre que foi enganado por seu próprio irmão, Messala (Toby Kebbell), partindo, então, em busca de vingança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENJI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BNJI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Benji.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Benji.jpg</fanart>
<info>Carter (Gabriel Bateman) e Frankie (Darby Camp) são irmãos e passam boa parte do dia sozinhos devido  ao intenso trabalho da mãe deles, Whitney (Kiele Sanchez). Um dia, Carter encontra na rua um cachorro vira-lata, ao qual sente imediato afeto. Após atraí-lo com morangos, ele o segue até sua casa. Logo as crianças passam a cuidá-lo às escondidas, já que têm a mais absoluta certeza que a mãe não lhes deixará ficar com a nova mascote, já nomeada Benji.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENZINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BNZNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Benzinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Benzinho.jpg</fanart>
<info>O primogênito de uma família de classe média é convidado para jogar handebol na Alemanha e lança sua mãe (Karine Teles) em uma espiral de sentimentos pois, além de ajudar a problemática irmã (Adriana Esteves), lidar com as instabilidades do marido (Otávio Müller) e se desdobrar para dar atenção ao seus outros filhos, ela terá de enfrentar sua partida antes de estar preparada para tal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERENICE PROCURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNCPRCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berenice%20Procura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berenice%20Procura.jpg</fanart>
<info>A taxista Berenice (Claudia Abreu) está acostumada a passar horas e horas pelo trânsito caótico da cidade do Rio de Janeiro e de seu bairro natal, Copacabana. Consumida pela profissão, o pouco tempo que tem de sobra, ela se divide entre a criação do filho Thiago (Caio Manhente), um adolescente descobrindo sua sexualidade, e sua conturbada relação com o marido Domingos (Eduardo Moscovis), um repórter policial. Até que o assassinato de Isabelle (Valentina Sampaio ), uma travesti, na praia de Copacabana, desperta um lado seu investigativo, mudando sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERLIM, BERLIM: LOLLE E SUAS OPÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRLMBRLMLOLESUSOPCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berlim,%20Berlim%20-%20Lolle%20e%20Suas%20Op%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berlim,%20Berlim%20-%20Lolle%20e%20Suas%20Op%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Tudo parece ótimo na vida de Lolle em Berlim. Lolle terminou com o Sven, seu primo de segundo grau, e está prestes a se casar com Hartz, quando o ex chega para atrapalhar os seus planos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNARDO E BIANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNDEBINCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bernardo%20e%20Bianca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bernardo%20e%20Bianca.jpg</fanart>
<info>A Sociedade de Proteção e Ajuda, formada por camundongos de diversos países, se reúne no prédio da ONU devido à descoberta de uma garrafa que contém uma mensagem de ajuda, enviada pela garota Penny (Michelle Stacy). Bianca (Eva Gabor), uma das representantes da reunião, se oferece para investigar o caso. Para que ela não parta sozinha nesta missão é enviado também Bernardo (Bob Newhart), o porteiro da reunião, que está atraído por Bianca. Juntos eles partem para o orfanato em que Penny morava, para descobrir pistas sobre seu paradeiro atual.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNARDO E BIANCA NA TERRA DOS CANGURUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNDEBINCANATRDSCNGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bernardo%20e%20Bianca%20na%20Terra%20dos%20Cangurus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bernardo%20e%20Bianca%20na%20Terra%20dos%20Cangurus.jpg</fanart>
<info>Um garoto chamado Cody tem como grande amigo uma águia dourada. Mas a amizade entre os dois sofre ameaças quando um cruel caçador decide capturá-la, e para ajudá-los, ele pede ajuda de Bernardo e Bianca, dois pequenos heróis que enfrentarão grandes perigos na terra dos cangurus.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNIE, O GOLFINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BNEOGLNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bernie,%20O%20Golfinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bernie,%20O%20Golfinho.jpg</fanart>
<info>Em St. Augustine, Flórida, dois irmãos fazem amizade com um golfinho queimado pelo sol, que foi separado de sua família, e descobrem um plano secreto que poderia destruir a praia e a casa de seu novo amigo. As crianças devem elaborar um plano inteligente para deter os bandidos, proteger a vida marinha e, mais importante, salvar seu melhor amigo, Bernie.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Besouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Besouro.jpg</fanart>
<info>Bahia, década de 20. No interior os negros continuavam sendo tratados como escravos, apesar da abolição da escravatura ter ocorrido décadas antes. Entre eles está Manoel (Aílton Carmo), que quando criança foi apresentado à capoeira pelo Mestre Alípio (Macalé). O tutor tentou ensiná-lo não apenas os golpes da capoeira, mas também as virtudes da concentração e da justiça. A escolha pelo nome Besouro foi devido à identificação que Manuel teve com o inseto, que segundo suas características não deveria voar. Ao crescer Besouro recebe a função de defender seu povo, combatendo a opressão e o preconceito existentes.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEST PLAYER: GUERREIROS VIRTUAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSTPLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Best%20Player.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Best%20Player.jpg</fanart>
<info>Quincy (Jerry Trainor) se achava o maioral em um jogo de video game online até conhecer "Prodigy" (Jennette McCurdy), uma adolescente que se mostra uma adversária à altura. A rivalidade entre os dois se acirra quando uma grande quantia em dinheiro é posta à prêmio no game.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETHANY: A AMIGA IMAGINÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BETHNY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bethany.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bethany.jpg</fanart>
<info>Uma jovem é assombrada por seu amigo imaginário de infância ao voltar para casa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETO: O TRAVESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BETOTRVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beto%20-%20O%20Travesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beto%20-%20O%20Travesso.jpg</fanart>
<info>Animação baseada em uma canção de Harry Connick Jr., que conta uma bela história de natal. Beto é um elfo que trabalha para o Papai Noel e tem a nobre missão de ajudá-lo na entrega dos presentes de final de ano.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETWEEN TWO FERNS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTWNTWOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Between%20Two%20Ferns%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Between%20Two%20Ferns%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Zach Galifianakis sempre sonhou em se tornar uma estrela. Mas quando Will Ferrell descobriu seu programa de acesso publico Between Two Ferns e publicou no Funny or Die, Zach virou um motivo de piadas viral. Agora, ele e sua equipe resolvem fazer uma viagem de carro para completar a série de entrevistas com celebridades do alto-escalão para restaurar sua reputação.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE SKY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BEYNDTHSKYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beyond%20The%20Sky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beyond%20The%20Sky.jpg</fanart>
<info>Enquanto filma um documentário para expor as mentiras dos sequestrados alienígenas, um cineasta provocante e sua equipe encontram uma jovem com um segredo obscuro que os leva a descobrir uma verdade perturbadora.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEZERRA DE MENEZES: O DIÁRIO DE UM ESPÍRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BZRDMNZSODRDUMESPRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bezerra%20De%20Menezes%20-%20O%20Diario%20De%20Um%20Espirito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bezerra%20De%20Menezes%20-%20O%20Diario%20De%20Um%20Espirito.jpg</fanart>
<info>Aos 18 anos Bezerra de Menezes (Magno Carvalho) inicia seus estudos de medicina no Rio de Janeiro, na época capital do país. Abolicionista, Bezerra entrou para a política e foi diversas vezes eleito vereador e deputado. Entretanto foi seu trabalho junto à população mais humilde que lhe trouxe fama, passando a ser conhecido como Médico dos Pobres.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIA (2.0)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BIA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20(2.0).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20(2.0).jpg</fanart>
<info>Bia (Maju Souza) é uma jovem de 18 anos que está tentando retomar sua vida depois de flagrar o namorado com outra garota. Com a ajuda de seus amigos, que trabalham com ela na floricultura de sua mãe, ela toma coragem para entrar para uma trupe de palhaços voluntários e acaba se apaixonando por Dan (Ghilherme Lobo), que interpreta o palhaço mudo Abraço. Porém, tudo se complica quando ela tem que escolher entre viajar para a Europa para seguir seu sonho de estudar canto ou investir em seu novo amor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIBI E TINA: GAROTAS CONTRA GAROTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BBETNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bibi%20e%20Tina%20-%20Girls%20vs.%20Boys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bibi%20e%20Tina%20-%20Girls%20vs.%20Boys.jpg</fanart>
<info>Durante o acampamento de verão, Bibi compete contra os meninos em uma caçada ao tesouro e acaba perdendo seus poderes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG JATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BGJTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Jato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Jato.jpg</fanart>
<info>O menino Francisco passa os dias a acompanhar o pai (Matheus Nachtergaele) no trabalho, ou melhor, nas estradas. O homem é motorista do imponente Big Jato, um caminhão-pipa utilizado para limpar as fossas da cidade sem saneamento básico. Mas o garoto está mais interessado nas ideias do tio, um artista libertário e anarquista. À medida que descobre o primeiro amor, Chico percebe a vocação para se tornar poeta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG KILL: A CIDADE DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BIGKILACDADMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Kill%20-%20A%20Cidade%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Kill%20-%20A%20Cidade%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>O destino leva um almofadinha da Filadélfia, dois jogadores desajustados em fuga e um religioso assassino a uma cidade em franca expansão chamada Big Kill. A. O que eles encontram no Oeste é uma jornada selvagem e uma luta pela sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG PAI, BIG FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BGPABGFLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Big%20Pai,%20Big%20Filho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Big%20Pai,%20Big%20Filho.jpg</fanart>
<info>Adam é um adolescente que sai em uma missão épica e ousada para tentar descobrir um mistério por trás de seu pai, que está sumido há muito tempo. Até que então ele descobre que seu pai não é ninguém mais, ninguém menos do que o lendário Pé Grande. Ele tem se escondido na floresta há anos para proteger a si mesmo e sua família de HairCo., uma grande corporação que quer fazer experimentos científicos com seu DNA especial. Enquanto pai e o filho começam a passar um tempojuntos, Adam logo descobre que ele também tem super poderes, além de sua imaginação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG TIME ADOLESCENCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BGTMEADLSCNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Time%20Adolescence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Time%20Adolescence.jpg</fanart>
<info>Enquanto passa por um forte período de amadurecimento em sua vida, um jovem suburbano conta com as estranhas e destrutivas tentativas de ajuda de seu melhor amigo: um desistente da escola completamente diferente dele. Juntos, eles passam por uma longa jornada de conhecimento interior e percebem que ser adulto é muito mais complicado do que parece.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG TIME RUSH: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BTRSHOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Big%20Time%20Rush%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Big%20Time%20Rush%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>No longa, Kendall, James, Carlos e Logan viajam para Londres em sua primeira turnê, mas acabam em uma missão para salvar o mundo. Quando suas malas foram trocadas no aeroporto, os meninos ficam presos com um dispositivo que pode destruir o mundo se cair em mãos erradas.Logo atrás deles estão capangas do mau, agentes do governo, espiões suecos e um empresário bilionário que quer de volta seu dispositivo precioso. Os rapazes devem ativar o James Bond que existe dentro de cada um deles enquanto sua missão os coloca em carros luxuosos, motos e até os faz pular de um avião, enquanto isso eles não podem se atrasar para o show.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIKINI CAR WASH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BKNCRWSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bikini%20Car%20Wash.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bikini%20Car%20Wash.jpg</fanart>
<info>Jack (Jack Cullison) é um universitário inconsequente que está com os dias contados na faculdade. Até que um de seus professores oferece o que parece ser a solução para seus problemas, gerenciar uma empresa de lavagem de carros local por uma semana. Jack pede a ajuda de seus amigos e acaba se envolvendo em muitas confusões.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL & TED: ENCARE A MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BILETDENCRAMSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bill%20e%20Ted%20-%20Encare%20a%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bill%20e%20Ted%20-%20Encare%20a%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>Bill & Ted: Encare a Música acompanha Ted (Keanu Reeves) e Bill (Alex Winter), dois rapazes que atingiram a meia idade, fazendo com que suas preocupações voltem-se para suas famílias e outras responsabilidades da vida adulta. Depois de anos lidando com a frustração de ainda não terem escrito a melhor música de todos os tempos, eles recebem a visita de um homem do futuro e descobrem que apenas uma música criada por eles pode salvar o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY MADISON, UM HERDEIRO BOBALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BLYMDSNUMHRDBOBLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Billy%20Madison%20-%20Um%20Herdeiro%20Bobalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Billy%20Madison%20-%20Um%20Herdeiro%20Bobalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Billy Madison (Adam Sandler) é uma criança de vinte e oito anos que só pensa em beber cerveja, ver revistas masculinas e fazer piadas bobas com seus tolos amigos. Mas Brian Madison (Darren McGavin), seu pai, é um grande empresário da rede hoteleira e está farto de seu filho se comportar como um débil, tanto que está pensando em passar o controle da rede para Eric Gordon (Bradley Whitford), um dos executivos do grupo que abrange 61 mil funcionários. Mas Brian resolve dar uma última chance para Billy, que sempre passou de ano desde criança pois seu pai pagava para ele passar. Agora Billy terá de refazer os doze graus em 24 semanas e se conseguir terá o controle da empresa do pai. Billy muda seu comportamento e se matricula no jardim de infância, faz novos amigos entre as crianças e sente-se atraído por Veronica Vaughn (Bridgette Wilson), uma bela professora. Mas Eric fará qualquer coisa para atrapalhar o sucesso de Billy.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY THE KID: O FORA DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLYTHKDOFRADLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Billy%20The%20Kid%20-%20O%20Fora%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Billy%20The%20Kid%20-%20O%20Fora%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>No Velho Oeste, Rio Cutler é um jovem garoto que mata o pai para proteger a mãe da violência dentro de casa. Quando seu tio Grant descobre, ele inicia uma violenta caçada pelo menino que foge com a irmã Sara. Logo, a dupla se vê em meio a um embate memorável entre o fora da lei Billy 'The Kid' e o xerife Pat Garrett, deixando tudo ainda mais caótico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BINGO: O REI DAS MANHÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BNGORDSMNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bingo%20-%20O%20Rei%20das%20Manh%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bingo%20-%20O%20Rei%20das%20Manh%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Arlindo Barreto, um dos intérpretes do palhaço Bozo no programa matinal homônimo exibido pelo SBT durante a década de 1980. Barreto alcançou a fama graças ao personagem, apesar de jamais ser reconhecido pelas pessoas por sempre estar fantasiado. Esta frustração o levou a se envolver com drogas, chegando a utilizar cocaína e crack nos bastidores do programa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIQUÍNIS RECHEADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BNQNSRCHDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Biqu%C3%ADnis%20Recheados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Biqu%C3%ADnis%20Recheados.jpg</fanart>
<info>Dois jovens, um deles noivo, tentam passar nos cobres loja de biquínis que herdaram em Los Angeles, pensando em aproveitar o dinheiro na boa vida. Nesse meio tempo, o noivo apaixona-se por uma das funcionárias da loja.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIRD BOX: CAIXA DE PÁSSAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CXDPASRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caixa%20de%20P%C3%A1ssaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caixa%20de%20P%C3%A1ssaros.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, Malorie (Sandra Bullock) e seus filhos precisam chegar em um refúgio para escapar do Problema, criaturas que ao serem vistas fazem pessoas se tornarem extremamente violentas. De olhos vendados para nao serem afedaos, a família segue o curso de um rio para chegar à segurança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIRDMAN OU (A INESPERADA VIRTUDE DA IGNORÂNCIA)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRDMAINSPDVRTDAIGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Birdman%20ou%20%28A%20Inesperada%20Virtude%20Da%20Ignor%C3%A2ncia%29.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Birdman%20ou%20%28A%20Inesperada%20Virtude%20Da%20Ignor%C3%A2ncia%29.jpg</fanart>
<info>No passado, Riggan Thomson (Michael Keaton) fez muito sucesso interpretando o Birdman, um super-herói que se tornou um ícone cultural. Entretanto, desde que se recusou a estrelar o quarto filme com o personagem sua carreira começou a decair. Em busca da fama perdida e também do reconhecimento como ator, ele decide dirigir, roteirizar e estrelar a adaptação de um texto consagrado para a Broadway. Entretanto, em meio aos ensaios com o elenco formado por Mike Shiner (Edward Norton), Lesley (Naomi Watts) e Laura (Andrea Riseborough), Riggan precisa lidar com seu agente Brandon (Zach Galifianakis) e ainda uma estranha voz que insiste em permanecer em sua mente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BITCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BTCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/BitcH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/BitcH.jpg</fanart>
<info>O conto provocativo de uma mulher (Marianna Palka) que se encaixa sob pressões de vida esmagadora e assume a psique de um cão vicioso. Seu marido (Jason Ritter) mulherengo e ausente é forçado a se aproximar de seus quatro filhos e de sua cunhada (Jaime King) enquanto tentam manter a família junto durante esta crise bizarra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK 47[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLCK47.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%2047.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%2047.jpg</fanart>
<info>Na Irlanda do século XIX, no período da Grande Fome, um guarda irlandês, que tem lutado pelo exército britânico no exterior, decide abandonar seu posto para se reunir com a família. Mesmo tendo experimentado os horrores da guerra, ele fica chocado com a destruição que a fome causou no seu país, gerando certa brutalização das pessoas e até da própria família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK HOLLOW CAGE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLCKHLWCGELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Hollow%20Cage.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Hollow%20Cage.jpg</fanart>
<info>Uma menina vive isolada numa casa no bosque com seu pai, e um lobo, encontra entre as árvores um misterioso dispositivo com a capacidade de mudar o passado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK MIRROR: BANDERSNATCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLCKMIRBDNRSNTCHOF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Mirror%20-%20Bandersnatch.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Mirror%20-%20Bandersnatch.jpg</fanart>
<info>A trama da série Black Mirror condensada em uma experiência de uma única história. Seguindo a temática da série, pessoas de um futuro distópico são atormentadas pela tecnologia que, supostamente, torna a vida cotidiana mais confortável. No entanto, essa interação se torna perigosa e, eventualemente, letal, conforme a vida íntima dos seres humanos se torna cada vez mais supervisionada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK MIRROR: BANDERSNATCH - TODOS FINAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLCKMIRBDNRSNTCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Mirror%20-%20Bandersnatch.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Mirror%20-%20Bandersnatch.jpg</fanart>
<info>A trama da série Black Mirror condensada em uma experiência de uma única história. Seguindo a temática da série, pessoas de um futuro distópico são atormentadas pela tecnologia que, supostamente, torna a vida cotidiana mais confortável. No entanto, essa interação se torna perigosa e, eventualemente, letal, conforme a vida íntima dos seres humanos se torna cada vez mais supervisionada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKOUT: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLCKOTABTLHFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blackout%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blackout%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Nenhum meteorito atingiu a Terra, nenhum terrorista colocou o mundo em perigo, nenhuma guerra atômica foi iniciada, mas algo deu errado. O contato entre a maioria das cidades da Terra foi cortado. Uma pequena área semelhante a um anel na Europa Oriental ainda tem eletricidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLCKWOD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blackwood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blackwood.jpg</fanart>
<info>Se recuperando de uma crise emocional, Ben Marshall, um professor universitário, se muda para o interior com a sua família, na esperança de um recomeço. Mas ao chegar na nova casa, Ben sente que há algo de errado. Assim, ele se torna obcecado em descobrir a verdade sobre um mistério local.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BLADE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade2.jpg</fanart>
<info>Blade (Wesley Snipes) é um ser meio homem, meio vampiro que é consumido pelo desejo de vingança contra os seres que atacaram sua mãe antes mesmo dele nascer e fizeram com que ele se tornasse o que é atualmente. Com isso, ao crescer Blade iniciou uma verdadeira cruzada pessoal para combater e eliminar os vampiros, mas agora uma nova raça mais poderosa chamada reapers, criada a partir de cruzamentos genéticos entre humanos e vampiros, ameaça eliminar ambas as raças. Visto isso, Blade se alia aos seus maiores inimigos para que, juntos, possam combater esta nova raça de seres.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE RUNNER 2049[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLDRNR2049.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade%20Runner%202049.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade%20Runner%202049.jpg</fanart>
<info>California, 2049. Após os problemas enfrentados com os Nexus 8, uma nova espécie de replicantes é desenvolvida, de forma que seja mais obediente aos humanos. Um deles é K (Ryan Gosling), um blade runner que caça replicantes foragidos para a polícia de Los Angeles. Após encontrar Sapper Morton (Dave Bautista), K descobre um fascinante segredo: a replicante Rachel (Sean Young) teve um filho, mantido em sigilo até então. A possibilidade de que replicantes se reproduzam pode desencadear uma guerra deles com os humanos, o que faz com que a tenente Joshi (Robin Wright), chefe de K, o envie para encontrar e eliminar a criança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE RUNNER, O CAÇADOR DE ANDRÓIDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLDRNER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade%20Runner%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Androides.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade%20Runner%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Androides.jpg</fanart>
<info>No início do século XXI, uma grande corporação desenvolve um robô que é mais forte e ágil que o ser humano e se equiparando em inteligência. São conhecidos como replicantes e utilizados como escravos na colonização e exploração de outros planetas. Mas, quando um grupo dos robôs mais evoluídos provoca um motim, em uma colônia fora da Terra, este incidente faz os replicantes serem considerados ilegais na Terra, sob pena de morte. A partir de então, policiais de um esquadrão de elite, conhecidos como Blade Runner, têm ordem de atirar para matar em replicantes encontrados na Terra, mas tal ato não é chamado de execução e sim de remoção. Até que, em novembro de 2019, em Los Angeles, quando cinco replicantes chegam à Terra, um ex-Blade Runner (Harrison Ford) é encarregado de caçá-los.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE TRINITY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BLADE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade3.jpg</fanart>
<info>Em uma base localizada no deserto os vampiros dão a cartada decisiva em seus planos para conquistar o mundo: ressuscitam Drácula (Dominic Purcell), que deu origem à raça e possui poderes que lhe permite sobreviver à luz do dia. Em paralelo os vampiros iniciam uma campanha difamatória contra Blade (Wesley Snipes), colocando o FBI em seu encalço. Após alguns confrontos com agentes, Blade e Whistler (Kris Kristofferson) percebem que precisam de ajuda. Após ser atacado e capturado, Blade é salvo pelos Notívagos, um grupo de humanos que se dedica a caçar vampiros e que é liderado por Abigail (Jessica Biel), que é também a filha de Whistler. Juntamente com Hannibal King (Ryan Reynolds) e a cientista Sommerfield (Natasha Lyonne), que possui uma deficiência visual, Blade e os Notívagos iniciam uma série de batalhas contra Dranica Talos (Parker Posey), a atual líder dos vampiros, sem saber que terão que enfrentar o próprio Drácula.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE, O CAÇADOR DE VAMPIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BLADE1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blade1.jpg</fanart>
<info>Após ser contaminado pelo sangue de uma criatura das trevas, Blade (Wesley Snipes) transformou-se num guerreiro imortal, metade-homem, metade-vampiro. Desde então, ele dedica-se a caçar o líder dos mortos-vivos Deacon Frost (Stephen Dorff) e seus asseclas, que estão planejando um grande plano para aumentar sua dominação sobre a raça humana.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLAME![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blame.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blame.jpg</fanart>
<info>Num futuro distante, onde os seres humanos vivem dentro de um perigoso e gigantesco labirinto, que está sem controle. E Killy (Takahiro Sakurai), um homem misterioso e de poucas palavras, está determinado a salvar a humanidade do esquecimento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach.jpg</fanart>
<info>Kurosaki Ichigo é um garoto de 15 anos que pode ver, tocar e falar com espíritos de pessoas mortas. Até que um dia ele encontra Kuchiki Rukia, uma Shinigami (deus da morte), e descobre posteriormente que também é um Shinigami. Agora, com seus poderes, ele terá que proteger sua cidade de forças do mal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH (LEGENDADO) - FILME 01 - MEMÓRIAS DE NINGUÉM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=c488b3c9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%201%20-%20Mem%C3%B3rias%20de%20Ningu%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%201%20-%20Mem%C3%B3rias%20de%20Ningu%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH (LEGENDADO) - FILME 02 - A REBELIÃO POEIRA DE DIAMANTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=1a93ac83.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%202%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o%20Poeira%20de%20Diamante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%202%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o%20Poeira%20de%20Diamante.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH (LEGENDADO) - FILME 03 - ESCURECER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=7ddb11c4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%203%20-%20Escurecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%203%20-%20Escurecer.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH (LEGENDADO) - FILME 04 - O VERSO DO INFERNO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=c2d7cdbe.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%204%20-%20O%20Verso%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bleach%20-%20Filme%204%20-%20O%20Verso%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLIND: EU ESTOU AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLNDEUESTAQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blind%20-%20Eu%20Estou%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blind%20-%20Eu%20Estou%20Aqui.jpg</fanart>
<info>Após ficar cega por causa de uma operação nos olhos, uma famosa atriz de Hollywood precisa se adaptar aos desafios de sua nova vida. Para piorar, um homem mascarado se infiltra na casa dela e passa a observar todos os seus passos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLISS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss.jpg</fanart>
<info>Enfrentando o pior bloqueio criativo de sua vida, uma brilhante pintora recorre a tudo para completar sua obra-prima, entrando num espiral alucinatório de drogas, sexo e morte no submundo de Los Angeles.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODLINE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BLODLNELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodline.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodline.jpg</fanart>
<info>Evan (Seann William Scott) valoriza a família acima de tudo, e qualquer um que tente mexer com ele, sua esposa ou seu filho recém-nascido, acabará enfrentando uma fúria assustadora. Mas ele logo perceberá que quando se trata de tendências violentas, a maçã não cai muito longe da árvore.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODLUST SUBSPECIES 3: VOLÚPIA SANGRENTA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLNDLSTSBSPCS3VS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodlust%20Subspecies%203%20-%20Vol%C3%BApia%20Sangrenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodlust%20Subspecies%203%20-%20Vol%C3%BApia%20Sangrenta.jpg</fanart>
<info>Rebecca continua na sua missão de salvar a irmã Michelle, transformada em vampiro no primeiro filme da série, das garras do maligno Radu. Para isso, conta com a ajuda do agente Mel e do tenente Marin.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODSHOT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLODHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodshot.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodshot.jpg</fanart>
<info>Bloodshot é um ex-soldado com poderes especiais: o de regeneração e a capacidade de se metamorfosear. Assassinado ao lado da esposa, ele é ressuscitado e aprimorado com nanotecnologia, desenvolvendo tais habilidades. Ao apagarem sua memória várias vezes, ele finalmente descobre quem realmente é e parte em um busca de vingança daqueles que mataram sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODSTONE SUBSPECIES 2: A MALDIÇÃO CONTINUA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLNDSTNSBSPCS2AMC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodstone%20Subspecies%202%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodstone%20Subspecies%202%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Continua.jpg</fanart>
<info>Esta primeira continuação de "Subspecies: A Geração Vamp" (1991) começa do ponto onde o filme original parou: o maligno vampiro Radu, que tinha sido destruído, volta à vida com a ajuda de suas criaturas e mata o irmão Stefan, roubando sua noiva, Michelle - uma estudante norte-americana que foi vampirizada há pouco tempo. Mas ela foge do castelo levando consigo a Bloodstone, uma relíquia sagrada que pinga sangue e é a grande fonte de alimentação dos vampiros.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOW THE MAN DOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLWTHMAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blow%20the%20Man%20Down.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blow%20the%20Man%20Down.jpg</fanart>
<info>Na pequena vila de pescadores de Easter Cove, as irmãs Mary Beth (Morgan Saylor) e Priscilla (Sophie Lowe) acabam de perder a mãe e passam a assumir as dívidas do lar. Quando um encontro fatídico em um bar local força Mary Beth a matar um estranho misterioso e perigoso em legítima defesa, ela pede ajuda para Priscilla, que é mais racional e saberá o que fazer. A dupla planeja se livrar do corpo sem deixar vestígios, mas o crime não passa despercebido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE EXORCIST: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLEXRCSTFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blue%20Exorcist%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blue%20Exorcist%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A atmosfera no Colégio Vera Cruz está animada nos dias antes do grande festival celebrado a cada onze anos. Durante esse tempo, Okumura Rin é confiado com a responsabilidade de cuidar do descontrolado Trem Fantasma. No meio de sua missão, ele encontra um demônio cuja aparência é a de um jovem garoto</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE HILL: NASCE UMA GANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLUEHLLNSCUGNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blue%20Hill%20-%20Nasce%20uma%20Gangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Blue%20Hill%20-%20Nasce%20uma%20Gangue.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos na cidade de Boston crescem juntos no crime, tornando-se uma poderosa gangue que acaba chamando a atenção dos grandes expoentes do crime no local.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA SORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BOSRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20Sorte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20Sorte.jpg</fanart>
<info>O adolescente João (João Pedro Zappa) tem uma série de problemas comportamentais: ele é ignorado pelos pais e se torna agressivo com os amigos de escola. Quando é diagnosticado com depressão, seus familiares decidem interná-lo em uma clínica psiquiátrica. No local, ele conhece Judite (Deborah Secco), paciente HIV positivo e dependente química, em fase terminal. Apesar do ambiente hostil, os dois se apaixonam e iniciam um romance. Mas Judite tem medo que a sua morte abale a saúde de João.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA VS. PYTHON: AS PREDADORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BOAVSPYTHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20vs.%20Python%20-%20As%20Predadora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20vs.%20Python%20-%20As%20Predadora.jpg</fanart>
<info>Uma gigantesca Jibóia perdida na floresta. Uma outra cobra maior ainda no seu encalço. E atrás delas um grupo de ambiciosos caçadores querendo fazer fortuna com a desgraça alheia. A Ação vai rolar solta.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA: A COBRA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BOACBRASANA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20-%20A%20Cobra%20Assassina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20-%20A%20Cobra%20Assassina.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes se aventura numa densa floresta a procura de um amigo cineasta que desapareceu. Quando o balão que utilizam para a viagem é atingido por um raio, eles são obrigados a descer na inóspita floresta e se abrigarem numa caverna escura, desavisados que lá existe um terrível segredo, uma serpente de proporções gigantescas que não aprecia ser incomodada por invasores. Todos vão ter de enfrentar a fúria assassina do animal, na tentativa de permanecerem vivos...</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ESPONJA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BOBOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ESPONJA: O INCRÍVEL RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BOBESPJOINCRVLRSGTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20O%20Incr%C3%ADvel%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20O%20Incr%C3%ADvel%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Em Bob Esponja: O Incrível Resgate, o sumiço de Gary preocupa seu amigo. Segundo Bob Esponja, Gary foi "caracolstrado" pelo temível Rei Poseidon e levado para a cidade perdida de Atlantic City. Junto a Patrick Estrela, ele sai em uma missão de resgate ao querido amigo, e nesta jornada os dois vão conhecer novos personagens e viver inimagináveis aventuras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ESPONJA: UM HERÓI FORA D'ÁGUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BOBESPJUHRFRDGUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20Fora%20D'%C3%81gua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20Fora%20D'%C3%81gua.jpg</fanart>
<info>Incomodado com o sucesso do Siri Cascudo, a lanchonete do Sr. Sirigueijo que tem a exclusividade na produção do hambúrguer de siri, Plankton, o dono da lanchonete Balde de Lixo, resolve traçar uma verdadeira estratégia de guerra para roubar a fórmula da iguaria, que é a base da alimentação da população da Fenda do Biquíni. Mas alguma coisa sai errado e a fórmula desaparece, deixando a uma vez pacata comunidade à beira do apocalipse. Agora, Bob Esponja, o funcionário padrão do Siri Cascudo, vai ter que unir forças com o ambicioso Plankton em uma viagem no tempo e no espaço para tentar recuperar a receita, contando com a ajuda da leal estrela-do-mar Patrick, do sarcástico Lula Molusco, da esquilo cientista Sandy e também o mercenário Sr. Sirigueijo. Outro interessado na fórmula é o malvado pirata Barba Burguer (Antonio Banderas), que os heróis terão de enfrentar em uma batalha fora da água.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB LAZAR: ÁREA 51 E OS DISCOS VOADORES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BOBLZRARA51EODSCVDRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Lazar%20-%20%C3%81rea%2051%20e%20os%20Discos%20Voadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Lazar%20-%20%C3%81rea%2051%20e%20os%20Discos%20Voadores.jpg</fanart>
<info>O premiado documentarista investigativo Jeremy Corbell, da série Extraordinary Beliefs lança seu novo documentário sobre Bob Lazar. Corbell já produziu Bob Lazar: Cosmic Whistleblower e na nova produção mostrará o cotidiano de Lazar em sua empresa a United Nuclear, além de revelações inéditas da denunciante cuja história sacudiu o mundo ufológico há 30 anos atrás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOCA DE LIXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BCADLXO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boca%20de%20Lixo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boca%20de%20Lixo.jpg</fanart>
<info>Inspirado na autobiografia de Hiroto de Moraes Joanide (interpretado por Daniel de Oliveira), o filme é ambientalizado na Boca do Lixo, zona de prostituição em São Paulo durante os anos 1950 e 1960. Hiroto é um homem de família nobre que frequenta a região em busca de prazer, até que algo muda completamente em sua vida. Seu pai é assassinado e ele se torna o principal suspeito. Hiroto então entra na vida do crime e se muda para a Boca.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BODYGUARD: RESGATE DE RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BDYGRDRSGTDRSCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bodyguard%20-%20Resgate%20de%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bodyguard%20-%20Resgate%20de%20Risco.jpg</fanart>
<info>A dramática jornada de Wu-Lin após a morte de seu mestre em artes marciais. Depois de deixar sua cidade natal para procurar seu companheiro aprendiz Jiang Li, ele se torna o guarda-costas de Fei-Fei, a filha de Jian-Shan Li, o chefe da família mais rica da cidade. Em circunstâncias perigosas, ele descobre muitos segredos e ameaças de vida. Para proteger aqueles que ama, ele escolhe o caminho escuro e solitário de buscar vingança e decide fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOHEMIAN RHAPSODY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BOHMNRHPSODY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bohemian%20Rhapsody.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bohemian%20Rhapsody.jpg</fanart>
<info>Freddie Mercury (Rami Malek) e seus companheiros Brian May (Gwilyn Lee), Roger Taylor (Ben Hardy) e John Deacon (Joseph Mazzello) mudam o mundo da música para sempre ao formar a banda Queen, durante a década de 1970. Porém, quando o estilo de vida extravagante de Mercury começa a sair do controle, a banda tem que enfrentar o desafio de conciliar a fama e o sucesso com suas vidas pessoais cada vez mais complicadas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOHEMIAN RHAPSODY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BOHMNRHPSODYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bohemian%20Rhapsody.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bohemian%20Rhapsody.jpg</fanart>
<info>Freddie Mercury (Rami Malek) e seus companheiros Brian May (Gwilyn Lee), Roger Taylor (Ben Hardy) e John Deacon (Joseph Mazzello) mudam o mundo da música para sempre ao formar a banda Queen, durante a década de 1970. Porém, quando o estilo de vida extravagante de Mercury começa a sair do controle, a banda tem que enfrentar o desafio de conciliar a fama e o sucesso com suas vidas pessoais cada vez mais complicadas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BOI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boi.jpg</fanart>
<info>Um motorista particular com problemas na vida amorosa consegue dois clientes e acaba envolvido numa misteriosa aventura pelas ruas de Barcelona.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLA NA REDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLANRDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bola%20na%20Rede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bola%20na%20Rede.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história da fanática por ciências Cory Bailey, que acaba na Harold Soccer Academy depois de pegar o ônibus errado e sentir falta de seus pais, que estão se voluntariando na remota Índia. Ela então completa um semestre na escola de futebol, onde luta com a estrela do futebol Evie, que dificulta a vida de Bailey. No entanto, quando a escola participa do Torneio Nacional de Futebol, ela está determinada a bater a equipe de Evie nas finais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLAS EM PÂNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLSEMPNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolas%20em%20P%C3%A2nico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolas%20em%20P%C3%A2nico.jpg</fanart>
<info>Randy Daytona (Dan Fogler), ex-jogador e fenômeno do ping-pong, é obrigado a voltar à ativa quando o FBI precisa de sua ajuda numa missão secreta. Randy quer novamente ganhar e ainda descobrir o assassino de seu pai.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLDEN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BOLDNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolden.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolden.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Buddy Bolden, o primeiro Cornet King de Nova Orleans.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLDEN: A SENSAÇÃO DO JAZZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLNDASNSDJZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolden%20-%20A%20Sensa%C3%A7%C3%A3o%20do%20Jazz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolden%20-%20A%20Sensa%C3%A7%C3%A3o%20do%20Jazz.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Buddy Bolden, o primeiro Cornet King de Nova Orleans. A história de Charles Joseph "Buddy" Bolden (Gary Carr), o rei do jazz. Em meio a um contexto social e político turbulento no início do século 20, Bolden foi o primeiro cornetista de Nova Orleans, grande precursor do ritmo e responsável por revolucionar o cenário musical.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLT & BLIP: DOIS ROBÔS PIRADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLTEBLPDOSRBSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolt%20e%20Blip%20-%20Dois%20Rob%C3%B4s%20Pirados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolt%20e%20Blip%20-%20Dois%20Rob%C3%B4s%20Pirados.jpg</fanart>
<info>No ano 2080, a Terra e a Lua estavam em paz. Cansado da mesma velha rotina diária, "Bolt" e "Blip" acidentalmente são escolhidos como os robôs de batalha. Eles se juntam a equipe dos Thunderbolts mas, "para lutar na Liga Moon. No entanto, como a competição começa, "Blip" percebe que tem poderes especiais e logo se torna o herói do planeta. Só então, 'Dr. Blood 'ameaça tomar conta da Terra, porém, Bolt que fica com ciúmes da popularidade de "Blip", junta-se com o Dr. Blood. Agora "Blip" terá que enfrentar o desafio de salvar o planeta e recuperar Bolt, seu melhor amigo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLT: SUPERCÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLTSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolt%20-%20Superc%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bolt%20-%20Superc%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Bolt (John Travolta) é um cachorro que estrela uma série de TV, na qual possui superpoderes. Sua companheira é Penny (Miley Cyrus), com quem vive diversas aventuras. Entretanto Bolt não sabe que o mundo que o cerca é falso, acreditando que realmente possui dons especiais. Quando, nas gravações de um dos episódios, Penny é sequestrada pelo dr. Calico (Malcolm McDowell), o vilão da série, ele consegue fugir do furgão em que vive e parte atrás dela. Ao lidar com a vida real é que, aos poucos, ele toma consciência de que não tem superpoderes e é um cachorro normal.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM COMPORTAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BOMCOMPRTMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bom%20Comportamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bom%20Comportamento.jpg</fanart>
<info>O plano de Constantine Nikas (Robert Pattinson) era assaltar um banco e descolar uma boa quantia em dinheiro, mas nada sai como o planejado e seu irmão mais novo acaba sendo preso. Decidido a resgatá-lo, Constantine embarca em uma perigosa corrida contra o relógio, e onde ele mesmo é o próximo alvo da polícia.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM DIA, VIETNÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMDIAVTNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bom%20Dia,%20Vietn%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bom%20Dia,%20Vietn%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Saigon, 1965. Adrian Cronauer (Robin Williams) vai para o sudeste da Ásia para trabalhar como dj na Rádio Saigon, operada pelo governo americano. Em contraste com os tediosos locutores que o precederam, Cronauer é bem dinâmico e inicia sempre as transmissões com um sonoro e vibrante "Bom Dia, Vietnã!", tocando músicas que não tinham sido aprovadas por seus bitolados superiores. As piadas que conta durante o programa provocam a indignação de Steven Hauk (Bruno Kirby), seu superior imediato, que tenta sabotá-lo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM POLÍCIA, MAU POLÍCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMPOLMAUPOL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bom%20Pol%C3%ADcia,%20Mau%20Pol%C3%ADcia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bom%20Pol%C3%ADcia,%20Mau%20Pol%C3%ADcia.jpg</fanart>
<info>Dois policiais de províncias diferentes no Canadá, um de Ontário e um de Quebec, precisam trabalhar juntos para resolver um crime.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOMB CITY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BMBCTYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bomb%20City.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bomb%20City.jpg</fanart>
<info>Bomb City é um drama corajoso, sobre a aversão e opressão a um grupo de punks revolucionários em uma cidade conservadora do Texas. A batalha deles contra um bando rival leva a um dos crimes de ódio mais notórios que os EUA já viu.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BONCASSNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boneca%20Assassina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boneca%20Assassina.jpg</fanart>
<info>Arqueólogo liberta espírito maligno ao violar monumento sagrado no México. O espírito mau se esconde numa linda boneca, que vai parar nas mãos de uma menina. Violentas mortes começam a ocorrer na família da dona da boneca. Quem passa pela frente da boneca enfeitiçada está preparado para enfrentar sua irá.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECO DE NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BNCDNVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boneco%20de%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boneco%20de%20Neve.jpg</fanart>
<info>Oslo, Noruega. Harry Hole (Michael Fassbender) é um policial reconhecido pelos casos resolvidos no passado, mas que sofre com problemas de alcoolismo. Após encontrar por acaso com a agente novata Katrine Braft (Rebecca Ferguson), ele passa a investigar o desaparecimento de uma série de mulheres. A peculiaridade é que o responsável enviou ao próprio Harry um cartão enigmático, com a imagem de um boneco de neve, que está sempre presente nos locais onde as vítimas são atacadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECO DE NEVE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BNCDNVELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boneco%20de%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boneco%20de%20Neve.jpg</fanart>
<info>Oslo, Noruega. Harry Hole (Michael Fassbender) é um policial reconhecido pelos casos resolvidos no passado, mas que sofre com problemas de alcoolismo. Após encontrar por acaso com a agente novata Katrine Braft (Rebecca Ferguson), ele passa a investigar o desaparecimento de uma série de mulheres. A peculiaridade é que o responsável enviou ao próprio Harry um cartão enigmático, com a imagem de um boneco de neve, que está sempre presente nos locais onde as vítimas são atacadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BONCDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boneco%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boneco%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Greta (Lauren Cohan) é uma jovem americana que aceita um trabalho como babá em uma pequena vila inglesa. Porém, o garoto de 8 anos de quem ela tem que cuidar é, na verdade, um boneco de quem o casal cuida como se fosse um menino de verdade, como uma forma de lidarem com a morte do filho, ocorrida 20 anos antes. Após violar uma lista de regras do garoto, uma série de eventos inexplicáveis transformam a vida dela em um pesadelo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECOS EM GUERRA: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BNCSEMGURAOCAPFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bonecos%20em%20Guerra%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bonecos%20em%20Guerra%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>Nesta quinta parte da série, o jovem cientista Rick Myers e os sobreviventes do filme anterior lutam contra demônios vindos de uma dimensão paralela, ajudados pelos bonecos assassinos, agora bonzinhos, e pelo espírito do "mestre dos brinquedos" Toulon.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONES: O ANJO DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BNSONJDSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bones%20-%20O%20Anjo%20das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bones%20-%20O%20Anjo%20das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Jimmy Bones (Snoop Dogg) é um lendário protetor e patrão de sua vizinhança que, com todo o seu respeito que tem pela região, é responsável por afastar a violência e ser o guarda destas pessoas. Quando ele é traído por uma pessoa muito próxima, uma onda de violência toma o bairro. Vinte anos depois, o crime destruiu a vizinhança, e Jimmy Bones agora é apenas um carismático símbolo dos bons tempos. Mas acontecimentos farão que ele prove que ainda tem a força do passado.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONGA, O VAGABUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BNGOVGBNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bonga,%20O%20Vagabundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bonga,%20O%20Vagabundo.jpg</fanart>
<info>Bonga (Renato Aragão) vive pelas ruas, sozinho e livre, aplicando golpes ingênuos para comer. Em frente a uma boate, conhece um playboy do qual se torna grande amigo. O rapaz é pressionado pelo pai a casar e, com a ajuda de Bonga, arma um plano para apresentar uma noiva falsa à família. As coisas se complicam e na hora Bonga leva uma amiga que conheceu das ruas e pela qual é apaixonado.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONNIE E CLYDE: UMA RAJADA DE BALAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BNECLYDUMRJDADBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bonnie%20e%20Clyde%20-%20Uma%20Rajada%20de%20Balas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bonnie%20e%20Clyde%20-%20Uma%20Rajada%20de%20Balas.jpg</fanart>
<info>Durante a Grande Depressão, Bonnie Parker (Faye Dunaway) conhece Clyde Barrow (Warren Beatty), um ex-presidiário que foi solto por bom comportamento, quando este tenta roubar o carro de sua mãe. Atraída pelo rapaz, ela o acompanha. Ambos iniciam uma carreira de crimes, assaltando bancos e roubando automóveis. Conhecem o mecânico C.W. Moss (Michael J. Pollard), que passa a ser o novo companheiro da dupla, mas durante um assalto matam uma pessoa e são caçados daí em diante como assassinos. Ao grupo une-se Buck (Gene Hackman), o irmão de Clyde recém-saído da cadeia, e Blanche (Estelle Parsons), sua mulher. Sucedem-se os assaltos e logo o quinteto ganha fama em todo o sul do país. Uma noite, são cercados por vários policiais e, obrigados a matar para fugir, são perseguidos em vários estados.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONS DE BICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BNSDBICO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bons%20de%20Bico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bons%20de%20Bico.jpg</fanart>
<info>Reggie é um peru diferente, que não não se sente como as outras aves de sua fazenda. Ele percebe que os fazendeiros estão apenas engordando os animais para devorá-los mais tarde, mas ninguém presta atenção no que ele diz. Quando chega a sua vez de ser morto no Dia de Ação de Graças, Reggie tem sorte, pois é poupado pelo presidente dos Estados Unidos e adotado por sua filhinha, levando então uma vida de conforto e mordomias. Um dia, Reggie é buscado por Jake, um peru corajoso que recebeu ordens superiores para resgatá-lo. Segundo os planos, os dois animais devem entrar em uma máquina do tempo, voltar no século XVII e impedir que os colonos americanos tenham a ideia de matar perus nas festas de fim de ano. Reggie não tem a menor intenção de fazer a viagem, mas é obrigado por Jake a aceitar a aventura. Quando voltam no tempo, a dupla vai conhecer um mundo cheio de perigos - incluindo cães selvagens e caçadores de perus - mas também novas amizades e amores.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONS MENINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BNSMNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bons%20Meninos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bons%20Meninos.jpg</fanart>
<info>Três meninos ainda inocentes, mas que estão prestes a atingirem a adolescência, matam aula em San Fernando Valley, na Califórinia, para conseguir consertar um drone quebrado antes que seus pais cheguem em casa. O que prometia ser um dia comum transforma-se em uma grande aventura repleta de perigos cômicos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOO 2! O HALLOWEEN DE MADEA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BO2IHLWNDMDEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boo%202!%20Um%20Halloween%20De%20Madea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boo%202!%20Um%20Halloween%20De%20Madea.jpg</fanart>
<info>Madea, (Tyler Perry), Tia Bam (Cassi Davis) e Hattie (Patrice Lovely) se aventuraram em um acampamento assombrado. Lá o grupo deve correr por suas vidas quando monstros, goblins e o bicho-papão estão soltos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOOGIE NIGHTS: PRAZER SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BOGENGHTSPRZSMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boogie%20Nights%20-%20Prazer%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boogie%20Nights%20-%20Prazer%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Eddie Adams (Mark Wahlberg) é um jovem de 17 anos sexualmente bem-dotado. Ele é descoberto por Jack Horner (Burt Reynolds), um diretor veterano que o transforma em Dirk Diggler, uma celebridade da subcultura do mundo pornô no apogeu dos anos 70. O sucesso faz com que Eddie se envolva no mundo das drogas e a súbita fama pode ter seu preço.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOONE: O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BONCADRDRCMPSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boone%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boone%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Boone (John Hennigan) é um caçador de talentos para reality shows obcecado pela fama. Quando ele decide derrubar um chefe do tráfico e seu império, ele descobre mais do que imaginava e acaba descobrindo a importância de justiça.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOONIE BEARS: AVENTURA EM MINIATURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BONIEBERSAVNTREMINTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boonie%20Bears%20-%20Aventura%20em%20Miniatura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boonie%20Bears%20-%20Aventura%20em%20Miniatura.jpg</fanart>
<info>Quando os Irmãos Boonie Bears acidentalmente ficam gigantes após experimentarem uma invenção própria, eles iniciam uma grande aventura para que possam voltar ao tamanho normal. Enquanto buscam um antídoto para o tamanho desproporcional, os ursos também lutam contra os problemas de poluição que estão acabando com o ecossistema e impedindo que os animais possam viver em paz.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORAT: FITA DE CINEMA SEGUINTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRTFTDCNMASGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Borat%20-%20Fita%20de%20Cinema%20Seguinte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Borat%20-%20Fita%20de%20Cinema%20Seguinte.jpg</fanart>
<info>Borat: Fita de Cinema Seguinte é a sequência do longa de sucesso Borat - O Segundo Melhor Repórter do Glorioso País Cazaquistão Viaja à América. O longa foi filmado na quarentena e conta mais uma história do icônico jornalista do Cazaquistão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORAT: O SEGUNDO MELHOR REPÓRTER DO GLORIOSO PAÍS CAZAQUISTÃO VIAJA À AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BORT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Borat%20-%20O%20Segundo%20Melhor%20Rep%C3%B3rter%20do%20Glorioso%20Pa%C3%ADs%20Cazaquist%C3%A3o%20Viaja%20%C3%A0%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Borat%20-%20O%20Segundo%20Melhor%20Rep%C3%B3rter%20do%20Glorioso%20Pa%C3%ADs%20Cazaquist%C3%A3o%20Viaja%20%C3%A0%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>Borat: O Segundo Melhor Repórter do Glorioso País Cazaquistão Viaja à América (Dublado) -2007 -1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORBOLETA NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRBLTNGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Borboleta%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Borboleta%20Negra.jpg</fanart>
<info>Paul (Antonio Banderas), um escritor recluso e sem sucesso que planeja escrever um roteiro que vai lhe trazer retorno, vive em uma cidade montanhosa que está lidando com sequestros e assassinatos. Após um tenso jantar em que encontra o vagabundo Jack (Jonathan Rhys Meyers), Paul acaba oferecendo a Jack um lugar para ficar. Na casa de Paul, o exigente Jack começa a se aproximar do trabalho do escritor. Paul começa a suspeitar que Jack é um assassino e os dois iniciam um jogo de poder.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORN RACER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNRCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Born%20Racer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Born%20Racer.jpg</fanart>
<info>A história do imperdoável do imperdoável mundo da corrida automobilística profissional e os indivíduos únicos que o habitam, através dos olhos do tricampeão Scott Dixon e da equipe Chip Ganassi Racing. Acompanhando a mais rápida e mais diversa série de corrida do mundo, a narrativa explora o porque de pessoas arriscarem suas vidas para ganhar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORUTO: NARUTO THE MOVIE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NRTOSHPFILME08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boruto%20-%20Naruto%20the%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boruto%20-%20Naruto%20the%20Movie.jpg</fanart>
<info>Depois de treinar durante dois anos e meio com Jiraya, Naruto Uzumaki retorna a Vila Oculta da Folha, onde se reúne com seus velhos amigos para voltar a formar o Time 7, agora chamado de Time Kakashi. Na ausência de Sasuke, Sai ocupa o lugar vago na equipe. Nesta fase, os companheiros de Naruto estão mais experientes em relação ao anime anterior. Durante seu treinamento, Naruto aprendeu a controlar parte do chakra da Raposa de Nove Caudas. Ao contrario da antiga série, em que apenas desempenhava um papel secundário, a organização criminosa Akatsuki assume o papel de antagonista principal em Shippuden, tendo como objetivo capturar todas as Bijuus para seus propósitos. Com o decorrer da história, Naruto aprende a controlar totalmente o chakra da Kyuubi e a organização criminosa quase conclui sua ambição, culminando na Quarta Grande Guerra Ninja.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOSQUE MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BSQMCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bosque%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bosque%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Após a morte da sua mãe, James Erikson (Armin Habibovich) descobre um antigo armário onde sua mãe armazenava jornais e papéis sobre a história da sua família. A medida que ele procura, James descobre que ao longo dos anos a família vem tentando esconder e conter um mal que atravessa várias gerações</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOUDICA: A ASCENSÃO DA RAINHA GUERREIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BODCAASCNSDRNHGRERA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boudica%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20da%20Rainha%20Guerreira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boudica%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20da%20Rainha%20Guerreira.jpg</fanart>
<info>Boudica é uma garota inocente de 16 anos, que é forçada a um casamento arranjado pelo seu pai, o líder de uma tribo celta. Porém, a mãe dela, incerta com o casamento, vai fazer o que for possível para proteger a filha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOY ERASED: UMA VERDADE ANULADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BOYERSDUMAVRDANLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boy%20Erased%20-%20Uma%20Verdade%20Anulada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boy%20Erased%20-%20Uma%20Verdade%20Anulada.jpg</fanart>
<info>O jovem Garrard (Lucas Hedges) de apenas 19 anos mora numa pequena cidade conservadora do Arkansas. Ele é gay e filho de um pastor da igreja batista. Chega um momento em que ele é confrontado pela família, ou arrisca perder sua família e amigos ou entra num programa de terapia que busca a "cura" da homossexualidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOYHOOD: DA INFÂNCIA À JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BOYHODINFCIAJVNTDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boyhood%20-%20Da%20Inf%C3%A2ncia%20%C3%A0%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boyhood%20-%20Da%20Inf%C3%A2ncia%20%C3%A0%20Juventude.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de um casal de pais divorciados (Ethan Hawke e Patricia Arquette) que tenta criar seu filho Mason (Ellar Coltrane). A narrativa percorre a vida do menino durante um período de doze anos, da infância à juventude, e analisa sua relação com os pais conforme ele vai amadurecendo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOYKA: O IMBATÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BOYKOIMBTVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boyka%20-%20O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Boyka%20-%20O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Boyka está ansiando pelas grandes ligas quando uma morte acidental no ringue o faz questionar tudo o que representa. Quando ele descobre que a esposa do homem que ele matou acidentalmente está em apuros, Boyka se oferece para lutar em uma série de batalhas impossíveis para libertá-la de uma vida de servidão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRADDOCK 2: O INÍCIO DA MISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRDCK2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Braddock%202%20-%20O%20In%C3%ADcio%20da%20Miss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Braddock%202%20-%20O%20In%C3%ADcio%20da%20Miss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O início da saga do coronel Braddock (Chuck Norris) no Vietnã, quando ele ainda era prisioneiro em terras asiáticas. Braddock é capturado e junto com outros americanos obrigado a trabalhar como escravo em uma plantação de ópio para um cruel homem chamado Yin (Soon-Tek Oh), que tem como sua maior ambição acabar com Braddock. Mesmo com forte torturas, o coronel americano irá lutar contra o traficante, e fará de tudo para fugir e resgatar seus companheiros.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRADDOCK 3: O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRDCK3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Braddock%203%20-%20O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Braddock%203%20-%20O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Os momentos em que viveu no Vietnã nunca foram realmente esquecidos, e dessa vez o coronel Braddock (Chuck Norris) enfrentará uma volta violenta ao passado. O ex-prisioneiro de guerra descobre que sua esposa vietnamita e seu filho ainda estão vivos, e não mortos como ele pensou durante 12 anos. Ao regressar ao Vietnã comunista, ele descobre que muitos filhos de homens americanos com mulheres vietnamitas estão orfãos e sendo explorados por um oficial, que já havia torturado Braddock quando ele estava preso. O coronel irá fazer de tudo para salvar essas crianças que foram esquecidas quando a guerra acabou, e entrará em combate mais uma vez.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRADDOCK: O SUPER COMANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRDCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Braddock%20-%20O%20Super%20Comando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Braddock%20-%20O%20Super%20Comando.jpg</fanart>
<info>James Braddock (Chuck Norris) é um oficial americano que passou 7 anos no Vietnã do Norte como prisioneiro de guerra, e depois conseguiu escapar. Após uma guerra sangrenta, ele acompanha as investigações do governo que chegam até a cidade de Hoh Chi Minh para checar se são verdadeiras as denúncias de que soldados americanos ainda estão como prisioneiros. Braddock então viaja até a Tailândia para encontrar Tucker (M. Emmet Walsh), um antigo amigo do exército. Juntos, eles vão se embrenhar na mata do Vietnã em uma missão para tentarem resgatar os soldados americanos.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMS: BONECO DO MAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRHMBNCDMAL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</fanart>
<info>Em Brahms: Boneco do Mal II, Liza (Katie Holmes) e sua jovem família se mudam para a Mansão Heelshire, em uma pequena vila na Inglaterra sem saber que a propriedade possui um passado de histórias aterrorizantes. Quando seu filho encontra um amigo no realista boneco Brahms, estranhos acontecimentos passam a cercar suas vidas de terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCA DE NEVE E O CAÇADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNCDNVEOCACDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Branca%20de%20Neve%20e%20o%20Ca%C3%A7ador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Branca%20de%20Neve%20e%20o%20Ca%C3%A7ador.jpg</fanart>
<info>Um rei viúvo caiu de amores por Ravenna (Charlize Theron) sem saber de seus terríveis planos de conquista e acaba morrendo, deixando para ela todo o seu reino. Para piorar a situação, a filha dele foi jogada em uma masmorra e lá ficou até se tornar uma bela jovem. Obcecada pela beleza e pela juventude, a Rainha não se cansa de perguntar ao seu oráculo para saber de existe alguém mais bela do que ela, até o dia em que a resposta não a agradou. Felizmente, Branca de Neve (Kristen Stewart) consegue fugir sem que seu coração seja arrancado e Ravenna se torne poderosa para sempre. Mas a malvada não desiste fácil e além da ajuda do irmão, um fiel escudeiro, ela contrata Eric (Chris Hemsworth), um exímio caçador para trazer sua presa de volta. Só que ele acaba descobrindo que a missão era um grande erro e vai ajudar a jovem em sua cruzada contra o reinado da malévola. Para isso, eles contarão também com o importante apoio dos seres da floresta e dos unidos sete anões mineiros.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCA DE NEVE E OS SETE ANÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNCDNVEOSTSANS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Branca%20de%20Neve%20e%20os%20Sete%20An%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Branca%20de%20Neve%20e%20os%20Sete%20An%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Uma rainha má e bela resolve, por inveja e vaidade, mandar matar sua enteada, Branca de Neve, a mais linda de todo o reino. Mas o carrasco que deveria assassiná-la a deixa partir e, durante sua fuga pela floresta, ela encontra a cabana dos sete anões, que trabalham em uma mina e passam a protegê-la. Algum tempo depois, quando descobre que Branca de Neve continua viva, a Bruxa Má disfarça-se e vai atrás da moça com uma maçã envenenada, que faz com que Branca de Neve caia em um sono profundo até o dia em que um beijo do amor verdadeiro a faça despertar.</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCO SAI, PRETO FICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNCSAPRTFCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Branco%20Sai,%20Preto%20Fica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Branco%20Sai,%20Preto%20Fica.jpg</fanart>
<info>Tiros em um baile de black music na periferia de Brasília ferem dois homens, que ficam marcados para sempre. Um terceiro vem do futuro para investigar o acontecido e provar que a culpa é da sociedade repressiva.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVESTORM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRVTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bravestorm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bravestorm.jpg</fanart>
<info>No ano de 2050, os únicos humanos que ainda estão vivos são os cinco irmãos Kasuga, que planejam voltar no tempo e exterminar os invasores Killgis antes deles exterminarem as pessoas da Terra. Eles voltam para 2015, e, com a ajuda de um roboticista, eles constroem o robô gigante Barão Vermelho para lutar com o Barão Preto, dos invasores.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVETOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRVTWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bravetown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bravetown.jpg</fanart>
<info>Josh Harvest (Lucas Till) é um jovem DJ que, acidentalmente, entra na vida de Alex (Josh Duhamel), um veterano de guerra. Logo, a amizade entre os dois cresce e, após um evento complexo expor o passado de Alex, os dois descobrem que o vínculo que formaram transformará a vida dos dois para sempre.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVURA INDÔMITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRVRINDMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bravura%20Ind%C3%B4mita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bravura%20Ind%C3%B4mita.jpg</fanart>
<info>O pai de Mattie Ross (Hailee Steinfeld), de apenas 14 anos, foi assassinado a sangue frio por Tom Shaney (Josh Brolin). Em busca de vingança, ela resolve contratar um xerife beberrão, Reuben J. Cogburn (Jeff Bridges), para ir atrás dele. Inicialmente ele recusa a oferta, mas como precisa de dinheiro acaba aceitando. Mattie exige ir junto com Reuben, o que não lhe agrada. Para capturar Shaney eles precisam entrar em território indígena e encontrá-lo antes de La Boeuf (Matt Damon), um policial do Texas que está à sua procura devido ao assassinato de outro homem.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK: O PODER DA DANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRKOPRDNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Break%20-%20O%20Poder%20da%20Dan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Break%20-%20O%20Poder%20da%20Dan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Lucie, uma jovem dançarina sofre um acidente. Quando ela acorda do coma, ela e seu parceiro começam a treinar para um show de dança. No caminho, ela começa a procurar seu pai distante, um caminho que pode levá-la a um amor transformador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKDOWN LANE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRKDWNLNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Breakdown%20Lane.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Breakdown%20Lane.jpg</fanart>
<info>Quando o SUV de Kirby Lane se rompe no meio do deserto, ela deve superar a desidratação, os coiotes e os mortos-vivos à espreita para encontrar o caminho para casa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKDOWN: IMPLACÁVEL PERSEGUIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRKDWNIMPLVPRSGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Breakdown%20-%20Implac%C3%A1vel%20Persegui%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Breakdown%20-%20Implac%C3%A1vel%20Persegui%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jeff (Kurt Russell) e Amy Taylor (Kathleen Quinlan) se mudam para San Diego, Califórnia, dirigindo através do deserto. De repente o carro deles sofre uma pane e logo aparece um caminhoneiro que se prontifica a ajudá-los. Jeff decide não abandonar o carro, assim Amy decide pegar sozinha uma carona até um restaurante para poder chamar um guincho. Mas logo após a partida da esposa, Jeff resolve o problema do carro e vai ao encontro dela em um restaurante de estrada. Porém, ninguém a viu lá e, ao tentar encontrá-la, localiza o caminhoneiro que deu carona a Amy, mas este nega conhecê-lo (inclusive diz isto para um policial) e afirma que não deu carona nenhuma. Desesperado, Jeff começa a entender que está envolvido em uma perigosa trama e que Amy foi seqüestrada.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKING BAD: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRKNGBDOFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Breaking%20Bad%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Breaking%20Bad%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>As cinco temporadas de Breaking Bad em um filme de 127 minutos. A série, que teve 62 episódios e aproximadamente 50 horas de duração total, virou o longa-metragem Breaking Bad: O Filme após dois anos de trabalho dos editores do projeto.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREXIT: A GUERRA UNCIVIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRXTAGRAUNCVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brexit%20-%20A%20Guerra%20Uncivil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brexit%20-%20A%20Guerra%20Uncivil.jpg</fanart>
<info>Em uma época fortemente influenciada por notícias falsas e controle de dados pessoais através de manipulação midiática, o político Dominic Cummings (Benedict Cumberbatch) lidera uma forte campanha que possui como foco principal convencer o maior número possível de britânicos a votarem a favor da saída do Reino Unido da União Europeia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIAN BANKS: UM SONHO INTERROMPIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNKBNKSUMSNHINTRMPDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brian%20Banks%20-%20Um%20Sonho%20Interrompido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brian%20Banks%20-%20Um%20Sonho%20Interrompido.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Brian Banks (Aldis Hodge), um jogador de futebol americano do ensino médio, cuja vida foi suspensa em 2002 quando ele foi falsamente acusado de estupro. Apesar de manter sua inocência, Banks foi transferido através do sistema e condenado a uma década de prisão e liberdade condicional. Com a ajuda do Projeto de Inocência da Califórnia (CIP), liderado por Justin Brooks (Greg Kinnear), advogado de defesa criminal e cofundador do CIP, a condenação de Banks foi revogada em 2012.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIDGET JONES: NO LIMITE DA RAZÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRGHTJNSNLMTDRZAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bridget%20Jones%20-%20No%20Limite%20da%20Raz%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bridget%20Jones%20-%20No%20Limite%20da%20Raz%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Bridget Jones (Renée Zellweger) está namorando firme Mark Darcy (Colin Firth) há 6 semanas. O que deveria ser um sonho se transforma em dúvidas e incertezas quando ela passa a questionar o que deve fazer para manter o homem de seus sonhos ao seu lado. A situação fica ainda pior após a contratação da nova colega de trabalho de Mark, de quem Bridget morre de ciúmes, e o reaparecimento de Daniel Cleaver (Hugh Grant), seu ex-chefe mulherengo, que volta a assediá-la.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGADA 49[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRGDA49.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brigada%2049.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brigada%2049.jpg</fanart>
<info>Jack Morrison (Joaquin Phoenix) é um bombeiro inexperiente, que ingressou na corporação há pouco tempo. Logo ele faz amizade com os companheiros de tropa, seguindo à risca as ordens de seu chefe e mentor, o capitão Mike Kennedy (John Travolta). Ao mesmo tempo em que se arrisca ao realizar seu trabalho, Jack precisa lidar com as constantes reclamações de sua esposa, Linda (Jacinda Barrett), que lhe pede mais atenção. Quando Jack fica preso no pior incêndio que já enfrentou, ele começa a avaliar sua vida e as coisas que mais preza, sua família e sua carreira.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGHT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRGHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bright.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bright.jpg</fanart>
<info>Em um mundo futurista, seres humanos convivem em harmônia com seres fantásticos, como fadas e ogros. Mesmo nesse cenário infrações da lei acontecem e um policial humano (Will Smith) especializado em crimes mágicos é obrigado a trabalhar junto com um orc (Joel Edgerton) para evitar que uma poderosa arma caia nas mãos erradas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGHTBURN: FILHO DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRGBRNFLHDSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brightburn%20-%20Filho%20das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brightburn%20-%20Filho%20das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Quando uma criança alienígena cai no terreno de um casal da parte rural dos Estados Unidos, eles decidem criar o menino como seu filho. Porém, ao começar a descobrir seus poderes, ao invés de se tornar um herói para a humanidade, ele passa a aterrorizar a pequena cidade onde vive, se tornando uma força obscura na Terra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRILHO ETERNO DE UMA MENTE SEM LEMBRANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRLHOETRNODUMTSMLEMBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brilho%20Eterno%20de%20uma%20Mente%20sem%20Lembran%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brilho%20Eterno%20de%20uma%20Mente%20sem%20Lembran%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Joel (Jim Carrey) e Clementine (Kate Winslet) formavam um casal que durante anos tentaram fazer com que o relacionamento desse certo. Desiludida com o fracasso, Clementine decide esquecer Joel para sempre e, para tanto, aceita se submeter a um tratamento experimental, que retira de sua memória os momentos vividos com ele. Após saber de sua atitude Joel entra em depressão, frustrado por ainda estar apaixonado por alguém que quer esquecê-lo. Decidido a superar a questão, Joel também se submete ao tratamento experimental. Porém ele acaba desistindo de tentar esquecê-la e começa a encaixar Clementine em momentos de sua memória os quais ela não participa.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCADEIRA DE CRIANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNCDRDCRACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincadeira%20de%20Crian%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincadeira%20de%20Crian%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Jovem professor Paul Reis (Beau Bridges) ingressa em escola tradicional e se surpreende com a violência entre alunos. Desconfiando que algum docente os está incitando, ele inicia uma investigação cujos principais suspeitos são dois antigos rivais: os respeitados mestres da instituição Jeromy Malley (James Mason) e Joseph Dobbs (Robert Preston).</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCADEIRA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRNCDRMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincadeira%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincadeira%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Uma família enfrenta uma força invisível enquanto percebem que precisam se unir para lutar contra o terror que os perturba.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO COM FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNCDCMFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brincando%20com%20Fogo%201986.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brincando%20com%20Fogo%201986.jpg</fanart>
<info>Com Craig Sheffer,Virginia Madsen e Jon Polito. Um rapaz interno em uma prisão-fazenda para delinqüentes juvenis, e uma jovem que se sente aprisionada em um colégio católico,se apaixonam e vivem um amor proibido.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO COM FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNCDCMFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincando%20com%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincando%20com%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Jake Carson (John Cena) é um bombeiro extremamente dedicado e rigoroso, que não aceita que algo ocorra fora das regras impostas pela corporação. Ao resgatarem as crianças Bryan (Brianna Hildebrand), Zoey (Finley Rose Slater) e Will (Christian Convery), Jake e seus companheiros de trabalho enfrentam um enorme desafio: como não conseguem localizar os pais do trio, precisam eles mesmos cuidar das crianças, mesmo sem ter o menor cacoete para a função.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINK!, PATINADORES DE ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNKPTNDSDAML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brink!,%20Patinadores%20de%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brink!,%20Patinadores%20de%20Alma.jpg</fanart>
<info>O adolescente Brink tem um grupo de amigos patinadores (que curtem o esporte porque dizem patinar com a alma). Os pais de Brink não gostam muito do jeito de se vestir e das gírias de Brink e por isso não o apoiam no esporte! Ao perceber que sua família passava por dificuldades financeiras Brink aceita convite de um patrocinador para integrar uma famosa equipe de patinadores (que seria rival de seus amigos no campeonato regional...) Brink fica triste e dividido entre ajudar seus pais ou voltar pro time dos seus amigos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNQDASASN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino1.jpg</fanart>
<info>Um serial killer é morto em um tiroteio com a polícia, mas antes de morrer utiliza seus conhecimentos de vodu e transfere sua alma para um boneco. Um menino ganha exatamente este brinquedo como presente da sua mãe. O menino tenta alertar que o boneco está vivo, mas sua mãe e um detetive da polícia só acreditam nele após o brinquedo ter feito várias vítimas. Mas o boneco está realmente interessado é no garoto, pois só no corpo dele poderá continuar vivo, e isto coloca a criança em grande perigo.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNQDASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Andy (Gabriel Bateman) e sua mãe se mudam para uma nova cidade em busca de um recomeço. Preocupada com o desinteresse do filho em fazer novos amigos, Karen (Aubrey Plaza) decide dar a ele de presente de aniversário um boneco tecnológico que, além de ser o companheiro ideal para crianças e propor diversas atividades lúdicas, executa funções da casa sob comandos de voz. Os problemas começam a surgir quando o boneco Chuck se torna extremamente possessivo em relação a Andy e está disposto a fazer qualquer coisa para afastar o garoto das pessoas que o amam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRNQDASASNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Andy (Gabriel Bateman) e sua mãe se mudam para uma nova cidade em busca de um recomeço. Preocupada com o desinteresse do filho em fazer novos amigos, Karen (Aubrey Plaza) decide dar a ele de presente de aniversário um boneco tecnológico que, além de ser o companheiro ideal para crianças e propor diversas atividades lúdicas, executa funções da casa sob comandos de voz. Os problemas começam a surgir quando o boneco Chuck se torna extremamente possessivo em relação a Andy e está disposto a fazer qualquer coisa para afastar o garoto das pessoas que o amam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNQDASASN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino2.jpg</fanart>
<info>O menino que sobreviveu aos ataques do serial killer, que se apossou de um brinquedo e o transformou em um instrumento de terror e morte, refez sua vida com o auxílio da família. Mass, na tentativa de salvar sua reputação, os fabricantes do boneco assassino o reconstroem, para provar que não há nada errado com ele. Ao fazerem isto, eles trazem a alma do serial killer de volta a vida e novamente o brinquedo passa a ameaçar a vida do garoto.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNQDASASN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino3.jpg</fanart>
<info>Após oito anos, o garoto que era perseguido pelo boneco assassino se tornou um adolescente matriculado em uma academia militar. A companhia que fabricou o brinquedo acredita que, depois de todo este tempo, a má publicidade em virtude dos trágicos acontecimentos tinha acabado. Assim, ela fabrica o terrível boneco outra vez usando o material antigo, o que faz com que mais uma vez o espírito do serial killer volta a vida. Porém, ao procurar seu antigo dono, o boneco cai nas mãos de um outro garoto. Diante deste quadro, o demoníaco brinquedo considera muito mais fácil transferir sua alma para esta inocente criança, mas o antigo dono sabe que o espírito do assassino está vivo outra vez e pretende fazer algo para detê-lo.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDOS DIABÓLICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRNQDSDIABLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20Diab%C3%B3licos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20Diab%C3%B3licos.jpg</fanart>
<info>Uma bela policial persegue suspeitos que balearam e mataram seu parceiro e namorado, de quem está grávida. A perseguição se encerra em um velho depósito de brinquedos antigos, onde alguns bonecos, possuídos por uma força demoníaca, tomam vida e começam a matar os intrusos.  Produção barata da Full Moon, feita para rivalizar com a clássica franquia "Puppet Master", mas sem o mesmo sucesso. Teve duas seqüências em forma de crossover: "Dollman Contra os Brinquedos Diabólicos" e "Puppet Master Vs. Demonic Toys".</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDOS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNQDSTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Pouco antes do Natal, a jovem Zoe, seu irmão Franklin e sua família se mudam para uma mansão isolada com um passado sombrio. Enquanto os adultos se concentram na renovação do local, as crianças entediadas encontram um baú de brinquedos escondido no sótão e ficam maravilhados quando os brinquedos lá dentro ganham vida. Mas eventos bizarros logo começam a acontecer – eventos que ameaçam a vida da família. Conforme o dia especial amanhece com presentes empilhados sob a árvore, a contagem de corpos aumenta e o sangue começa a fluir.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRÓDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%B3der.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%B3der.jpg</fanart>
<info>Capão Redondo, bairro de São Paulo. Macu (Caio Blat), Jaiminho (Jonathan Haagensen) e Pibe (Sílvio Guindane) são amigos desde a infância e seguiram caminhos distintos ao crescer. Jaiminho tornou-se jogador de futebol, alcançando a fama. Pibe vive com Cláudia e tem um filho com ela, precisando trabalhar muito para pagar as contas de casa. Já Macu entrou para o mundo do crime e está envolvido com os preparativos de um sequestro. Uma festa surpresa organizada por dona Sonia (Cássia Kiss), mãe de Macu, faz com que os três amigos se reencontrem. Em meio à alegria pelo reencontro, a sombra do mundo do crime ameaça a amizade do trio.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRONCO BILLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNCBLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bronco%20Billy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bronco%20Billy.jpg</fanart>
<info>Ex-vendedor de sapatos compra um circo especializado em números do Velho Oeste e se transforma no caubói Bronco Billy, que faz muito sucesso com as crianças. Mas ele tem uma ajudante muito atrapalhada que provoca grandes confusões.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROOKLYN: SEM PAI NEM MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BKRLNSMPANMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brooklyn%20-%20Sem%20Pai%20Nem%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brooklyn%20-%20Sem%20Pai%20Nem%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Nova York, anos 1950. Lionel Essrog (Edward Norton) é um solitário detetive particular com síndrome de Tourette, o que faz com que volta e meia não tenha controle sobre o que diz. No momento ele está investigando o assassinato de seu amigo e mentor, Frank Minna (Bruce Willis), mas tem poucas pistas sobre o que aconteceu. Obsessivo, Lionel passa a percorrer vários trechos da cidade em busca de respostas, até encontrar um caminho através da especulação imobiliária em vizinhanças resididas em sua maioria por pobres e negros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROTHERHOOD: FINAL FANTASY XV [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRTHRHDOFNLFNTSYXVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brotherhood%20-%20Final%20Fantasy%20XV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brotherhood%20-%20Final%20Fantasy%20XV.jpg</fanart>
<info>O anime é um prelúdio à história do jogo Final Fantasy XV que foi lançado em setembro de 2016.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNA SURFISTINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNSFSTINHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruna%20Surfistinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruna%20Surfistinha.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNO & BOOTS: ANTES JUNTOS DO QUE MAL ACOMPANHADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNEBTSANTSJNTSDQMLACMPNHD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20-%20Antes%20Juntos%20do%20que%20Mal%20Acompanhados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20-%20Antes%20Juntos%20do%20que%20Mal%20Acompanhados.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNO & BOOTS: NO AMOR E NA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNEBTSNAMRENGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20No%20Amor%20e%20na%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20No%20Amor%20e%20na%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Um novo sistema de ensino chega ao salão e os rapazes odeiam e tentam se livrar dele em segredo. Os planos de Bruno nunca acontecem do jeito que planejaram, então adivinhe quem tinha outro plano. O sistema só possui dois dígitos, então, quando você alcança uma certa quantia. Os meninos não conseguem descobrir isso até mais tarde no filme, mas Bruno descobre o que acontece.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRÜNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%BCno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%BCno.jpg</fanart>
<info>Brüno (Sacha Baron Cohen) é o apresentador do programa noturno de moda de maior audiência em todos os países de língua germânica, com exceção da Alemanha. Homossexual assumido, seu grande objetivo é tornar-se o austríaco mais conhecido desde Adolf Hitler. Para tanto ele realiza diversas viagens ao redor do planeta, sempre em busca de fama e glamour.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUTAL: A FACE DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRTLAFCEDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brutal%20-%20A%20Face%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brutal%20-%20A%20Face%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Durante o seu habitual jogo de poker noturno, um grupo de pessoas são aterrorizadas por um assassino mascarado que tem como um fetiche atacar lojas de conveniências. Ele tortura e assassina suas vítimas em frente as câmeras de circuito fechado, levando consigo as fitas de vigilância como troféus pessoais.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXA DE BLAIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRXDBLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes de Milwaukee, durante uma viagem para acampar em uma das florestas da região, decide penetrar ainda mais no coração das árvores do que o previsto e acaba descobrindo que a floresta esconde seres perigosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXA DE BLAIR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRXDBLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes de Milwaukee, durante uma viagem para acampar em uma das florestas da região, decide penetrar ainda mais no coração das árvores do que o previsto e acaba descobrindo que a floresta esconde seres perigosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXARIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRXRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruxarias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruxarias.jpg</fanart>
<info>Malva é uma menina de 10 anos, que leva uma vida tranquila com sua avó e seu bichinho de estimação, Mus, em uma caravana de vendas de produtos medicinais. As fórmulas destes produtos são um segredo ancestral guardado por sua família. O sucesso desperta o interesse de Rufa, a malvada dona de uma fábrica de cosméticos, que decide raptar a vovó da garota para descobrir os ingredientes secretos que ela utiliza em sua produção. Malva, então, parte em busca de sua avó, à medida que vai descobrindo mais sobre a história mágica de seus antepassados.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFALO BOYS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BFLOBYS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffalo%20Boys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffalo%20Boys.jpg</fanart>
<info>Depois de anos exilados na América, os irmãos Jamar (Ario Bayu) e Suwo (Yoshi Sudarso) retornam ao local onde cresceram, na intenção de vingar a morte do pai, que foi brutalmente assassinados pelos sultões. Apesar de saberem do risco de que a missão resulte na morte de ambos, eles estão convencidos a tomar de volta a terra que os pertencia por direito.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUMBLEBEE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BUMBLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</fanart>
<info>1987. Refugiado num ferro-velho numa pequena cidade praiana da Califórnia, Bumblebee, um fusca amarelo aos pedaços, machucado e sem condição de uso, é encontrado e consertado pela jovem Charlie (Hailee Steinfeld), às vésperas de completar 18 anos. Só quando Bee ganha vida ela enfim nota que seu novo amigo é bem mais do que um simples automóvel.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUMBLEBEE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BUMBLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</fanart>
<info>1987. Refugiado num ferro-velho numa pequena cidade praiana da Califórnia, Bumblebee, um fusca amarelo aos pedaços, machucado e sem condição de uso, é encontrado e consertado pela jovem Charlie (Hailee Steinfeld), às vésperas de completar 18 anos. Só quando Bee ganha vida ela enfim nota que seu novo amigo é bem mais do que um simples automóvel.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNDY AND THE GREEN RIVER KILLER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BNDYANDTHGRENRVRKLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bundy%20and%20the%20Green%20River%20Killer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bundy%20and%20the%20Green%20River%20Killer.jpg</fanart>
<info>Um detetive da polícia consulta o louco encarcerado Ted Bundy para ajudá-lo a capturar o assassino de Green River.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNKS: ACAMPAMENTO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACMPNTDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Um filme de comédia juvenil sobre fraternidade, liderança e aventuras na natureza. Quando dois irmãos encrenqueiros vão parar em um tranquilo acampamento de verão, acabam levando um bando de garotos a quebrar todas as regras. Mas os problemas começam mesmo quando eles, acidentalmente, liberam uma maldição que torna real uma história de acampamento sobre zumbis.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNYAN E BABE: OS AMIGOS DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BNYNEBABOSAMGSDFLST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bunyan%20e%20Babe%20-%20Os%20Amigos%20da%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bunyan%20e%20Babe%20-%20Os%20Amigos%20da%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Durante férias na fazenda dos avós, o garoto Travis Barclay conhece Paul Bunyan, um homem que se afastou do mundo civilizado. Juntos, Travis, Paul e o boi Babe tentam salvar uma cidadezinha da especulação imobiliária.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURLESQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BURLQE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Burlesque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Burlesque.jpg</fanart>
<info>Ali (Christina Aguilera) deixou sua pequena cidade natal em busca do sucesso em Los Angeles. Logo ao chegar ela conhece a boate Burlesque, especializada em shows musicais de belas mulheres, que sempre se apresentam usando playback. O local é gerenciado por Tess (Cher), que nega uma chance a Ali. Ela insiste e consegue ser contratada como garçonete, graças à ajuda do balconista Jack (Cam Gigandet). Ali passa a acompanhar todos os shows, decorando as canções e coreografias. Quando Tess e seu braço-direito Sean (Stanley Tucci) realizam uma audição em busca de novas bailarinas, Ali aproveita a chance para mostrar do que é capaz.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA ALUCINANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BSCALCNTE2010.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante%202010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante%202010.jpg</fanart>
<info>Kevin (Dean Cain) vai ao hospital fazer uma cirurgia simples. Quando Mary (Brittany Murphy), sua namorada, chega para buscá-lo no dia seguinte, ele desapareceu. Pior, não há sequer registro de sua presença. Um psiquiatra a declara instável e Mary precisa lutar para encontrar seu namorado e provar sua sanidade.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA ALUCINANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BSCALCNTE2013.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante.jpg</fanart>
<info>Um anel de casamento perdido leva a uma perseguição selvagem envolvendo viciados em metanfetamina, skinheads e um imitador de Elvis.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>O fuzileiro John Triton (John Cena) tem uma boa reputação entre seus colegas do exércido americano, mas após ser ferido e desobedecer a ordem de um superior, o soldado, que lutava na Guerra do Iraque, é mandado de volta para casa. Porém, quando sua mulher Kate (Kelly Carlson) é raptada por um grupo de ladrões de joias liderados pelo cruel Rome (Robert Patrick), John voltará a pegar em armas para defender quem mais ama.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%202.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de férias, o soldado Joe Linwood (Ted DiBiase) precisa enfrentar um grupo de rebeldes que tomaram o hotel em que ele estava hospedado. Para piorar a situação, sua mulher foi feita refém pelos bandidos e Joe precisa correr contra o tempo para resgatá-la e controlar a situação antes que seja tarde demais.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%203.jpg</fanart>
<info>O sargento Jake Carter (Mike Mizanin) consegue um período de licença no trabalho e usa o tempo livre para visitar sua cidade natal. Chegando lá, descobre que sua irmã foi sequestrada por um grupo de terroristas. Para resgatá-la, Carter descobre que terá de enfrentar toda uma organização de extremistas que planeja um ataque para dizimar milhares de vidas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%204.jpg</fanart>
<info>Jake Carter (Mike Mizanin) é escolhido para proteger um "pacote precioso", uma denunciante que pretende expor uma empresa de defesa militar corrupta. No entanto, os oficiais contratam um grupo de mercenários para matá-la, junto com qualquer outro ser que ficar em seu caminho, cabendo a Carter detê-los.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 5: CAMPO DE BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%205.jpg</fanart>
<info>O quinto filme da saga com ‘The Miz’ pela terceira vez seguida fazendo o personagem Jack Carter, que após voltar da guerra no Oriente Médio, trabalha como paramédico e recebe uma ligação para ajudar um civil que foi atacado por uma gangue de motociclistas</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 6: SEM SAÍDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV6LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%206%20-%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%206%20-%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Quando Jake Carter (The Miz) e seu colega Luke Trapper (Shawn Michaels) tropeçam em uma garota sequestrada por uma gangue perigosa de criminosos internacionais, eles se encontram na mira deste grupo enquanto tentando salvar a garota e trazer os seus sequestradores para a justiça</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA FRENÉTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BSCFRNTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Fren%C3%A9tica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Fren%C3%A9tica.jpg</fanart>
<info>Richard Walker (Harrison Ford) é um médico que vai com Sondra (Betty Buckley), sua mulher, a Paris para uma conferência. Porém, logo no primeiro dia de viagem ela é seqüestrada. Querendo entender a razão do acontecido, ele acaba indo parar no submundo parisiense em uma procura desesperada, sem pistas e sem ninguém para auxiliá-lo. Até que surge a linda Michelle (Emmanuelle Seigner), que resolve lhe ajudá-lo para tentar encontrar Sondra até que ambos se vêem envoltos em uma trama internacional.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BSCSMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Depois de um assalto dar errado, Casey Stein (Nicholas Hoult) encontra-se em fuga de uma gangue cruel chefiada por Hagen (Anthony Hopkins). Deixado sem escolha, Casey chama o seu antigo empregador e contrabandista de drogas, Geran (Ben Kingsley) para proteger sua namorada Juliette de Hagen. Assim, ele sai em uma perseguição de carros nas estradas alemãs para salvar o amor da sua vida, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCANDO...[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BSCNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buscando....jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buscando....jpg</fanart>
<info>Após uma jovem de 16 anos desaparecer, seu pai David Kim (John Cho) pede ajuda às autoridades locais. Sem sucesso, após 37 horas, David decide invadir o computador de sua filha para procurar pistas que possam levar ao seu paradeiro.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BYE BYE JAQUELINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BYBYJQLNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bye%20Bye%20Jaqueline.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bye%20Bye%20Jaqueline.jpg</fanart>
<info>Jaqueline (Poliana Oliveira), uma jovem humilde de 16 anos, é bolsista em um colégio particular e passa seus dias dividida entre os estudos e os pensamentos em Fernando (Victor Carlim), o garoto mais bonito da escola por quem está perdidamente apaixonada. O que ela não imagina é que sua melhor amiga, Amanda (Gabrielle Pizzato Santana), tem uma história com o rapaz e ele tem um segredo capaz de impedir qualquer chance de namoro entre os dois. Além disso, Marchesi (Leonardo Oliveira), amigo de Fernando, também gosta dela e pretende fazer de tudo para conquistá-la.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BYZANTIUM: UMA VIDA ETERNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BYZNTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Byzantium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Byzantium.jpg</fanart>
<info>Clara (Gemma Arterton) é uma jovem mãe vampira que morde sua filha Eleanor (Saoirse Ronan). Procurando por refúgio, a dupla mortal conhece o solitário Noel. Pouco tempo depois, a adolescente faz amizade com Frank (Caleb Landry Jones) e conta que elas sobrevivem com sangue humano há cerca de 200 anos. O segredo começa a se espalhar e o passado das mulheres vai voltar para assombrá-las.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA 28: MADRUGADA DO HORROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CBNA28.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%2028%20-%20Madrugada%20do%20Horror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%2028%20-%20Madrugada%20do%20Horror.jpg</fanart>
<info>Com base em um dos mais infames assassinatos não resolvidos na história americana, este filme segue uma família que é aterrorizada em uma cabana isolada por assaltantes misteriosos.ter</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DA POSSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBNADPSESAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O que deveria ser um fim de semana relaxante para quatro amigos rapidamente se transforma em uma luta pela sobrevivência no meio do deserto da Carolina do Norte.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CABNIFRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um grupo de cinco amigos sai de férias para uma cabana isolada na floresta. Um deles contrai um vírus comedor de carne após encontrarem um homem contaminado pedindo ajuda na estrada. A doença se espalha entre eles e seus verdadeiro sentimentos surgem, fazendo eles lutar para sobreviver ao vírus e uns aos outros.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CABNIFRN2016LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno%202016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno%202016.jpg</fanart>
<info>‘Cabana do Inferno’ (Cabin Fever), cultuado terror dirigido por Eli Roth (franquia ‘O Albergue’) em 2002, terá uma refilmagem. O cineasta retornará para a nova versão no cargo de produtor.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CABNIFRN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno%202.jpg</fanart>
<info>Dias após um vírus comedor de carne consumir seus amigos, Paul (Rider Strong) emerge de uma vala devastado pela doença, mas com a missão de avisar os outros sobre o perigo. Porém, ele precisa agor rápido já que a água contaminada foi engarrafada e será distribuída em uma escola secundária que está organizando um baile de formatura que pode se tronar um macabro encontro.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DO INFERNO 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CABNIFRN3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20do%20Inferno%203.jpg</fanart>
<info>Um vírus se espalha por uma ilha, onde alguns jovens promovem a despedida de solteiro de um amigo. O filme mostra a origem do vírus dos 2 filmes anteriores.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA AOS GÂNGSTERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACAPSGANGSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7a%20aos%20G%C3%A2ngsteres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7a%20aos%20G%C3%A2ngsteres.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, final da década de 1940. Mickey Cohen (Sean Penn) é um dos líderes da máfia do Brooklyn, usando a violência para conquistar espaço e respeito no meio. Quando ele decide expandir suas atividades pelo oeste dos Estados Unidos, um grupo especial da polícia é criado para capturá-lo. O encarregado por sua organização é John O'Mara (Josh Brolin), um policial incorruptível que escolhe a dedo os integrantes de sua grupo. Juntos eles precisam agir à margem da polícia, já que Mickey possui contatos dentro da corporação que permitem que saiba todos os movimentos antes mesmo que eles aconteçam.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA ÀS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACASBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7a%20%C3%A0s%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7a%20%C3%A0s%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Behmen (Nicolas Cage) lutou por vários anos nas Cruzadas, perdeu batalhas, amigos e também a fé. Ao desistir de ajudar a Igreja em sua luta pelo poder, ele só encontra devastação, fome e a peste negra. Ao lado de seu fiel escudeiro Felton (Ron Perlman), ele torna-se inimigo dos governantes, mas acaba recebendo uma missão que pode liquidar seus débitos: levar uma jovem, suspeita de ser uma bruxa, para um monastério distante. Mas o caminho será bastante tortuoso e mesmo antes de chegar ao destino, eles descobrirão que estão diante de forças sobrenaturais e que o mal está além de toda e qualquer compreensão.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA-FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CACFNTSM2016.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7a-Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7a-Fantasma.jpg</fanart>
<info>Atualmente uma respeitada professora da Universidade de Columbia, Erin Gilbert (Kristen Wiig) escreveu anos atrás um livro sobre a existência de fantasmas em parceria com a colega Abby Yates (Melissa McCarthy). A obra, que nunca foi levada a sério, é descoberta por seus pares acadêmicos e Erin perde o emprego. Quando Patty Tolan (Leslie Jones), funcionária do metrô de Nova York, presencia estranhos eventos no subterrâneo, Erin, Abby e Jillian Holtzmann (Kate McKinnon) se unem e partem para a ação pela salvação da cidade e do mundo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA-FANTASMAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CACFNTSM2016LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7a-Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7a-Fantasma.jpg</fanart>
<info>Atualmente uma respeitada professora da Universidade de Columbia, Erin Gilbert (Kristen Wiig) escreveu anos atrás um livro sobre a existência de fantasmas em parceria com a colega Abby Yates (Melissa McCarthy). A obra, que nunca foi levada a sério, é descoberta por seus pares acadêmicos e Erin perde o emprego. Quando Patty Tolan (Leslie Jones), funcionária do metrô de Nova York, presencia estranhos eventos no subterrâneo, Erin, Abby e Jillian Holtzmann (Kate McKinnon) se unem e partem para a ação pela salvação da cidade e do mundo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇA-FANTASMAS: NA TRILHA DO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CACFNTSMANTRLHDGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7a-Fantasmas%20-%20Na%20Trilha%20do%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7a-Fantasmas%20-%20Na%20Trilha%20do%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Quando Tom (Parker) encontra um ASG (um fantasma assustador) em seu porão, ele compreensivelmente fica com os heebie-jeebies, mas Hugo (um cruzamento entre Slimer de Ghostbusters e Mr. Poppy de Mark Wootton da trilogia Natividade) é um tipo amigável. Ele pede a ajuda de Tom para recuperar sua casa mal-assombrada, agora ocupada pela AIG (Antigo Fantasma de Gelo), com o objetivo de espalhar o inverno pela cidade de Tom no meio do verão.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ada.jpg</fanart>
<info>A HBO estreia o documentário original "Caçada" ("Manhunt: The Search for Bin Laden"). Participante da programação oficial do Sundance Film Festival em 2013, a produção conta a real história das duas décadas de caça ao terrorista mais famoso do mundo: Osama Bin Laden. O documentário traz informações e depoimentos de agentes da CIA que trabalharam para destruir a organização terrorista de Bin Laden e, possivelmente, matá-lo. Esse suspense de espionagem real inclui os bastidores do trabalho de analistas, observadores e agentes que testemunharam as desavenças, frustrações, tragédias e vitórias que marcaram este capítulo da história dos Estados Unidos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA AO PRESIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACDAOPSDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ada%20ao%20Presidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ada%20ao%20Presidente.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA BRUTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACDBRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7ada%20Brutal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7ada%20Brutal.jpg</fanart>
<info>Depois de um homem e seu filho testemunharem um tiro de um assassino em um ladrão de banco durante uma viagem de caça, o ladrão de banco leva o menino refém, a fim de recuperar a chave de um armário que contém o dinheiro do assalto ao banco.Hayden Christensen vai interpretar o homem cujo filho é tomado como refém. Ele está correndo contra o relógio para resgatar o seu filho e, ao mesmo tempo, o chefe de polícia (Bruce Willis) começa a se perguntar se ele pode ter desempenhado um papel no assalto ao banco.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADA SANGRENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CACDSNGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ada%20Sangrenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ada%20Sangrenta.jpg</fanart>
<info>A comunidade de Canyon City está em pânico graças ao serial killer que está caçando e assassinando brutalmente casais na cidade. As evidências dos crimes fazem lembrar a lendária história da morte do jovem Devon Anderson, cujos pais forma acusados de seu assassinato e. logo depois, também seriam mortos de maneira brutal e misteriosa. Mas...teria Devon morrido de verdade? Convencidos de que ele estaria vivo e seria o real matador de casais da região, Josh (Johnny Yong Bosch, conhecido pelo seu papel na série Power Rangers) e Symphony (Karan Ashley, idem) se juntam a alguns amigos para tentar impedir sua fúria sanguinária. Sempre correndo um passo à frente da polícia, que não acredita na lenda, os jovens querem alertar os casais desavisados. Mas, morte após morte, eles percebem que Deovn é mais esperto e mais forte do que imaginavam e correr não é uma opção. A única saída é encarar o perigo de frente.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE ALMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CACDRDALMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7ador%20de%20Almas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7ador%20de%20Almas.jpg</fanart>
<info>Quando uma freira quebrou seu pacto com Deus para salvar a vida de Aman, seu filho ainda não nascido, ele foi amaldiçoado por toda a vida. Como um adulto, Aman (Snipes) mata todos que cruzaram seu caminho. Mas sua maldição traz suas vítimas de volta a vida, e como os mortos-vivos, eles perseguem incessantemente por vingança. Sofrendo esta maldição eternamente, Aman recruta Fabulos (Smith), um jovem pistoleiro, para lutar ao seu lado contra suas vítimas mortos-vivos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CACDRDASASNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ador%20de%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ador%20de%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Afastado do FBI por conta de um colapso nervoso, o agente Will Graham (William Petersen) é convocado novamente para auxiliar na captura de um perigoso serial killer que tem aterrorizado a cidade. Com especial habilidade em desvendar mentes criminosas, ele precisará contar também com as dicas do último homem que prendeu, responsável por provocar sua crise: o Dr. Hannibal Lecktor (Brian Cox).</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CCDRDMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7ador%20de%20Dem%C3%B4nios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7ador%20de%20Dem%C3%B4nios.jpg</fanart>
<info>Quando um antigo demônio é acidentalmente libertado sobre a pequena população de Chickory Creek no Mississippi, a única esperança de sobrevivência está nas mãos de um caçador de demônios grisalho Jebediah Woodley (Dolph Lundgren) e sua parceira relutante, a agente do FBI Evelyn Pierce.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORA DE GIGANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CACDRADGGNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adora%20De%20Gigantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adora%20De%20Gigantes.jpg</fanart>
<info>A jovem e problemática Barbara (Madison Wolfe) tenta escapar da difícil realidades que é sua vida, e vai  para um mundo mágico onde acaba lutando com monstros gigantes. Mas, sera que ela é a única na cidade que consegue ver o mundo da fantasia que existe? Ou será que são apenas delírios?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORA DE GIGANTES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUMTGIGNTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adora%20De%20Gigantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adora%20De%20Gigantes.jpg</fanart>
<info>A jovem e problemática Barbara (Madison Wolfe) tenta escapar da difícil realidades que é sua vida, e vai  para um mundo mágico onde acaba lutando com monstros gigantes. Mas, sera que ela é a única na cidade que consegue ver o mundo da fantasia que existe? Ou será que são apenas delírios?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACDRSDALMSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de investigadores paranormais de um reality show vai à casa mais assombrada do México em busca de melhorar a audiência do programa. No entanto, quando os verdadeiros segredos da mansão começam a se revelar, os apresentadores descobrem rapidamente que esta casa não é uma farsa. Com nenhuma habilidade de caça aos fantasmas (ou outras habilidades), a equipe precisa descobrir como prender os fantasmas e escapar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CACDRSDRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>A jovem Zoe (Marie Drion) é sobrinha de um famoso guerreiro aposentado. A menina acredita que seu destino é enfrentar dragões, mas seu tio (Philippe Nahon) não gosta muito da ideia. Um dia, ela se perde na floresta e inesperadamente encontra Gwizdo (Patrick Timsit) e Lian-Chu (Vincent Lindon), dois caçadores amadores (e para lá de atrapalhados). O trio acaba enfrentando o gigantesco desafio de suas vidas: caçar o dragão mais poderoso de todos os tempos e impedir que a Terra seja destruida.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE EMOÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CACDRSDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7adores%20de%20Emo%C3%A7%C3%A3o%201991.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7adores%20de%20Emo%C3%A7%C3%A3o%201991.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade costeira da Califórnia atua uma gangue de ladrões de banco que se autodenomina "Os Ex-Presidentes", pois cometem seus assaltos usando as máscaras de Reagan, Carter, Nixon e Johnson. O F.B.I. acredita que os membros da quadrilha possam ser surfistas e manda para lá um jovem agente disfarçado, Johnny Utah (Keanu Reeves), que tem como missão se infiltrar entre os surfistas e obter informações. Para isto ele precisa aprender a surfar, algo que seu chefe não gosta muito. Com o auxílio de Angelo Pappas (Gary Busey), outro agente, Johnny chega a uma comunidade de surfistas onde os dois se infiltram, desconfiados que o autor dos assaltos está ali. Lá ele conhece Bodhi (Patrick Swayze), um homem místico e muito inteligente, que começa a mostrar a Johnny uma maneira diferente de ver o mundo.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE EMOÇÃO: ALÉM DO LIMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CACDRSDEMCOSALMDLMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7adores%20de%20Emo%C3%A7%C3%A3o%20-%20Al%C3%A9m%20do%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7adores%20de%20Emo%C3%A7%C3%A3o%20-%20Al%C3%A9m%20do%20Limite.jpg</fanart>
<info>Um jovem agente do FBI (Luke Bracey) tem como missão se infiltrar em meio a atletas de esportes radicais, suspeitos de cometerem uma série de roubos nunca vistos até então. Não demora muito para que ele se aproxime de Bodhi (Édgar Ramirez), o líder do grupo, e conquiste sua confiança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE HOMENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACDRSDHMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7adores%20De%20Homens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ca%C3%A7adores%20De%20Homens.jpg</fanart>
<info>Acusado de uma série de crimes que não cometeu, entre eles assaltos, estupros e assassinatos em série, um promotor (Zhang Hanyu), um promotor de justiça decide iniciar uma jornada perigosa: trabalhar sozinho para limpar seu nome e provar sua inocência.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE PAPAI NOEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CACDRSDPAPNOL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Papai%20Noel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Papai%20Noel.jpg</fanart>
<info>Todo mundo conhece o Papai Noel &mdash; barba branca, roupa vermelha, voa em um trenó e entrega presentes para as crianças boazinhas, certo? Mas o que nós REALMENTE conhecemos sobre ele? É o que os Caçadores de Papai Noel querem descobrir! Acontece que ninguém acredita que o bom velhinho exista e tiram sarro dele. Alex se junta com sua irmã Elizabeth e seus primos Richard e Zoey numa caçada para gravar um vídeo do Papai Noel em ação!</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CACDRSDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Dois caçadores de recompensas rivais descobrem um novo motivo para se enfrentarem: uma arma secreta, sofisticada e letal. Eles iniciam uma corrida de ação com tons de comédia, do sul da Ásia até a Itália. Quem será que vai chegar primeiro?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CACDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ados.jpg</fanart>
<info>A família Newman está em férias na África. Eles planejam um safári a uma reserva animal, mas Tom (Peter Weller) não embarca devido a pendências urgentes no trabalho. Com isto viajam apenas Jessica (Carly Schroeder) e David (Conner Dowds), seus filhos, e Amy (Bridget Moynahan), a nova esposa de Tom. Para tornar a viagem mais emocionante Brian (Marius Roberts), o guarda da reserva, decide levá-los por um caminho alternativo. Eles param ao chegar no Rio do Crocodilo, que agora nada mais é do que um leito de rio vasto e seco. É quando eles encontram um grupo de leões famintos, que passa a persegui-los.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CACTUS JACK, O VILÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CACTSJCKOVLAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cactus%20Jack,%20o%20Vil%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cactus%20Jack,%20o%20Vil%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um atraente desconhecido (Arnold Schwarzenegger) concorda em acompanhar a jovem Charming Jones (Ann-Margret) para receber a herança do seu pai. Porém, Avery Simpson (Jack Elam) quer ficar com o dinheiro e, para isso, contrata o notório fora da lei Cactus Jack (Kirk Douglas) para armar uma emboscada para a garota. Mas o que não se espera é que Cactus Jack não tem muita habilidade em roubar pessoas.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADA UM NA SUA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CSUMNSUACS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Cada%20Um%20na%20Sua%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Cada%20Um%20na%20Sua%20Casa.jpg</fanart>
<info>O planeta Terra foi invadido por seres extra-terrestres, os Boov, que estão em busca de um novo planeta para chamar de lar. Eles convivem com os humanos pacificamente, que não sabem de sua existência. Entretanto, um dia a jovem adolescente Tip (Rihanna) encontra o alien Oh (Jim Parsons), que foi banido pelos Boov devido às várias trapalhadas causadas por ele. Os dois logo embarcam em uma aventura onde aprendem bastante sobre as relações intergalácticas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADA UM TEM A GÊMEA QUE MERECE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CDUMTMAGMEAQMRCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cada%20um%20Tem%20a%20G%C3%AAmea%20que%20Merece.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cada%20um%20Tem%20a%20G%C3%AAmea%20que%20Merece.jpg</fanart>
<info>Jack (Adam Sandler) mora em Los Angeles com sua esposa Erin (Katie Holmes) e os filhos. Pacato homem de família e publicitário de sucesso, sua vida só muda radicalmente durante a comemoração do Dia de Ação de Graças. O motivo? A visitinha que sua irmã gêmea Jill (Adam Sandler), uma grosseirona moradora do Bronx, em Nova York, costuma fazer para ele. O pior é que todo mundo acha que eles são muito parecidos, mas Jack tem certeza que não e só quer distância dela. Agora, o ano passou e o calendário avisa: é hora de assar o peru e aturar as loucuras de sua maninha.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADAVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CDVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cadaver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cadaver.jpg</fanart>
<info>Megan Reed (Shay Mitchell) é uma policial reformada que tem lutado contra os vícios. Ela está prestando serviços comunitários em um hospital, como um pagamento para o tratamento que a deixou sóbria. Tudo, entretanto, torna a história muito mais macabra depois que um cadáver misterioso é encontrado no local.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADAVERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CDVRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cadaveres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cadaveres.jpg</fanart>
<info>Quatro estudantes do primeiro ano da faculdade de medicina têm seus limites testados enquanto trabalham em um laboratório dissecando cadáveres. Após algumas aulas de anatomia lideradas pelo professor Dr. Blackwell, Alison, uma das estudantes começa a apresentar um comportamento estranho e passa a ter visões assustadoras. Mas ela, determinada a tirar notas altas acredita em sua sanidade e duvida do sobrenatural. Porém, o terror começa quando um de seus colegas aparece morto de forma inexplicável no local. Enquanto autoridades afirmam que a morte do estudante foi por causa natural, Alison, que continua tendo as estranhas visões, começa a investigar o mistério e descobre que terá que enfrentar um espírito enfurecido para evitar outras mortes trágicas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADÊ VOCÊ, BERNADETTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CDVCBRNDTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cad%C3%AA%20Voc%C3%AA,%20Bernadette.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cad%C3%AA%20Voc%C3%AA,%20Bernadette.jpg</fanart>
<info>Antes de viajar com sua família para a Antártica, uma arquiteta que sofre de agorafobia - o medo de estar em lugares abertos ou em meio à multidões - some sem deixar pistas para trás. Sua filha, então, através de emails, sessões com sua psicóloga, cartas e outros documentos, tenta descobrir para onde sua mãe foi e quais foram as razões de seu desaparecimento.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CADEADO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CDADAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cadeado%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cadeado%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Lindsey Wilson encontrou amor pela primeira vez, na romântica cidade de Paris, quando estudava artes. Agora, vinte anos mais tarde, ela está voltando para a Cidade da Luz, numa aventura com sua filha. Lindsay é uma pintora talentosa, porém, depois de uma promessa quebrada por uma antiga paixão, ela acabou em Nova York, não como artista, mas como editora de uma revista de arte. Lindsay só não imaginaria que sua viagem à Paris com sua filha, geraria um reencontro com seu ex-namorado e a aventura se tornaria um belo romance.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CASSNSNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/C%C3%A3es%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/C%C3%A3es%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos resolvem passar um final de semana juntos em uma ilha distante da cidade. Todos os seus planos para se divertirem vão por água abaixo quando eles descobrem que estão sendo rodeados por cães assassinos, que conseguem sentir o medo de todos eles.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES DE ALUGUEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CAESDALGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3es%20de%20Aluguel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3es%20de%20Aluguel.jpg</fanart>
<info>Joe Cabot (Lawrence Tierney), um experiente criminoso, reuniu seis bandidos para um grande roubo de diamantes, mas estes seis homens não sabem nada um sobre os outros e cada um utiliza uma cor como codinome. Porém durante o assalto algo saiu errado, pois diversos policiais esperavam no local. Mr. White (Harvey Keitel) levou Mr. Orange (Tim Roth), que na fuga levou um tiro na barriga e morrerá se não tiver logo atendimento médico, para o armazém onde tinha sido combinado que todos se encontrassem. Logo depois chegou Mr. Pink (Steve Buscemi), que está certo que um deles é um policial disfarçado e eles precisam descobrir quem os traiu. Em um clima de acusações mútuas a situação fica cada vez mais insustentável.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES ESTELARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CASESTRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3es%20Estelares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3es%20Estelares.jpg</fanart>
<info>O time dos cães estelares está de volta e dessa vez a galáxia inteira está em perigo! Um gato maligno chamado Marlon Butterpaws planeja destruir o universo e resta ao time dos cães de elite, Star Paws, a tarefa de detê-lo. Mas antes dos agentes Skyfetcher, Spaceslobber e Capitão Fuzz enfrentarem o poderoso gato, eles primeiro precisam aprender sobre o que significa ser um membro da Star Paws e o sacrifício que terão que fazer se quiserem salvar o mundo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CAESLVGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/C%C3%A3es%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/C%C3%A3es%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>A história de três homens que saíram da prisão e agora tentam se adaptar à vida civilizada. Troy (Nicolas Cage) procura uma vida limpa e sem complicações, mas não consegue deixar de lado o ódio pelo sistema; Diesel (Christopher Matthew Cook) perde a cada dia o interesse na rotina suburbana e na esposa; e Mad Dog (Willem Dafoe), o mais insatisfeito, planeja um crime perfeito que será a salvação de todos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAFÉ COM CANELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CFECMCNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caf%C3%A9%20com%20Canela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caf%C3%A9%20com%20Canela.jpg</fanart>
<info>Após perder o filho, Margarida (Valdinéia Soriano) vive isolada da sociedade. Ela se separa do marido Paulo e perde o contato com os amigos e pessoas próprias. Um dia, Violeta (Aline Brunne) bate à sua porta. Trata-se de uma ex-aluna de Margarida, que assume a missão de devolver um pouco de luz àquela pessoa que havia sido importante pra ela na juventude.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAINDO NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CAINDNESTRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caindo%20na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caindo%20na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Josh (Breckin Meyer) está em sérios apuros. Uma fita de vídeo que mostra Josh traindo sua namorada foi enviada, por engano, para sua namorada. Agora Josh e mais três amigos precisam partir numa louca viagem, de Nova York até Austin, no Texas, a fim de recuperar a comprometedora fita de vídeo e salvar seu relacionamento.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAINDO NA ESTRADA 2: O JOGO DA CERVEJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CAINDNESTRD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caindo%20na%20Estrada%202%20-%20O%20Jogo%20da%20Cerveja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caindo%20na%20Estrada%202%20-%20O%20Jogo%20da%20Cerveja.jpg</fanart>
<info>Três amigos embarcam numa louca viagem de ônibus para participar do campeonato "National Beer Pong Tournament". A competição envolve garotas, cerveja, muita diversão e vai colocar os três em muitas confusões.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIPIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CAIPIRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caipira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caipira.jpg</fanart>
<info>Luli é uma garota de 13 anos, do Nebraska, cujos pais fugiram, deixando-a sozinha em casa – com uma arma Smith and Wesson calibre.45 que o tio dela havia lhe dado de presente. Luli pega a arma e vai para a estrada pegar carona para Las Vegas. No caminho encontra maníacos, viciados em drogas e tipos estranhos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIXA PRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CXAPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caixa%20Preta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caixa%20Preta.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, Caixa Preta é a história de um homem lutando para recuperar sua memória após sobreviver a um trágico acidente de carro. Desesperado para tê-la de volta, ele recebe um tratamento experimental que o ajuda a sondar um passado que de repente parece sombrio demais para ser seu.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAKE: UMA RAZÃO PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CKEUMRZAOPRVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cake%20-%20Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cake%20-%20Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Viver.jpg</fanart>
<info>Claire Simmons (Jennifer Aniston) é uma mulher traumatizada e depressiva, que busca ajuda em um grupo para pessoas com dores crônicas. Lá, ela descobre o suicídio de um dos membros do grupo, Nina (Anna Kendrick). Claire fica obcecada pela história desta mulher, e começa a investigar a sua vida. Aos poucos, começa a desenvolver uma relação inesperada com o ex-marido de Nina, Roy (Sam Worthington).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALAFRIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CALFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calafrios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calafrios.jpg</fanart>
<info>Em uma ilha canadense, um perigoso parasita se espalha entre os moradores de um condomínio residencial. Os que se infectam com o vírus, criado em laboratório, se tornam extremamente violentos e apresentam um ávido apetite sexual.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALANGO BALL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CLNGBLL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calango%20Ball.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calango%20Ball.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALEUCHE: O CHAMADO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CALCHOCHMDOMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caleuche%20-%20O%20Chamado%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caleuche%20-%20O%20Chamado%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>Isabel (Giselle Itié) é uma biológa que trabalha com espécies marinhas nos Estados Unidos. Quando descobre sofrer de uma doença rara, ela decide voltar à ilha de Chiloé, no sul do Chile, de onde vieram seus pais. O local é marcado pelo desaparecimento de diversos pescadores, fato que os habitantes atribuem à lenda de Caleuche, um barco fantasma que transita naquelas águas em busca de novas almas. Quando chega à ilha misteriosa, Isabel começa a presenciar acontecimentos sobrenaturais ao seu redor.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIBRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CLBRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calibre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calibre.jpg</fanart>
<info>Dois amigos de longa data viajam até uma isolada vila escocesa para um final de semana onde possam caçar juntos. Mas nada os preparariam pro que iria acontecer.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALIFÓRNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLFNIA1947.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calif%C3%B3rnia%201947.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calif%C3%B3rnia%201947.jpg</fanart>
<info>Uma caravana dirige-se para o Oeste, guiada pelo ex-tenente Jonathan Trumbo e seu amigo irlandês Michael Fabian. No caminho, junta-se a eles a aventureira Lily Bishop, com quem Jonathan se envolve. Todavia, quando chega a notícia de que foi descoberto ouro na Califórnia, Lily e a maioria dos colonos partem, atrás de fortuna fácil. Mais tarde, Jonathan a reencontra em Pharaoh City, cidade dominada pelo ex-traficante de escravos Pharaoh Coffin, que arranca até a última gota de sangue dos mineiros. Pharaoh também deseja tornar o território uma nação independente, para fortalecer sua posição. Entretanto, seus planos são frustrados por Jonathan, Michael e Lily, agora a rica proprietária do saloon The Golden Lily.</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALL TO DUTY: FORA DE ALCANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CLTDTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Call%20to%20Duty%20-%20Fora%20de%20Alcance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Call%20to%20Duty%20-%20Fora%20de%20Alcance.jpg</fanart>
<info>Parte do batalhão de operações especiais, o Esquadrão Alpha tinha uma missão de reconhecimento que parecia ser simples. Entretanto, eles são atacados por um grupo de zumbis sanguinários - e sua guerra será pela sobrevivência e continuidade da raça humana.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALMARIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CLMARIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calmaria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Calmaria.jpg</fanart>
<info>O capitão de um barco de pesca (Matthew McConaughey) tem um passado misterioso que está prestes a vir à tona. Vivendo em uma pequena ilha do Caribe, sua vida assume um caminho que pode não ser tudo o que parece. Quando sua ex-mulher (Anne Hathaway) retorna e faz um pedido inusitado e perigoso, ele começa a se questionar de tudo à sua volta.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CALVÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CLVRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Calv%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Calv%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>filme conta a história de um padre com boas intenções e o desejo de tornar o mundo um lugar melhor, mas encontra-se continuamente chocado e entristecido com os habitantes rancorosos e os confrontos que ocorrem em sua cidade. Um dia, ele é ameaçado durante uma confissão, e se vê cercado de perigos a todo momento.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CAM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cam.jpg</fanart>
<info>Alice (Madeline Brewer) é uma ambiciosa jovem mulher que trabalha com pornografia de webcam. Quando uma misteriosa mulher idêntica a ela toma seu canal, ela se vê perdendo o controle sobre os limites que estabeleceu em relação a sua identidade online e os homens na sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHANDO NAS NUVENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMNHDNSNVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhando%20nas%20Nuvens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhando%20nas%20Nuvens.jpg</fanart>
<info>Depois de 4 anos nos campos de batalha da 2ª Guerra Mundial e ainda relembrando os horrores de guerra, Paul Sutton (Keanu Reeves) ao retornar para casa quer se estabelecer e começar uma fazenda, mas Betty (Debra Messing), sua esposa, com quem impulsivamente se casou três dias após se conhecerem (no dia seguinte ele rumava para o front), quer que ele venda chocolates e até já arrumou um emprego para Paul. Enquanto faz uma viagem de negócios, ele ajuda uma hispano-americana, Victoria Aragón (Aitana Sánchez-Gijón), uma bela mulher que na faculdade se apaixonou por um professor que a engravidou, mas não quis se casar com ela. Ela volta para casa totalmente envergonhada e, temerosa da reação do seu pai, Alberto (Giancarlo Giannini), mas Paul tem uma idéia: ele se fará passar como o marido dela e partirá após um dia ou dois. Assim quando Victoria ficar só com a criança, a desgraça estará nele, não ela. Ela concorda e os dois chegam como marido e mulher no vinhedo Las Nubes, que é de propriedade da família dela. A maioria da família Aragón recebe Paul afetuosamente, especialmente o avô, Don Pedro (Anthony Quinn), o patriarca, mas o pai dela sente que há algo com o jovem casal e trata Paul grosseiramente. Paul e Victoria contornam várias situações e, durante a celebração da colheita, descobrem que estão fortemente apaixonados. Entretanto, algumas barreiras impedem que eles concretizem este amor.</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CMNHDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caminho%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caminho%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Um ônibus escolar, indo para um acampamento, acaba tendo problemas com o pneu e decide parar no rancho mais próximo para pedir ajuda. O que o motorista, cinco alunos e seu professor de educação física não esperavam era que, no local, estão alocados perigosos traficantes dispostos a tudo para não serem descobertos. Após entrarem em uma situação perigosa, os passageiros vão encontrar segurança em quem menos esperavam: o motorista de ônibus.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CMNHSDFLRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caminhos%20da%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caminhos%20da%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Um padeiro e sua mulher (James Corden e Emily Blunt) vivem em um vilarejo, onde lidam com vários personagens famosos dos contos de fadas, como Chapeuzinho Vermelho (Lila Crawford). Um dia, eles recebem a visita da bruxa (Meryl Streep), que é sua vizinha. Ela avisa que lançou um feitiço sobre o casal para que não tenha filhos, como castigo por algo feito pelo pai do padeiro, décadas atrás. Ao mesmo tempo, a bruxa avisa que o feitiço pode ser desfeito caso eles lhe tragam quatro objetos: um capuz vermelho como sangue, cabelo amarelo como espiga de milho, um sapato dourado como ouro e um cavalo branco como o leite. Eles têm apenas três dias para encontrar tudo, caso contrário o feitiço será eterno. Decididos a cumprir o objetivo, o padeiro e sua esposa adentram na floresta.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DA FLORESTA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CMNHSDFLRSTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caminhos%20da%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caminhos%20da%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Um padeiro e sua mulher (James Corden e Emily Blunt) vivem em um vilarejo, onde lidam com vários personagens famosos dos contos de fadas, como Chapeuzinho Vermelho (Lila Crawford). Um dia, eles recebem a visita da bruxa (Meryl Streep), que é sua vizinha. Ela avisa que lançou um feitiço sobre o casal para que não tenha filhos, como castigo por algo feito pelo pai do padeiro, décadas atrás. Ao mesmo tempo, a bruxa avisa que o feitiço pode ser desfeito caso eles lhe tragam quatro objetos: um capuz vermelho como sangue, cabelo amarelo como espiga de milho, um sapato dourado como ouro e um cavalo branco como o leite. Eles têm apenas três dias para encontrar tudo, caso contrário o feitiço será eterno. Decididos a cumprir o objetivo, o padeiro e sua esposa adentram na floresta.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMNHSDSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20De%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20De%20Sangue.jpg</fanart>
<info>A trama de Caminhos de Sangue acompanha um motorista de aplicativo chamado Cam (Jim Gaffigan), que se envolve por acaso em um esquema de tráfico de drogas depois de servir de chofer para o criminoso Mazz. Por estar afundado em dívidas, ele decide sequestrar o filho do traficante e lucrar com o resgate.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMNHSPRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>Little Italy, cidade de Nova York. Charlie (Harvey Keitel) trabalha ao lado do tio, um mafioso respeitado, coletando pagamentos e realizando cobranças. Ele enfrenta o descontentamento de sua família, devido ao relacionamento que mantém com Teresa (Amy Robinson). Charlie na verdade não nasceu para o crime e deseja iniciar vida nova ao lado da namorada. Só que Johnny Boy (Robert De Niro), seu melhor amigo, o mete em uma enrascada quando se recusa a pagar uma dívida de jogo.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMP WEDDING [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CMPWDNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Camp%20Wedding.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Camp%20Wedding.jpg</fanart>
<info>A festa de casamento de Mia não está muito interessada em transformar um acampamento de verão dilapidado no local do casamento de seus sonhos – quando as pessoas começam a desaparecer no meio da noite, isso também não ajuda &hellip;</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CMPDMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Campo%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Campo%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos são surpreendidos após escutarem pedidos de socorro vindos do interior de um matagal no Kansas. Eles decidem atender os chamados de ajuda e entram no local. No entanto, logo descobrem que uma vez lá dentro é impossível sair.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMPO MINADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CMPMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Campo%20Minado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Campo%20Minado.jpg</fanart>
<info>Depois de uma tentativa de assassinato fracassada, um soldado encontra-se sozinho no deserto. Nessas condições, ele deve sobreviver aos perigos do deserto e lutar contra seus limites psicológicos e físicos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANASTRA SUJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CABSTRSJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Canastra%20Suja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Canastra%20Suja.jpg</fanart>
<info>Batista (Marco Ricca) e Maria (Adriana Esteves) formam um casal que, aparentemente, é muito feliz em seu casamento. No entanto, a verdade é que as aparências enganam e muito; no fundo, Batista, um alcóolatra inveterado e Maria, que tem um caso com o namorado de sua filha mais velha, Emília (Bianca Bin), representam uma família que está à beira da ruína.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANÇÃO DO OCEANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Can%C3%A7%C3%A3o%20do%20Oceano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Can%C3%A7%C3%A3o%20do%20Oceano.jpg</fanart>
<info>A pequena Saoirse tem um poder especial: ela pode se transformar em uma foca, e depois retornar à condição humana. Ela é uma "selkie", de acordo com a lenda irlandesa e escocesa, e uma das últimas de sua espécie. Um dia, Saoirse foge à vigilância da avó e embarcar em uma aventura subaquática para liberar criaturas em perigo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDYMAN 2: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CNDMN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Candyman%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Candyman%202.jpg</fanart>
<info>Candyman (Tony Todd) retorna a Nova Orleans, ainda mais maléfico, com a intenção de atormentar e aterrorizar a vida de todos os que continuam repetindo seu nome cinco vezes, e assim o invocando de volta a "vida".</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANDYMAN: DIA DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CNDMN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Candyman%20-%20Dia%20dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Candyman%20-%20Dia%20dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Assassinatos em série aterrorizam um bairo de Los Angeles, e o responsável é o fantasma de um pintor morto há dois séculos conhecido como Candyman (Tony Todd). Todos os moradores locais acreditam no retorno do maléfico com exceção de Caroline McKeever (Donna D'Errico), que descobrirá ter um segredo em comum com o homem que utiliza um gancho no lugar das mãos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANIBAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNBAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Canibais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Canibais.jpg</fanart>
<info>Um grupo de ativistas americanos decidem ir até a Amazônia para tentar proteger uma tribo que está desaparecendo. Durante o percurso, o avião sofre problemas e eles caem no meio da selva.  Eles são resgatados e presos como reféns da tribo que desejavam salvar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANIBAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CANBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Canibais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Canibais.jpg</fanart>
<info>Um grupo de ativistas americanos decidem ir até a Amazônia para tentar proteger uma tribo que está desaparecendo. Durante o percurso, o avião sofre problemas e eles caem no meio da selva.  Eles são resgatados e presos como reféns da tribo que desejavam salvar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANINOS BRANCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CNSBRNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caninos%20Brancos%201991.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caninos%20Brancos%201991.jpg</fanart>
<info>O jovem órfão Jack Conroy (Ethan Hawke) viaja para o Alasca para encontrar uma mina de ouro deixada pelo pai. Quando chega no local, cria amizade com um lobo que nomeia de Caninos Brancos. O animal o acompanha sempre e para todos os lugares e torna-se o seu melhor amigo.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANINOS BRANCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CNSBRNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caninos%20Brancos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Caninos%20Brancos.jpg</fanart>
<info>Conto sobre a atração canina entre a vida na natureza e a vida doméstica. Animação baseada no clássico romance de Jack London, "Caninos Brancos" (1906).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANINOS BRANCOS 2: A LENDA DO LOBO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CNSBRNCS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caninos%20Brancos%202%20-%20A%20Lenda%20do%20Lobo%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caninos%20Brancos%202%20-%20A%20Lenda%20do%20Lobo%20Branco.jpg</fanart>
<info>No Alasca, Henry Casey (Scott Bairstow) segue na procura da mina de ouro ao lado de seu cachorro Caninos Brancos. No caminho, Henry sobre uma emboscada e é salvo pela índia Lily Joseph (Charmaine Craig), e, como forma de agradecimento, Henry oferece ajuda para salvar as origens da tribo de Lily.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANO SERRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNOSRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cano%20Serrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cano%20Serrado.jpg</fanart>
<info>Sargento Sebastião está em busca de vingança: seu irmão, um caminhoneiro, foi morto brutalmente. Agora, ainda abalado, ele está disposto a tudo para fazer justiça, nem que seja com as próprias mãos. Em sua jornada, porém, dois policiais da cidade acabam sendo confundidos com os suspeitos, se tornando o alvo principal de Sebastião e causando um rebuliço na região.</info>
<date>2019</date>
</item>
