<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]12[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page12.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TRANSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMTRNSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Transe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Transe.jpg</fanart>
<info>Um profissional (James McAvoy) ligado aos leilões de peças de arte acaba envolvido com uma gangue responsável pelo roubo de quadros. Para se livrar destas pessoas, ele deve se unir a uma hipnoterapeuta (Rosario Dawson), mas logo a relação entre desejo, realidade e sugestão hipnótica começa a colocar todos em perigo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM BAIRRO DE NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMUMBRODNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Um%20Bairro%20de%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Um%20Bairro%20de%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Em um Bairro de Nova York é a adaptação da peça homônima. O longa acompanha alguns dias de uma comunidade latina na periferia de Nova York. A partir do protagonista Usnavi (Anthony Ramos), dono de uma mercearia local, a história retrata um grupo em busca de seus sonhos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM MUNDO MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMUMNDOMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20um%20Mundo%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20um%20Mundo%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Anton (Mikael Persbrandt) é um médico que trabalha em um campo de refugiados na África. Ele divide seu tempo entre os dias que passa trabalhando e outros em casa, em uma pacata cidade na Dinamarca. Anton tem dois filhos com Marianne (Trine Dyrholm), de quem está se separando contra a vontade. Elias (Markus Ryggard), seu filho mais velho, sofre com a perseguição no colégio de um garoto maior que ele. A situação muda quando conhece Christian (William Johnk Nielsen), que perdeu a mãe recentemente e acaba de se mudar para o local. Após defender Elias, Christian é agredido. Como vingança, dá uma surra no garoto e o ameaça com uma faca. A partir de então Elias e Christian se tornam grandes amigos. Só que um plano de vingança mais ousado coloca em risco a vida de ambos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM RELACIONAMENTO SÉRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMUMRLCNMNTOSRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Um%20Relacionamento%20S%C3%A9rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Um%20Relacionamento%20S%C3%A9rio.jpg</fanart>
<info>Owen (Michael Angarano) e Hallie (Emma Roberts) passaram a primeira metade de seus 20 anos juntos, mas agora encontram um empecilho. Quando decidem dar um tempo, seus amigos Matt (Patrick Gibson) e Willa (Dree Hemingway) embarcam num inesperado romance. O destino dos dois casais se entrelaçam ao longo de um verão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMANUELLE NA AMÉRICA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELENAMRCALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emanuelle%20Na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emanuelle%20Na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>A repórter Emanuelle investiga uma rede de prostituição de luxo e acaba envolvida em diversas aventuras sexuais, viajando de Nova York para Veneza, na Itália, onde participa de uma grande orgia na mansão de um nobre. De volta aos Estados Unidos, acaba envolvendo-se com uma quadrilha que produz snuff movies - filmes em que mulheres são estupradas e mortas de verdade diante das câmeras.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBATTLED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBTLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Embattled.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Embattled.jpg</fanart>
<info>Um prodígio do Judô do Ensino Médio entra na gaiola do MMA numa violenta batalha de retaliação contra o seu rival - seu pai.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBLEMA DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBLMDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emblema%20de%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emblema%20de%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Bryan Lawrence é um policial que dedica sua carreira ao conceito de "proteger e servir". Porém, um encontro casual com dois fugitivos termina com um chute no rosto de Bryan, o qual o paralisa do pescoço para baixo. Bryan ama o Senhor, a sua família e, também, ajudar os outros.Antes desse infortúnio, atuava em operações antidrogas, encorajava crianças, incentivando-as a conquistar o sucesso, e trabalhava apoiando causas dignas na comunidade. Ele faz uma promessa de levar sua futura nora ao altar, porque o pai dela era ausente e não poderia levá-la.No entanto, depois da agressão sofrida, Bryan encontra-se em um mundo totalmente novo e sente- se totalmente desamparado. Os médicos o desenganam, dizendo que nunca mais voltará a andar, mas ele se recusa a desistir da promessa feita.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBOSCADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emboscada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emboscada.jpg</fanart>
<info>O agente especial da DEA Maxwell (Dolph Lundgren) é chamado para tentar resolver a escalada das drogas em Los Angeles. Ele investiga a importante rota de tráfico de cocaína organizada por Vincent Camastra (Vinnie Jones), mas além de enfrentar os sanguinários traficantes, ele precisa exterminar os traidores que estão dentro da própria corporação trabalhando contra a lei que deveriam instaurar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBRIAGADO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBRGDSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Embriagado%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Embriagado%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Barry Egan (Adam Sandler) é um pequeno empresário que passa por dificuldades financeiras. Tendo sido criado ao lado de 7 irmãs, a infância de Barry foi difícil e repleta de abusos, deixando-o com medo de amar. Até que entra em sua vida Lena Leonard (Emily Watson), uma misteriosa mulher por quem Barry se apaixona. Mas para ficar ao lado de sua amada Barry precisará viajar para o Havaí e enfrentar uma quadrilha de mafiosos.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMICIDA AMARELO: É TUDO PRA ONTEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMCDAMRELOETDPRONTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emicida%20AmarElo%20-%20%C3%89%20Tudo%20Pra%20Ontem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emicida%20AmarElo%20-%20%C3%89%20Tudo%20Pra%20Ontem.jpg</fanart>
<info>Usando o show do rapper Emicida no Theatro Municipal (2019) como espinha dorsal, o filme explora a produção do projeto de estúdio AmarElo e, ao mesmo tempo, a história da cultura negra brasileira nos últimos 100 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMA.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emma..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emma..jpg</fanart>
<info>Emma Woodhouse é uma jovem rica e inteligente, que não tem pretensões de se casar tão cedo, para ficar sempre perto do pai. Porém, isso não a impede de dar uma de 'casamenteira', tentando juntar casais que considere apropriados entre seus conhecidos, sem perceber os problemas causados com sua imaginação e teimosia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle.jpg</fanart>
<info>A modelo Emmanuelle (Sylvia Kristel) vai de Paris até Bangcoc, na Tailândia, para se encontrar com o marido, Jean (Daniel Sarky), que atua no corpo diplomático. Lá ela tem aventuras amorosas com homens e mulheres do novo círculo de amizades, apesar de amar Jean. Ele também tem casos extraconjugais e ambos aceitam este tipo de comportamento, que Emmanuelle se recusa a rotular como traição, pois não há mentiras entre eles.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 2: ANTIVIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE2ANTVRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%202%20-%20Antivirgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%202%20-%20Antivirgem.jpg</fanart>
<info>Deixando a Tailândia, Emmanuelle (Sylvia Kristel) navega para Hong Kong para ir ao encontro de seu marido, Jean (Umberto Orsini), com quem mantêm um casamento aberto. Ao chegar descobre que ele convidara Christopher (Frédéric Lagache) para ficar hospedado na casa deles. Ela tenta seduzir o hóspede mas não obtém sucesso, pois ele prefere a companhia de asiáticas, o que o faz estar sempre no Jardim de Jade, um prostíbulo. Emmanuelle conhece Laura (Florence L. Afuma), com quem Jean teve um caso. Paralelamente ela tem suas aventuras amorosas, mas o futuro lhes reserva a mesma pessoa.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 3: ADEUS, EMMANUELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE3ADSEMANELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%203%20-%20Adeus,%20Emmanuelle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%203%20-%20Adeus,%20Emmanuelle.jpg</fanart>
<info>Na derradeira aparição de Sylvia Kristel no papel principal, Emmanuelle leva uma vida liberal e alegre nas ilhas Seychelles com o seu marido, até a chegada de um jovem cineasta, cheio de idéias para o seu novo filme. É quando o ciúme se interpõe na relação. Emmanuelle agora procura emoções ainda mais fortes.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 4: E SUA FORMA DE AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE4ESAFRMDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%204%20-%20E%20Sua%20forma%20de%20Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%204%20-%20E%20Sua%20forma%20de%20Amar.jpg</fanart>
<info>Sylvia (Sylvia Kristel) sofre uma grande desilusão amorosa e para fugir do namorado, se submete a cirurgia plástica para mudar sua fisionomia completamente. Loira e rejuvenescida ela se transforma na bela Emmanuelle (Mia Nygren). Junto de sua psiquiatra, Emmanuelle viaja para o Brasil em busca de novas sensações e se entrega a ardentes aventuras amorosas. Ao se sentir incompleta, ela decide lutar por sua antiga paixão, Marc (Patrick Bauchau), utilizando os seus novos dotes.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE NO ESPAÇO 2: UM MUNDO DE DESEJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELENESPC2UMNDSJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20no%20Espa%C3%A7o%202%20-%20Um%20Mundo%20de%20Desejo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20no%20Espa%C3%A7o%202%20-%20Um%20Mundo%20de%20Desejo.jpg</fanart>
<info>A jovem e sedutora Emmanuelle é mais uma tripulante da nave espacial comandada pelo Capitão Haffron no filme da série Emmanuelle no Espaço. Nesta produção, a famosa personagem passa por aventuras em lugares exóticos, como o Himalaia, e explora a cultura sedutora dos ciganos. Ela é interpretada pela americana Krista Allen, que ganhou fama após atuar no seriado "Baywatch". Já o Capitão Haffron é interpretado por Paul Michael Robinson, que além e ator é fotografo, produtor e modelo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE: POSSESSÃO CARNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELEPSAOCRNAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Possess%C3%A3o%20Carnal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Possess%C3%A3o%20Carnal.jpg</fanart>
<info>Emmanuelle e algumas amigas viajam para uma vila alugada para as férias de verão. Elas não desconfiavam que o local estava assombrado pelos fantasmas dos antigos proprietários. Quando todas estão instaladas, eles aparecem para possuir o grupo e explorar a sua sexualidade latente.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE: PRAZER E ÊXTASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELEPRZREXTSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Prazer%20e%20%C3%8Axtase.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Prazer%20e%20%C3%8Axtase.jpg</fanart>
<info>Emmanuelle tem uma nova missão: ajudar um talentoso artista a recuperar sua criatividade e melhorar suas obras. Em busca de inspiração o jovem se encontra com a especialista Emmanuelle, que o ensina tudo sobre os amor e suas artes e o ajuda a criar obras cada vez mais apaixonantes.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMOJI: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMJOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emoji%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emoji%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Textopolis é a cidade onde os Emojis favoritos dos usuários de smartphones vivem e trabalham. Lá, todos eles vivem em função de um sonho: serem usados nos textos dos humanos. Todos estão acostumados a ter somente uma expressão facial - com exceção de Gene, que nasceu com um bug em seu sistema, que o permite trocar de rosto através de um filtro especial. Determinado à se tornar um emoji normal como todos os outros, eles vai encarar uma jornada fantásticas através dos aplicativos de celular mais populares desta geração - e no meio do caminho, claro, fazer novos amigos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCAIXE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCXPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encaixe%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encaixe%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Em Encaixe Perfeito, acompanhamos a história de Saski (Nadya Arina), uma blogueira de moda que conhece um talentoso sapateiro em Bali, levando-a a questionar seu compromisso com o noivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantada.jpg</fanart>
<info>Giselle (Amy Adams) é uma bela princesa que foi recentemente banida por uma rainha malvada de seu mundo mágico e musical. Com isso ela agora está na Manhattan dos dias atuais, um local completamente diferente de onde vivia. Logo ela recebe a ajuda de Robert (Patrick Dempsey), um advogado divorciado por quem se apaixona. Só que Giselle já está prometida em casamento para o príncipe Edward (James Marsden), que decide também deixar o mundo mágico para reencontrar sua amada.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENCTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</fanart>
<info>Quando criança, o príncipe Felipe Encantado foi alvo da bruxa Morgana, que aplicou nele um feitiço que faz com que todas as mulheres por ele se apaixonem assim que o vêem. Com isso, ele não apenas salva como se torna noivo de três princesas em apuros: Branca de Neve, Cinderela e a Bela Adormecida. O feitiço apenas será quebrado quando o príncipe encontrar o amor verdadeiro, algo bastante difícil diante de tamanha adoração. Precisando cumprir um desafio em três etapas, ele encontra apoio na ladra Leonora Quinonez, que está imune ao seu galanteio e se traveste de homem para ajudá-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENCTDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</fanart>
<info>Quando criança, o príncipe Felipe Encantado foi alvo da bruxa Morgana, que aplicou nele um feitiço que faz com que todas as mulheres por ele se apaixonem assim que o vêem. Com isso, ele não apenas salva como se torna noivo de três princesas em apuros: Branca de Neve, Cinderela e a Bela Adormecida. O feitiço apenas será quebrado quando o príncipe encontrar o amor verdadeiro, algo bastante difícil diante de tamanha adoração. Precisando cumprir um desafio em três etapas, ele encontra apoio na ladra Leonora Quinonez, que está imune ao seu galanteio e se traveste de homem para ajudá-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCARCERADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENCRADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarcerado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarcerado.jpg</fanart>
<info>Eric tem 17 anos e conhecerá o pai pela primeira vez desde que era um bebê quando é transferido do instituto de menores em que se encontra para uma prisão de adultos, onde seu progenitor cumpre pena.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCARNAÇÃO DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCRNCDDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarna%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarna%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Após 40 anos preso, Zé do Caixão (José Mojica Marins) enfim é libertado. De volta às ruas, ele está decidido a cumprir sua missão: encontrar uma mulher que possa gerar seu filho perfeito. Caminhando pela cidade de São Paulo ele enfrenta leis não naturais e crendices populares, deixando um rastro de sangue por onde passa.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCOLHI A PROFESSORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELCHAPROF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encolhi%20a%20Professora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encolhi%20a%20Professora.jpg</fanart>
<info>O jovem Felix Vorndran (Oskar Keymer) estuda em uma escola cuja diretora, Frau Dr. Schmitt-Gössenwein (Anja Kling), é uma verdadeira peste. Certo dia, Felix, determinado a se vingar desta professora, arma um esquema maluco que tem consequências complicadas: a diretora acaba encolhendo, se tornando uma miniatura de si mesma.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO COM O PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCTROCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Com%20O%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Com%20O%20Passado.jpg</fanart>
<info>Jeanne (Sophie Marceau) é escritora, casada, mãe de dois filhos. Começa a perceber mudanças em casa e seu corpo parece mudar sem explicação razoável. Só ela nota e a família acredita ser uma crise de stress. Em viagem pela Itália, ela muda completamente e descobre uma nova identidade (Monica Bellucci).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO CRIMINOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTRCRMNSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Criminoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Criminoso.jpg</fanart>
<info>Gina e sua filha adolescente Kelsey se mudam para uma nova cidade para que Kelsey possa estudar em uma escola melhor. É o início do último ano - o que significa novas festas para participar e novos amigos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Marisa Ventura (Jennifer Lopez) é uma mãe solteira que trabalha como camareira em um luxuoso hotel de Manhattan. Certo dia ela conhece Christopher Marshall (Ralph Fiennes), um belo herdeiro de uma dinastia política, que está hospedado no hotel. Devido a um erro de identificação Christopher imagina que Marisa seja uma hóspede e logo inicia com ela um romance, que resulta em uma grande noite a sós. Porém, quando a identidade de Marisa é revelada eles percebem que fazem parte de mundos muito diferentes, mesmo estando tão próximos um do outro.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE CASAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCRTODCSIS2011.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Casais%202011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Casais%202011.jpg</fanart>
<info>Três casais, desiludidos com o rumo de seus casamentos, participam de um encontro de casais em um resort paradisíaco. De maneira prática, compreendem que reacender as chamas da relação conjugal pode salvar um casamento.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTRFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Em Encontro Fatal, Ellie (Nia Long) tenta consertar seu casamento com o marido, Marcus (Stephen Bishop), depois de um breve encontro com David (Omar Epps), um antigo amigo. O que Ellie não contava é que David é mais perigoso e instável que ela imaginava, colocando em perigo sua família e amigos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCTRSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Les Moore (Matthew Broderick) é um homem de negócios que um ano atrás teve um encontro inesperado após algumas bebidas em Albuquerque, Novo México. Desde então o fato fica revirando em sua cabeça, até que ele decide voltar ao local junto com Natalie Hamilton (Alice Eve), sua colega de trabalho, para desvendar o que realmente aconteceu naquela noite.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO.COM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCTRCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro.com.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro.com.jpg</fanart>
<info>Depois de se conhecerem on-line, Jack (Ben Kaplan) e Kristy (Morgan Carter) decidem passar um fim de semana romântico juntos nas florestas do Missouri. Enquanto tentam se conhecer melhor, eles acabam descobrindo horrores aterrorizantes que a floresta guarda.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRENCÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em EncrenCão, acompanhamos Trouble, um cachorro mimado que precisa aprender a viver no mundo real enquanto tenta escapar dos filhos gananciosos de seu antigo dono.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRUZILHADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENCRZLHDA2013.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encruzilhada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encruzilhada.jpg</fanart>
<info>Com a ajuda do amante, uma mulher planeja o assassinato do marido no Marrocos, durante as férias do casal. Um acidente de carro em uma estrada remota, envolvendo o marido e o amante, acaba com o plano. Eles juntam-se a um grupo de sobreviventes que inclui um procurado da justiça, um policial disfarçado, um sequestrador, um bebê e um australiano inconsciente.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCRLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encurralada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encurralada.jpg</fanart>
<info>Joe (Kevin Bacon) e Chery Hickey (Courtney Love) acreditam ter descoberto o plano perfeito para obter dinheiro fácil. Eles sequestram uma criança, filha de milionários, e exigem que o resgate seja pago em 24 horas, caso contrário ela morre. Como a polícia exige que o desaparecimento ocorra há pelo menos 24 horas para que possa ser registrado, ambos acreditam estarem imune à ação da polícia neste período. Eles decidem aplicar o golpe nos Jennings, sequestrando sua pequena filha Abby (Dakota Fanning). Enquanto Chery negocia com o pai (Stuart Townsend) o resgate, Joe tem por função pressionar psicologicamente a mãe (Charlize Theron), para que o resgate seja pago logo. O desespero dos Jennings fica ainda maior por saberem que Abby é asmática e que se ficar sem tomar seu remédio pode morrer.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDER'S GAME: O JOGO DO EXTERMINADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENDGMJGDEXTRMNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ender's%20Game%20-%20O%20Jogo%20do%20Exterminador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ender's%20Game%20-%20O%20Jogo%20do%20Exterminador.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, extra-terrestres hostis atacaram a Terra. Com muita dificuldade, o combate foi vencido, graças ao heroísmo do comandante Mazer Rackham (Ben Kingsley). Desde então, o respeitado coronel Graff (Harrison Ford) e as forças militares terrestres treinam as crianças mais talentosas do planeta desde pequenas, no intuito de prepará-las para um próximo ataque. Ender Wiggin (Asa Butterfield), um garoto tímido e brilhante, é selecionado para fazer parte da elite. Na Escola da Guerra, ele aprende rapidamente a controlar as técnicas de combate, por causa de seu formidável senso de estratégia. Com isso, logo se torna a principal esperança das forças militares para encerrar de uma vez por todas com a ameaça alienígena.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDIABRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENDBRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Endiabrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Endiabrado.jpg</fanart>
<info>Elliot (Brendan Fraser) um enfadonho programador de computadores que está perdidamente apaixonado por sua colega de trabalho Allison (Frances O'Connor). O problema que ela não lhe dá a menor atenção. Para resolver isto, Elliot resolve vender sua alma ao Diabo (Elisabeth Hurley), que lhe dá 7 desejos para que possa enfim conquistar a garota dos seus sonhos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENFURECIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENFRCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enfurecidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enfurecidos.jpg</fanart>
<info>Um assalto dá errado e um grupo de quatro criminosos encontra refúgio em um shopping center. Em meio a tiros e pânico, uma mulher é feita refém. Um carro com um pai e um filho doente que precisa ir ao médico é abordado para a fuga dos bandidos, transformando a situação em um caminho sem volta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENIGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enigma.jpg</fanart>
<info>Em março de 1943, a equipe de elite dos decodificadores da Inglaterra tem uma responsabilidade monumental: decifrar o Enigma, um código ultraseguro utilizado pelos nazistas para enviar mensagens aos seus submarinos. O desafio fica ainda maior quando se sabe que uma grande esquadra de navios mercantis está prestes a cruzar o Atlântico e cerca de dez mil homens correrão perigo caso a localização dos submarinos alemães não seja logo descoberta, o que apenas poderá ocorrer quando o Enigma for decifrado. Para liderar este trabalho é chamado Tom Jericho (Dougray Scott), um gênio da matemática que consegue realizar tarefas consideradas impossíveis pelos especialistas. Porém, ao mesmo tempo em que Jericho se envolve cada vez mais com a decodificação do Enigma ele precisa estar atento à sua namorada Claire (Saffron Burrows), uma sedutora e misteriosa mulher que pode estar trabalhando como espiã para os alemães.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENJAULADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENJALADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enjaulada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enjaulada.jpg</fanart>
<info>Seth (Dominic Monaghan) é um homem solitário que trabalha em uma brigo de animais. Sua rotina monótonoa é quebrada certo dia quando se encontra com Holly ( Ksenia Solo), por quem já foi apaixonado na escola. Quando ele tenta avançar, ela o rejeita. Obcecado, Seth decide mantê-la presa debaixo do local onde trabalha.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENLOUQUECENDO MEU GUARDA-COSTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELQCNDMEGRDCSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enlouquecendo%20Meu%20Guarda-costas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enlouquecendo%20Meu%20Guarda-costas.jpg</fanart>
<info>Luke Davenport é o filho de treze anos do presidente dos Estados Unidos. Ele só quer ser um menino normal, mas tem que viver sob constante vigilância. Por isso age como um pestinha, conseguindo que seu último guarda-costas fosse demitido por maltrata-lo em rede nacional. Seu substituto é Sam Simms, um ex-boxeador que também não se encaixa em lugar algum por ser indisciplinado e agir de forma incomum, irritando seus superiores. Luke vai usar todas os seus truques em Sam, mas ele está tão empolgado com o novo trabalho que não se importa e acaba vendo as fragilidades do garoto. O guarda-costas, então, vai tentar ajudar Luke a agir como um menino normal, mas as coisas podem dar muito errado.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENOLA HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENLOHLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Enola Holmes (Millie Bobby Brown) é uma menina adolescente cujo irmão, 20 anos mais velho, é o renomado detetive Sherlock Holmes (Henry Cavill). Quando sua mãe desaparece, fugindo do confinamento da sociedade vitoriana e deixando dinheiro para trás para que ela faça o mesmo, a menina inicia uma investigação para descobrir o paradeiro dela, ao mesmo tempo em que precisa ir contra os desejos de seu irmão, Mycroft (Sam Claflin), que quer mandá-la para um colégio interno só de meninas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO ESTIVERMOS JUNTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENQTESVMJNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enquanto%20Estivermos%20Juntos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enquanto%20Estivermos%20Juntos.jpg</fanart>
<info>Enquanto Estivermos Juntos é a história real de Jeremy Camp (K.J. Apa), famoso cantor de rock cristão, indicado ao Grammy. A obra foca em como a religião foi essencial para o artista superar as dores de sua vida, principalmente, quando sua esposa Melissa (Britt Robertson) descobriu estar com câncer.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO VOCÊ DORMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENQNTVCDRMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enquanto%20Voc%C3%AA%20Dormia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enquanto%20Voc%C3%AA%20Dormia.jpg</fanart>
<info>Uma solitária funcionária (Sandra Bullock) do metrô de Chicago tem fantasias sobre um passageiro habitual (Peter Gallagher) que nunca falou com ela. Um dia ele é assaltado e jogado nos trilhos do metrô. Ela o salva, mas ele fica em coma e quando ela vai visitá-lo no hospital acaba sendo confundida como a noiva da vítima. Se a situação se complica por um lado por outro ela passa a ter novamente uma família para cuidar dela, algo que não sentia há muito tempo, e ao mesmo tempo começa a se apaixonar pelo irmão da vítima (Bill Pullman).</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENROLADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENRLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enrolados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enrolados.jpg</fanart>
<info>Flynn Ryder (Zachary Levi/Luciano Huck) é o bandido mais procurado e sedutor do reino. Um dia, em plena fuga, ele se esconde em uma torre. Lá conhece Rapunzel (Mandy Moore), uma jovem prestes a completar 18 anos que tem um enorme cabelo dourado, de 21 metros de comprimento. Rapunzel deseja deixar seu confinamento na torre para ver as luzes que sempre surgem no dia de seu aniversário. Para tanto, faz um acordo com Flynn. Ele a ajuda a fugir e ela lhe devolve a valiosa tiara que tinha roubado. Só que a mamãe Gothel (Donna Murphy), que manteve Rapunzel na torre durante toda a sua vida, não quer que ela deixe o local de jeito nenhum.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSAIO SOBRE A CEGUEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENSOSBRCGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensaio%20Sobre%20a%20Cegueira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensaio%20Sobre%20a%20Cegueira.jpg</fanart>
<info>Uma inédita e inexplicável epidemia de cegueira atinge uma cidade. Chamada de "cegueira branca", já que as pessoas atingidas apenas passam a ver uma superfície leitosa, a doença surge inicialmente em um homem no trânsito e, pouco a pouco, se espalha pelo país. À medida que os afetados são colocados em quarentena e os serviços oferecidos pelo Estado começam a falhar as pessoas passam a lutar por suas necessidades básicas, expondo seus instintos primários. Nesta situação a única pessoa que ainda consegue enxergar é a mulher de um médico (Julianne Moore), que juntamente com um grupo de internos tenta encontrar a humanidade perdida.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINA-ME A VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESNMEAVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensina-me%20a%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensina-me%20a%20Viver.jpg</fanart>
<info>Harold (Bud Cort), rapaz de 20 anos com obsessão pela morte, que passa seu tempo indo a funerais e simulando suicídios, um dia conhece Maude (Ruth Gordon), uma senhora de 79 anos apaixonada pela vida. Eles passam muito tempo juntos e, durante esta intensa convivência, ela o apresenta a beleza da existência.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINA-ME O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESNMEOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensina-me%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensina-me%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Richard Haig (Pierce Brosnan) é um professor de poesia em Cambridge que encontra sua alma gêmea (Salma Hayek), mas só aceita repensar seu estilo de vida hedonista após engravidar a irmã da amada, a universitária Kate (Jessica Alba).Richard Haig (Pierce Brosnan) é um professor de poesia em Cambridge que encontra sua alma gêmea (Salma Hayek), mas só aceita repensar seu estilo de vida hedonista após engravidar a irmã da amada, a universitária Kate (Jessica Alba).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSIRIADOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENRADSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensiriados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensiriados.jpg</fanart>
<info>Permanecer trancados dia e noite, sem sair, nem mesmo ousar olhar para fora. Esta não é a rotina em uma cadeia, mas sim a vida cotidiana de uma família em Damasco, Síria, durante a guerra. Uma família que vive sob intenso perigo, e que faz o que pode para continuar a vivendo. O apartamento tornou-se uma espécie de bunker, e tudo é organizado de acordo com a escassez. Lá, cada dia é pensado para a existência do próximo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTÃO EU TE CONHECI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTEUTCHNCI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ent%C3%A3o%20Eu%20Te%20Conheci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ent%C3%A3o%20Eu%20Te%20Conheci.jpg</fanart>
<info>Alguma semanas depois de seu casamento Julia, Diego é forçado por seu a reformar um hotel que ele destruiu na sua descontrolada despedida de solteiro. Lá ele conhece Lu,a gerente do hotel, uma mulher livre, audaciosa e bonita. Diego deve assumir o controle de sua vida pela primeira vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERRADA VIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENTRDAVIVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enterrada%20Viva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enterrada%20Viva.jpg</fanart>
<info>Randy e sua amante Roxanne, inspirados pela lenda que por anos assustou os moradores da cidade, sobre um marido que voltou dos mortos para vingar-se da esposa e seu amante, resolvem assassinar a esposa de Randy. Mas o que parecia impossível aconteceu, após ser enterrada Laura é ajudada por um estranho homem a sair de seu túmulo, e agora ela vai acertar as contas com seu traiçoeiro marido.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERRADO VIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDVIVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enterrado%20Vivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enterrado%20Vivo.jpg</fanart>
<info>Paul Conroy (Ryan Reynolds) é um americano que trabalha como motorista de caminhão no Iraque. Ele acorda, sem saber como, enterrado vivo dentro de caixão de madeira. Sem saber o que aconteceu e o porquê de estar ali, ele tem em suas mãos apenas um telefone celular e um isqueiro. Começa então uma tensa corrida contra o tempo e a falta de ar. A pressão aumenta ainda mais quando os sequestradores exigem um resgate milionário para libertá-lo e um vídeo com suas imagens vai parar no YouTube.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDONUMFRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria.jpg</fanart>
<info>Completamente apaixonados, Pam (Teri Polo) resolve levar seu namorado Greg (Ben Stiller) para conhecer seus pais. Só que, ao chegar, o pai (Robert De Niro) dela não se impressiona com Greg e decide tornar seu final de semana insuportável, utilizando todos os meios possíveis de intimidação, com apenas um único objetivo: se Greg aguentar até o fim, ele o homem certo para se casar com sua filha.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA MAIOR AINDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDONUMFRIAMRAND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda.jpg</fanart>
<info>Após passar por várias confusões, Greg Focker (Ben Stiller) e Jack Byrnes (Robert De Niro) estão se dando bem. Greg e Pam (Teri Polo) estão animados com os preparativos do casamento, mas há ainda uma pendência a ser resolvida: os futuros sogros precisam passar um fim de semana juntos. Para resolver o problema Greg, Pam, Jack e Dina (Blythe Danner) viajam no moderno trailer de Jack rumo à ilha Focker, em Cocoanut Grove. Ao chegar os Byrnes conhecem Bernie (Dustin Hoffman) e Roz (Barbra Streisand), pais de Greg. Porém o modo liberal como os Fockers levam a vida entra em conflito com os rígidos valores pregados por Jack.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA MAIOR AINDA COM A FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDONUMFRIAMRANDCMAFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda%20com%20a%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda%20com%20a%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Após 10 anos de convivência, enfim Greg (Ben Stiller) conseguiu se enturmar com seu sogro, Jack (Robert De Niro). Agora pai de dois filhos, Greg tenta impressionar a diretora de uma escola particular de prestígio, já que gostaria que as crianças estudassem lá. Paralelamente precisa lidar com as obras na casa, cujo atraso pode prejudicar a festa de aniversário dos filhos. Em meio a toda esta situação, Greg aceita um emprego noturno em um laboratório farmacêutico. Só que a presença de uma sexy colega de trabalho faz com que Jack volte a desconfiar do genro.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA ROUBADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENTRNDNMRDBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrando%20Numa%20Roubada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrando%20Numa%20Roubada.jpg</fanart>
<info>Quando ganha um concurso de roteiros e como prêmio R$ 100 mil para produzir um filme, Vitor (Bruno Torres), um ator mal sucedido, busca seus antigos e fracassados colegas. Laura (Deborah Secco) e Eric (Júlio Andrade), atores e Walter (Lúcio Mauro Filho), que é diretor, topam participar do filme "Aceleração Máxima", que se passa na estrada e tem assaltos a postos de gasolina, tiros e perseguições no enredo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A SÍRIA E O ESTADO ISLÂMICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRASRAEOESTDESLMNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20a%20S%C3%ADria%20e%20o%20Estado%20Isl%C3%A2mico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20a%20S%C3%ADria%20e%20o%20Estado%20Isl%C3%A2mico.jpg</fanart>
<info>O filme documenta o declínio da Síria até o caos que permitiu a ascensão do Estado Islâmico na região. A partir de mais de mil horas de imagens, Sebastian Junger e Nick Quested conseguem abordar o contexto político, as consequências sociais e o drama humano vivido diariamente pela população do país. Além disso, o documentário ainda expõe o papel de outros países na criação e mantimento do grupo terrorista ISIS.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A VIDA E A MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRAVDEAMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20a%20Vida%20e%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20a%20Vida%20e%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Dallas, Texas. Ben Garvey (Paul Walker) leva uma vida simples ao lado de sua esposa Lisa (Piper Perabo) e a filha Katie (Garvey Brooklyn). Ele trabalha duro no Fort Garry Brewery Company, mas ainda está em período de experiência. É quando recebe a visita de seu irmão Ricky (Shawn Hatosy), que acabou de deixar a prisão. Ele oferece a Ben a oportunidade de participar do roubo de 12 kg de ouro em pó, pertencentes a um laboratório. Ben inicialmente recusa a proposta, mas após ser demitido volta atrás e a aceita. Só que tudo dá errado, já que Ricky, seu parceiro Phelps (Alex Sol) e um segurança são mortos. Ben é condenado pelas mortes, sendo sentenciado à morte por uma injeção letal. Após a execução, Ben subitamente desperta em uma comunidade localizada em Dundee, no Oregon. O responsável pelo feito é o padre Ezra (Bob Gunton), que lhe diz que sua vida anterior é passado e agora tem em mãos uma segunda chance.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A VINGANÇA E O PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTAVNGCEOPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20A%20Vingan%C3%A7a%20e%20o%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20A%20Vingan%C3%A7a%20e%20o%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um ato de maldade leva a vida da esposa e filhos de um homem. Desesperado, ele se isola do mundo. Ele se vira contra Deus e os homens, até que duas crianças o descobrem e a amizade delas, começa a penetrar sua alma. Poderá ele subir acima das cinzas e aprender a perdoar, ou ele vai querer se vingar?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE ABELHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRABLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Abelhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Abelhas.jpg</fanart>
<info>Bruno (Fábio Porchat), um editor de imagens recém-separado da mulher (Giovanna Lancellotti), começa a deixar de ver as pessoas. Ele tropeça no ar, esbarra no que não vê, até perceber que as pessoas ao seu redor estão ficando invisíveis. Com a ajuda da mãe (Irene Ravache) e do melhor amigo (Marcos Veras), ele tentará descobrir o que se passa em sua vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE AMORES E CORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRAMRSECRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Amores%20e%20Cores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Amores%20e%20Cores.jpg</fanart>
<info>Jamie considera desistir de seus sonhos artísticos, mas pinta um quadro que lhe traz sucesso e amor - e descobre que o homem misterioso em sua pintura não é quem ela pensava.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE ARMAS E BRINQUEDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENTRARMSEBRQDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Armas%20e%20Brinquedos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Armas%20e%20Brinquedos.jpg</fanart>
<info>Um turbulento e pouco ortodoxo Papai Noel. Ele está lutando contra o declínio do seu negócio. Para piorar a situação, após receber um pedaço de carvão no Natal, um garoto de 12 anos contrata um assassino para matar o bom velhinho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE FACAS E SEGREDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRFCSESGRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Facas%20e%20Segredos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Facas%20e%20Segredos.jpg</fanart>
<info>Após comemorar 85 anos de idade, o famoso escritor de histórias policiais Harlan Thrombey (Christopher Plummer) é encontrado morto dentro de sua propriedade. Logo, o detetive Benoit Blanc (Daniel Craig) é contratado para investigar o caso e descobre que, entre os funcionários misteriosos e a família conflituosa de Harlan, todos podem ser considerados suspeitos do crime. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE IDAS E VINDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRIDSEVNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Idas%20E%20Vindas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Idas%20E%20Vindas.jpg</fanart>
<info>Afonso (Fábio Assunção) é um professor universitário separado, que vive com o filho Benedito (João Assunção). Um dia, eles resolvem fazer uma viagem juntos, mas enfrentam problemas quando o carro deles quebra. Eles são ajudados por quatro operadoras de telemarketing muito bonitas, que os levam de volta a São Paulo. Só que Afonso acaba se apaixonando pela líder delas, Amanda (Ingrid Guimarães).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE IRMÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Irm%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Irm%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Sam Cahill (Tobey Maguire) é um fuzileiro naval casado com Grace (Natalie Portman), sua namorada desde a infância, e com ela tem duas filhas: Isabelle (Bailee Madison) e Maggie (Taylor Grace Geare). Tommy (Jake Gyllenhaal) é seu irmão caçula, um andarilho que deixou recentemente a prisão. Ele é o provocador da família, o que vem à tona logo em sua primeira noite fora da prisão, em jantar com seus pais, Hank (Sam Shepard) e Elsie (Mare Winningham). Logo em seguida, Sam é enviado para o Afeganistão. Ele é dado como morto quando o helicóptero em que está é abatido nas montanhas. A família Cahill fica em estado de choque e Tommy resolve assumir a responsabilidade por sua nora e sobrinhas. Só que Sam não está morto.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE IRMÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Irm%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Irm%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Pernambuco, década de 1930. Luzia (Nanda Costa) e Emília (Marjorie Estiano) são irmãs que vivem na pequena Taguaritinga do Norte, ao lado da tia Sofia (Cyria Coentro), que lhes ensinou o ofício de costureira. Enquanto Emília sonha em se mudar para a cidade grande, Luzia se conforma com a realidade ao mesmo tempo em que lida com as dificuldades de ter um braço atrofiado, por ter caído de uma árvore quando criança. A vida destas três mulheres muda por completo quando o cangaceiro Carcará (Júlio Machado) cruza seu caminho, obrigando-as a costurar para o bando que lidera.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENTMNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Mundos.jpg</fanart>
<info>O motorista de caminhão Joe (Nicolas Cage) vive assombrado pela morte da sua esposa e de seu filho. Até que ele conhece Julie (Franka Potente), uma mulher com dons espirituais e que o ajuda a encontrar a alma perdida de Billie (Penelope Mitchell), sua filha que está em coma. Mas as coisas acabam não saindo como planejado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENTRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Sete jovens amigos escritores viajam para uma casa de campo para celebrar a publicação do primeiro livro do grupo. Lá, eles escrevem cartas para serem abertas dez anos depois. A viagem acaba em uma tragédia após a morte de um dos amigos. Mesmo assim, eles se reúnem dez anos depois para lerem as cartas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O AMOR E A FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTROAMREFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20o%20Amor%20e%20a%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20o%20Amor%20e%20a%20Fama.jpg</fanart>
<info>Uma estrela de reality show deixa Hollywood e se encontra no país Amish, onde ela deve decidir entre ficar em sua nova realidade ou retornar ao antigo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE REALIDADES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRRALDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Realidades.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Realidades.jpg</fanart>
<info>Sarah (Alison Brie) é uma mulher sonhadora e socialmente desajeitada. Apaixonada por artes e artesanato, cavalos e crimes sobrenaturais, ela percebe que seus sonhos estão cada vez mais lúcidos e se materializando em sua vida real.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Sombra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Sombra.jpg</fanart>
<info>Sofia (Natalie Dormer) é uma pianista cega que escuta uma briga do apartamento acima do seu, que acaba levando à morte de sua vizinha, Veronique (Emily Ratajkowski). É o começo de uma jornada que empurra Sofia para fora de sua zona de conforto e a faz entrar em contato com o pai de Veronique, Milos Radic (Jan Bijvoet), um empresário sérvio e suspeito criminoso de guerra acusado de cometer genocídio durante a guerra da Bósnia. Atrás da verdade, Sofia arrisca sua vida em busca de respostas e mergulha em um obscuro submundo de corrupção, violência e chantagem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE VINHO E VINAGRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENTVNHEVNGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Vinho%20e%20Vinagre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Vinho%20e%20Vinagre.jpg</fanart>
<info>Amigas de longa data viajam para os vinhedos de Napa Valley, na Califórnia, para comemorarem o aniversário de 50 anos de uma delas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREGA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMTRGMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrega%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrega%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Tommy Wick (Steve Austin) decide aceitar a perigosa tarefa de entregar um "pacote" para o chefe de uma gangue rival, conhecido como "O Alemão" (Dolph Lundgren). No entanto, no caminho, outra gangue tenta roubar a carga, forçando Tommy a lutar por ela. Quando retoma a mercadoria, ele descobre finalmente o conteúdo que estava transportando, que o leva a problemas ainda maiores...</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA COM DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRVSTCMDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</fanart>
<info>Paul (Brenton Thwaites) é um jornalista ambicioso em busca de sucesso profissional através de alguma grande matéria. Depois de uma extensa procura, ele topa de frente com um homem que pode lhe dar a melhor entrevista de vida: ele diz ser Deus e promete responder a qualquer pergunta de Paul em uma conversa única.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA COM DEUS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRVSTCMDEUSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</fanart>
<info>Paul (Brenton Thwaites) é um jornalista ambicioso em busca de sucesso profissional através de alguma grande matéria. Depois de uma extensa procura, ele topa de frente com um homem que pode lhe dar a melhor entrevista de vida: ele diz ser Deus e promete responder a qualquer pergunta de Paul em uma conversa única.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA DA VIDA MARINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENTRVSTDVDMRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20da%20Vida%20Marinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20da%20Vida%20Marinha.jpg</fanart>
<info>Entrevistas com animais do Marine Life Institute sobre suas experiências com Dory.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENVIADO DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EVDODCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enviado%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enviado%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Randy Michaels (Patrick Muldoon) parecia ter tudo sob controle em sua vida na agitada Los Angeles. Pastor de uma igreja local, ele vê sua vida mudar ao ser enviado para liderar outra igreja, só que dessa vez localizada em uma pequena cidade no Arizona. Agora, ele conta com a ajuda da família para se adaptar  à nova vizinhança e cumprir sua missão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUILIBRIUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EQLBRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Equilibrium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Equilibrium.jpg</fanart>
<info>Nos primeiros anos do século XXI, aconteceu a 3ª Guerra Mundial. Aqueles que sobreviveram sabiam que a humanidade jamais poderia sobreviver a uma outra guerra. Então foi criado o Clero Grammaton, cuja única tarefa é procurar e erradicar a real fonte de crueldade entre os humanos: a capacidade de sentir. Desde então existe um estado tolitário, a Libria. Foi decretado que os cidadãos devem tomar diariamente Prozium, uma droga que nivela o nível emocional e qualquer violação a lei é punida com a pena de morte. John Preston (Christian Bale) é um Grammaton, um oficial da elite da lei, que caça e pune os "ofensores", além de ter poder para mandar destruir qualquer obra de arte. Um dia, acidentalmente, Preston não toma o remédio. Pela primeira vez ele sente emoções e começa a fazer questionamentos sobre a ordem dominante.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUIPE ANTICORRUPÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EQPANTCRPCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Equipe%20Anticorrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Equipe%20Anticorrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um agente da divisão anticorrupção da polícia de Hong Kong se infiltra como prisioneiro na cadeia para investigar uma rede de subornos. Logo, descobre um complô que envolve as mais altas autoridades políticas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA O HOTEL CAMBRIDGE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EROHTLCMBRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20o%20Hotel%20Cambridge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20o%20Hotel%20Cambridge.jpg</fanart>
<info>Refugiados recém-chegados ao Brasil dividem com um grupo de sem-teto um velho edifício abandonado no centro de São Paulo. Além da tensão diária que a ameaça de despejo causa, os novos moradores do prédio terão que lidar com seus dramas pessoais e aprender a conviver com pessoas que, apesar de diferentes, enfrentam juntos a vida nas ruas.</info>
<date>2017- 720p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA SÓ UMA BRINCADEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ERSUMBRNCDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20S%C3%B3%20uma%20Brincadeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20S%C3%B3%20uma%20Brincadeira.jpg</fanart>
<info>A caminho de um casamento, um homem e sua irmã aproveitam uma noite em um motel com pegadinhas que começam a sair do controle.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ BRASÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZBRSLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20Bras%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20Bras%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Após fazer um loteamento ilegal, o agente intergaláctico WA4 (Wellington de Abreu) é preso e afastado da família. Um dia, ele recebe uma insólita proposta: sua família receberá um terreno e uma casa para morar, desde que ele vá para a Terra de forma a matar o presidente do Brasil, Juscelino Kubitschek. WA4 aceita a missão mas, em meio à viagem, acaba chegando ao Brasil apenas em 2016, às vésperas do impeachment da presidente Dilma Rousseff.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ EM... HOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERAUMVZEMHLWD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20em...%20Hollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20em...%20Hollywood.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1969. Rick Dalton (Leonardo DiCaprio) é um ator de TV que, juntamente com seu dublê, está decidido a fazer o nome em Hollywood. Para tanto, ele conhece muitas pessoas influentes na indústria cinematográfica, o que os acaba levando aos assassinatos realizados por Charles Manson na época, entre eles o da atriz Sharon Tate (Margot Robbie), que na época estava grávida do diretor Roman Polanski (Rafal Zawierucha).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERAUMAVZNAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Na década de 20, David Aaronson (Robert De Niro) e Maximillian Bercouicz (James Woods), dois amigos de descendência judaica, crescem juntos cometendo pequenos crimes nas ruas do Lower East Side, Nova York. Gradualmente estes crimes assumem proporções maiores e a Máfia judaica passa a ter tanta força que os amigos do passado se tornam rivais. Esta saga percorre desde seus dias de infância, atravessa o apogeu durante a Lei Seca e retrata o reencontro deles após 35 anos.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NO MÉXICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERUMVZNMXCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20M%C3%A9xico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20M%C3%A9xico.jpg</fanart>
<info>Mariachi (Antonio Banderas) é um justiceiro que está em busca do líder de um cartel, que tem elaborado um plano para derrubar o atual Presidente do México (Pedro Armendáriz Jr.). Porém ele precisa também se preocupar com Sands (Johnny Depp), um agente da CIA corrupto que o contratou para realizar o serviço.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NO OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ERAUMAVZNOST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Em virtude das terras que possuía serem futuramente a rota da estrada de ferro, um pai e todos os filhos são brutalmente assassinados por um matador profissional. Entretanto, ninguém sabia que ele, viúvo há seis anos, tinha se casado com um prostituta de Nova Orleans, que passa ser a dona do local e recebe a proteção de um hábil atirador, que tem contas a ajustar com o frio matador.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM BONECO DE NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZUMBNCODNVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20um%20Boneco%20de%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20um%20Boneco%20de%20Neve.jpg</fanart>
<info>Era uma Vez um Boneco de Neve é um curta-metragem com Olaf, o boneco de neve de Frozen, em sua origem e procura por identidade nas geladas montanhas ao redor de Arendelle.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERUMVZEMCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Casamento.jpg</fanart>
<info>A planejadora de casamentos, Kelsey Wilson, está prestes a ter seu grande chance: planejar o casamento exclusivo do seu amado primo. Tudo está indo sem problemas até que Connor McClane, um investigador particular diabólico e bonito, aparece e transforma o mundo de Kelsey de cabeça para baixo. Contratado por uma fonte secreta Connor rapidamente interrompe as núpcias, mas ganha o coração de Kelsey no processo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM DEADPOOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERUMVZDEDPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</fanart>
<info>Determinado a provar que "Deadpool 2" é um filme para toda a família, Wade Wilson (Ryan Reynolds) limpa todos os palavrões e sangue da narrativa e sequestra o ator e diretor Fred Savage para reencenar A Princesa Prometida. Sem poder se desvencilhar das amarras, Savage é obrigado a ouvir o "conto de fadas" do Mercenário Tagarela, incluindo sua luta com Cable (Josh Brolin) e a formação da X-Force.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM DEADPOOL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZDEDPLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</fanart>
<info>Determinado a provar que "Deadpool 2" é um filme para toda a família, Wade Wilson (Ryan Reynolds) limpa todos os palavrões e sangue da narrativa e sequestra o ator e diretor Fred Savage para reencenar A Princesa Prometida. Sem poder se desvencilhar das amarras, Savage é obrigado a ouvir o "conto de fadas" do Mercenário Tagarela, incluindo sua luta com Cable (Josh Brolin) e a formação da X-Force.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM PRÍNCIPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ERUMVZUMPRNCPE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Pr%C3%ADncipe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Pr%C3%ADncipe.jpg</fanart>
<info>Susanna (Megan Park) está envolvida em um apaxionante romance com um rapaz que a ajudou a conserrtar seu carro no meio da estrada. Conforme eles vão se conhecendo, a jovem descobre que seu amado é nada mais nada menos do que um príncipe. As regras da realeza são claras: um membro jamais pode se relacionar com uma plebeia. Mas os dois estão dispostos a lutar por esse amor e mudar a tradição. </info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM SONHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZUMSNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20um%20Sonho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20um%20Sonho.jpg</fanart>
<info>Em Era Uma Vez um Sonho, a família Vance se muda para Ohio na esperança de viver longe da pobreza em um período pós-guerra. Quando o membro mais jovem da família cresce e se torna um estudante de direito na universidade de Yale, ele é obrigado a retornar à sua cidade natal, se deparando com o tão famoso sonho americano. Porém, ao perceber a luta de sua família contra o racismo, abusos, alcoolismo e pobreza, o jovem logo descobre que esse estereótipo americano é superficial e está longe de parecer um sonho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ: ANASTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERUMVZANSTSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20-%20Anastasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20-%20Anastasia.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Anastasia Romanov e começa em 1917, quando a filha mais nova de Tsar Nicholas II foge das tropas de Lênin através de um portal de tempo, emergindo em 1988, quando ela faz amizade com uma jovem americana.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERAGON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eragon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eragon.jpg</fanart>
<info>Há muitos anos atrás existiam os Cavaleiros do Dragão, que tinham por missão fazer o bem. Sua destreza nas batalhas era inigualável, já que cada um deles possuía força equivalente à de dez homens. Os Cavaleiros eram imortais, a não ser que fossem atingidos por lâmina ou veneno, e ajudaram os homens de Alagaesia a construir grandes cidades e acumular uma grande riqueza. No auge desta era nasceu um garoto, Galbatorix (John Malkovich), que possuía um grande poder e aos 10 anos foi aceito como Cavaleiro do Dragão. Aos poucos os Cavaleiros tornaram-se arrogantes e, numa viagem descuidada, Galbatorix e dois amigos foram emboscados. Os amigos e o dragão de Galbatorix foram mortos, com o próprio sendo encontrado por um fazendeiro e entregue ao conselho dos Cavaleiros. Recuperado, Galbatorix requer um novo dragão para si, o que é recusado pelo conselho. Revoltado, Galbatorix jura se vingar dos Cavaleiros e passa a estudar os segredos negros que havia aprendido com um espectro. Um dia ele rouba um ovo de dragão e convence Morzan, um Cavaleiro parvo, a ajudá-lo na prática de magia proibida. Juntos eles ganham força e declaram guerra aos Cavaleiros, recebendo o apoio de outros 12 Cavaleiros do Dragão. Galbatorix vence a guerra e, desde então, governa Alagaesia. Até que um dia o jovem Eragon (Edward Speelers) encontra na floresta uma estranha pedra azul. Para sua surpresa nasce um dragão da pedra, o que o torno o mais novo Cavaleiro do Dragão.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERAM OS DEUSES ASTRONAUTAS?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERMOSDESASTRNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eram%20os%20Deuses%20Astronautas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eram%20os%20Deuses%20Astronautas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERIN BROCKOVICH: UMA MULHER DE TALENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERNBRCKVHUMMLHRDTLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Erin%20Brockovich%20-%20Uma%20Mulher%20de%20Talento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Erin%20Brockovich%20-%20Uma%20Mulher%20de%20Talento.jpg</fanart>
<info>Erin (Julia Roberts) é a mãe de três filhos que trabalha num pequeno escritório de advocacia. Quando descobre que a água de uma cidade no deserto está sendo contaminada e espalhando doenças entre seus habitantes, convence seu chefe a deixá-la investigar o assunto. A partir de então, utilizando-se de todas as suas qualidades naturais, desde a fala macia e convincente até seus atributos físicos, consegue convencer os cidadãos da cidade a cooperarem com ela, fazendo com que tenha em mãos um processo de 333 milhões de dólares.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST E AS JÓIAS DA COROA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENRSTEASJOSDCROA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20e%20as%20J%C3%B3ias%20da%20Coroa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20e%20as%20J%C3%B3ias%20da%20Coroa.jpg</fanart>
<info>Ernest, um detector de metais? e pronto, só isso é suficiente para dar início a uma série de confusões envolvendo as Jóias da Coroa da Inglaterra, a polícia, um maléfico doutor e um enorme canhão fugitivo. Com a ajuda de seu amigo, o professor Abner Melon, Ernest desenterra "Goliath", um canhão enorme, considerado uma preciosa antiguidade. Começa então uma hilariante corrida montanha abaixo, o pesadelo "Goliath" arrastando Ernest para uma Jornada Maluca e cheia de trapalhadas. Será que alguém irá conseguir parar o canhão? As verdadeiras Jóias da Coroa serão descobertas? E Ernest, se tornará o novo rei?</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST E CÉLESTINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERNSTECLSTNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ernest%20e%20C%C3%A9lestine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ernest%20e%20C%C3%A9lestine.jpg</fanart>
<info>No mundo convencional dos ursos, é mal visto estabelecer amizade com um rato. Mas Ernest é um urso diferente, palhaço e músico, que acolhe a pequena Celestine, uma órfã que se sente sozinha no mundo subterrâneo dos roedores. Ernest e Celestine vão, em conjunto, desafiar as regras&hellip; em nome de uma grande amizade.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST VAI PARA A ESCOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENRSTVAIPRESCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20Vai%20Para%20a%20Escola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20Vai%20Para%20a%20Escola.jpg</fanart>
<info>Ernest (Jim Varney) consegue emprego como motorista de escola, mas só poderá mantê-lo caso apresente seu diploma. É assim que o maior trapalhão da América acaba de voltar ao 2º grau depois de velho.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST: O BOBO E A FERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERNSTOBOBEAFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20-%20O%20Bobo%20e%20a%20Fera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20-%20O%20Bobo%20e%20a%20Fera.jpg</fanart>
<info>Ernest é avisado que se alguém, descendente dos Warrel (como ele), na véspera do Halloween, colocasse a mão em determinada árvore e falasse algumas palavras despertaria trolls e outros demônios das árvores. Naturalmente, Ernest consegue despertar as criaturas que transformavam crianças em bonecos de madeira. Para detê-los, Ernest se torna um caçador de trolls.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERREMENTARI: O FERREIRO E O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERMTROFREIRODIBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Errementari%20-%20O%20Ferreiro%20e%20o%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Errementari%20-%20O%20Ferreiro%20e%20o%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Baseada numa fábula do folclore basco, a história se passa na Espanha de 1833, durante a Guerra Carlista. Num pequeno povoado, vive um ferreiro tão mau que é temido até pelo Diabo. Certo dia, uma menina órfã vai xeretar na sua cabana e descobre que ele mantém um demônio aprisionado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPE ROOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESCPROM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escape%20Room.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escape%20Room.jpg</fanart>
<info>Passando por momentos complicados em suas respectivas vidas, seis estranhos acabam sendo misteriosamente convidados para um experimento inusitado: trancados em uma imersiva sala enigmática cheia de armadilhas, eles ganharão um milhão de dólares caso consigam sair. Mas quando percebem que os perigos são mais letais do que imaginavam, precisam agir rápido para desvendar as pistas que lhes são dadas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOBAR: A TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESCBRATRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escobar%20-%20A%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escobar%20-%20A%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>1981, Colômbia. Líder do Cartel de Medellín, Pablo Escobar (Javier Bardem) é um dos maiores traficantes de cocaína para os Estados Unidos, o que faz com que governo de Ronald Reagan insista na criação de um tratado entre os dois países que permita que ele seja julgado em solo americano. Decidido a combater tal ideia, Escobar se candidata e é eleito deputado federal. Paralelamente, ele se envolve com Virginia Vallejo (Penélope Cruz), uma popular apresentadora de TV que não se importa em como o amante consegue sua fortuna, apenas em como o dinheiro é empregado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESCLDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Quando um misterioso buraco se forma próximo a uma escola de elite britânica, tudo se transforma em um sangrento campo de batalha. Agora, estudantes e professores devem lutra contra criaturas monstruosas se quiserem sobreviver.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE CORRIDA DA MARIA BUSÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCLDCRDADMRIABUSAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Corrida%20da%20Maria%20Bus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Corrida%20da%20Maria%20Bus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Escola de Corrida da Maria Busão é um curta animado com os personagens do filme de 2017 da Disney/Pixar, Carros 3.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE ESPIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESCLDESPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Aos 16 anos de idade, Megan Walsh (Hailee Steinfeld) já é uma jovem assassina, treinada com os melhores. Mas ela está cansada desta vida, e finge a própria morte para recomeçar de novo. Com uma identidade secreta, ela se inscreve como aluna de uma pequena escola, mas sua antiga chefe (Jessica Alba) desconfia do golpe e decide investigar o caso.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE ROCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESCLDRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20de%20Rock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20de%20Rock.jpg</fanart>
<info>Dewey Finn (Jack Black) é um músico que acaba de ser demitido de sua banda. Cheio de dívidas para pagar e sem ter o que fazer, ele aceita dar aulas como professor substituto em uma escola particular de disciplina rígida. Logo Dewey se torna um exemplo para seus alunos, sendo que alguns deles se juntam ao professor para montar uma banda local, sem o conhecimento de seus pais.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE SOLTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESCLDSLTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Solteiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Solteiras.jpg</fanart>
<info>Ana pretendia se casar com o namorado, mas o relacionamento acabou. Agora, ela é a mais nova aluna de um curso de mulheres em busca de um marido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA PARA GAROTAS BONITAS E PIRADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCLAPRGRTSBNTSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas.jpg</fanart>
<info>A escola St. Trinian's para moças está enfrentando uma tremenda crise financeira. Para piorar as coisas, o ministro da educação Geoffrey Thwaites (Colin Firth) quer que a exótica administradora Camilla Frittan (Rupert Everett) transforme a escola em uma "respeitável" faculdade para mulheres. Mas as alunas não vão desistir de salvar St. Trinian's assim tão fácil. As anárquicas garotas arregimentam um bando de professores, associados e bagunceiros ingovernáveis que, usando sua esperteza, ousadia e imaginação, temtam armar um golpe do século para salvar a escola da ruína inevitável.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA PARA GAROTAS BONITAS E PIRADAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCLAPRGRTSBNTSPRDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas%202.jpg</fanart>
<info>St. Trinian's é um colégio inglês para meninas conhecido pela total liberdade de expressão e doutrina anarquista. Quando as alunas descobrem que a diretora da escola, Miss Fritton (Rupert Everett), conhece um famoso pirata e guarda um valioso tesouro, elas começam a busca pelo misterioso baú escondido.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA: OS PIORES ANOS DA MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESCLOSPRSANSDMNHVD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20-%20Os%20Piores%20Anos%20da%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20-%20Os%20Piores%20Anos%20da%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLHIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escolhida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escolhida.jpg</fanart>
<info>Veronica (Janelle Monáe) é uma autora bem sucedida que se encontra presa em dois diferentes períodos: Os dias atuais e o Antebellum, a era das plantações no sul. Imersa nesta horrorizante realidade, ela deve descobrir o mistério por trás desse acontecimentos e fugir, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCONDIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESCNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escondidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escondidos.jpg</fanart>
<info>Trezentos e um dias após a explosão que mudou o mundo, Ray e sua família sobrevivem em um abrigo e esperam que, eventualmente, tudo volte ao normal. Mas algo desconhecido e perigoso se aproxima e a melhor opção é permanecerem escondidos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRAVAS SEXUAIS DO SECULO 21[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESCVRSDSXSDSLC21.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escravas%20Sexuais%20do%20Seculo%2021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escravas%20Sexuais%20do%20Seculo%2021.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCURIDÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCRDAOMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escurid%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escurid%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Tagart, hábil mestre da katana, comanda uma tropa de operações especiais em uma missão sangrenta. Seu alvo: vampiros. Em um mundo apocalíptico, alguns poucos sobreviventes ficam presos em um hospital infectado. Tagart é a única esperança desses sobreviventes. Mas, ele sabe que a única cura é o extermínio...</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DA VINGANÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESPDDVNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um príncipe Norman retorna para casa para buscar a justiça para o assassinato de seu pai, morto por seu tio, Earl Durant. Depois de ganhar a confiança ea lealdade de alguns exilados agricultores, leva a uma batalha brutal com o vilão. A sede de sangue do protagonista irá levá-lo a sacrificar tudo para consumar sua vingança.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DA VINGANÇA: ATÉ A ÚLTIMA LINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPDAVNGCAATULTMLNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a%20-%20At%C3%A9%20a%20%C3%9Altima%20Linha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a%20-%20At%C3%A9%20a%20%C3%9Altima%20Linha.jpg</fanart>
<info>A guerra se espalha pelas terras frias do norte! Mercenários sedentos por sangue e gigantes colossais do gelo travam batalhas com cruzados de olhos dourados e sacerdotes templários enlouquecidos. Eles lutam por seus respectivos reinos. Nesse cenário, se encontram guerreiros contratados, mercenários, bandidos e malandros, todos contratados para proteger o território de Ardenmor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DE DEUS: A ÚLTIMA CRUZADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPDDEUSATUTMCRZDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20de%20Deus%20-%20A%20%C3%9Altima%20Cruzada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20de%20Deus%20-%20A%20%C3%9Altima%20Cruzada.jpg</fanart>
<info>Idade Média. Na última ilha pagã, o cavaleiro Willibrord chega por um milagre, escapando da morte. Ele teria morrido há muito tempo se não fosse a ajuda de Noname. Apesar das diferenças de visão do mundo e abordagem à religião, os homens tornam-se companheiros de viagem. Eles continuam sua jornada conectados por um objetivo comum - querem encontrar e batizar o povo gentio escondido nas montanhas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPANTALHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPTLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espantalho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espantalho.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos, Scott (Devon Graye), chris (C.J. Thomason), Johnny (Ben Easter), Brian (Wes Chatham) e Natalie (Tammin Sursok) estão viajando para passarem um fim de semana juntos. Em uma estrada praticamente abandonada, Scott bate em um espantalho e o carro quebra. Johnny vai procurar ajuda em uma fazenda e desaparece. Aos poucos, todos eles vão percebendo que estão em um campo sobrenatural e correm risco.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIAL DE NATAL PORTA DOS FUNDOS: A PRIMEIRA TENTAÇÃO DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EPSCLDNTLPRTDSFNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20Porta%20dos%20Fundos%20A%20Primeira%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20Porta%20dos%20Fundos%20A%20Primeira%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Jesus Cristo está completando seus 30 anos de idade quando decide levar para casa um convidado especial para conhecer sua família, surpreendendo a todos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIAL DE NATAL: SE BEBER, NÃO CEIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESPCLDNTLSBRBNCEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20-%20Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Ceie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20-%20Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Ceie.jpg</fanart>
<info>Conheça Jesus, o primeiro influenciador a conquistar seguidores sem seguir de volta. Mesmo se não acredita nele, já o viu por aí, ou leu o Novo Testamento, sua biografia. O ‘Especial de Natal – Se Beber Não Ceie’ é uma adaptação para as telas da Santa Ceia, a passagem da Bíblia, para todos que ainda não leram o livro. E para quem leu também. Na sátira do Porta dos Fundos serão reveladas as verdades e os desafios da última ceia, quando Jesus desapareceu e os apóstolos precisam encontrá-lo e desvendar o que aconteceu na noite anterior, em uma saga repleta de momentos mágicos, aventuras, traição, assassinato, consumo de drogas, amnésia alcoólica e nenhuma culpa cristã.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIALISTA EM CRISE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESPCLSEMCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Especialista%20Em%20Crise.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Especialista%20Em%20Crise.jpg</fanart>
<info>A consultora política Jane Bodine (Sandra Bullock) é especialista em conseguir contornar situações complicadas. Apesar de estar aposentada, ela decide trabalhar para o candido a presidência Pedro Castillo (Joaquim De Almeida) pelo simples motivo de querer ganhar do seu antigo rival Pat Candy (Billy Bob Thornton). Para conseguir o que deseja, Jane precisa manipular os pontos de vista e tornar Castillo o homem certo para a população, mesmo sabendo que ele irá trair todos no momento em que assumir o cargo</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÉCIES EM PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPCEMPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%A9cies%20em%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%A9cies%20em%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Jack Halsey e sua família esperam realizar a viagem dos sonhos ao participar de um safari no Quênia, abaixo do sol escaldante africano. Mas sozinhos no parque selvagem, eles acabam ficando reféns de forças da natureza quando são rodeados por um leopardo e um grupo de hienas famintas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECTADOR PROFISSIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espectador%20Profissional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espectador%20Profissional.jpg</fanart>
<info>Um animador de auditório profissional para infomerciais (Ed Helms) é convidado por uma noite para participar de um programa de talk show na TV. A notoriedade que os seus 15 minutos de fama traz acaba custando-lhe o emprego, bem como um relacionamento com uma garota que trabalha em um posto de gasolina (Amanda Seyfried).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPELHO, ESPELHO MEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPLHESPLHMEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espelho,%20Espelho%20Meu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espelho,%20Espelho%20Meu.jpg</fanart>
<info>Após a morte do rei (Sean Bean), sua esposa (Julia Roberts) assume o comando do reino. Extremamente vaidosa, ela passa a cobrar cada vez mais impostos para sustentar uma vida de opulência. Ao mesmo tempo mantém presa em seu quarto a enteada, Branca de Neve (Lily Collins). Ao completar 18 anos, Branca de Neve resolve sair do castelo e conhecer a realidade do reino. Horrorizada com a situação de fome e miséria do povo, ela retorna decidida a derrubar a rainha.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIÃO POR ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESPAOPRACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espi%C3%A3o%20Por%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espi%C3%A3o%20Por%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Uma aventura incrível e uma amizade verdadeira.Espião Por Acaso narra a história do garoto Tim, de apenas 10 anos de idade, quando ele e sua família se mudam para um velho hotel situado na região costeira do país. Tim está sofrendo para se adaptar ao novo lar até que ele conhece Simon, um rapaz peculiar que acabou de despertar de um sono que o manteve sem contato algum com a sociedade desde 1974. Com Simon se ajustando ao mundo de hoje e Tim aprendendo a gostar de sua nova casa, a dupla forma uma bela amizade. Quando Tim decide ajudar Simon a encarar o mundo, o menino descobre que seu novo amigo é um antigo espião e eles estão para embarcar em uma incrível aventura!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIONAGEM NA REDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESPNGMNREDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espionagem%20na%20Rede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espionagem%20na%20Rede.jpg</fanart>
<info>As belas Connie Nielsen e Gina Gershon e a loirinha Chloë Sevigny, são as estrelas deste picante suspense que mostra os bastidores de um grupo de altos executivos de empresas, que atuam na Internet criando e comprando sites voltados para público adulto. Sites onde o sexo rola solto. Para vencer e passar por cima de seu companheiro, e concorrentes, elas fazem de tudo. Espionagem industrial e sedução são suas armas. Um thriller apimentado de tirar o fôlego.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIRAL: O LEGADO DE JOGOS MORTAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPRLOLGDJGSMRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Em Espiral – O Legado de Jogos Mortais, o detetive Ezekiel "Zeke" Banks (Chris Rock) se une ao seu parceiro novato Willem (Max Minghella) para desvendar uma série de assassinatos terríveis que estão acontecendo na cidade. Durante as investigações, Zeke acaba se envolvendo no mórbido jogo do assassino.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO DE LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESPRTODLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esp%C3%ADrito%20de%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esp%C3%ADrito%20de%20Lobo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1967 na China, o jovem estudante Chen Zhen (Shaofeng Feng) é enviado para viver entre os nômades do interior da Mongólia. Entreo avanço da civilização e os tradições inimigos dos nômades, os lobos, Chen se questiona sobre a similaridade entre humanos e animais, tomando a ideia de que todos são residentes e invasores lutando para encontrar seu lugar no mundo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO JOVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESPRTJVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADrito%20Jovem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADrito%20Jovem.jpg</fanart>
<info>Violet (Elle Fanning) é uma garota adolescente que sonha em ser popstar e escapar no vilarejo rural onde mora junto da mãe desajustada. Quando o concurso Teen Spirit passa por sua cidade, ela decide se arriscar, entre centenas de garotas. Aos poucos, Violet recebe a ajuda de Vlad (Zlatko Buric), cantor de ópera bósnio e decadente, e começa a superar as etapas do concurso. Mas conforme a fama se aproxima, a garota deve pensar suas prioridades e enfrentar os perigos da fama.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITOS: A MORTE ESTÁ AO SEU LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPTSAMRTESTAOSEULDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADritos%20-%20A%20Morte%20est%C3%A1%20ao%20Seu%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADritos%20-%20A%20Morte%20est%C3%A1%20ao%20Seu%20Lado.jpg</fanart>
<info>Thun (Ananda Everingham), um jovem fotógrafo, e sua namorada Jane (Natthaweeranuch Thongmee) atropelam acidentalmente uma pedestre. Eles fogem da cena do crime e retornam às suas vidas normais, em Bangkok. A partir de então Jane passa a ser atormentada por estranhos pesadelos, enquanto Thun nota que em suas fotos aparecem estranhas figuras, parecidas com fantasmas. O casal decide investigar o fenômeno e encontra outras fotografias com imagens sobrenaturais. Paralelamente, os melhores amigos de Thun começam a morrer, um a um, de forma misteriosa.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPONTÂNEA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXPTNEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espont%C3%A2nea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espont%C3%A2nea.jpg</fanart>
<info>A vida de Mara Carlyle muda para sempre quando seus colegas de classe literalmente explodem sem uma explicação discernível. Enquanto mais pessoas sofrem do mesmo evento e a cidade encontra caos e apatia, Mara e seus amigos precisam se unir enquanto eles esperam sua própria "combustão".</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPORTE SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESPRTSGRNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esporte%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esporte%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>O ex-boina verde Beret Louis (Mark Dacascos), retorna para sua velha escola de artes marciais em Miami e recebe sua mais difícil missão: deixar em forma, um grupo de adolescentes formado pelos delinquentes da região. Steven, um mestre na Capoeira, a mortal arte marcial praticada no Brasil, resolve colocar os garotos em um rigoroso programa de treinamento. Através da disciplina do esporte e de muitos pulos e saltos, os jovens rebeldes aumentam seu respeito próprio, esperança e senso de poder. Usando suas novas e recém descobertas habilidades, com a ajuda de Steven, eles resolvem enfrentar a terrível gangue que aterroriza a escola - porém, seu líder, um cruel traficante, também é um temido mestre, hábil na Capoeira. Agora, Steven precisa lutar para salvar sua própria vida e também a vida de seus discípulos.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPOSA DE MENTIRINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESPSADMNTRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esposa%20de%20Mentirinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esposa%20de%20Mentirinha.jpg</fanart>
<info>Danny Maccabee (Adam Sandler) queria um relacionamento sério, mas foi infeliz em sua tentativa de casamento. Para driblar a carência, passa a vivenciar somente namoricos e transas sem o menor compromisso. Assim, ele toca sua vida como cirurgião plástico bem sucedido, tendo sua melhor amiga Katherine (Jennifer Aniston), mãe solteira de um casal de pirralhos, como fiel escudeira. Mas um dia ele conhece a jovem Palmer (Brooklyn Decker) e a paixão toma conta de ambos. Disposto a se casar com ela, Danny pisa na bola quando, para conquistá-la, inventa que é marido da amiga, pai das crianças e que vai se separar. Começa então uma verdadeira aventura amorosa recheada de confusões de todos os tipos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 303[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDRAO303.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</fanart>
<info>Esta é a história do esquadrão de caças altamente considerado, em que serviu principalmente soldados da Polônia, na história do combate aéreo e sua defesa heróica da Inglaterra durante WW2, Batalha da Grã-Bretanha contra os ataques nazistas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDRAO6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%206.jpg</fanart>
<info>Liderados por um homem enigmático (Ryan Reynolds), seis bilionários forjam as suas próprias mortes e criam um grupo de elite para combater o crime e mudar o mundo, mesmo sem terem chances de ser identificados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO CLASSE A[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESQDRCLSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Classe%20A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Classe%20A.jpg</fanart>
<info>O Coronel Hannibal Smith (Liam Neeson) e seus amigos mercenários são acionados para fazer um serviço secreto para um agente do Governo americano, mas uma militar de alta patente, a Tenente Sosa (Jessica Biel), antigo caso de Cara de Pau (Bradley Cooper), os proíbe de prosseguir na missão, que envolve falsificação de dólares em Bagdá e uma provável conspiração.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO COBRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDROCBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Cobra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Cobra.jpg</fanart>
<info>Jack Kelly (Lorenzo Lamas) pertenceu ao Esquadrão de Elite da Marinha, onde aprendeu a ser duro e a matar sem compaixão. Briguento, ele tem muitos inimigos. Agora ele está à caça dos homens que mataram seus pais e sequestraram sua irmã Jennifer (Cheryl Jeans). Para isso, ele conta com a ajuda de uma jovem apelidada Kid (Josie Bell).</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO COBRA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDROCBRA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Cobra%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Cobra%203.jpg</fanart>
<info>O justiceiro Jack Kelly está de volta, desta vez enfrentando uma gangue de cruéis motoqueiros que estupraram uma garota. Para enfrentá-los, ele conta com a ajuda de seu velho amigo Cowboy, um ex-motoqueiro.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO COBRA II [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDROCBRA2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Cobra%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Cobra%202.jpg</fanart>
<info>Policial linha-dura vinga-se de traficantes que matam adolescentes ao misturar veneno de rato à cocaína. Preso por ter se tornado um vigilante, acaba num manicômio quando seu advogado alega "insanidade temporária". Mesmo enclasurado na instituição, cria um plano mirabolante para eliminar o resto da quadrilha.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO DE ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDRDELT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20de%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20de%20Elite.jpg</fanart>
<info>Um grupo de elite da polícia inglesa, um dos mais competentes em prender criminosos ligados ao roubo de bancos e joalherias, está com uma nova e complicada missão pela frente: prender um antigo rival que agora está ao lado de um perigoso crupo de mafiosos. O problema é que, paralelamente, eles terão que se esforçar para esconder os métodos contraditórios da corporação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDAOLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Lobo.jpg</fanart>
<info>Retirado do explosivo penhasco do sexto episódio da minissérie, o filme segue a angustiante tentativa de golpe de Estado de 15 de julho e os heróis das Operações Especiais da Polícia e das Forças Especiais que colocam tudo em risco para impedir uma invasão cultista da Turquia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDSUCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</fanart>
<info>Após a aparição do Superman, a agente Amanda Waller (Viola Davis) está convencida que o governo americano precisa ter sua própria equipe de metahumanos, para combater possíveis ameaças. Para tanto ela cria o projeto do Esquadrão Suicida, onde perigosos vilões encarcerados são obrigados a executar missões a mando do governo. Caso sejam bem-sucedidos, eles têm suas penas abreviadas em 10 anos. Caso contrário, simplesmente morrem. O grupo é autorizado pelo governo após o súbito ataque de Magia (Cara Delevingne), uma das "convocadas" por Amanda, que se volta contra ela. Desta forma, Pistoleiro (Will Smith), Arlequina (Margot Robbie), Capitão Bumerangue (Jai Courtney), Crocodilo (Adewale Akinnuoye-Agbaje), El Diablo (Jay Hernandez) e Amarra (Adam Beach) são convocados para a missão. Paralelamente, o Coringa (Jared Leto) aproveita a oportunidade para tentar resgatar o amor de sua vida: Arlequina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDSCDLEGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</fanart>
<info>Após a aparição do Superman, a agente Amanda Waller (Viola Davis) está convencida que o governo americano precisa ter sua própria equipe de metahumanos, para combater possíveis ameaças. Para tanto ela cria o projeto do Esquadrão Suicida, onde perigosos vilões encarcerados são obrigados a executar missões a mando do governo. Caso sejam bem-sucedidos, eles têm suas penas abreviadas em 10 anos. Caso contrário, simplesmente morrem. O grupo é autorizado pelo governo após o súbito ataque de Magia (Cara Delevingne), uma das "convocadas" por Amanda, que se volta contra ela. Desta forma, Pistoleiro (Will Smith), Arlequina (Margot Robbie), Capitão Bumerangue (Jai Courtney), Crocodilo (Adewale Akinnuoye-Agbaje), El Diablo (Jay Hernandez) e Amarra (Adam Beach) são convocados para a missão. Paralelamente, o Coringa (Jared Leto) aproveita a oportunidade para tentar resgatar o amor de sua vida: Arlequina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA: ACERTO DE CONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESQDRSCDAACRTDCNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Suicida%20Acerto%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Suicida%20Acerto%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Amanda Waller e sua força tarefa - Pistoleiro, Tigre de Bronze, Nevasca, Capitão Bumerangue, Arlequina e Cobra Venenosa - estão numa missão para recuperar um objeto místico poderoso, e estão dispostos a arriscar suas próprias vidas. Mas, o Esquadrão Suicida não é o único grupo de vilões que está nessa busca.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO TROVÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDRTRVAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Trov%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Trov%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Esquadrão Trovão, em um mundo onde supervilões são comuns, duas melhores amigas de infância, separadas pelo tempo, se reúnem depois que uma delas inventa um tratamento que lhes dá poderes para proteger sua cidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Uma família de Chicago planeja passar o Natal em Paris. Porém, em meio às confusões da viagem, um dos filhos, Kevin (Macaulay Culkin), acaba esquecido em casa. O garoto de apenas oito anos é obrigado a se virar sozinho e defender a casa de dois insistentes ladrões.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 2: PERDIDO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%202%20-%20Perdido%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%202%20-%20Perdido%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Garoto (Macaulay Culkin) se vê novamente sozinho, quando em virtude de uma confusão no aeroporto que fez com que ele ao invés de embarcar com a família para a Flórida partisse sozinho para Nova York. Mas como tinha o cartão de crédito do pai (John Heard), ele se hospeda no melhor hotel da cidade, mas também encontra os dois ladrões que tinha enfrentado no passado e que agora planejam se vingar dele.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%203.jpg</fanart>
<info>Um grupo de contrabandistas internacionais esconde um valioso chip de computador em um carrinho de brinquedo, que vai parar nas mãos do endiabrado menino Alex Pruitt (Alex D. Linz). Na tentativa de reaver o chip, eles precisarão antes enfrentar as armadilhas criadas pelo garoto para defender seu brinquedo.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%204.jpg</fanart>
<info>Após a separação de seus pais, Kevin mora com a mãe. Ele decide passar o natal com o pai e viaja para a mansão da namorada dele, Natalie. Lá, se vê tendo que impedir que a casa seja assaltada por dois perigosos criminosos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 5: SOZINHO NO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%205%20-%20Sozinho%20no%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%205%20-%20Sozinho%20no%20Natal.jpg</fanart>
<info>Finn Baxter e sua família acabaram de se mudar da Califórnia para a nova casa deles no Maine. Aterrozado e acreditando que a casa é mal assombrada, Finn decide espalhar armadilhas por toda a casa na tentativa de capturar o "fantasma". Quando os pais ficam presos no trânsito da cidade, Finn fica sozinho em casa com a irmã enquanto a casa deles é invadida por três ladrões.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA É MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESAEMNHVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Essa%20%C3%A9%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Essa%20%C3%A9%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Daisy (Saoirse Ronan) é uma garota americana, que visita o interior da Inglaterra com a sua família, durante o período de férias. Mas quando a guerra eclode, ela deve se esconder e aprender a sobreviver sozinha.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA LOIRA VALE UM MILHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESALOIRVLUMLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essa%20Loira%20Vale%20um%20Milh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essa%20Loira%20Vale%20um%20Milh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>São Francisco, 1956. Quatro amigos param em uma casa noturna para ouvir e ver Vicki Anderson (Kim Basinger), uma sexy cantora. Um deles recorda que ela já foi casada três vezes com a mesma pessoa, Charley Pearl (Alec Baldwin), e um deles recorda que tudo começou em junho de 1948, quando Charley tinha acabado de anunciar seu noivado com Adele Horner (Elisabeth Shue), que era simplesmente a filha de um importante produtor de Hollywood, Lew Horner (Robert Loggia), que chamou Charley para uma conversa franca, pois ele era um conhecido playboy e, como era milionário, ficava difícil controlá-lo. Charley jurava que amava Adele, assim dois dias depois ele foi com seus amigos para Las Vegas, que era um lugar empoeirado que seria uma despedida de solteiro. No caminho ele liga para Adele e diz que deixará os amigos em Vegas e voltará logo para Los Angeles, pois está morrendo de saudades. Porém nenhum dos quatro acredita que Charley ame realmente Adele e tentam convencê-lo em não ir embora quando chegarem, mas ele argumenta que foi mulherengo toda sua vida e agora faltam seis dias para se casar. Mesmo assim o convenceram ficar um pouco em Vegas para tomar uns drinks, mas quando em um cassino nos arredores da cidade Charlie viu Vicki cantando e mostrando sensualidade em cada gesto a situação mudou. Inicialmente os cinco amigos tentam convidar Vicki para beber algo com eles, mas o gerente diz que é impossível, pois ela é namorada de Bugsy Siegel (Armand Assante), um gângster. Charlie não se dá por vencido e, quando seus amigos vão para Vegas, ele continua no pequeno cassino, esperando ter uma chance de falar com Vicki.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSAS GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESASGRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essas%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essas%20Garotas.jpg</fanart>
<info>No Natal Michael (Patrick Dempsey), um universitário, viaja para Quebec, no Canadá, para visitar Gabriella (Jennifer Connelly), sua namorada, que carinhosamente chama de Gabby, e a família dela. Ao chegar ela lhe fala que não está mais apaixonada por ele. Paralelamente a família dela tem um comportamento estranho: Igor, o pai, é um escritor que passa grande parte do tempo vagando nu pela casa e a avó confunde Michael com o falecido marido. Logo Gabby volta a se interessar por Michael, e suas duas irmãs também. Ele se envolve em algumas confusões e encontra a avó de Gabby quando esta foge do hospital.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTA É A SUA MORTE: O SHOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTEASAMRTOSHW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esta%20%C3%89%20A%20Sua%20Morte%20-%20O%20Show.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esta%20%C3%89%20A%20Sua%20Morte%20-%20O%20Show.jpg</fanart>
<info>Adam Rogers (Josh Duhamel) é um apresentador de TV que tem um novo e ousado programa, onde as pessoas são pagas para se matarem ao vivo. Tal iniciativa macabra gera muitos protestos mas também faz bastante sucesso, graças ao fascínio do público em acompanhar a degradação de outras pessoas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAÇÃO 44: O REFÚGIO DOS EXTERMINADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTCAO44ORFGDSEXTNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esta%C3%A7%C3%A3o%2044%20-%20O%20Ref%C3%BAgio%20dos%20Exterminadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esta%C3%A7%C3%A3o%2044%20-%20O%20Ref%C3%BAgio%20dos%20Exterminadores.jpg</fanart>
<info>No futuro, as multinacionais controlam as últimas fontes de combustível. Uma delas envia seu melhor investigador à Estação 44, para descobrir quem é o responsável pela sabotagem que está diminuindo a produtividade e pondo em risco as vidas dos funcionários.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTADO DE CALAMIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTDODCLMDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estado%20de%20Calamidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estado%20de%20Calamidade.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, o governo decidirá quem é dispensável. No ano 2030, o aquecimento global causou estragos em partes do Meio-Oeste americano. Na tentativa de tomar posse da recessão econômica, uma agência governamental chamada The Humanity Bureau desterra membros da sociedade considerados improdutivos e os leva para uma colônia conhecida como Novo Eden. Um caseiro ambicioso e imparcial (Cage) investiga um caso apelado por uma mãe solteira (Lind) e seu filho (Davies). Conhecendo o destino injusto do menino inocente, Kross sai para salvar suas vidas e expor a verdade sobre os segredos da The Humanity Bureau.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTADOS UNIDOS VS. BILLIE HOLIDAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTDSUNDSVSBLIEHLDY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estados%20Unidos%20vs.%20Billie%20Holiday.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estados%20Unidos%20vs.%20Billie%20Holiday.jpg</fanart>
<info>Estados Unidos Vs Billie Holiday acompanha a famosa cantora de jazz Holiday (Andra Day) durante o auge de sua carreira. No entanto, ela se torna alvo do Departamento Federal de Narcóticos com uma operação secreta liderada pelo Agente Federal Jimmy Fletcher (Trevante Rhodes), com quem ela teve um caso tumultuado no passado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAREI EM CASA PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTREMCSPONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estarei%20em%20Casa%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estarei%20em%20Casa%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Prestes a encerrar um importante caso, a advogada Jackie planeja passar o Natal ao lado de sua filha. Porém, uma visita inesperada acaba trazendo velhas feridas à tona.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTE É O MEU GAROTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTEMEUGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Este%20%C3%A9%20o%20Meu%20Garoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Este%20%C3%A9%20o%20Meu%20Garoto.jpg</fanart>
<info>Quando ainda era adolescente, Donny (Adam Sandler) teve um filho, Todd (Andy Samberg), e cuidou dele até completar 18 anos. Após este período eles ficaram anos sem se ver. Quando Todd está prestes a se casar, o pai reaparece em sua vida, mesmo sem ter sido convidado para a cerimônia. Donny perdeu todo seu dinheiro devido a problemas com a Receita Federal e, por causa disto, resolveu pedir ajuda ao filho. Diante a da situação, cabe a Todd ter que lidar com a presença inconveniente do pai, que cria diversos problemas com sua noiva Jamie (Leighton Meester).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTIGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estigma.jpg</fanart>
<info>Belo Quinto, uma fictícia cidade no sudeste do Brasil, recebe a visita do padre Andrew Kiernan (Gabriel Byrne), que foi mandado pelo Vaticano para investigar uma igreja que tem a estátua de uma santa que verte lágrimas de sangue. Lágrimas estas que começaram no dia em que o padre Paulo Almeida, o responsável pela igreja, morreu. Enquanto Kiernan fotografava a estátua, que sangrava, um garoto furta um rosário que estava junto do corpo do falecido e vende o terço para uma turista, que por sua vez manda de presente para Frankie Paige (Patricia Arquette), sua filha, que é cabeleireira em Nova York. Em pouco tempo, ela passa a ser vítima de "estigmas", chagas idênticas às de Cristo, e é Andrew Kiernan o encarregado de investigar o fenômeno. Inicialmente Kiernan descarta a possibilidade dos "estigmas", pois todos os "estigmatas" são pessoas bastante religiosas e Paige não acredita em Deus. Mas Kiernan vê o suficiente para quebrar os padrões estabelecidos pelo Vaticano, e acredita que se ele não fizer nada, Frankie pode morrer. Gradativamente, ele pass a suspeitar que seu superior, o cardeal Daniel Houseman (Jonathan Pryce), não quer que toda a verdade venha à tona.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU DE VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20de%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20de%20Volta.jpg</fanart>
<info>Remake do filme alemão "Ele está de volta", a versão italiana imagina o retorno ao nosso tempo de Benito Mussolini em pessoa, provocando um clima de discução e reflexão. A comédia se move entre a hilaridade que evoca o personagem visto como uma paródia de si mesmo e a ansiedade que surge diante de sua habilidade para obter seguidores.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU ME GUARDANDO PARA QUANDO O CARNAVAL CHEGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTMGRDNDPRQNDOCRNVLCHGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Me%20Guardando%20Para%20Quando%20O%20Carnaval%20Chegar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Me%20Guardando%20Para%20Quando%20O%20Carnaval%20Chegar.jpg</fanart>
<info>Na cidade de Toritama, considerada um centro ativo do capitalismo local, mais de 20 milhões de jeans são produzidas anualmente em fábricas caseiras. Orgulhosos de serem os próprios chefes, os proprietários destas fábricas trabalham sem parar em todas as épocas do ano, exceto o carnaval: quando chega a semana de folga eles vendem tudo que acumularam e descansam em praias paradisíacas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU PENSANDO EM ACABAR COM TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTPNSDOEMACBRCMTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Um homem leva sua namorada para viajar e, assim, conhecer seus pais. Porém, um desvio inesperado transforma a viagem do casal numa jornada terrível rumo a fragilidade psicológica e pura tensão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA ALUCINANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTRDALCNANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrada%20Alucinante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrada%20Alucinante.jpg</fanart>
<info>Jack Crews (Patrick Swayze) é um caminhoneiro que perdeu a licença quando foi condenado à prisão por causa de um acidente. Em liberdade condicional, Crews trabalha como mecânico e vive modestamente, mas feliz com sua mulher e filha, tanto que recusa uma proposta de 10 mil dólares para transportar uma carga, pois se fosse pego voltaria para a prisão. Mas ao descobrir que se não pagar 9 mil dólares a hipoteca da sua casa será executada decide aceitar a oferta. Porém, durante a viagem várias coisas começam a acontecer e ele descobre que está transportando armas ilegais, que seu corrupto chefe está pensando em vender. A situação fica cada vez mais complicada e ele tem de lutar para sobreviver e salvar sua família, que se tornou refém do seu chefe.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA DE SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTRDSNHOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20De%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20De%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>O documentário traz à tona a história ferroviária do Brasil. Pensando além dos trilhos e das locomotivas, discorre sobre momentos, lembranças e registros de pessoas que vivenciaram e ainda vivem esse símbolo da modernidade e progresso no passado, revisitando não apenas a primeira ferrovia do Brasil, a Barão de Mauá, como outras abandonadas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESTRDASMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Frank Hamer (Kevin Costner) e Maney Gault (Woody Harrelson) são dois policiais aposentados quando Bonnie e Clyde começam sua onda de assaltos e assassinatos. Porém, quando o FBI se mostra incapaz de capturar os bandidos, eles são recrutados como investigadores especiais para resolver o caso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA PRESENÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTNHPRSNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranha%20Presen%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranha%20Presen%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>A família Ayres, que vive numa grande mansão na Inglaterra no período pós-guerra, chama o Dr. Faraday (Domhnall Gleeson), um respeitado médico da região, para atendê-los em casa. No entanto, o médico acaba descobrindo grandes segredos da família que não deveriam ter sido revelados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHO MAS VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTNHMSVRDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Mas%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Mas%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Uma mulher surpreende a família de seu falecido namorado, dizendo-lhes que está grávida de seu filho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHO PASSAGEIRO: SPUTNIK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTNHOPSGROSPTNK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Passageiro%20-%20Sputnik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Passageiro%20-%20Sputnik.jpg</fanart>
<info>Em Estranho Passageiro – Sputnik, durante o auge da Guerra Fria, uma mórbida cena é encontrada no local de pouso da espaçonave Orbit-4. O único membro da tripulação encontrado vivo perdeu a memória, não conseguindo esclarecer o que de fato aconteceu com o resto da equipe. Em uma instalação governamental isolada, sob a vigilância de soldados armados, a psicóloga Tatiana Klimova (Oksana Akinshina) é chamada para tentar descobrir o motivo da amnésia do astronauta, tentando desvendar o mistério por trás de tudo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHOS PODERES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTRNPDRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranhos%20Poderes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranhos%20Poderes.jpg</fanart>
<info>Uma família inglesa ajuda uma grávida, que desaparece logo após dar a luz, deixando o o bebê recém-nascido para trás. Eles resolvem criar o bebê como se fosse da família, mas os anos se passam e terríveis mortes começam a acontecer, fazendo com que desconfiem da menina, que ao que tudo indica, é a responsável pelos crimes.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELAS ALÉM DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTRLSALMDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrelas%20Al%C3%A9m%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrelas%20Al%C3%A9m%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>1961. Em plena Guerra Fria, Estados Unidos e União Soviética disputam a supremacia na corrida espacial ao mesmo tempo em que a sociedade norte-americana lida com uma profunda cisão racial, entre brancos e negros. Tal situação é refletida também na NASA, onde um grupo de funcionárias negras é obrigada a trabalhar a parte. É lá que estão Katherine Johnson (Taraji P. Henson), Dorothy Vaughn (Octavia Spencer) e Mary Jackson (Janelle Monáe), grandes amigas que, além de provar sua competência dia após dia, precisam lidar com o preconceito arraigado para que consigam ascender na hierarquia da NASA.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELAS DE CINEMA NUNCA MORREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESRTLSNCINENCAMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrelas%20de%20Cinema%20Nunca%20Morrem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrelas%20de%20Cinema%20Nunca%20Morrem.jpg</fanart>
<info>Quando o jovem ator britânico Peter Turner (Jamie Bell) encontra Gloria Grahame (Annette Bening) pela primeira vez, ele nem suspeita que se trata de uma atriz famosa, que já venceu um Oscar durante a juventude. Décadas mais tarde, no entanto, ela foi esquecida e leva uma vida decadente. Aos poucos, os dois se aproximam e desenvolvem uma história de amor, apesar do preconceito da sociedade. O destino separa os dois mas, anos mais tarde, Gloria reaparece para Peter confessando sofrer de uma doença, e pede ajuda. Peter deve decidir se aceita cuidar dela, enquanto relembra os motivos que aproximaram o casal no passado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNAMENTE MANHATTAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ETRNDMENTMNHTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eternamente%20Manhattan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eternamente%20Manhattan.jpg</fanart>
<info>Vivian (Sarah Roemer), é uma vampira à procura de um artista para pintar um retrato seu, para que ela possa ver sua imagem pela primeira vez após anos de existência. Ela encontra Max (Luke Grimes), um jovem pintor, que logo fica fascinado, tanto pela mulher quanto pela criatura.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETHEL & ERNEST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ETHLERNST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ethel%20e%20Ernest.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ethel%20e%20Ernest.jpg</fanart>
<info>Na Londres de 1928, o leiteiro Ernest Briggs corteja e se casa com a camareira Ethel. O filho deles, Raymond, nasce em 1934. Quando a Segunda Guerra Mundial se inicia, o filho vai para a casa das tias e Ernest vê a carnificina da guerra. Quando a hostilidade termina, eles celebram o retorno de Raymond e o nascimento de um Estado de bem-estar, apesar de Ethel desconfiar do socialismo e do progresso em geral. Ela fica preocupada quando o filho progride e se casa com uma jovem esquizofrênica, Jean.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ACEITO... ATÉ DESISTIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUACTOATDSTIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Aceito...%20At%C3%A9%20Desistir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Aceito...%20At%C3%A9%20Desistir.jpg</fanart>
<info>Em Vero Beach, Flórida, três casais viram tema de um documentário. Para tornar o filme mais interessante, a diretora começa a instaurar o caos na vida desses casais e provar sua teoria: que nos dias de hoje o casamento é algo antiquado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ACREDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EUACRDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Acredito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Acredito.jpg</fanart>
<info>Brian (Rowan Smyth) é um menino de 9 anos de idade em busca da fé. Um dia, ao voltar da escola, o menino passa em frente a uma igreja e se depara com uma mensagem sobre o poder do amor de Deus. Intrigado, ele começa a pesquisar sobre o Cristianismo, contra a vontade dos pais ateus, e desenvolve uma relação com o pastor da igreja. A situação começa a se complicar quando a fé de Brian passa a produzir milagres e os acontecimentos geram repercussão nos noticiários da cidade, enquanto a população local tenta entender a relação entre os acontecimentos e o garoto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU AINDA SEI O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUAINDSEIOQFZRMNVRAOPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Ainda%20Sei%20o%20que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Ainda%20Sei%20o%20que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</fanart>
<info>Dois anos após o terrível acidente, Julie (Jennifer Love Hewitt) retorna para o colégio mas continua tendo terríveis pesadelos. Ela tenta encontrar apoio em Will (Matthew Settle), um novo amigo. Karla (Brandy), a melhor amiga de Julie, tenta fazer com que Julie e Will comecem a namorar, e quando Karla ganha uma viagem às Bahamas para quatro pessoas, ela acha o momento ideal para fazer com que eles fiquem juntos. Porém, Julie ainda pensa muito em Ray (Freddie Prinze Jr.), um antigo namorado, e assim Karla viaja com Tyrell (Mekhi Phifer), seu namorado, e Julie e Will vão apenas como amigos. Mas quando parece que tudo está calmo, Ray descobre que Ben Willis (Muse Watson), o assassino que usa capa de pescador, está vivo e já matou um amigo de seus amigos. Ray tenta avisar Julie, mas não consegue. Deste modo, ele tenta de qualquer jeito chegar na ilha onde Julie foi com seus amigos. Ela, por sua vez, tem certeza de que algo está acontecendo, mas como uma tempestade se formou ninguém pode deixar o lugar. No entanto, várias mortes acontecem, não restando mais dúvidas de que o pescador está na ilha e pretende matar Julie.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU COMPARTILHO. EU GOSTO. EU SIGO.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUCMPRTEUGSTEUSG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Compartilho.%20Eu%20Gosto.%20Eu%20Sigo..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Compartilho.%20Eu%20Gosto.%20Eu%20Sigo..jpg</fanart>
<info>Quando Garret, um youtuber em ascensão, começa a namorar Shell, uma fã emotiva, ele começa a questionar se compartilhar sua vida com estranhos online é um convite para comunidade ou para obsessão e perseguição.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU COMPARTILHO. EU GOSTO. EU SIGO. [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LKSHRFLWLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Compartilho.%20Eu%20Gosto.%20Eu%20Sigo..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Compartilho.%20Eu%20Gosto.%20Eu%20Sigo..jpg</fanart>
<info>Quando Garret, um youtuber em ascensão, começa a namorar Shell, uma fã emotiva, ele começa a questionar se compartilhar sua vida com estranhos online é um convite para comunidade ou para obsessão e perseguição.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ESTAVA JUSTAMENTE PENSANDO EM VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUESTVJSTMNTPSNDEMVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Estava%20Justamente%20Pensando%20em%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Estava%20Justamente%20Pensando%20em%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em um universo paralelo, Kimberly (Emmy Rossum) e Dell (Justin Long) têm um encontro ao acaso enquanto estão assistindo a uma chuva de meteoros. Os dois viajam no tempo ao longo de seis anos de sua história de amor, revivendo uma relação apaixonada e complicada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU FICO LOKO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUFCLOKO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Fico%20Loko.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Fico%20Loko.jpg</fanart>
<info>Christian (Filipe Bragança) é um adolescente pouco popular na escola, que também não tem vida fácil em casa. Enquanto sofre bullying dos colegas e busca a sua própria identidade, ele se preocupa com o primeiro beijo, a primeira noite com uma garota... Christian também é um cinéfilo que grava paródias de filmes para colocar na Internet. Aos poucos, ele decide usar as redes sociais para contar as suas histórias de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU FUI UM ZUMBI ADOLESCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUFUIUMZMBIADLSCNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Fui%20Um%20Zumbi%20Adolescente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Fui%20Um%20Zumbi%20Adolescente.jpg</fanart>
<info>Seis amigos da High School acidentalmente matam um traficante de drogas e despejam o seu corpo nas águas tóxicas. Quando o traficante retorna como um zumbi e sai em uma matança desenfreada, o único recurso do grupo de amigos e despejar os corpos de amigos mortos pelo zumbi nas águas tóxicas para que eles retornem e ajudem a conter o zumbi "ruim".</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU GOSTO, SÓ QUE NÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EUQSTSQN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Gosto,%20S%C3%B3%20que%20N%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Gosto,%20S%C3%B3%20que%20N%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ME IMPORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUMEIMPRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</fanart>
<info>Em Eu Me Importo, Marla Grayson (Rosamund Pike) é uma renomada guardiã legal que gosta de ficar com pessoas idosas e ricas. Às custas da última, ela leva uma confortável vida de luxo. Quando ela pensa ter encontrado uma nova vítima perfeita, descobre que a mesma guarda segredos perigosos. Com base nisso, Marla vai ter que usar toda sua astúcia se quiser continuar viva.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO SOU UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EUNSUMSASINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20N%C3%A3o%20Sou%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20N%C3%A3o%20Sou%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Francesco Prencipe vai encontrar o seu melhor amigo, o juiz John Mastropaolo, que não vê há quase dois anos. Naquela mesma manhã, o juiz é encontrado morto, baleado com um tiro na cabeça.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO SOU UM HOMEM FÁCIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUNSOUMHMNFCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20N%C3%A3o%20Sou%20um%20Homem%20F%C3%A1cil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20N%C3%A3o%20Sou%20um%20Homem%20F%C3%A1cil.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de Damien (Vincent Elbaz), que um dia acorda em um mundo onde as mulheres e os homens inverteram os seus papéis na sociedade. O mundo mudou, agora são as mulheres que têm poder sobre os homens. Uma situação engraçada quando não somos avisados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU OS DECLARO MARIDO E... LARRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUOSSCROMRDELRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20os%20Declaro%20Marido%20e...%20Larry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20os%20Declaro%20Marido%20e...%20Larry.jpg</fanart>
<info>Chuck Levine (Adam Sandler) e Larry Valentine (Kevin James) são o orgulho do Corpo de Bombeiros do Brooklyn, sendo também muito amigos e dispostos a ajudar um ao outro. Chuck é agradecido a Larry por ter salvo sua vida no trabalho e só pensa em curtir a vida. Já Larry é preocupado com o futuro e, devido a problemas burocráticos, não consegue colocar seus dois filhos como beneficiários de seu seguro de vida. Devido a isso Larry pede a Chuck que seja seu parceiro em alguns formulários, sendo que ninguém mais saberá disto. Entretanto uma burocrata zeloso desconfia do casal, o que faz com que eles tenham que se revelar para a cidade e improvisar como um apaixonado casal, que vive sob o mesmo teto.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU QUERIA TER A SUA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUQRIATRASAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Queria%20Ter%20a%20Sua%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Queria%20Ter%20a%20Sua%20Vida.jpg</fanart>
<info>Dave (Jason Bateman) é casado com Jamie (Leslie Mann), com quem tem três filhos. Cuidar das crianças está inserido em suas atividades rotineiras, que inclui ainda dedicação intensa para a conclusão de uma fusão na empresa onde trabalha, o que pode levá-lo a ser um dos sócios. Mitch (Ryan Reynolds) é solteiro e trabalha como ator, aproveitando o tempo livre para farrear. Os dois se conhecem de longa data e, após saírem juntos, começam a elogiar a vida do outro. Ao se aliviarem na fonte de um parque, os dois dizem que gostariam de ter a vida do outro e a mágica acontece. Agora a mente de Dave está no corpo de Mitch e vice-versa. A situação permite que eles conheçam o outro lado da moeda, ao mesmo tempo em que precisam encontrar uma forma para que as vidas de ambos não desandem de vez.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEI O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSEIOQFZRMNVRAOPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sei%20o%20que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sei%20o%20que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade costeira, quatro adolescentes atropelam e supostamente matam um desconhecido. Com medo das conseqüências deste acidente, decidem se livrar do corpo e o jogam no mar. A vida de cada um dos quatro toma rumos diversos e um ano depois, eles se reencontram na mesma cidade e uma das jovens recebe um bilhete dizendo: "Eu sei o que vocês fizeram no verão passado". Deste momento em diante mortes acontecem, todas causadas por um gancho de pescador.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEMPRE VOU SABER O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSMPRVOSBROQFZRMNVRAOPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sempre%20Vou%20Saber%20o%20Que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sempre%20Vou%20Saber%20o%20Que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes de uma pequena cidade do Colorado está sendo perseguido por uma figura misteriosa. Um por um é morto, exatamente um ano depois de terem jurado não contar para ninguém sobre a morte acidental de um amigo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SÓ POSSO IMAGINAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSOPSOIMGNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20S%C3%B3%20Posso%20Imaginar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20S%C3%B3%20Posso%20Imaginar.jpg</fanart>
<info>Bart Millard (J. Michael Finley) é o vocalista da banda cristã MercyMe e tem um relacionamento conturbado com seu pai, que sempre o tratou de maneira dura e nunca entendeu seu amor pela música. Conseguindo forças através de Deus, Bart resolve então eternizar sua relação em uma canção, "I Can Only Imagine".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSOAFURIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20a%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20a%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Stanley (John Travolta) perdeu sua esposa em um assassinato.Contrariado com a imobilidade da justiça e das pessoas que abusam do poder, ele decide se tornar um justiceiro e perseguir um bando de policiais corruptos que falharam em capturar o assassino que matou sua esposa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EUSOUALND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Sou%20a%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Sou%20a%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Um terrível vírus incurável, criado pelo homem, dizimou a população de Nova York. Robert Neville (Will Smith) é um cientista brilhante que, sem saber como, tornou-se imune ao vírus. Há 3 anos ele percorre a cidade enviando mensagens de rádio, na esperança de encontrar algum sobrevivente. Robert é sempre acompanhado por vítimas mutantes do vírus, que aguardam o momento certo para atacá-lo. Paralelamente ele realiza testes com seu próprio sangue, buscando encontrar um meio de reverter os efeitos do vírus</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU MÃE / I AM MOTHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EUSOMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Criada por um gentil robô a quem chama de "Mãe", uma adolescente é designada para repopular a Terra depois de desastres que quase causaram a extinção completa da humanidade. Mas quando uma mulher desconhecida chega dando notícias alarmentes, o laço afetivo criado entre humano e robô fica ameaçado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU O NÚMERO QUATRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EUSONMRQTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20o%20N%C3%BAmero%20Quatro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20o%20N%C3%BAmero%20Quatro.jpg</fanart>
<info>Nove alienígenas fugiram do planeta Lorien, onde eram conhecidos por números, para se esconder na Terra. O objetivo era se esconder dos Mogadorians, inimigos que precisam eliminar todos eles - e na ordem certa - para que poderes especiais não possam ser usados contra eles no futuro. A caçada já começou e os números Um, Dois e Três já foram assassinados. O número Quatro vive disfarçado entre os humanos, como John Smith (Alex Pettyfer), ajudado por seu protetor Henri (Timothy Olyphant) na tranquila cidade de Paradise, em Ohio. Enquanto descobre seus novos poderes, Smith conhece a estudante Sarah Hart (Dianna Agron) e se apaixona por ela, colocando em risco a vida de ambos e o futuro de sua raça, porque o inimigo já o localizou. A sua sorte é que a número Seis (Teresa Palmer) também o encontrou e ela pode ajudar na batalha.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU TODAS AS MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUSOTDSASMNAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Eu Sou Todas as Meninas conta a história de Jodie Snyman (Erica Wessels), uma investigadora de crimes especiais, que forma um vínculo improvável com a assassina em série Thamsanqa (Masasa Mbangeni), para derrubar um sindicato global de tráfico sexual infantil.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU TE AMO, BETH COOPER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EUTAMOBTHCPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Te%20Amo%20Beth%20Cooper.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu%20Te%20Amo%20Beth%20Cooper.jpg</fanart>
<info>Ao longo de 4 anos, Denis Cooverman (Paul Rust) correu atrás de seu sonho, a cheerleader Beth Cooper (Hayden Panettiere), sem ter coragem de se declarar. Agora ele fará o discurso de graduação de sua turma e vê este como o momento exato de manifestar seu amor pela moça. Para sua surpresa, após a cerimônia, ela aceita o convite para ir a uma festa em sua casa, à noite. Só que a idéia não agrada Kevin (Shawn Roberts), ex-namorado de Beth, que tem a intenção de fazer da vida de Denis um inferno. Será esta a chance do tímido rapaz conhecer a garota com quem sempre sonhou?</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, DANIEL BLAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUDNLBLKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu,%20Daniel%20Blake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu,%20Daniel%20Blake.jpg</fanart>
<info>Após sofrer um ataque cardíaco e ser desaconselhado pelos médicos a retornar ao trabalho, Daniel Blake (Dave Johns) busca receber os benefícios concedidos pelo governo a todos que estão nesta situação. Entretanto, ele esbarra na extrema burocracia instalada pelo governo, amplificada pelo fato dele ser um analfabeto digital. Numa de suas várias idas a departamentos governamentais, ele conhece Katie (Hayley Squires), a mãe solteira de duas crianças, que se mudou recentemente para a cidade e também não possui condições financeiras para se manter. Após defendê-la, Daniel se aproxima de Katie e passa a ajudá-la.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, DEUS E BIN LADEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUDEUSEBNLNDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu,%20Deus%20e%20Bin%20Laden.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu,%20Deus%20e%20Bin%20Laden.jpg</fanart>
<info>Um dia, Gary Faulkner acredita ter recebido uma missão diretamente de Deus: ele deve encontrar Bin Laden e assassiná-lo sozinho. Assim, esse homem parte para o Paquistão, sem experiência e sem armas, para encontrar o seu inimigo.</info>
<date>2017- 1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EURBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu,%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu,%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Em 2035 a existência de robôs é algo corriqueiro, sendo usados constantemente como empregados e assistentes dos humanos. Os robôs possuem um código de programação chamado Lei dos Robóticos, que impede que façam mal a um ser humano. Esta lei parece ter sido quebrada quando o Dr. Miles aparece morto e o principal suspeito de ter cometido o crime é justamente o robô Sonny. Caso Sonny realmente seja o culpado, a possibilidade dos robôs terem encontrado um meio de quebrarem a Lei dos Robóticos pode permitir que eles dominem o planeta, já que nada mais poderia impedi-los de subjugar os seres humanos. Para investigar o caso é chamado o detetive Del Spooner (Will Smith) que, com a ajuda da Dra. Susan Calvin (Bridget Monayhan), precisam desvendar o que realmente aconteceu.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, TONYA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUTNYA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu,%20Tonya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eu,%20Tonya.jpg</fanart>
<info>Desde muito pequena exibindo talento para patinação artística no gelo, Tonya Harding (Margot Robbie) cresce se destacando no esporte e aguentando maus-tratos e humilhações por parte da agressiva mãe (Allison Janney). Entre altos e baixos na carreira e idas e vindas num relacionamento abusivo com Jeff Gillooly (Sebastian Stan), a atleta acaba envolvida num plano bizarro durante a preparação para os Jogos Olímpicos de Inverno de 1994. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUROTRIP: PASSAPORTE PARA A CONFUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EURTRIPSPRTPRACNFSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eurotrip%20-%20Passaporte%20para%20a%20Confus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eurotrip%20-%20Passaporte%20para%20a%20Confus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após se formar no 2º grau, Scott Thomas (Scott Mechlowicz) pensa em passar o verão com Fiona (Kristin Kreuk), sua namorada. Porém ela lhe dá um tremendo fora. Para piorar Scott segue os conselhos de Cooper Harris (Jacob Pitts), seu melhor amigo, e manda um e-mail desaforado para um amigo, Mieke (Jessica Boehrs), que mora em Berlim, pois Cooper acha que Mieke é gay. Só então descobre que Mieke é uma bela jovem, mas Scott não pode nem tentar se retratar, pois seu e-mail foi bloqueado por ela. Assim ele decide ir até Berlim achar Mieke, juntamente com Cooper. Viajando de um jeito econômico, eles vão primeiramente para Londres, que seria a primeira etapa de muitas confusões na tentativa de achar Mieke.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EVRSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Evereste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Evereste.jpg</fanart>
<info>No ano de 1996, dois grupos de alpinistas liderados por Rob (Jason Clarke) e Scott (Jake Gyllenhaal) se unem na tentativa de escalar o monte Everest, mas uma grande nevasca coloca a vida de todos em risco. Com a esposa grávida (Keira Knightley), Rob é menos aventureiro que Scott, se preocupando com a segurança dos membros de sua equipe. Ele lutará bastante para tentar proteger a todos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCAÇÃO: A PORTA PARA O DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENVCAODPRTPRODEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Evoca%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Porta%20Para%20o%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Evoca%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Porta%20Para%20o%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Eva (Nazneen Contractor) sempre se diferenciou dos colegas por possuir habilidades sobrenaturais, como premonições e comunicação com espíritos. Quando a menina parte para filmar alguns eventos estranhos com seus colegas Joey (Bobby Campo), Marcus (Chris Olivero) e Sara (Devon Ogden), o primeiro começa a questioná-la e todos decidem realizar testes mediúnicos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCANDO ESPÍRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EVCNDESPRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Evocando%20Espiritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Evocando%20Espiritos.jpg</fanart>
<info>Quando Matt (Kyle Gallner), filho de Sara (Virginia Madsen) e Peter Campbell (Martin Donovan), é diagnosticado com câncer, toda a família precisa se mudar para um local mais próximo da clínica onde realizará seu tratamento. Aos poucos Matt apresenta sintomas estranhos, tendo uma súbita mudança de comportamento. Ao pesquisar o passado da nova casa, Sara e Peter descobrem que ela fora um centro de pesquisas que procurava algo além do que o simples contato com espíritos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCANDO ESPÍRITOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EVCNDESPRTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Evocando%20Esp%C3%ADritos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Evocando%20Esp%C3%ADritos%202.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal decide se mudar para o sul dos Estados Unidos, perto de uma antiga plantação. A vida pacífica dos dois se transforma quando a filha pequena começa a ver misteriosos estrangeiros, que ninguém mais consegue ver. A situação piora a partir do momento em que os dois também entram em contato com estes seres, despertando fenômenos assustadores dentro da casa, e em toda a região.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCALIBUR: A ESPADA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Excalibur%20-%20A%20Espada%20Do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Excalibur%20-%20A%20Espada%20Do%20Poder.jpg</fanart>
<info>O mago Merlin (Nicol Williamson) dá ao rei Uther Pendragon (Gabriel Byrne) a mística Excalibur, a espada do poder. Durante uma emboscada Uther é ferido mortalmente e, pouco antes de morrer, enterra a espada em uma pedra. Fica então decidido que o cavaleiro que puder retirá-la da pedra será o novo rei, mas ninguém consegue. Anos depois o país estava divido em guerra entre os senhores feudais e Arthur (Nigel Terry), um jovem escudeiro, retira facilmente a espada da pedra. Alguns nobres juram fidelidade ao novo rei e Merlin relata que Arthur é um filho bastardo de Uther, mas alguns nobres não aceitam sua autoridade. No entanto o tempo faz todos se curvarem ao sábio rei, mas o tempo vai mostrar que o fator de desagregação do reino está na atração que Lancelot (Nicholas Clay), o campeão do rei, sente por Guinevere (Cherie Lunghi), a rainha. E, somando-se a isto, Morgana (Helen Mirren), a meia-irmã de Arthur, decide que Mordred (Robert Addie), o filho que ela teve com Arthur, deve ocupar o trono.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCELENTISSIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EXCLTSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Excelentissimos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Excelentissimos.jpg</fanart>
<info>Retrato da democracia brasileira em um momento frágil de polarização política no Congresso Nacional, acompanhada durante quatro meses por uma equipe de filmagem. Processos que permitem cerca de 600 pessoas influenciar nas decisões do país, legisladores corruptos que se transformam em delatores, uma presidente que defende seu mandato com um pedaço de papel e falcões que traçam sua subida ao poder enquanto multidões cantam e protestam.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÊXODO: DEUSES E REIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EXDDUSERS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exodo%20Deuses%20e%20Reis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exodo%20Deuses%20e%20Reis.jpg</fanart>
<info>Exodus é uma adaptação da história bíblica do Êxodo, segundo livro do Antigo Testamento. O filme narra a vida do profeta Moisés (Christian Bale), nascido entre os hebreus na época em que o faraó ordenava que todos os homens hebreus fossem afogados. Moisés é resgatado pela irmã do faraó e criado na família real. Quando se torna adulto, Moisés recebe ordens de Deus para ir ao Egito, na intenção de liberar os hebreus da opressão. No caminho, ele deve enfrentar a travessia do deserto e passar pelo Mar Vermelho.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMOS E DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EXRCSMEDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exorcismos%20e%20Demonio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exorcismos%20e%20Demonio.jpg</fanart>
<info>Quando um padre é sentenciado à prisão após a morte de uma freira em que praticou um exorcismo, uma jornalista investigativa se esforça para desvendar se ele de fato assassinou uma pessoa mentalmente doente ou se apenas perdeu uma batalha contra uma presença demoníaca.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISTAS DO VATICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXRCSTDVTCN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exorcistas%20do%20Vaticano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exorcistas%20do%20Vaticano.jpg</fanart>
<info>Angela Holmes (Olivia Taylor Dudley), de 27 anos, acidentalmente corta seu dedo e vai parar na emergência, quando a infecção do ferimento faz com que ela comece a agir de forma estranha e assombrosamente começa a causar ferimentos graves e até mortes nas pessoas ao seu redor. O Padre Lozano (Michael Peña) examina a moça e acredita que ela está possuída. Ao tentar exorcisar o demônio, o Vaticano descobre que a força satânica em Angela é mais forte do que eles imaginavam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPLOTA EXPLOTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXPLTEXPLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Explota%20Explota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Explota%20Explota.jpg</fanart>
<info>Um filme baseado nas canções de sucesso da popular cantora italiana Raffaella Carrà.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXPRSODOAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Expresso%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Expresso%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Quando um experimento para impedir o aquecimento global falha, uma nova era do gelo toma conta do planeta Terra. Os únicos sobreviventes estão a bordo de uma imensa máquina chamada Snowpiercer. Lá, os mais pobres vivem em condições terríveis, enquanto a classe rica é repleta de pessoas que se comportam como reis. Até o dia em que um dos miseráveis resolve mudar o status quo, descobrindo todos os segredos deste intrincado maquinário.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR: CAVALEIROS E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXTRMNDRCVLRSEDRGROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Série animada do personagem anunciada em 16 de maio de 2019 por Mark Pedovitz, presidente da emissora CW. Ainda de acordo com ele, a animação fará parte do serviço de streaming "CW Seed", que já produziu séries animadas como Vixen e The Ray, que fazem parte do universo de séries da CW (como Arrow e The Flash), além de Constantine, que faz parte do universo de filmes animados da DC. Ainda não se sabe se Exterminador seguirá os passos de Vixen e The Ray, fazendo parte desse mesmo universo da emissora, ou se será situada num universo próprio não relacionado. Assim, rumores sobre a contratação de Manu Bennet (intérprete do personagem em Arrow) para dublar o protagonista já circulam entre os fãs, apesar de não confirmados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADORES DO ALÉM CONTRA A LOIRA DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSEXTNDRSDALMALRADBNHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminadores%20do%20Al%C3%A9m%20Contra%20a%20Loira%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminadores%20do%20Al%C3%A9m%20Contra%20a%20Loira%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Três youtubers, que se dizem especialistas em seres sobrenaturais, decidem conquistar o reconhecimento do público de uma vez por todas. Para isso, eles traçam um plano para capturar um ser conhecido por todos. Trata-se do espírito de uma mulher de cabelos claros que morreu de modo desconhecido e que assombra os banheiros das escolas de todo o país: a loira do banheiro.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXTRMN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio.jpg</fanart>
<info>Após invadirem um laboratório de pesquisas em macacos, um grupo de ativistas encontra chimpanzés presos em gaiolas diante de telas que exibem continuamente cenas de extrema violência. Ignorando os avisos de um cientista que trabalha no local de que os macacos estariam infectos, os ativistas decidem libertá-los. Assim que são soltos os macacos atacam todos aqueles à sua volta, em verdadeiros ataques ensandecidos. 28 dias após este acontecimento desperta do coma em um hospital de Londres Jim (Cillian Murphy). Completamente confuso e estranhando a ausência de pessoas nas ruas, Jim nada sabe sobre o ocorrido e se esconde após encontrar diversos cadáveres e seres monstruosos, infectados pelo vírus disseminado. Após uma explosão Jim encontra outros sobreviventes, Selena (Naomi Harris) e Mark (Noah Huntley), que o levam a um local seguro e lhe explicam a situação atual. Decidido a reencontrar seus pais, Jim decide partir e é acompanhado pela dupla de novos companheiros. Até que, ao se refugiarem em um prédio, ouvem uma transmissão pelo rádio de que um grupo de soldados comandados pelo major Henry West (Christopher Eccleston) está se reunindo e diz ter a solução para a cura da infecção provocada pelo vírus. Sem outra alternativa, Jim, Selena e Mark decidem se juntar aos soldados em sua batalha.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXTRMN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio%202.jpg</fanart>
<info>Um vírus mortal aniquilou a Grã-Bretanha há 6 meses. Os Estados Unidos anunciam que a guerra contra a contaminação foi vencida, com a reconstrução do país tendo início. A 1ª leva de refugiados retorna ao país, o que faz com que uma família seja mais uma vez reunida. Porém um de seus integrantes carrega consigo uma variação do vírus, ainda mais mortífero que o original.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EXTNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sonhando recorrentemente com a perda da sua família, Peter (Michael Peña) vê seus pesadelos se tornando realidade quando o planeta é invadido por uma força brutal e destrutiva. Ele luta pela vida e para proteger sua família, descobrindo dentro de si uma força desconhecida capaz de manter todos que amam a salvo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRAORDINÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EXTRORDNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Extraordin%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Extraordin%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Auggie Pullman (Jacob Tremblay) é um garoto que nasceu com uma deformação facial, o que fez com que passasse por 27 cirurgias plásticas. Aos 10 anos, ele pela primeira vez frequentará uma escola regular, como qualquer outra criança. Lá, precisa lidar com a sensação constante de ser sempre observado e avaliado por todos à sua volta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTREMAMENTE PERVERSO, ESCANDALOSAMENTE CRUEL E VIL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXTRMLYWCKEDSCKEVAVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Extremamente%20Perverso,%20Escandalosamente%20Cruel%20e%20Vil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Extremamente%20Perverso,%20Escandalosamente%20Cruel%20e%20Vil.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Ted Bundy (Zac Efron), serial killer que matou, pelo menos, 30 mulheres em sete estados norte-americanos durante a década de 1970. O foco principal será a relação disfuncional entre o assassino e sua namorada, Liz Kloepfer (Lily Collins), que durou sete anos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX_MACHINA: INSTINTO ARTIFICIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EXMCHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ex_Machina%20-%20Instinto%20Artificial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ex_Machina%20-%20Instinto%20Artificial.jpg</fanart>
<info>Caleb (Domhnall Gleeson), um jovem programador de computadores, ganha um concurso na empresa onde trabalha para passar uma semana na casa de Nathan Bateman (Oscar Isaac), o brilhante e recluso presidente da companhia. Após sua chegada, Caleb percebe que foi o escolhido para participar de um teste com a última criação de Nathan: Ava (Alicia Vikander), uma robô com inteligência artificial. Mas essa criatura se apresenta sofisticada e sedutora de uma forma que inguém poderia prever, complicando a situação ao ponto que Caleb não sabe mais em quem confiar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FBRCDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A1brica%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A1brica%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Esta sombria e arrepiante fábrica, foi usada para fazer experimentos químicos mortais. Uma mulher que trabalhava no local contraiu um vírus e a companhia nega qualquer tipo de responsabilidade. A mulher infectada deixou seu emprego, uma vez que começou a ter mutações físicas. O tempo passa e ela retorna a fábrica muito diferente, metade humana e metade criatura em busca de sangue humano para sobreviver. Em uma terrível carnificina mata todos os seus colegas de trabalho. A criatura desaparece e imediatamente a fábrica é isolada e em seguida fechada. Desde então muitas pessoas desaparecem perto da fábrica, mas nuna ninguém conseguiu provar o que realmente havia acontecido naquele lugar. Atá agora.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA A COISA CERTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FACACSCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20a%20Coisa%20Certa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20a%20Coisa%20Certa.jpg</fanart>
<info>Sal (Danny Aiello), um ítalo-americano, é dono de uma pizzaria em Bedford-Stuyvesant, Brooklyn. Com predominância de negros e latinos, é uma das áreas mais pobres de Nova York. Ele é um cara boa praça, que comanda a pizzaria juntamente com Vito (Richard Edson) e Pino (John Turturro), seus filhos, além de ser ajudado por Mookie (Spike Lee). Sal decora seu estabelecimento com fotografias de ídolos ítalo-americanos dos esportes e do cinema, o que desagrada sua freguesia. No dia mais quente do ano, Buggin' Out (Giancarlo Esposito), o ativista local, vai até lá para comer uma fatia de pizza e reclama por não existirem negros na "Parede da Fama". Este incidente trivial é o ponto de partida para um efeito dominó, que não terminará bem.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA O QUE EU DIGO, NÃO FAÇA O QUE EU FAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FCOQEUDGNFCOQEUFCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Digo,%20N%C3%A3o%20Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Fa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Digo,%20N%C3%A3o%20Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Fa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>O filme "Faça o Que Eu Digo, Não Faça o Que Eu Faço" traz uma reflexão sobre a vida de muitos "cristãos" que proclamam o cristianismo no domingo e na igreja, porém ocultam cuidadosamente no restante da semana.Sempre "espiritualizando o amor", partitipando de cursos e mais cursos, correndo a todos os congressos, mas ... sem fazer do amor uma forma prática de ajuda.... não serve a Deus, nem ao diabo ...... com um pé em Cristo e outro no mundo ...... nem frio nem quente ... apenas morno.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA SUA JOGADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FCASUJGDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fa%C3%A7a%20Sua%20Jogada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fa%C3%A7a%20Sua%20Jogada.jpg</fanart>
<info>Um bem sucedido empresário de Nova York testemunha o sequestro brutal de sua família durante uma chamada de vídeo no México e tenta recuperá-los a todo custo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FCEOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Face%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Face%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Peacock, Nebraska. John Skillpa (Cillian Murphy) é um bancário solitário, que esconde de todos o fato de ter um alter-ego, Emma. Quando um trem descarillha e adentra o quintal de John, seus vizinhos logo tentam ajudá-lo. Para a surpresa de todos encontram Emma, que acreditam ser a esposa de John. Ao perceber o que está acontecendo ele mantém a mentira, de forma que ninguém o reconheça no visual de Emma. A única que aparenta ser capaz de decifrar a situação é Maggie (Ellen Page), sua vizinha, que faz com que John vá até seu limite para manter o segredo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACES DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FACSDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faces%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faces%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Pensando no Prêmio Pulitzer e na possibilidade de derrubar um presidente, a colunista política de Washington D.C Rachel Armstrong (Kate Beckinsale) escreve que o Presidente ignorou as descobertas de uma operação secreta da CIA ao ordenar ataques aéreos contra Venezuela. Rachel nomeia a agente Erica Van Doren (Vera Farmiga), uma mulher cuja filha mais nova estuda na mesma turma do filho de Rachel. O governo logo pressiona Rachel a dizer quem foi a sua fonte. Ela é detida por desobediência quando se recusa. Ela não vai mudar de idéia e os dias vão se acumulando. Da mesma forma, o caos domina a vida de Van Doren. A Primeira Emenda versus a segurança nacional, casamento e maternidade versus separação. Qual é o valor de um princípio?</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FADA MADRINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FDAMDRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fada%20Madrinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fada%20Madrinha.jpg</fanart>
<info>Em Fada Madrinha, Eleanor (Jillian Bell) é uma fada madrinha em treinamento. Temendo pelo fim de sua profissão, ela encontra uma carta de Mackenzie (Isla Fisher), uma menina de 10 anos que necessita de ajuda. Ao tentar localizar a jovem, Eleanor acaba descobrindo que ela, agora, é uma adulta, viúva, de 40 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAHRENHEIT 451[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FAHRNHT451.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fahrenheit%20451.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fahrenheit%20451.jpg</fanart>
<info>Em um futuro opressivo dominado pela tecnologia, a posse de livros e a literatura são proibidas. Guy Montag (Michael B. Jordan) é um bombeiro, sua principal missão é queimar todos os livros que existem até que não sobre mais nenhum deles. No entanto, ele conhece Clarisse McClellan (Sofia Boutella), uma jovem misteriosa que faz com que ele comece a questionar suas atitudes e todo o sistema vigente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAIRY TAIL (LEGENDADO) - FILME: SACERDOTISA DA FÊNIX [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc4=FATLFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fairy%20Tail%20-%20Sacerdotisa%20da%20F%C3%AAnix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fairy%20Tail%20-%20Sacerdotisa%20da%20F%C3%AAnix.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALA COMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLACMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fala%20Comigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fala%20Comigo.jpg</fanart>
<info>Diogo (Tom Karabachian) tem um estranho fetiche: ele sente prazer ao ligar para as pacientes de sua mãe, Clarice (Denise Fraga), que é terapeuta. Certo dia, ele liga para Ângela (Karine Teles), uma mulher de 43 anos que acaba de se separar do marido. Os dois iniciam uma complicada relação pelo telefone, repleta de curiosidade e de silêncio.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALA SÉRIO, MÃE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLASROMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fala%20S%C3%A9rio,%20M%C3%A3e!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fala%20S%C3%A9rio,%20M%C3%A3e!.jpg</fanart>
<info>Ângela Cristina (Ingrid Guimarães), mãe da adolescente Maria de Lourdes (Larissa Manoela), está tendo a experiência de guiar sua filha durante uma das fases mais complicadas da vida. Ela vive uma montanha-russa de emoções, com medos, frustrações e um caminhão de queixas para descarregar. Por outro lado, Malu, como prefere ser chamada, também tem suas insatisfações. Teimosa, sofre com os cuidados excessivos e com o jeito conservador da mãe.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCÃO NEGRO EM PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLCNGROEMPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Falc%C3%A3o%20Negro%20em%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Falc%C3%A3o%20Negro%20em%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Em outubro de 1993, os Estados Unidos enviaram um grande contingente de soldados para a Somália, que estava passando por uma guerra civil na época. O plano do exército americano era enviar tropas para o local a fim de desestabilizar o governo da Somália para poder levar comida e ajuda humanitária para a população faminta. Em uma de suas missões, cerca de 100 soldados são enviados para capturar dois generais somalianos mas a operação, que deveria durar em torno de uma hora, passa por complicações quando dois helicópteros Black Hawk são abatidos por atiradores do exército local. A partir de então tem início um grande conflito entre os soldados americanos e o exército local, que resulta em uma batalha de 15 horas e centenas de mortes.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCÃO: O CAMPEÃO DOS CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLCOCMPDSCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falc%C3%A3o%20-%20O%20Campe%C3%A3o%20dos%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falc%C3%A3o%20-%20O%20Campe%C3%A3o%20dos%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Lincoln Falcão (Sylvester Stallone) é um caminhoneiro que tenta reconstruir sua vida após a morte da esposa. Ele tenta se reaproximar do filho, Michael (David Mendenhall), de quem se afastou anos atrás. O garoto não dá muita atenção ao pai, até que ele se inscreve em um campeonato nacional de queda de braço, realizado em Las Vegas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCONS EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FLCNSEMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falcons%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falcons%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Perdidas na mata e sob a mira de caçadores implacáveis, as jogadoras de um time de vôlei enfrentam a disputa mais perigosa da vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLEN: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fallen%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fallen%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Responsabilizada pela misteriosa morte de seu namorado, Luce é mandada para o reformatório Sword & Cross, onde se aproxima de Daniel Grigori, sem saber que ele é um anjo apaixonado por ela há milênios. Ao mesmo tempo, a protagonista da trama não consegue se manter afastada de Cam Briel, que também é um anjo e há tempos luta pelo amor de Luce. Isolada do mundo exterior e assombrada por estranhas visões, ela começa aos poucos a desvendar os segredos de seu passado e descobre a verdadeira identidade dos anjos caídos, bem como o amor que nutriram por ela ao longo de séculos. Luce deve, então, fazer sua escolha.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMÍLIA DO BAGULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FMLDBGLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fam%C3%ADlia%20do%20Bagulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fam%C3%ADlia%20do%20Bagulho.jpg</fanart>
<info>Após ser roubado, o traficante de meia tigela David Clark (Jason Sudeikis) é obrigado por seu chefe, Brad Gurdlinger (Ed Helms), a viajar até o México para fechar uma negociação envolvendo um grande carregamento de maconha. Para tanto David precisa formar uma família de mentira e com isso convida a stripper Rose O'Reilly (Jennifer Aniston) para ser sua falsa esposa. A delinquente Casey (Emma Roberts) e o virgem Kenny (Will Poulter) logo entram no plano e juntos eles formam os Miller, que aparentemente estariam fazendo uma pacata viagem rumo ao México a bordo do trailer da família. Entretanto, ao longo do caminho os antigos hábitos voltam à tona e nem tudo sai como o planejado.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILIYE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FMLYE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Familiye.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Familiye.jpg</fanart>
<info>Familiye conta a história de um ex-presidiário que, após sua libertação da prisão, tem que cuidar de seus dois irmãos mais novos. Um dos quais é um viciado em jogos de azar, o outro tem Síndrome de Down.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILY BLOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FMLYBLOD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Family%20Blood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Family%20Blood.jpg</fanart>
<info>Ellie, uma viciada em drogas em recuperação, se muda para uma nova cidade com seus dois filhos adolescentes. Ela lutou para se manter sóbria no passado e está determinada a fazer com que sua nova vida dê certo, encontrando um emprego estável e indo regularmente às reuniões de apoio. Infelizmente, novos amigos, um novo trabalho, e uma nova chance na vida, não são capazes de impedir que Ellie tenha uma nova recaída. A vida dela muda quando conhece Christopher – um tipo diferente de viciado –, que junta forças com os filhos dela para aceitar uma nova versão de Ellie.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia.jpg</fanart>
<info>A integração das grandes obras da música clássica com visuais extremamente criativos e originais da animação. São as seguintes composições que fazem do filme: "Toccata e Fuga em Ré Menor", de Johann Sebastian Bach; "Suíte Quebra-Nozes", de Peter Llich Tchaikovsky; "O Aprendiz de Feiticeiro", de Paul Dukas; "Sagração da Primavera", de Igor Stravinsky; "Sinfonia Pastoral", de Ludwing Van Beethoven; "Dança das Horas", de Almicare Ponchielli; "Noite no Monte Calvo", de Modest Mussorgsky; e "Ave Maria", de Franz Schubert.</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIA 2000[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSIA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia%202000.jpg</fanart>
<info>O clássico de 1940 da Walt Disney Pictures, Fantasia, retorna com um um toque a mais de magia tecnológica. Combinando animação tradicional com gerada por computador, este musical de gala apresenta seis novos segmentos, cada um criado por diretores e equipes criativas diferentes.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIAS DE PRINCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FNTSDPRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasias%20de%20Princesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasias%20de%20Princesa.jpg</fanart>
<info>Depois de viver com sua mãe viciada em drogas, Lizzy, de 10 anos, é adotada por Julianna e seu namorado Greg. Julianna compra um teste de genética on-line para Lizzy e descobre que Lizzy está relacionada a uma família real alemã, mas com a fascinação de Lizzy em ser uma princesa crescendo, a menina começa a perder sua sanidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS A SOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNTSMASASLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20A%20Solta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20A%20Solta.jpg</fanart>
<info>Max Doyle (Sterling Beaumon) tem 11 anos, detesta esportes, é extremamente tímido, adora mágica e tem um poder especial: é capaz de ver e falar com fantasmas. Dois espíritos pedem sua ajuda para combater um inimigo e descobrir onde andam seus pais. Em troca, eles o ajudarão a ganhar fama no colégio e conquistar Traci (Ali Lohan), a garota por quem é apaixonado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS A SOLTA: MINHA NAMORADA FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNTSMASASLTAMNHNRDAFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20a%20Solta%20-%20Minha%20Namorada%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20a%20Solta%20-%20Minha%20Namorada%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Max (Ryan Ochoa) é apaixonado por Cammy (Bella Thorne), uma menina inteligente e muito popular na escola. Quando ele finalmente consegue um encontro com ela no Halloween, Phears, com planos de dominar o mundo, liberta seus fantasmas. Max pede então a ajuda de seus amigos fantasmas, Tara (Madison Pettis) e Nicky (Roshon Fegan) para acabar com o plano maligno de Phears e ainda ter o tão esperado encontro com Cammy.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DE MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSMDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fantasmas%20de%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fantasmas%20de%20Marte.jpg</fanart>
<info>No ano de 2176 Marte já vem sendo colonizada pelos seres humanos há um bom tempo. Devido à superpopulação da Terra lá vivem várias famílias, além de haver várias explorações para extrair as reservas naturais do planeta. É neste contexto que um pequeno esquadrão de polícia precisa transferir James "Desolation" Williams (Ice Cube), o mais notório criminoso do planeta, que não pretende fazer com que a viagem seja simples para a tenente Melanie Ballard (Natasha Henstridge), uma veterana na polícia local. Porém, em uma das escavações que ocorrem no planeta são descobertas as ruínas de uma antiga civilização que residiu no local. Ao pesquisar o local é acionada uma máquina do apocalipse, que cria guerreiros marcianos etéreos que tomam os corpos dos humanos invasores justamente para expulsá-los do planeta. Estes acontecimentos fazem com que os policiais e James Williams se unam em uma batalha para garantir suas próprias sobrevivências.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DE SUGAR LAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FNTSMDSGRLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20de%20Sugar%20Land.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20de%20Sugar%20Land.jpg</fanart>
<info>Em choque depois de um amigo ter se juntado ao Estado Islâmico, um grupo de muçulmanos do Texas tenta entender o que o levou ao extremismo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSMDPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20Do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20Do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Um psiquiatra atormentado com a perda de seu filho de oito anos descobre uma mulher idosa que cometeu suicídio e era obcecada pelo desaparecimento do menino. Um grupo que está renovando sua casa acaba libertando uma sinistra força sobrenatural. Esses estranhos não sabem ainda, mas estão conectados por um antigo mistério que é responsável por uma série de terríveis eventos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTÁSTICA: UMA AVENTURA NO MUNDO BOONIE BEARS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNSTCAUMAVNTRNMNDBONBERS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fant%C3%A1stica%20-%20Uma%20Aventura%20no%20Mundo%20Boonie%20Bears.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fant%C3%A1stica%20-%20Uma%20Aventura%20no%20Mundo%20Boonie%20Bears.jpg</fanart>
<info>O mundo animado de Middle Kingdom está em perigo, pois um grupo de ladrões de elite é enviado ao local para roubar o Tesouro Dourado, item precioso que precisa ser mantido ali. Para evitar tal ameaça, a robô Coco se junta aos irmãos Boonie Bears, ao caçador Vicky e a uma guerreira da floresta para impedir os avanços dos criminosos e salvar seu lar da destruição total.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAROESTE CABOCLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FROSTCBLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faroeste%20Caboclo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faroeste%20Caboclo.jpg</fanart>
<info>João (Fabrício Boliveira) deixa Santo Cristo em busca de uma vida melhor em Brasília. Ele quer deixar o passado repleto de tragédias para trás. Lá, conta com o apoio do primo e traficante Pablo (César Troncoso), com quem passa a trabalhar. Já conhecido como João de Santo Cristo, o jovem se envolve com o tráfico de drogas, ao mesmo tempo em que mantém um emprego como carpinteiro. Em meio a tudo isso, conhece a bela e inquieta Maria Lúcia (Ísis Valverde), filha de um senador (Marcos Paulo), por quem se apaixona loucamente. Os dois começam uma relação marcada pela paixão e pelo romance, mas logo João se verá em meio a uma guerra com o playboy e traficante Jeremias (Felipe Abib), que coloca tudo a perder.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAROL DAS ORCAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRLDSORCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Farol%20das%20Orcas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Farol%20das%20Orcas.jpg</fanart>
<info>Beto (Joaquín Furriel) mora na Argentina e é um homem solitário que trabalha como guarda florestal num Parque Nacional. Lola (Maribel Verdú) é espanhola e é mãe de Tristán (Joaquín Rapalini), um menino de onze anos, autista. Depois de ver Beto num documentário, desesperada, Lola vai com o filho para Argentina em busca de ajuda. Um pouco relutante no início, Beto concorda em ajudar Tristán.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSCNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Quando Sophie (Brianna Joy Chomer) chega ao hospital após sofrer um grave acidente de carro, tudo parece estar perdido. No entanto, para a sorte da moça, o melhor cirurgião do local, o Dr. Albert Beck (Eric Roberts), está de plantão. Beck consegue salvar a vida da moça e recomenda que ela fique internada no hospital, sob observação médica. Conforme os dias passam, Beck começa a ficar cada vez mais interessado na moça, de uma maneira que vai além do profissional.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSCNCMRTL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%202.jpg</fanart>
<info>Dr. Beck trocou de nome e quer deixar grande parte de seu passado para trás, e por isso se mudou para o México. Mas, quando resgata a jovem Amy de um afogamento, alguns aspectos antigos insistem em reaparecer: ele decide perseguí-la e, como forma de se aproximar, passa a namorar a mãe da jovem, Linda.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSCNCMRTL4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%204.jpg</fanart>
<info>O louco dr. Beck (Eric Roberts) rouba a identidade de outro médico e passa a atuar em um hospital de Nova York. Sua primeira paciente, a bela Michelle, sofre de uma condição única: ela assume uma personalidade sensual durante o sonambulismo. Logo Beck torna-se obcecado pela mulher, usando a condição a seu favor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FSCNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois de ter sido considerado inocente das acusações de tentativa de assassinato de uma ex-paciente, o Dr. Albert Beck (Eric Roberts) recomeça sua vida como professor em uma pequena universidade de medicina. Lá, ele se envolve romanticamente em uma relação proibida com uma aluna, mas as coisas começam a se complicar quando um fantasma de seu passado volta para aterrorizá-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL COUNTDOWN: RESET [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FTLCNTDWNRSTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Countdown%20-%20Reset.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Countdown%20-%20Reset.jpg</fanart>
<info>Após um acidente que causa a morte do filho, uma cientista, membro de um grupo que está construindo uma máquina do tempo, tenta fazer com que o equipamento volte no tempo para salvar a vida do menino.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FURY 2: O DESAFIO DE KRAUSER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FTLFRY2ODFSDKRSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%202%20-%20O%20Desafio%20de%20Krauser.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%202%20-%20O%20Desafio%20de%20Krauser.jpg</fanart>
<info>Depois de derrotar Geese Howard, o lendário lutador Terry Bogard fica cara a cara com guerreiro alemão Wolfgang Krauser, e sofre uma derrota humilhante. Deprimido por sua derrota, Terry vagueia por todo o país, desperdiçando sua vida em bebedeiras. Apenas um garoto chamado Tony pode convencer Terry a voltar para as suas vitórias, conquistar seus medos, e mais uma vez enfrentar Krauser.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FURY 3: A FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FTLFRY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%203%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%203%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>O jovem milionário, Laocorn Gaudeamus, está em uma cruzada para recuperar seis peças da armadura, que dizem dar ao usuário o poder de Marte, o Deus da Guerra lendário. Temendo que seu irmão gêmeo está lentamente a perder sua sanidade, com cada peça de armadura que ele recolhe, Sulia corre para Terry, Andy, Joe e Mai para formar a sua própria cruzada global para impedir Laocorn de abrir uma caixa de Pandora potencial e liberar uma forma incontrolável de destruição.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FURY: REI DOS LUTADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FTLFRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%20-%20Rei%20dos%20Lutadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%20-%20Rei%20dos%20Lutadores.jpg</fanart>
<info>Dez anos após a morte de seu pai adotivo, os irmãos Terry e Andy Bogard voltam para Southtown para fazer vingança ao senhor do crime Geese Howard. Eles se unem ao campeão de muai-thai Joe Higashi e participam do torneio "The King of Fighters", na esperança de enfrentar Geese e lhe dar a sua merecida derrota.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</fanart>
<info>Em Fatale, um homem casado (Michael Ealy) se envolve com uma mulher (Hilary Swank) que mal conhece. Pouco depois, ele começa a ser chantageado por ela para participar de um plano envolvendo um assassinato. Esse homem vai precisar decidir até onde está disposto a ir para ocultar a traição, de sua esposa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATE STAY NIGHT (LEGENDADO) - FILME - UNLIMITED BLADE SHIZUO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc2=FSNUBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fate%20Stay%20Night.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fate%20Stay%20Night.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATE: A SAGA WINX: THE AFTERPARTY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTASGWNXTHAFTRPRTYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fate%20-%20A%20Saga%20Winx%20-%20The%20Afterparty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fate%20-%20A%20Saga%20Winx%20-%20The%20Afterparty.jpg</fanart>
<info>O especial se chamará "Fate: A Saga Winx – The Afterparty", e será apresentado no mesmo modelo do já conhecido programa "The Netflix Afterparty", onde o elenco de séries e filmes originais da plataforma se reúnem para reviver os melhores momentos, erros de gravação, cenas deletadas, vídeos de bastidores e muito mais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAZENDA DOS CISNES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FZNDSCSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fazenda%20dos%20Cisnes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fazenda%20dos%20Cisnes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FECHANDO NEGÓCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FCHNDNEGC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fechando%20Neg%C3%B3cio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fechando%20Neg%C3%B3cio.jpg</fanart>
<info>Um estudante do ensino médio lutando para ajudar a sua mãe instável e seu cão doente forma uma improvável amizade com uma bela fugitiva.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEEL THE BEAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FELTHBEAT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feel%20the%20Beat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feel%20the%20Beat.jpg</fanart>
<info>Em Feel the Beat, April (Sofia Carson) é uma dançarina que não consegue seu sucesso na Broadway e decide retornar à sua pequena cidade natal. Relutantemente, ela é recrutada para um grupo de jovens dançarinos desajustados para uma grande competição.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Ao voar para o funeral de seu pai na zona rural dos Apalaches, uma forte tempestade faz com que o avião que transportava Marquis (Omari Hardwick) e sua família perdesse o controle. Ele acorda ferido, sozinho e preso no sótão da Sra. Eloise (Loretta Devine), que afirma que pode cuidar dele e curá-lo com o Boogity, uma figura hudu que ela fez com o sangue e a pele dele. Sem poder pedir ajuda, Marquis tenta desesperadamente ser mais esperto, se libertar da magia negra e salvar sua família de um ritual sinistro antes do surgimento da lua de sangue.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTCODLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>A viúva Loretta Castorini (Cher) concorda em se casar com o insosso Johnny Cammareri (Danny Aiello), mas quando conhece o futuro cunhado Ronny (Nicolas Cage), um temperamental padeiro, apaixona-se.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTCDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Um repórter (Bill Murray) de televisão que faz previsões de metereologia vai a uma pequena cidade fazer uma matéria especial sobre o celebrado "Dia da marmota". Pretendendo ir embora o mais rapidamente possível, ele inexplicavelmente fica preso no tempo, condenado a vivenciar para sempre os eventos daquele dia.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITO NA AMÉRICA (DUBALDO) - 2017 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FEITNAMRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feito%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feito%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Durante a década de 1980, Barry Seal (Tom Cruise), um piloto oportunista da Trans World Airlines, é inesperadamente recrutado pela CIA para realizar uma das maiores operações secretas da história dos Estados Unidos.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELICIDADE POR UM FIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLCDADEPRUMFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felicidade%20por%20um%20Fio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felicidade%20por%20um%20Fio.jpg</fanart>
<info>Violet Jones (Sanaa Lathan) tem uma vida aparentemente impecável até que um acidente ao arrumar o cabelo faz com que as coisas em sua vida se desenrolem e ela começa a perceber que estava vivendo a vida que pensava que deveria viver, não a única que realmente queria. Violet começa a descartar algumas coisas que realmente não precisava, começando pelo cabelo perfeitamente endireitado e tenta encontrar um verdadeiro significado para a sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANIVERSÁRIO DE CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLZANSRIODCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20de%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20de%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Durante seu terceiro aniversário de casamento, um casal (Noël Wells e Ben Schwartz) precisa decidir se é melhor seguir com seu casamento ou se o divórcio é a única solução para os dois.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANIVERSÁRIO PARA MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLZANVSRIOPRMIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20Para%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20Para%20Mim.jpg</fanart>
<info>Virginia (Melissa Sue Anderson) está prestes a completar 18 anos e seus amigos do colégio estão sendo assassinados um a um por um misterioso assassino. A jovem, que sofre de pequenos momentos de amnésia devido a um grave acidente de carro, começa a gerar desconfiança: será que é ela a assassina?</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ DIA DA MORSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FLZDIADMRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Dia%20da%20Morsa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Dia%20da%20Morsa.jpg</fanart>
<info>Ambientada em Merry Walrus Eve, a história acompanha um pinguim velejante chamado Roofhowse que chega à ilha Club Penguin durante uma época de celebrações. Seguindo um puffle mágico de cristal azul, Roofhowse e seus amigos dão início a uma jornada para a lendária ilha Merry Walrus a fim de salvar a Morsa Feliz, que fora capturada pelo Herbert. Eles aprendem que têm de se unirem para evitar que sua celebração favorita seja interrompida para sempre.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ NATAL, DRAKE & JOSH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLZNTLDRKEJSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Natal,%20Drake%20e%20Josh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Natal,%20Drake%20e%20Josh.jpg</fanart>
<info>Com o Natal chegando, Drake e Josh trabalham em uma loja de departamento, Drake tem de ser Papai Noel e encontram uma jovem e triste garota. Eles decidem então dar a ela o seu melhor Natal de todos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felon.jpg</fanart>
<info>Wade Porter (Stephen Dorff) tem uma namorada, filho, está prestes a se casar e acabou de fazer um investimento para aumentar sua empresa. Mas o sonho vira pesadelo quando ele, acidentalmente, mata um assltante que iria invadir sua casa. Sentenciado a três anos de prisão, as coisas pioram quando acontece um acidente no ônibus que iria levá-lo ao seu cárcere, fazendo com que ele acaba na ala de segurança máxima controlada por um corrupto tenente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELPUDO: O CACHORRO PROMOTOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLPDOCHROPRMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felpudo%20-%20O%20Cachorro%20Promotor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felpudo%20-%20O%20Cachorro%20Promotor.jpg</fanart>
<info>Um advogado faz uma importante descoberta que poderia afetar suas chances de ser eleito para o cargo.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMALE TEACHER IN ROPE HELL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FMLTCHRINRPHELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Female%20Teacher%20in%20Rope%20Hell.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Female%20Teacher%20in%20Rope%20Hell.jpg</fanart>
<info>Tudo começa quando a professora Sayuri tenta ajudar uma aluna que está sendo estuprada. Em vez disso, ela própria é submetida a um ataque sexual. Mais tarde, uma colega de trabalho para na casa dela com palavras de alegria, mas em vez de fazê-la se sentir melhor, ele captura e tortura a mulher.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMINISTAS: O QUE ELAS ESTAVAM PENSANDO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FMSTSOQELSESTVMPSNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feministas%20-%20O%20Que%20Elas%20Estavam%20Pensando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feministas%20-%20O%20Que%20Elas%20Estavam%20Pensando.jpg</fanart>
<info>Um álbum de fotos da década de 1970 captura o despertar de mulheres deixando para trás restrições culturais impostas sobre elas desde sua infância e abraçando a si mesmas por inteiro. A diretora Johanna Demetrakas revisita essas fotos e as histórias de vida das mulheres retratadas nelas, refletindo sobre as mudanças culturais que aconteceram desde então e a ainda presente necessidade de mudança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FENDA NO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNDNTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fenda%20No%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fenda%20No%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Em um vôo rotineiro de Los Angeles para Boston algo extraordinário acontece, pois dez passageiros, que dormiam, ao acordarem constatam que são as únicas pessoas no avião. Brian Engle (David Morse), um dos passageiros, é um piloto que está acostumado em lidar com jatos, assim tenta levar a aeronave para algum lugar. Como não consegue se comunicar pelo rádio resolve ir para Bangor, Maine, onde o tráfego aéreo é menos intenso. Isto provoca a ira de Craig Toomy (Bronson Pinchot), um homem de negócios psicótico que tem uma importante reunião em Boston. Em Bangor o grupo vê um aeroporto vazio e nenhum sinal de vida, nem mesmo um eco, mas o pior ainda está por vir.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS ARDENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRSARDNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Ardentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Ardentes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRSDBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Em busca de curtição, os amigos Jack (Johnny Depp) e Ben (Rob Morrow) embarcam numa viagem rumo à um hotel de luxo na Flórida. Eles esperam encontrar belas mulheres e muita farra, mas acabam se envolvendo com um perigoso ladrão (Hector Elizondo), que passa a persegui-los. Enquanto tentam se livrar de confusão, eles acabam passando por situações cômicas.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FERSFRTSDS1983.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%201983.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%201983.jpg</fanart>
<info>A família Griswold está de férias e resolve ir para o "Walley Park", um parque temático. O pai Clark (Chevy Chase), sua esposa Ellen (Beverly D'Angelo), e os filhos Audrey (Dana Barron) e Rusty (Anthony Michael Hall) pegam a longa estrada de Chicago até a Costa Oeste. No meio do caminho, encontram com o primo Eddie (Randy Quaid) e a tia Edna (Imogene Coca), e acabam tendo que levá-la até Phoenix. Até os Griswold chegarem ao parque muitas confusões acontecem e, quando eles finalmente chegam, uma surpresa pouco agradável os surpreende.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FERSFRTSDS2015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%202015.jpg</fanart>
<info>Rusty Griswold (Ed Helms) trabalha como piloto de avião na EconoAir, uma companhia de baixo custo. Ele é casado com Debbie (Christina Applegate) e tem dois filhos, James (Skyler Gisondo) e Kevin (Steele Stebbins), que vivem brigando. Disposto a se divertir com a família, Rusty decide seguir os passos de seu pai (Chevy Chase) e comandar uma ida ao parque de diversões Wally World, localizado a dias de viagem. Rusty logo aluga um carro albanês, sem imaginar que a viagem em família será bem mais complicada do que imaginava.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDADNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS DE VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDADVRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>1987. James Brennan (Jesse Eisenberg) acaba de se formar na faculdade e sonhava em passar as férias de verão na Europa. Entretanto, a difícil situação financeira de seus pais impede que realize o sonho e, além disto, tenha que conseguir o quanto antes um emprego de verão. James consegue uma vaga no Adventureland, um parque de diversões onde atende o público junto aos brinquedos. De início ele não gosta do local, mas tudo muda quando começa a se interessar por Em Lewin (Kristen Stewart), uma colega de trabalho.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS EM LAS VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDAEMLSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20em%20Las%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20em%20Las%20Vegas.jpg</fanart>
<info>Quando as férias chegam, Clark Griswold (Chevy Chase) decide levar sua família para passar um tempo em Las Vegas. Lá, eles encontram os primos Eddie (Randy Quaid) e Catherine (Miriam Flynn), e também a prima Vicky (Shae D'lyn), que eles descobrem ser dançarina de uma gaiola em uma boate. No meio disso tudo, Clark descobre que não pode se controlar em relação ao jogo, e enquanto isso sua esposa passa o tempo ao lado de outro homem.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS NA EUROPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDANAEURPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20na%20Europa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20na%20Europa.jpg</fanart>
<info>Os Griswald ganham uma viagem de férias para a Europa em um programa de televisão. Eles então arrumam suas malas rapidamente e partem para o velho continente. Juntos eles passam pela Inglaterra, França, Alemanha e Itália. Em todos os países eles só não encontram dificuldades em se meter em confusões. Como aconteceu a Inglaterra, quando Clarck (Chevy Chase) não conseguiu se adaptar a dirigir os carros ingleses ou então na Itália onde Ellen (Beverly D'Angelo) foi simplesmente raptada.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS NO TRAILER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSNTRLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20no%20Trailer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20no%20Trailer.jpg</fanart>
<info>Bob Munro (Robin Williams) está estressado de tanto trabalhar. Decidido a descansar, ele quer levar sua esposa Jamie (Cheryl Hines) e seus filhos Cassie (JoJo) e Carl (Josh Hutcherson) para uma viagem. Após prometer levá-los ao Havaí, Bob decide mudar os planos sem comunicá-los e decide viajar pelo Colorado em um trailer. Jamie, Cassie e Carl não gostam da idéia, mas aceitam fazer a viagem. Só que a vida em um trailer não tem o conforto com o qual estão acostumados em Los Angeles e cada tentativa de Bob em animar sua família acaba se tornando um grande desastre.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRARI: RUMO À IMORTALIDADE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRARIRMAIMRTLDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ferrari%20-%20Rumo%20%C3%80%20Imortalidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ferrari%20-%20Rumo%20%C3%80%20Imortalidade.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre o nascimento da Scuderia Ferrari, a marca mais icônica do mundo automobilístico, na década de 1950, e toda sua trajetória. Desde as vitórias e perdas até os triunfos e tragédias envolvendo seus motoristas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRUGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferrugem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferrugem.jpg</fanart>
<info>Assim como a maioria dos adolescentes, a jovem Tati (Tiffanny Dopke) ama compartilhar sua vida nas redes sociais e registrar todos os momentos. Porém, após perder o inseparável celular, ela se vê vítima da criminosa divulgação de seus registros íntimos no grupo de WhatsApp da turma do colégio, o que gera terríveis consequências.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FERY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</fanart>
<info>Ferry Bouman é um impiedoso membro de um cartel de drogas. Quando seu chefe o manda de volta a sua região natal para vingar um ataque a sua gangue, ele conhece a bela Danielle. Mas uma guerra familiar pela liderança do tráfico e ele precisa participar de um conflito violento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERVURA MÁXIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRVRAMXMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fervura%20M%C3%A1xima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fervura%20M%C3%A1xima.jpg</fanart>
<info>Em Hong Kong, Yuen (Chow Yun-Fat), um inspetor de polícia que normalmente conhecido como Tequila, fica transtornado quando seu parceiro morre em um tiroteio com gângsters em uma casa de chá. Tequila então se une a Alan, um assassino profissional, para vingar o amigo e impedir que esta quadrilha mate gente inocente.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTA DA SALSICHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSTDSLSCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20Da%20Salsicha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20Da%20Salsicha.jpg</fanart>
<info>Não recomendado para menores de 16 anos</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTA NO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSTNOCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20no%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20no%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Um grupo de crianças bagunceiras é encaminhado a uma visita guiada ao museu, como "punição" pelo mau comportamento. Lá, uma guia diferente resolve percorrer um caminho alternativo e os apresenta ao "Livro da Vida", que contém todas as histórias. A mais simbólica delas, baseada nas tradições mexicanas, envolve três mundos. Catrina/ La Muerte é uma adorada deusa ancestral, que governa a Terra dos Lembrados. Ela é ex-mulher de Xibalba, o governante da Terra dos Esquecidos, um trapaceiro. Em uma visita à Terra dos Vivos, eles fazem uma aposta. Se a jovem e bela Maria, filha da maior autoridade da cidade de San Angel, escolher se casar com o emotivo violinista Manolo, Catrina ganha, e Xibalba não poderá mais interferir no Mundo dos Vivos, como gosta de fazer; se o preferido for o valente Joaquim, Xibalba passa a governar, também, o Mundo dos Lembrados.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL DA MORTE / VERSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FSTVLDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Festival%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Festival%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Antes do primeiro grande show em um festival de música, os quatro membros da banda de rock Starfoxy contam diversas versões de uma mesma noite repleta de sexo, drogas e assassinato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL EUROVISION DA CANÇÃO: A SAGA DE SIGRIT E LARS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FSTVLERVSNDCNCASGDSGRTELRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Eurovision%20da%20Can%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Saga%20de%20Sigrit%20e%20Lars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Eurovision%20da%20Can%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Saga%20de%20Sigrit%20e%20Lars.jpg</fanart>
<info>No Festival Eurovision da Canção: A Saga de Sigrit e Lars, os aspirantes a músicos Lars (Will Ferrell)  e Sigrit (Rachel McAdams) conseguem a oportunidade de representar seu país na maior competição de músicas do mundo, a The Eurovision Song Contest. Eles finalmente possuem a chance de provar que sonhos valem a pena.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FSTVLSNGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>Fãs de filmes de terror se reúnem no Blood Fest, um festival que celebra os filmes mais emblemáticos do gênero, apenas para descobrir que o apresentador carismático por trás do evento tem uma agenda diabólica. À medida que os participantes começam a morrer, três adolescentes devem se unir e combater o apresentador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEVEREIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FVERERS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fevereiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fevereiros.jpg</fanart>
<info>O documentário foi responsável por registrar a vitória da escola de samba carioca Estação Primeira de Mangueira em 2016, que teve um enredo homenageando a cantora baiana Maria Bethânia. Além de filmar a escola e os preparativos do barracão, a produção ainda acompanhou a cantora nas festas da Nossa Senhora da Purificação, na Bahia.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIEVEL: UM CONTO AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FIVLUMCNTAMRCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fievel%20-%20Um%20Conto%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fievel%20-%20Um%20Conto%20Americano.jpg</fanart>
<info>Os ratinhos da família Ratowitz imigram da Rússia para os Estados Unidos no final do século 19 para escapar do regime czarista. Eles foram em busca do sonho americano e acreditavam que o novo continente era um paraíso de ruas pavimentadas com queijo e sem gatos. Quando finalmente chegam em Nova York, o ratinho Fievel acaba se perdendo do resto de sua família e descobre que a realidade dessa "terra de oportunidades" é bem mais hostil do que ele esperava. Ele inicia uma saga para reencontrar seus familiares e sobreviver durante essa jornada faz amigo e enfrenta muitos desafios.</info>
<date>1986</date>
</item>
