<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]81[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page81.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VAMPIRO NO BROOKLYN[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um excêntrico vampiro chega ao Brooklyn, em Nova Iorque, à procura da mulher ideal. Só que a tal mulher ideal é uma bela policial atormentada por pesadelos. Quando a encontra, ele faz de tudo para conquistá-la com seu charme e poder maléfico de sedução.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VERÃO MUITO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hoops McCann (John Cusack) é o filho de um craque do basquete, mas após se formar no colegial só sonha ser um bom cartunista e em escrever e ilustrar uma história de amor. Além disto deseja entrar na escola de arte. Para ajudá-lo a encontrar seu objetivo George Calamari (Joel Murray), um amigo, o convida para passar o verão em na ilha de Nantucket. Na viagem eles se metem em confusões quando salvam Cassandra Eldrich (Demi Moore) de um bando de motoqueiros. Na ilha Hoops e George, juntamente com os amigos de George, tentam ajudar Cassandra, pois ela precisa pagar três mil dólares da hipoteca da casa do seu avô em uma semana, sendo que se não conseguir a casa irá para os Beckersted, uma gananciosa família que pretende despejar pessoas para construir no lugar um restaurante de luxo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VERÃO PARA RECORDAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As alunas de um acampamento de equitação descobrem que o professor tem uma queda pela ajudante do rancho, mas é muito tímido para chamá-la para sair. Então, elas resolvem unir-se para ajudar os pombinhos e acabam construindo uma forte amizade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VIAJANTE SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O bem-sucedido administrador financeiro Jae-hoon (Lee Byung-hun) vê seu mundo desmoronar quando a empresa na qual trabalha entra em falência, causando enormes prejuízos a seus clientes e funcionários. Arruinado e sem perspectivas, ele decide fazer uma viagem para a Austrália, onde vivem sua esposa e filho. Não desejando ser fonte de problemas, Jae-hoon primeiro resolve observar sua família à distância, para logo perceber que talvez eles estejam melhor sem a sua presença. Enquanto isso, uma jovem garota coreana vítima de um golpe aparece em seu caminho, solicitando ajuda para recuperar o dinheiro que havia ganho trabalhando na Austrália.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VIOLINISTA NO TELHADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Violinista de aldeia ucraniana e seus habitantes de origem judia são intimados pelo czar a deixar o país em apenas três dias. Começa assim o sofrido êxodo para os países ocidentais, onde são mostrados os dramas individuais de alguns personagens. Baseado no livro "Tevye's Daughters and play Tevye der Milkhiker", de Sholem Aleichem, por sua vez levado aos palcos da Broadway por Joseph Stein.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VIRGEM DE 41 ANOS LIGEIRAMENTE EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy tem 41 anos e está totalmente desesperado. Sem nunca ter transado na vida, ele não vê a hora de ter sua primeira experiência sexual. E para realizar o sonho vai contar com a ajuda de seus amigos adolescentes e tarados, uma carteira de identidade falsa e muitas aventuras.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VISTO PARA O CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel Miller (Albert Brooks) ao dirigir pelas ruas de Los Angeles bate em um ônibus, o que provoca um acidente fatal. Ele vai então para o céu, e começa a viver uma vida parecida com a da Terra, as vezes até melhor. Lá ele conhece Julia (Meryl Streep), uma encantadora mulher, que o faz não querer voltar ao mundo dos vivos de jeito nenhum. Só que para conseguir ficar nesse "pós-vida", ele é obrigado a passar por um julgamento, onde terá que provar que encarou seus medos na terra e que teve coragem. Caso Daniel não consiga, ele terá que voltar e começar tudo de novo, e sem a Julia.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM Z E DOIS ZEROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os zoólogos gêmeos perdem suas esposas em um acidente de carro e ficam obcecados com animais decompostos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AGENTE MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johanna Pasquali (Alice Pol) é a primeira mulher a se juntar ao RAID, um grupo de elite da polícia. Eugène Froissard (Dany Boon), o agente mais misógino da Raid, desaprova a entrada de Johanna no grupo, mas os dois acabam tendo que fazer uma dupla para parar a Gangue dos Leopardos. Antes de resolverem o caso, os dois precisarão que trabalhar juntos sem matar um ao outro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AJUDA NATALINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara Vancamp é uma mãe ocupada que não possui espírito de Natal. Christine, uma elfo do vilarejo do Papai Noel que imagina se pode haver vida além do Polo Norte e do trabalho fazendo brinquedos, vai até o mundo real ajudar a família de Sara a redescobrir o Natal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AMIZADE TÓXICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A amizade de duas adolescentes é ameaçada no momento em que elas enfrentam as terríveis repercussões de seu comportamento manipulador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ANDORINHA FEZ A PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 30 anos, Sandrine é uma jovem determinada a viver o seu sonho: tornar-se agricultora. Deixa para trás Paris e o seu emprego de técnica informática por uma quinta isolada no planalto de Vercors. Para ela, tudo começa. Adrien, um velho camponês decidido a vender a sua exploração, mas cansado e desiludido, não tem vontade de transmitir o seu saber, sobretudo a uma parisiense. Cede-lhe a sua quinta mas não considera a hipótese de a ajudar. Para ele, tudo pode recomeçar.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zach e Hannah, duas crianças e seu cachorro, um Husky chamado Chinook, após sofrerem um acidente de avião, onde o piloto, morreu, precisam lutar para sobreviver em um ambiente selvagem e assustador. Enquanto isso sua mãe comanda sua busca.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA DE BABÁS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite monótona transforma-se em uma grande aventura para as babás rivais Jenny e Lola, que saem em busca de crianças fujonas na cidade grande.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA E TANTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do cão vira-lata Pluto, que aparece do nada e afeta a família Davis, que está lutando de muitas maneiras. Em pouco tempo, Pluto, o cão-maravilha consegue salvar uma criança, trazer conforto e companheirismo a um garoto doente de 9 anos, ajudar a restaurar um casamento e reparar um relacionamento desgastado de pai e filho. Pluto não é apenas um cão de guarda - ele é um anjo da guarda.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA E TANTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O menino americano Cody mora na Austrália com seu guardião, Gaza. Cody é muito imaginativa, inventiva e inquisitiva. Ele vem acumulando alguns eventos estranhos acontecendo no parque nacional do botão do diabo associado a um mito aborígene sobre "sonhos de sapo". Cody tenta investigar ...[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já faz cinco anos desde que tudo foi incrível e os cidadãos estão enfrentando uma nova e enorme ameaça: os invasores LEGO DUPLO® do espaço sideral, destruindo tudo mais rápido do que podem reconstruir.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emmet é um Lego comum, até o dia em que é confundido com o Master Builder, o grande criador deste mundo de brinquedo, por ter encontrado a famosa peça de resistência. Este peça, procurada por todos há séculos, seria capaz de desarmar uma poderosa máquina criada pelo presidente do país, o perverso Sr. Negócios, que pretende colar todas as peças e impedir as mudanças no sistema. Mesmo sem ter grandes habilidades como criador, Emmet gosta de ser considerado um Lego especial, e faz de tudo para merecer a confiança de seus amigos, que incluem a rebelde Mega Estilo, o sábio Vitrúvius, e o gato-unicórnio UniKitty.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LUNÁTICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de salvar sua irmã Anne desaparecida das garras do sinistro Homem Lua, Peter tem que embarcar em uma fantástica jornada para a lua. Logo ele percebe que a história maluca de Anne de falar sobre June Bug Zoomzeman, os incríveis Espíritos da Natureza e o Palácio da Fada da Noite, são mais do que apenas um sonho![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NA AFRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O African Queen é o pequeno, mas estimado, barco de Charlie (Humphrey Bogart). Durante a Primeira Guerra, na selvagem África, ele assume a responsabilidade de levar a irmã do recém-falecido reverendo Samuel, Rose (Katharine Hepburn), para a civilização, através do rio, utilizando o barco. Mas existem dois problemas: Rose e Charlie não combinam em nada e as margens do rio estão cheias de alemães.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NA AMÉRICA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história sobre os irmão Stouffer, três rapazes cujas férias de verão se tornaria uma aventura que duraria uma vida. É o verão de 1968 e Marty (Scott Bairstow), Mark (Devon Sawa) e Marshall (Jonathan Taylor Thomas) Stouffer tem uma idéia maluca. Fascinados pela natureza que os cerca, eles decidem cair na estrada com uma câmera 16mm nas mão para capturarem a vida selvagem da América nunca vista antes, em seu próprio habitat. Agora estes três intrépidos viajantes irão aprender a confiar a depender uns dos outros à medida que eles vão gravando suas arriscadas odisséias e coletando imagens nunca vistas antes de majestosos, poderosos animais em seus próprios territórios.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NA ARÁBIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um califa malvado (Christopher Lee) oferece a mão de sua filha em casamento a um príncipe se ele puder completar uma busca perigosa por uma rosa mágica. Ajudado por um menino e um tapete mágico, o Príncipe Hasan (Oliver Tobias), tem que superar gênios, monstros cuspidores de fogo e pântanos traiçoeiros para alcançar seu prêmio e reclamar a mão da Princesa Zuleira (Emma Samms).[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NA MARTINICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão de um pequeno barco de aluguel da Martinica enfrenta várias complicações após ajudar um líder da Resistência Francesa e sua bela esposa a fugirem dos nazistas, em plena Segunda Guerra Mundial. Harry Morgan (Humphrey Bogart) e seu beberrão companheiro Eddie (Walter Brennan), são os tripulantes de um barco de aluguel na ilha da Martinica. Mas a Segunda Guerra Mundial está por todo lado atrapalhando os negócios. Quando um cliente que lhes deve uma grana alta dá o cano, eles são forçados a violar sua preferida neutralidade e a assumir um trabalho para a Resistência Francesa transportando um fugitivo dos nazistas para a Martinica. No meio disso tudo temos o relacionamento tormentoso entre Morgan e a atrevida Marie "Slim" Browning (Lauren Bacall), uma simpatizante da resistência e cantora no clube onde Morgan gasta a maior parte de seu dinheiro e seus dias.Filme de estreia de Lauren Bacall. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NA TERRA DOS BRINQUEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Mundo Encantado dos Brinquedos é o local onde são feitos todos os presentes distribuídos por Papai Noel na noite de Natal. Neste lugar mágico, os personagens dos contos de fadas se encontram e todos trabalham na grande fábrica de brinquedos. Só que, um velho mesquinho e rabugento ameaça a paz na Terra dos Brinquedos, tentando destruir a fábrica e a alegria do Natal. Cabe às pessoas que trabalham lá salvar o lugar dos sonhos de toda criança.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pinguim Buffet recruta seus amigos Euri, um iaque preguiçoso, e Luke, um coelho fã de artes marciais, em uma missão rumo ao Polo Sul. O objetivo é decifrar o misterioso desaparecimento do avô de Buffet. Mas a viagem não será nada fácil: perigosos desafios testarão a força da amizade do trio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NOS MARES - A 1ª VIAGEM DE CIRCUM-NAVEGAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma das aventuras mais emocionantes de sempre: a primeira viagem de circum-navegação. Uma viagem que se inicia no mesmo local onde irá terminar e a partir da qual nada será igual. Esta é a crónica dos navegadores que se colocaram ao leme da História e mudaram o rumo da humanidade. Uma viagem iniciada sob o comando do português Fernão de Magalhães que, no entanto, morrerá sem a ver terminar…[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A inacreditável história de quatro jovens americanos, com temperamentos extremamente diferentes, que se juntam para roubar o livro mais valioso dos Estados Unidos. Durante o processo, eles começam a questionar o verdadeiro propósito do ato para as suas vidas e o que ele representa para a sociedade em que vivem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BABÁ EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cass é uma advogada viúva que precisa urgentemente de uma babá. Surpreendentemente, sua mãe contrata Matt, um amigo da família solteiro e atraente que Cass não guarda boas recordações.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BABÁ OBJETO DE DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bela babá adolescente Jennifer é contratada para cuidar de um menino pré-adolescente, uma menina e um bebê. Ela se torna a base para fantasias do menino, seu namorado Jack, seu amigo questionável Marky, e o pai das crianças. Enquanto isso, a mãe das crianças, em uma festa junto do marido, pensa que o pai do amigo de Jack quer ter um caso com ela, e ela sonha com ele.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BABÁ QUASE PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel Hillard (Robin Williams) está passando por uma fase complicada, acaba de se separar de Miranda (Sally Field) e perdeu o seu emprego. Impedido pela ex-esposa de passar mais tempo com os filhos, ele tem uma idéia inusitada para recuperar a relação com as crianças. Daniel veste-se como uma senhora idosa escocesa e tenta conseguir o cargo de babá no seu antigo lar.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BALA PARA O GENERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Revolução mexicana, popular líder revolucionário protege e conduz um mercenário americano, sem desconfiar das intenções do estrangeiro.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BATALHA DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hunter Wilde é o líder de um grupo de sobreviventes cristãos que está tentando viver o mais normal possível dois anos após um ataque eletromagnético que mudou os rumos da civilização. Em um mundo de caos, viver o dia a dia se tornou muito traiçoeiro, mas isso não é nada comparado a quando os portões do inferno são abertos e demônios surgem determinados a procurar e destruir os cristãos restantes na Terra, e Hunter está marcado por eles. Se as forças malignas puderem quebrá-lo, toda a cidade o seguirá e o mal vencerá.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BATALHA NO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Segunda Guerra, em dezembro de 1944, o comando das Forças Aliadas já comemora o triunfo sobre as combalidas forças nazistas por toda a Europa. Quando remanescentes do quase derrotado exército nazista planejam um ataque surpresa às forças aliadas, que já não contavam mais com nenhuma reação, um experiente oficial americano alerta seus superiores sobre a possibilidade de uma última ofensiva em massa do inimigo. Esse soldado, experiente, porém desacreditado por seus companheiros, tenta convencer seus superiores a tomarem medidas para impedir a ação. Mas não é ouvido com seriedade. Comandados por um coronel obstinado, os alemães provam que ainda têm poder de fogo e são capazes de dar muito trabalho aos aliados.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BELEZA FANTÁSTICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de fadas contemporâneo que gira em torno de uma amizade improvável entre uma jovem reclusa com sonhos de ser autora de livros para crianças e um rico viúvo velho e rabugento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BOA AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de sucesso sempre cumpriu as expectativas dos que o rodeiam: desde presidir a empresa de seu pai até se comprometer com sua bela noiva. Sua vida perfeita mudará quando a faxineira de seu escritório o apresenta a outra realidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BOA E VELHA ORGIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos trinta anos de idade, Eric (Jason Sudeikis) é um eterno adolescente que vive dando festas para os seus amigos na casa do pai, nos Hamptons. Após seu último evento, no qual descobre que o imóvel vai ser vendido, Eric e seus parceiros decidem fazer uma última e gradiosa festa: uma orgia de fim de verão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BOA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo funcionário se junta a uma pizzaria em uma cidade pequena, pouco antes da empresa fracassar e seus funcionários questionarem o famoso "sonho americano".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BREVE HISTÓRIA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a vida e o trabalho do cosmólogo Stephen Hawking, que, apesar da quase total paralisia, é uma das mentes mais brilhantes de todos os tempos.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CAÇADORA E SUA ÁGUIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aisholpan viajou da remota Mongólia até Park City para apresentar ao mundo a sua história. Aos 13 anos, ela quebrou uma tradição de dois mil anos para se tornar a primeira mulher capaz de caçar com águias reais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CAMINHADA NA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após passar duas décadas na Inglaterra, Bill Bryson (Robert Redford) retorna aos EUA em plena terceira idade. Para se reconectar com sua terra natal, ele decide caminhar junto com um antigo amigo do colégio pela Trilha dos Apalaches, que tem mais de três mil quilômetros. Pelo caminho, a dupla enfrenta a natureza, vários personagens e a si mesmo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO DE AMOR PARA BOBBY LONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ficar sabendo da morte de sua mãe, Purslane Hominy volta a Nova Orleans para reaver a casa onde passou a infância. Pursy se surpreende ao ver que o lugar é habitado por amigos de sua mãe cujas vidas são um desastre — Bobby Long, um aposentado professor de literatura e seu jovem aprendiz, com quem é obrigada a viver. Com o passar do tempo, o improvisado estilo de vida faz com que uma série de segredos pessoais comecem a ser revelados e lhes mostrará que suas vidas estão interligadas de forma inexplicável, pondo à prova seus vínculos verdadeiros.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pais solteiros tropeçam na possibilidade de amar o Natal, apenas para descobrir que suas filhas estão envolvidas em uma desagradável rivalidade na escola. Quando a rivalidade sai do controle, a esperança poderá levar todos a um ter Natal tranquilo e feliz?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO PARA ELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aspirante a cantor Jed King (Alan Powell) se apaixona pela filha do dono do vinhedo, no qual se apresentará em um festival. Após o casamento, Jed escreve "a música" para a esposa, que se tornará seu grande hit. Juntamente com a fama, tentações provocaram o cantor, e com ela a cantora Shelby Bale (Caitlin Nicol-Thomas).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO PARA LATASHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassinato de Latasha Harlins foi o estopim para os protestos de 1992 em Los Angeles. Este documentário emocionante conta a vida e os sonhos da jovem de 15 anos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma arqueóloga (Anne Hathaway) está de volta aos Estados Unidos após um período de escavações no Marrocos, onde seu irmão sofreu um acidente. Ao retornar, ela se envolve com um astro do rock (Johnny Flynn), que vem a ser o músico preferido de seu irmão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANTA, A OUTRA NÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história de amizade e direitos reprodutivos, 14 anos na relação entre duas mulheres muito diferentes são croniculadas. Pauline é uma menina da cidade de classe média, em desacordo com sua família muito convencional. Suzanne é vários anos mais velhos, uma menina do campo com dois filhos ilegítimos e outro (quem ela não pode apoiar) no caminho. Pauline empréstimos dinheiro Suzanne por um aborto. Neste ponto, os dois separam e se comunicam principalmente através de postais. Alguns anos depois, eles se encontram em um rally de aborto, e eles têm muitas aventuras e histórias para compartilhar um com o outro.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CARTA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao caminhar pela praia, Theresa Osborne (Robin Wright) encontra uma garrafa com uma carta romântica e extremamente sincera, pois era também uma despedida, um adeus. Ela fica tão impressionada que usa os meios que dispõe trabalhando como jornalista em Chicago e tenta saber quem escreveu a carta. Ela então descobre que foi escrita por Garret Blake (Kevin Costner), um construtor de barcos da Carolina do Norte, para Catherine (Susan Brightbill), sua esposa, e, ao conhecê-lo, fica sabendo que Catherine faleceu precocemente. Em pouco tempo surge uma atração mútua entre Theresa e Garret, mas os fantasmas que ele carrega não permitem que ele viva este novo amor por completo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CARTA PARA MOMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu pai, que deixou uma carta que nunca foi além de um cumprimento, Momo se esforça para lidar com sua dor e culpa, e se encontra distanciada de sua mãe. Quando elas se mudam para uma nova casa em uma ilha remota no Mar Interior de Seto, Momo faz amizade com um menino e sua irmã mais nova perceptiva, um carteiro tímido e três yōkais patifes. Com a ajuda deles, Momo se prepara para mergulhar em sua nova vida na ilha.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CASA DE PERNAS PRO AR[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após Nick Persons, sua nova esposa Suzanne e os dois filhos dela se mudarem para seu apartamento de solteiro, ele logo percebe que não existe espaço suficiente para a nova família. E com um bebê a caminho, os Persons resolvem deixar a vida na cidade em busca de tranquilidade no campo. Infelizmente, a casa dos seus sonhos começa a desmoronar. Nick tenta resolver os problemas sozinho e acaba se atrapalhando. Mas quando ele contrata o empreiteiro maluco Chuck, cujos métodos nada convencionais destroem ainda mais a casa, os Persons começam a imaginar se algum dia irão chamar esta casa de lar doce lar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CHAMADA PERDIDA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyoko, é uma professora de jardim de infância, estudando para se tornar uma terapeuta infantil. Sem tempo para dedicar ao namorado, entre trabalho e estudo, ela resolve fazer uma visita no restaurante onde ele trabalha. Assim que chega, seu celular toca e eles reconhecem o "toque da morte", que um ano antes tinha assolado a cidade com ligações causando mortes horríveis a quem as recebesse. Temendo pelo pior, eles vão investigar a origem das ligações numa corrida contra o tempo, que agora ficou bem mais curto.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CHAMADA PERDIDA 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tímida e introvertida Asuka, é humilhada sem piedade pelos seus companheiros de instituto. Quando estes empreendem uma viagem de fim de curso à Coreia do Sul, Asuka, planeja a sua vingança enviando-lhes uma maldição. Uma das moças recebe uma mensagem MMS no seu celular com um aterrorizante tom musical e uma imagem da sua própria morte, advertindo-lhe que se reenviar a mensagem a um companheiro, a sua vida será poupada. Quando descobrem que a advertência é real, os estudantes apressam-se em reenviar as mensagens, iniciando uma luta mortal pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CHAMADA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias pessoas recebem mensagens aterrorizantes no celular, contendo o dia, a hora e alguns detalhes sobre a sua morte. Embora as mensagens possam ser apagadas, elas já estão marcadas para morrer.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CHAMADA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao atender seu celular, uma adolescente ouve um grito aterrorizante, cuja voz ela reconhece. Nervosa, ela vai ver quem ligou e descobre que a mensagem vem do seu próprio celular, com data de três dias adiante. Inexplicavelmente, ela encontra uma morte horrível, na data e hora da chamada. A partir daí, outras pessoas começam a receber estas chamadas e o pânico se instala. Uma jovem que também recebe o telefonema e resolve descobrir o que está por trás disso tudo e a verdade é muito mais aterrorizante do que se possa imaginar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CIDADE CONTRA O XERIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Garner é o protagonista desta paródia de faroeste, onde ele é o xerife de uma cidade fronteiriça que deve se defender dos vilões (liderados por Walter Brennen) de todos os lados, tudo isso sem suar nem sujar suas botas pretas brilhantes![/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CILADA PARA ROGER RABBIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive de carne e osso Eddie Valiant (Bob Hoskins) é contratado para descobrir o que está acontecendo com o coelho Roger Rabbit e sua mulher Jessica, suspeita de infidelidade. Quando Marvin Acme é encontrado morto, Roger é o principal suspeito do crime no mundo real. Para piorar a situação, um vilão quer acabar de uma vez por todas com Roger, Jessica e todos os desenhos animados.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA COISA NOVA: AS SURPRESAS DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia com fundo romântico que trata das diferenças raciais de uma forma leve e que passa, principalmente, a mensagem de que o amor não tem cor. Uma bem sucedida advogada negra está em plena ascensão profissional, porém, de tanto trabalhar, ela está se esquecendo que a vida também oferece outras coisas. Assim, graças ao apoio dos amigos, ela decide conhecer um homem que nos seus sonhos se conceitualiza como o homem negro ideal. Com isso, ela acaba marcando um encontro às escuras. Sua surpresa é grande quando, ao chegar no local, vê que seu par é um arquiteto branco. Os dois começam a se conhecer e vendo que nem sempre o que se idealiza é o que se procura.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA COMÉDIA NADA ROMÂNTICA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia, uma romântica incorrigível, finalmente conhece o homem de seus sonhos: o cavalheiro britânico Grant Fonkyerdoder. Mas os dois precisarão superar muitos obstáculos a caminho do altar. Primeiro, precisam conhecer os pais um do outro, depois, lidar com Andy, que quer arruinar o casamento da melhor amiga.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA COMPLICADA SITUAÇÃO AMOROSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben está de casamento marcado com Juliette, mas não parece muito animado com o casório. Para complicar mais a situação, Vanessa, uma antiga paixão do colégio, volta à cena, confundindo de vez o coração de Ben. Com a vida e o coração divididos, ele precisa decidir qual das duas é seu grande amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CONEXÃO PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sydney, uma atendente de bordo, é responsável por acompanhar a pequena Leah durante uma viagem de volta à Chicago, e a a forte conexão entre as duas pode trazer grandes surpresas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CORRIDA CONTRA O TEMPO / O HOMEM QUE PERDEU A HORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor da escola britânica intransigente encontra-se asseado por uma coisa indo errado após o outro.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CORRIDA DE LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de corredores automobilísticos tenta vencer uma competição sem regras pelas estradas do país. E a ação pega carona com eles![/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CORRIDA PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um entregador testemunha o que parece ser um assassinato, e sua irmã, que faz parte de uma gangue de corridas de bike ilegais, começa a investigar o mistério.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CRIANÇA COMO JAKE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex (Claire Danes) e Greg Wheeler (Jim Parsons) têm grandes expectativas para seu filho Jake (Leo James Davis), um brilhante e precoce filho de quatro anos que prefere Cinderela à GI Joe. Na véspera do ciclo de admissão para os jardins de infância de Nova York, ciente de que os pais de Jake não poderiam pagar a taxa de matrícula da escola privada, Judy (Octavia Spencer), diretora da pré-escola do menino, encoraja-os a acentuar a expressão "variante de gênero" de Jake para que ele se destacasse e consiguisse uma bolsa de estudos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CRIANÇA POR TESTEMUNHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino seqüestrado por dois hitmen incompatíveis os coloca nas gargantas uns dos outros enquanto é levado a seus empregadores, possivelmente para serem mortos. Cohen, um profissional mais antigo se torna cada vez mais irritado com seu parceiro, um assassino brutal, quando seu prisioneiro usa agressividade antinatural e desenvoltura para jogá-los uns contra os outros.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CRIATURA GENTIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos arredores de uma aldeia no interior da Rússia, uma mulher vive sozinha. Um dia, ela recebe um pacote que enviou ao marido preso, marcado como “retorno ao remetente”. Em choque e confusa, ela não tem escolha senão seguir rumo à prisão em uma remota região do país em busca de uma explicação. Este é o começo de uma batalha contra uma fortaleza impenetrável, uma cadeia onde as forças do mal-estar social estão trabalhando constantemente. Em meio a violência e humilhação, ela embarca em uma luta cega por justiça. Do diretor Sergei Loznitsa. Seleção oficial do Festival de Cannes 2017.​[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CRUZ À BEIRA DO ABISMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1930, o jovem Gabrielle Van der Mal entra em um convento em sua Bélgica natal para se tornar uma freira. Quase imediatamente, ela tem dificuldade para se ajustar à vida de clausura, e seu votos de pobreza, castidade e obediência. Ela duvida a sua própria capacidade, mesmo quando ela faz seus votos perpétuos. Gabrielle, agora chamada de Irmã Luke, se destaca em seus estudos médicos e sonhos de servir no Congo Belga.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DAMA DE ÓCULOS ESCUROS COM UMA ARMA NO CARRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Dany (Freya Mavor) trabalha como secretária do empresário Michel (Benjamin Biolay). Ela é secretamente atraída pelo chefe, mas ele está casado com uma antiga amiga sua, Anita (Stacy Martin). Cansada de ver Anita levando uma vida confortável enquanto ela tem uma rotina banal, Dany se vê um dia em posse do carro de luxo de Michel. Ao invés de devolver o veículo como prometido, ela começa a dirigir rumo ao sul da França, na intenção de ver o mar pela primeira vez. Mas esta decisão impensada trará consequências trágicas a Dany.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DOBRA NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Meg (Storm Reid) e Charles (Deric McCabe) decidem reencontrar o pai, um cientista que trabalha para o governo e está desaparecido desde que se envolveu em um misterioso projeto. Eles contarão com a ajuda do colega Calvin (Levi Miller) e de três excêntricas mulheres em uma ousada jornada por diferentes lugares do universo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DOCE DISPUTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivien e Chloe são duas primas que moram no Brooklyn. Elas são inseparáveis desde a infância, ao menos até os recentes acontecimentos. A repentina morte da sua tia Isabelle as deixou com uma herança desafiadora, a antiga padaria da tia. Vivien adia sua viagem dos sonhos para a Europa para poder cuidar da loja e deseja manter as coisas de forma tradicional. Chloe, assistente do cgefe em um programa de cozinha, deseja colocar algumas novidades na padaria. Mas, quando o banco revela que a loja está prestes a ser fechada, as duas precisam agir.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DOCE MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao receber uma carta de amor anônima, uma cabeleireira decide reenvia-la à sua mãe na tentativa de aumentar sua autoestima, sem desconfiar que a carta foi escrita por um funcionário do salão de beleza.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DUPLA AGITADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garoto perde o pai logo depois de receber dele um relógio de mergulho. Abalado, resolve dar um passeio de bicicleta, mas acaba sendo assaltado. Ao ver o desespero do garoto, jovem resolve ajudá-lo a recuperar o relógio de estimação do falecido pai e ensina como viver nas ruas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DUPLA DESAJUSTADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de vaudeville aceita se reunir para um especial de televisão, mas acontece que eles não se suportam. Lewis e Clark foram comediantes famosos durante a era do vaudeville. Fora do palco, porém, eles não se suportavam e não se falavam há mais de vinte anos. Ben, sobrinho de Willy Clark, é o produtor de um show de variedades que quer apresentar uma reunião da dupla clássica. Como Ben convencerá os velhos comediantes a deixar de lado suas diferenças antes do grande espetáculo? (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DUPLA GENIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um gênio de 14 anos, Eli Pettifog, é rejeitado por Harvard, ele acaba entrando na Faculdade Whittman, uma instituição que está tentando entrar na liga das maiores universidades do país. Eli, muito contrariado, começa a se ajustar ao novo ambiente acadêmico – e ele odeia tudo ao seu redor em Whittman. Por lá, Eli conhece outro calouro, Leo Searly, um cara de 41 anos. Leo é um apostador compulsivo que se deu muito mal e decidiu largar tudo e ir para a universidade. A história de Leo é diferente do comum e isso faz com que ele e Eli se aproximem e formem uma amizade improvável e divertida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DUPLA QUASE PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Turner é um detetive que leva uma vida extremamente organizada. Um dia, ele é obrigado a trabalhar com um parceiro bastante incomum: Hooch, um cachorro babão e folgado. O animal arruina sua casa, sua carreira e até seu novo romance.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA EQUIPE MUITO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs Dottie e Mae entram para o time da liga feminina de beisebol, fundada durante a Segunda Guerra Mundial para manter a moral da torcida, já que os homens estavam servindo no combate.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA ATRAPALHADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma imobiliária deseja comprar e demolir o tradicional colégio Matheus Rose, para utilizar o terreno para a construção de um hotel. A situação cria um clima de desconfiança entre os alunos e funcionários, principalmente após a chegada de novos e misteriosos estudantes.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA DE ARTE MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme que foca a trajetória de um jovem e talentoso artista que resolve abandonar o colégio e ingressar em uma pequena escola de arte na costa leste. Tendo como ídolo o pintor Picasso, o garoto sonha em se tornar o maior artista do mundo, porém ele encontra problemas quando seus trabalhos não têm o grau de aceitação que ele imaginava durante as aulas de arte. A isso, soma-se o fato dele sempre fazer duras críticas aos trabalhos de seus colegas, e sua procura intensa por uma arte original. Contudo, ele atrai a atenção de uma linda garota, que é modelo de um artista e filha de um outro, que é bastante consagrado. Ela se encanta com a sinceridade do garoto, mas logo um outro pintor chama a sua atenção. Depois de perder a garota, o jovem artista planeja um golpe arriscado para se tornar um grande pintor e recuperar sua amada.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO DOIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser aceito numa escola barra pesada, um verdadeiro palco de guerra de gangues, um professor sensível adquire o respeito dos alunos degenerados e faz com que os mesmos estudem para os exames de fim de ano.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO ESPECIAL, PARA GAROTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cherryvale Academy, é uma escola para moças que fica ao lado da academia masculina Peables. Christine e Betsy, namoram dois jovens: Jim e Bubba! Jordan, é a garota mais popular de Cherryvale, inconformada e morrendo de ciúmes do namoro de Jim e Chris, planeja separar, a qualquer custo, o belo casal, mas a escola para garotas é virada de cabeça para baixo pelas aulas de educação sexual e pela pesquisa de campo realizada com o auxílio dos garotos do colégio vizinho.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescente branco é aceito na Universidade de Harvard e decide se passar por negro para ganhar uma bolsa. E descobre como é difícil ser negro nos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESPÉCIE EM EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista gonzo Hunter S. Thompson participou da contracultura e viveu aventuras bizarras, reais e imaginadas, entre os anos de 1968 e 1972. Em muitas situações, seu próprio advogado, Carl Lazlo, esteve presente.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESPERANÇA NO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme Uma Esperança no Natal A magia do Natal transformará a vida de uma família. Uma mãe solteira, e sua filha de sete anos, receberão o maior presente de Natal das suas vidas quando um homem de bom coração intercede por elas. Uma comovente história de esperança, perdão e fé.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESPOSA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três filhos correm para cumprir o desejo de sua mãe de trazer esposas para casa no Natal, enquanto ela luta para planejar uma festa de Natal pela qual sempre será lembrada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESTRADA PARA RECOMEÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Russell Millings (Ethan Hawke) é um ex presidiário que acaba de ser solto após uma sentença de 20 anos por um crime pequeno. Tentando se adaptar ao mundo moderno e sua nova vida, ele se vê com um novo problema quando encontra um bebê abandonado em uma lixeira.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESTRANHA AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma briga em um bazar, a aspirante a atriz Jane, de 21 anos, encontra algo inesperado em uma relíquia sobre o passado de Sadie. Sua curiosidade atiçada, e ela tenta fazer amizade com a viúva idosa. Os segredos surgem à medida que a relação entre elas cresce, revelando que nada é como parece.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESTRANHA DE LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Wanda, uma jovem desengonçada, sem mãe, rejeitada pelo pai e abandonada pelo namorado. Um dia, ela recebe uma carta e uma passagem aérea para visitar um senhor que teria informações importantes sobre seu pai. No entanto, durante a busca, ela cai em um buraco. O buraco é um caminho para uma civilização perdida, chamada Atlantis.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESTRANHA ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A detetive Emily Eden é uma policial cuja fama de durona roda as delegacias de Nova York. Quando ela é designada para a investigação de um misterioso assassinato, terá de agir disfarçada pelas ruas - uma oportunidade para mergulhar na profunda engenharia do crime da cidade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESTRELA NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascida sob a estrela do Natal, Noelle acredita que tem o dom de fazer milagres, por isso, quando o empresário McKerrod ameaça a sua vida pacífica ela, e seus amigos, ficam determinadas a usar esse dom para frustrar seus planos e salvar sua cidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O passatempo americano diz uma história pungente contra os campos de internação-americanos japoneses durante a Segunda Guerra Mundial. Arredondado e desenraizado de suas vidas cotidianas, eles permaneceram leais aos Estados Unidos e ironicamente se transformaram para a maioria americana de esportes - beisebol - como uma maneira de lidar com sua situação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA DE DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samuel nunca foi de ter muitas responsabilidades. Levando uma vida tranquila ao lado das pessoas que ama no litoral sul da França, ele vê tudo mudar com a chegada inesperada de uma bebê de poucos meses chamada Glória, sua filha. Incapaz de cuidar da criança, ele corre para Londres a fim de encontrar a mãe biológica, mas, sem sucesso, decide criá-la sozinho. Oito anos depois, quando Samuel e Glória se tornam inseparáveis, a mãe retorna para recuperar a menina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA DE FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fantasma procura um novo lar para ele e sua família. Humphrey une forças com um humano para encontrar um santuário para fantasmas deslocados[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Artie e Diane tomam conta dos netos e veem que os modernos métodos de educação excluem punição e diversão, eles esquecem as recomendações da filha e adotam suas antigas e inusitadas táticas para ensiná-los a serem crianças de verdade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA EM PÉ DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Garner estrela esta história de amor, honra e lealdade ao lado de Shirley Jones . G.D. Spradlin e Jenilee Harrison. O sargento-major Zack Carey (Garner) está muito próximo da aposentadoria servindo em uma base do exército americano em uma pequena cidade sulista. Depois de tomar partido de uma prostituta em uma discussão com um policia, acaba ganhando a antipatia do maníaco serife da cidade (Spraldin), e uma verdeira guerra tem início. Só que o xerife joga sujo e tenta atingir Zack prendendo seu filho, Bily, sob a falsa acusação de posse de drogas. Não é preciso dizer que o bom sargento tentará fazer justiça com as próprias mãos... Jogando um velho tanque de guerra contra quem ficar na sua frente".[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA FELIZ 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para libertar Baba Yaga e Renfield das garras de Monster Hunter Mila Starr, a família Wishbone mais uma vez se transforma em um vampiro, o monstro de Frankenstein, uma múmia e um lobisomem. Auxiliado e estimulado por seus três morcegos de estimação, Família Monstro voa ao redor do mundo novamente para salvar seus amigos, fazer novos conhecidos monstruosos e finalmente chegar à conclusão de que 'Ninguém é Perfeito' - mesmo aqueles com falhas podem encontrar a felicidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma, a mãe da família Wishbone, está tentando de todas as formas salvar a relação com seus familiares, que não é nada amigável. Já que nenhum deles se dá muito bem e a paz e tranquilidade são quase impossíveis, ela planeja uma noite de diversão fora de casa. Mas a confusão começa quando, inesperadamente, uma bruxa os transforma em monstros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma conversa com um homem fantasiado de Papai Noel, uma mulher acorda e se vê casada com sua paixão da faculdade e com dois filhos, fazendo-a questionar o rumo de sua vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAZENDA DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chevy Chase interpreta Andy Farmer, um escritor esportivo que se muda com sua esposa Elizabeth (Madolyn Smith) para o país para escrever um romance em relativa reclusão. Obviamente, reclusão é a última coisa que os Agricultores encontram na pequena cidade excêntrica, onde o desastre os espera a todo momento.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAZENDA MALUCA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um clássico conto da literatura checa. Esta história fala sobre a amizade do relojoeiro Jemmy, um pequeno rapaz de uma vila que chega a Praga Medieval com sua cabra. Lá, Jemmy acaba se apaixonando por Katy, uma jovem de Praga. A cabra acaba ficando com ciúmes e passa a odiar Katy. A dupla, porém, tem como missão salvar o relógio Astronômico de Praga dos gananciosos vereadores que estão impedindo a criação de outros relógios.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FENDA NO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Steven Sorenson planeja tocar na energia geotérmica do interior da Terra por meio de um dispositivo termonuclear detonatado no fundo da Terra. Este experimento faz com que uma rachadura se forma e cresça dentro da crosta terrestre, que ameaça dividir a terra em dois se não for interrompida no tempo.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FESTA DE ARROMBA 2: O BAILE DO PIJAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O encontro entre dois jovens em busca de um lugar ao sol no berço esplêndido da black music. Um busca o equilíbrio financeiro utilizando-se de sua formação intelectual; o outro, quer a fama e a fortuna através da música. O caminho dos dois se cruzam numa movimentada festa ao som do Hip-Hop.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FESTA NO AR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem de avião há um acidente e o passageiro Nashawn Wade vê pela janela do banheiro seu cão, que havia sido despachado para o compartimento de bagagens, no ar junto com as malas, ser destroçado por um dos motores da aeronave. Ele vai à Justiça e consegue uma indenização milionária. Com esse dinheiro, Nashawn abre uma empresa área ao seu gosto: com muita bebida e diversão para os passageiros. E a viagem se torna uma grande aventura.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FILHA PARA O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Verney, um estudioso do oculto, luta desesperadamente ao lado de sua esposa, Eveline, para salvar Catherine, uma noviça, das mãos de Michael Rayner, um padre excomungado, após descobrir que a intenção do mesmo é preparar Catherine para ser a representante do Diabo na Terra ao completar 18 anos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FLORESTA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe as aventuras de Maurice: ele pode parecer um pinguim, mas se sente um tigre! Após a morte de sua mãe, será sua responsabilidade manter a ordem e a justiça na selva, ainda mais agora que um malvado coala planeja destruir tudo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FORMA DE ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Stackhouse é um rico homem preso em um infeliz casamento com Clara. Seu desejo de se ver livre do matrimônio alimenta a sua obsessão por Kimmel, um homem suspeito de matar brutalmente a sua própria esposa. Mas quando Clara é encontrada morta por circunstâncias suspeitas, Walter é pego pelos seus pensamentos de culpa, que parecem ser o suficiente para condená-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FOTO ANTES DE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Rússia rural, um grupo de amigos se envolve em uma colisão com um veículo. Em busca de ajuda, eles acham uma cabana onde encontram uma foto representando seu acidente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FRESTA NO TETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor inglês viúvo viaja com sua jovem namorada para uma casa remota que ele possui na Espanha. Pouco depois de chegar, ela começa a notar um comportamento estranho em seu enteado, um menino de 12 anos, que parece estar obcecado por ela.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA DE MUITA SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de sucesso na cidade de Nova York vê sua vida virada de cabeça para baixo quando é forçada a enfrentar uma verdade sombria que ameaça desvendar sua vida meticulosamente trabalhada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA ENCANTADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ella ganha o dom da obediência de sua madrinha. Após seu pai se casar novamente, sua vida piora ainda mais. Sua madrasta Olga e as filhas dela descobrem que Ella está sob o efeito do dom da obediência e passam a explorá-la cada vez mais. Decidida a mudar de vida, a garota sai de casa e inicia uma viagem para reencontrar sua madrinha, pois apenas ela pode desfazer o feitiço. No caminho, ela encontra o elfo Slannen, que decide acompanhar a viagem de Ella, e o Príncipe Char, por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA IRRESISTÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edie Sedgwick (Sienna Miller) é uma modelo rica, bela e ambiciosa, que tem sua vida alterada após conhecer Andy Warhol (Guy Pearce), o mais famoso artista plástico de Nova York. Edie passa a frequentar o estúdio de Warhol, onde músicos, artistas e atores se encontram durante o dia para criar arte e à noite para se divertir. Aproveitando a proximidade com Warhol, Edie lhe pede que dê uma ajuda a Danny Quinn (Hayden Christensen), um talentoso músico. Quinn, por sua vez, deseja que Edie se afaste de Warhol, acusando-o de usá-la em seus filmes sem lhe pagar algo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA SOLITÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia na vida de Valérie, uma jovem parisiense que começa um novo trabalho em um hotel de quatro estrelas no mesmo dia em que revela ao namorado que está grávida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GATINHA BOA DE BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly McGrath (Goldie Hawn) sempre desejou treinar um time de futebol americano, pois seu pai tinha sido um grande treinador e ela crescera neste meio, mas só lhe é oferecida a equipe de um colégio, que coleciona derrotas. Além disto os jogadores não querem ser comandados por uma mulher, assim Molly precisa ser primeiramente respeitada por seus comandados antes de transformar seu time em jogadores de verdade. Ela tem ainda que enfrentar a oposição do seu ex-marido, que ameaça tirar a guarda das filhas se ela continuar neste emprego.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GRANDE AVENTURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de coelhos se une para formar uma sociedade própria, uma colônia apenas para sua espécie, longe da estrutura da tirania e das intervenções humanas. Para cumprir este objetivo, eles usarão de todos os meios necessários, não importando a violência.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GUERRA PESSOAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia sobre a jornalista Marie Colvin, premiada repórter norte-americana, conhecida por cobrir zonas de conflito como Chechênia, Kosovo e Zimbábue. Durante um trabalho no Sri Lanka, ela perdeu seu olho esquerdo em 2001 e passou a usar um tapa-olho, que se tornou sua marca registrada até sua morte em 2012. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE AMOR E FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem (Selton Mello) com quase 600 anos de idade acompanha a história do Brasil, enquanto procura a ressurreição de sua amada Janaína (Camila Pitanga). Ele enfrenta as batalhas entre tupinambás e tupiniquins, antes dos portugueses chegarem ao país, e passa pela Balaiada e o movimento de resistência contra a ditadura militar, antes de enfrentar a guerra pela água em 2096.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE NATAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ralphie está a ponto de completar 16 anos e sonha em ganhar um lindo carro no Natal. Infelizmente, destrói seu presente antes de curti-lo e terá que encontrar um trabalho, junto com seus amigos, para reparar os estragos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE NATAL NATALINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ralphie (Peter Billingsley) cresceu e precisa lidar com o Natal e tudo o que vem com ele, desta vez no papel de pai.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 40, Ralphie é um garotinho que sonha em ganhar uma bela espingarda vermelha de presente de Natal. A todo custo, tenta convencer seus pais superprotetores que esse é o presente ideal, mas ninguém parece querer ouvi-lo, e por vários motivos a espingarda torna-se um presente cada vez mais distante para ele.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira foi vítima de um crime brutal: um estupro coletivo. Ela foi deixada pelos criminosos em uma garagem de barcos para morrer. A única testemunha do crime, sua filha, foi desacreditada no julgamento, e vai ter que contar com a ajuda de um policial veterano da Guerra do Golfo para tentar fazer justiça pela mãe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA REAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é sobre Alvin Straight, um senhor idoso com uma vida tranquila no campo. Quando seu irmão, com quem não conversava há muito tempo, fica muito doente, ele decide colocar suas diferenças de lado e encontrá-lo com o único meio de transporte de que dispõe: um velho trator. Com ele, Alvin atravessará centenas de milhas até seu destino final, não sem antes encontrar diversos personagens que farão de sua viagem uma verdadeira jornada sentimental.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA SIMPLES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história simples sobre pessoas simples. Uma mulher divorciada (Marie) com 38 de idade, que agora tem um amante (Serge), mas decide deixá-lo, abortar seu bebê, e então retornar com seu ex-marido (Georges). Sua vida cotidiana e de seus amigos, que têm os mesmos problemas típicos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HORA CONTIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os formosos Andre e Colette Bertier são um casal extremamente feliz. Quando Colette apresenta seu marido para a sua melhor amiga Mitzi, que flerta com todos os homens que vê pela frente, Andre tenta ao máximo resistir às investidas da amiga. Mas ela é bastante insistente, além de ser muito bonita, que faz com que ele invariavelmente traia sua mulher. O marido de Mitzi quer se divorciar, e a está mantendo sob vigilância constante. Andre acaba sendo descoberto, e tem de se confessar para Colette. Mal sabe ele, que sua belíssima mulher também tem mantido alguns segredos para si...[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA INVENÇÃO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que foi traído por seu aprendiz, a vida perdeu a graça para este fabricante de brinquedos. Mas a chegada de sua neta está prestes a mudar seu destino.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA IRMÃ NADA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a sua irmã (Tiffany Haddish) é libertada da prisão e reencontra sua vida, Danica (Tika Sumpter) é forçada a aceitar que ela pode estar sendo atraída por um namorado online que ela nunca conheceu pessoalmente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JANELA PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Inglaterra, no começo do século XX, testemunha o nascimento de um grande amor, que começou fora de seus domínios. Lucy é uma nobre que não se encaixa muito bem no conceito de "Lady" e em Florença, conhece o velho advogado Emerson, um homem gentil, comprometido com a liberdade. Seu filho, George, acaba encontrando Lucy e nasce entre eles um grande amor. Desta união, surge uma luta desesperada contra o sistema de classes vitoriana.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JANELA SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baltimore, Maryland. Sylvia vê uma garota sendo atacada da janela do quarto de seu amante. O assaltante foge e sua vítima é salva. Mas naquela mesma noite outra garota é encontrada assassinada.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JORNADA DE PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado nas inspiradoras parábolas "O Filho Pródigo" e "O Bom Samaritano", do Novo Testamento. A história de dois irmãos que não se entendem, separados pelo destino, e são enviados por seu pai em uma jornada atravessando o país, na esperança de fazer com que os dois cheguem a um acordo e entendam a importância, não só de agradecerem por estarem juntos, como de fazerem o bem pelo próximo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JORNADA INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1969, o jovem Jamie resolve fugir do internato em que vive e se lançar em uma jornada em busca de J.D. Salinger, autor do clássico "O Apanhador no Campo de Centeio". Em sua busca pela aprovação do escritor para adaptar sua obra para o teatro, Jamie acaba passando por um despertar sexual, encontrando o amor e conhecendo a perda.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JORNADA PARA TODA A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Austrália, 1997. Uma jovem embarca em uma caminhada de 2.700 quilômetros pelo deserto australiano, acompanhada apenas de seu fiel cachorro e quatro camelos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LADRA SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem vai atrás da mulher que clonou sua identidade e acabou com seu crédito financiando um estilo de vida luxuoso, mas acaba aprendendo grandes lições de vida com a ladra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LAGARTIXA NUM CORPO DE MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carol Hammond, esposa de um advogado londrino, tem sonhos bizarros com a vizinha desinibida, Julia Durer, que dá festas barulhentas na casa ao lado. Uma noite, ela acorda e descobre que seus pesadelos se tornaram realidade: Julia foi assassinada e Carol é a principal suspeita.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Erneman e a sua esposa Marianne estão casados há 15 anos. Antes do casamento, Marianne esteve noiva de um artista, Carl-Adam, o melhor amigo de David. Sabendo que David a trai, Marianne procura o antigo amor. Um triângulo sentimental longe de ser compreendido que questiona a durabilidade das relações.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Dawson (Sean Penn) é um homem com deficiência mental que cria sua filha Lucy (Dakota Fanning) com uma grande ajuda de seus amigos. Porém, assim que faz 7 anos Lucy começa a ultrapassar intelectualmente seu pai, e esta situação chama a atenção de uma assistente social que quer Lucy internada em um orfanato. A partir de então Sam enfrenta um caso virtualmente impossível de ser vencido por ele, contando para isso com a ajuda da advogada Rita Harrison (Michelle Pfeiffer), que aceita o caso como um desafio com seus colegas de profissão.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um homem judeu evita ser enviado para um campo de concentração alegando ser persa. Quando um oficial militar alemão pede que fale farsi, ele deve fingir falar o idioma para garantir sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena escola fundamental no topo de uma remota montanha no Quênia, centenas de crianças se acotovelam por uma chance de ter a educação gratuita recém-prometida pelo governo do país. Um novo candidato causa rebuliço quando bate na porta da escola. Ele é Maruge (Oliver Litondo), um antigo veterano Mau Mau em seus oitenta e poucos anos, que está desesperado para aprender a ler nesse estágio avançado de sua vida. Ele lutou pela libertação de seu país e agora sente que tem o direito de obter a educação que lhe foi negada por tanto tempo -- mesmo que isso signifique sentar-se numa sala de aula ao lado de crianças de seis anos de idade. Comovida com seu pedido apaixonado, a diretora Jane Obinchu (Naomie Harris) apóia sua luta para se matricular e juntos eles enfrentam a violenta oposição de pais e autoridades que não querem desperdiçar uma vaga de escola preciosa com um homem tão velho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LINDA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um magnata perdido (Richard Gere) pede ajuda à uma prostituta (Julia Roberts) que "trabalha" no Hollywood Boulevard e acaba contratando-a por uma semana. Neste período, ela se transforma em uma elegante jovem para poder acompanhá-lo em seus compromissos sociais, mas os dois começam a se envolver e a relação patrão/empregada se modifica para um relacionamento entre homem e mulher.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIVRARIA EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincenzo dedica todo o seu tempo a seus dois amores: a livraria que possui em Paris e sua filha Albertine. Um dia, ele conhece Yolande, uma mulher que o faz questionar sua maneira de encarar a vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LOIRA DE VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ator aspirante e sua namorada lidam com as frustrações da vida, enquanto seu amigo busca o cumprimento com uma loira.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LOIRA EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O playboy Charley Pearl conhece a cantora Vicki Anderson em uma boate e começam uma relação com a moça. Porém ela é envolvida com o mafioso Bugsy Siegel's, que descobre sobre eles dois e os obriga a casar.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LOIRA EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oficial da Marinha é destacado para transportar prisioneiro. Os problemas começam quando conhece seu parceiro, um garotão que só pensa em dinheiro. E continuam crescendo quando ele descobre que o 'prisioneiro' é uma bela loura, que usará todo seu charme para fugir. Relançamento.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LONGA JORNADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 91 anos, com a saúde debilitada e sozinho no mundo, Ira Levinson (Alan Alda) sofre um acidente de carro e se vê abandonado em um lugar isolado. Ele luta para manter a consciência e passa a ver sua amada esposa Ruth (Oona Chaplin), que faleceu há nove anos. A poucos quilômetros de distância, a bela Sophia Danko (Britt Robertson) conhece o jovem cowboy Luke (Scott Eastwood), que a apresenta a um mundo de aventuras e riscos. De forma inesperada, os dois casais vão ter suas vidas cruzadas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LONGA QUEDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Ano Novo, quatro pessoas solitárias se encontram no topo de um prédio. Curiosamente, todos têm o mesmo plano: cometer suicídio. Diante da ironia da situação, eles se tornam amigos, e fazem um pacto: nenhum deles se matará até o Dia dos Namorados, em fevereiro. Nos meses que se seguem, os quatro acabam ajudando uns aos outros.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LONGA VIAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a sua juventude, Eric Lomax foi obcecado por trens. Ironicamente, ele foi capturado pelos japoneses durante a Segunda Guerra Mundial e enviado à Tailândia para trabalhar no famoso trem Burma-Sião, o projeto tirânico que acabou com a vida de 250 mil homens. Neste local ele construiu um rádio para trazer notícias da guerra e secretamente desenhou um mapa dos trilhos. Por esta razão, Lomax foi brutalmente e incessantemente torturado e interrogado. Quem presenciou estas ações foi Nagase Takashi, um jovem soldado japonês que traduzia as questões do sequestrador e as respostas de Lomax. Cinquenta anos mais tarde, atormentado, Lomax busca este homem e o encontra próximo à Ponte do Rio Kwai.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LOUCURA DE CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faltando dias para seu casamento com Laura Garrety (Cameron Diaz), Kyle Fisher (Jon Favreau) vai a Las Vegas com os amigos Robert Boyd (Christian Slater), Adam Berkow (Daniel Stern), Michael Berkow (Jeremy Piven) e Charles Moore (Leland Orser), para a tradicional despedida de solteiro. Lá contratam uma stripper, Tina (Kobé Tai), apenas para "animá-los", mas Michael a leva para o quarto para um "serviço" extra. Enquanto praticam sexo selvagemente, ele a mata acidentalmente. Após relutarem, eles resolvem acatar a idéia de Robert de enterrar o corpo dela no deserto, pois ninguém sabia que ela estava ali. Mas um segurança do hotel, que tinha ouvido barulhos estranhos, entra no quarto, descobre o corpo de Tina e acaba sendo morto. Isto era apenas o início de vários problemas que estavam para acontecer e, enquanto eles tentam lidar com esta situação, Laura o tempo todo liga para Kyle por causa do casamento, que para ela tem de ser perfeito.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LOUCURA DE MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lúcia é casada com Gero, um homem prestes a se tornar governador. Porém, um vacilo do homem faz com que Lúcia escape para o Rio de Janeiro e redescubra a alegria de estar solteira. Agora, Gero precisa reconquistá-la para se eleger.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LOURA PARA TRÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova Iorque, anos 1890. Lady Lou trabalha como cantora no clube noturno de Gus Jordan, que a cobre de diamantes para que ela permaneça a seu lado. O que Lou não sabe é que Gus está envolvido com prostituição e dinheiro falso, no que é ajudado por Rita Russa e seu namorado Serge. Gus até fornece mulheres para uma rede de batedoras de carteiras. Dan Flynn, desafeto de Gus, vive tentando inutilmente abrir os olhos de Lou. Perto dali fica fica o escritório central de uma espécie de Exército da Salvação. Quem trabalha lá é o Capitão Cummings, na verdade um agente federal disfarçado à procura de provas contra as atividades ilegais de Gus. Cummings quer reformar Lou, que se apaixona por ele. Enquanto isso, foge da prisão Chick Clark, ex-amante de Lou, denunciado por Dan Flynn por roubo de joias. Chick ainda ama Lou e vai procurá-la no clube. Acontece um tiroteio, com mortes. O Capitão Cummings intervém, revela sua verdadeira identidade e coloca as coisas nos devidos lugares.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LUZ NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma secretária se apaixona por seu novo chefe misterioso e insiste em ir para a Alemanha como espiã da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MÃE EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eliza Welsh (Uma Thurman) é uma escritora e blogueira que está muito atarefada. Ela precisa preparar a festa de aniversário de sua filha de 6 anos, cuidar do filho mais novo que está começando a andar, se enturmar com as demais mães no playground e ainda resolver uma briga com sua melhor amiga, Sheila (Minnie Driver), após publicar no blog uma de suas confissões. Para completar, ela decide se inscrever em um concurso onde precisa escrever uma matéria de 500 palavras sobre o que a maternidade representa para ela.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MÃE PARA O MEU BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Surpreenda-se com Kate Holbrook, uma famosa mulher de negócios que durante um bom tempo deixou a vida pessoal de lado. Agora, aos 37 anos ela está decidida a ter um filho. Mas o sonho de ser mãe acaba quando descobre um problema que a impossibilita de engravidar. Determinada a ter um bebê a qualquer custo, ela resolve contratar uma barriga de aluguel e a eleita é Angie Ostrowiski. Kate vê sua vida organizada virar de cabeça para baixo quando Angie aparece na porta de sua casa alegando não ter onde ficar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MANHÃ GLORIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-contratada como produtora de um programa de notícias matutino, Becky Fuller decide revitalizá-lo devido à baixa audiência e traz o lendário âncora Mike Pomeroy, que se recusa a fazer segmentos fúteis como fofocas de celebridade e moda e entra em choque com a coapresentadora.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MANHÃ SUAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma manhã tranquila, Fred (Stanley Tucci) bate à porta do apartamento da bela Velvet (Alice Eve). Os dois não se vêem há mais de quatro anos, então a garota fica surpresa ao notar que o convidado chega com uma mala, cheio de expectativas. Aos poucos, enquanto se explicam, a antiga relação entre os dois é apresentada. Histórias de infidelidade e prostituição marcam o cruel jogo de manipulação entre eles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENSAGEM ATRAVÉS DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enfrentando mudanças, Augusta é novata na escola e imediatamente se torna o alvo de um grupo de garotos. Desiludida, ela joga fora uma página de seu diário, que para nas mãos de um monge da Inglaterra medieval. Agora, trocando correspondências, eles devem se ajudar a enfrentar as dificuldades da vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENTE BRILHANTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Nash (Russell Crowe) é um gênio da matemática que, aos 21 anos, formulou um teorema que provou sua genialidade e o tornou aclamado no meio onde atuava. Mas aos poucos o belo e arrogante Nash se transforma em um sofrido e atormentado homem, que chega até mesmo a ser diagnosticado como esquizofrênico pelos médicos que o tratam. Porém, após anos de luta para se recuperar, ele consegue retornar à sociedade e acaba sendo premiado com o Nobel.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MISSÃO DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-policial começa a ter visões assustadoras e a ouvir vozes que acredita serem orações. Ele faz o possível para abafá-los, até que um grupo inesperado de novos amigos o ajuda a ouvir seu próprio chamado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MISTURA ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os estudantes Peyton (Willie Aames) e Barney (Scott Baio) descobrem uma fórmula no laboratório que dá poderes telecinéticos de mover as coisas com a força do pensamento[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MORTE NO GUNJ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shutu tem ideias conflitantes sobre sua masculinidade. Ele se encontra navegando em borradas linhas do que é aceito na sociedade e questiona seu próprio espaço no mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER ALTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Leningrado de 1945, Iya e Masha são duas jovens mulheres em busca de esperança e significado em meios aos destroços deixados na Rússia após a Segunda Guerra Mundial. O cerco de Leningrado, um dos mais brutais da história, chegou ao fim, mas reconstruir suas vidas permanece uma situação cercada de morte e trauma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade na Pensilvânia, a filha adolescente de uma mulher de 32 anos, desaparece deixando seu bebê para trás. A história é contada ao longo de 11 anos, a partir do momento em que sua filha some, depois de problemas e tribulações ao longo dos anos e à procura de esclarecimento sobre o ocorrido, ela então descobre a derradeira verdade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER CASADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte e quatro horas na vida de Charlotte, uma mulher casada, em Paris, onde também tem um caso. Filme de fragmentos, que são também fragmentos da vida que vemos, numa sucessão de grandes planos, seja do rosto das personagens, seja de partes do seu corpo. Tudo quase sempre emoldurado por um cenário branco, o que parece demonstrar que este é mais do que um filme sobre uma dada mulher. Pelo contrário, é uma reflexão de caráter geral, marcada por uma depuração quase total.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER DE CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de uma ex-miss que, por passar dificuldades financeiras, acaba aceitando um emprego como massagista em um local que na verdade é um prostíbulo. Precisando de dinheiro, ela aceita as regras do local e vem a se tornar uma garota de programa para sustentar sua família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER DE NEGÓCIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um término de relacionamento deixou Anna e sua filha sem qualquer tipo de apoio, ela começa a trabalhar para sua prima em uma casa de massagens conhecida pelos finais felizes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER DESCASADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher de classe média alta de Nova Iorque precisa se adaptar a sua nova realidade após o fim do seu casamento de mais de 16 anos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER DIFERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frances Austen, cujo apartamento bem equipado tem vista para um parque em Vancouver, um dia frio, observa um jovem encharcado de chuva em um banco de parque que ela assume é desabrigado. Esperando reprimir sua solidão, Frances convida "o menino" dentro de sua casa para se aquecer e acabar incentivando-o a ficar. O jovem aceita todos os alimentos de hospitalidade, roupas, conversas profusas e uma sala própria. Pouco ela percebe que seu convidado não é a pessoa que ele parece ser. Nem, por esse assunto, é Frances a mulher que ela parece ser.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER DO OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado de uma peça de Noel Coward, Charles e sua segunda esposa Ruth, são assombrados pelo fantasma de sua primeira esposa, Elvira. A Medium Madame Arcati tenta ajudar as coisas entrando em contato com o fantasma. Para obter ideias para um novo livro, o escritor Charles e sua ingênua segunda esposa Ruth, marcam com a mística Madame Arcati, uma sessão espírita. O resultado infeliz é que a primeira esposa de Charles, Elvira, retorna do além-túmulo para fazer de sua vida uma miséria. Ruth também fica cada vez mais irritado com sua rival sobrenatural, mas Madame Arcati é quem no final, com sua sagacidade, consegue resolver as coisas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER É UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o relógio biológico de uma stripper começa a soar, seu namorado insiste que ele não está preparado para a paternidade, ela então deve avaliar a oferta de seu melhor amigo para ter um filho com ele.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher solteira de cinquenta anos declara guerra à indústria pesada em seu país. Ela recorre à sabotagem e está disposta a arriscar tudo pela natureza e pelas terras virgens... até que um órfão ucraniano entra em sua vida. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER EXEMPLAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Final do século XIX. Caroline Weldon (Jessica Chastain), artista e ativista do Brooklyn, vai até a reserva Standing Rock para ajudar Touro Sentado, chefe dos sioux, a lutar pela preservação dos indígenas no local. Ela se muda para a aldeia com o filho adolescente, assume o cargo de secretária de Touro - que não fala inglês - e passa a enviar cartas para o governo dos EUA pedindo atenção ao caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER EXTRAORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1998, Khatun Syuryuchi, de 16 anos, foi forçado a se casar com um primo e enviado para a Turquia. Um ano depois, a garota voltou a Berlim e pediu aos pais que a levassem de volta. Eles concordaram, mas, sob as rígidas leis muçulmanas, obrigavam a filha a não sair sozinha de casa, a ajudar a mãe e, como sempre, obedecer implicitamente ao pai e aos irmãos. Incapaz de suportar a pressão, ela fugiu para o centro de ajuda de jovens mães, começou a estudar como eletricista, foi a bailes e fez sexo por amor. Seis anos depois, o irmão mais novo disparou três balas na cabeça de Hatun, que ela havia deixado de cobrir com um lenço.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER FANTÁSTICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marina e Orlando, vinte anos mais velho do que ela, amam-se longe dos olhares e fazem projetos futuros. Quando ele morre repentinamente, Marina é alvo da hostilidade dos familiares de Orlando: uma "santa família" que rejeita tudo o que Marina representa. Marina lutará com a mesma energia que dedica desde sempre para se tornar naquilo que é: uma mulher forte, corajosa, digna... Uma mulher fantástica![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER NO LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah é uma jovem recentemente viúva. O seu filho Ben não diz uma palavra desde que viu o pai ser esfaqueado até a morte por criminosos. Certo dia, um dealer do bairro entra pela casa de Sarah a dentro e pede-lhe para esconder drogas. Sem saber o que fazer, com medo pelo filho, e não confiando na polícia local, ela cede ao pedido. Ele volta a sua casa mais do que uma vez. Sarah não sabe o que fazer, mas terá de fazer algo. Do realizador Abner Pastoll, que em 2015 apresentou no MOTELX a sua primeira longa-metragem, “Road Games”, “A Good Woman Is Hard To Find” é um thriller negro e tenso sobre a busca da verdade e os limites da vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER PARA DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wayne Dobie é um policial tímido cujo comportamento discreto lhe rendeu o apelido carinhoso de " Cachorro Louco ". Quando Dobie salva sem querer a vida de Frank Milo, um gângster e agiota local, ele ganha do mafioso um presente inesperado: uma jovem garçonete atraente chamada Glory, por uma semana. Porém, os dois acabam se apaixonando antes do prazo se esgotar e terão de enfrentar a ira de Milo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER SOB INFLUÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Falk é Nick Longhetti, chefe de família que precisa lidar com a instabilidade mental de sua esposa Mabel (Gena Rowlands). Ele luta de todas as formas para manter uma aparente normalidade diante do comportamento bizarro da mulher. Mas quando as ações de Mabel começam a afetar os próprios filhos, Nick é obrigado a tomar medidas drásticas.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ash leva sua namorada Linda até uma casa abandonada, onde encontra uma fita de áudio abandonada por um professor. Ash coloca a fita para tocar, ouvindo citações do livro dos mortos. Os encantamentos despertam as forças do mal na floresta ao lado, que transformam Linda em um monstruoso Deadite. O objetivo é fazer o mesmo com Ash, mas ele recebe a ajuda da filha do professor, de um mecânico que trabalhava com ele e sua namorada.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ash é enviado para o ano 1300 A.C., por ser considerado o profeta que encontrará o livro dos mortos e livrará a população do terror dos Deadites. Porém antes que as pessoas saibam o real objetivo de sua viagem ele é capturado, por ser considerado um espião de um reino rival. Após se libertar, Ash parte em busca do livro. Ao encontrá-lo ele diz as palavras erradas, de forma que possa retornar ao presente. Só que esta tentativa desperta o exército dos mortos, que tem como líder uma contraparte do próprio Ash.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE: A MORTE DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco estudantes da Universidade de Michigan decidem passar um final de semana em uma casa isolada. Lá eles encontram o livro dos mortos, um documento que data da época da Babilônia e que está relacionado ao livro dos mortos egípcio. Enquanto vasculham a casa os amigos gravam em fita alguns encantamentos demoníacos, escritos no livro. A partir de então eles são possuídos por espíritos, um a um. O primeiro alvo é Cheryl, brutalmente estuprada pelas forças do mal. Ash, seu irmão, resolve levá-la a uma cidade próxima, mas descobre que a única ponte que leva ao local está destruída. Logo a transformação de Cheryl em demônio é concluída, resultando em seu ataque aos amigos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE COM A FAMÍLIA BLACKS 2: O PERIGO MORA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o autor de best-sellers Carl Black muda sua família de volta para a casa de sua infância, ele deve se juntar a vizinhos excêntricos para lutar com um cafetão, que pode ou não ser um vampiro de verdade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE COM A FAMÍLIA BLACKS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia que parodia que o filme de terror "Uma noite de crime". Uma vez por ano, durante uma noite inteira, uma país pausa suas leis em relação aos crimes e permite com que todos os cidadãos se vinguem de seus inimigos. Recém mudados para uma vizinhança predominantemente branca, a família negra dos Black será perseguida das mais hilárias maneiras.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE COM BEVERLY LUFF LINN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lulu Danger (Aubrey Plaza) está em um casamento com o qual vive insatisfeita. Para mudar sua infelicidade, um acontecimento afortunado vem à tona quando um homem misterioso do seu passado vem até a cidade onde ela mora para se apresentar em um evento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE COM EDGAR ALLAN POE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Especial para a TV produzido em 1972, com quatro contos de Edgar Allan Poe narrados por Vincent Price: "O Coração Delator", "A Esfinge", "O Barril de Amontillado" e "O Poço e o Pêndulo".[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE 12 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre 1973 e 1985, muito antes de ser presidente do Uruguai, José Mujica luta para sobreviver a 12 anos de prisão e tortura junto com outros prisioneiros políticos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE AVENTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris aceita passar a noite como babá, após ter seus planos de sair com o namorado frustrados. O que parecia um simples trabalho se torna uma aventura, quando uma amiga pede socorro. Ela decide ajudar, levando as crianças para uma noite muito louca.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME:  A FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma conturbada eleição e a abolição da Noite do Expurgo, Adela e Juan se refugiam em um rancho texano, escapando de um cartel de drogas no México. As coisas se complicam quando um grupo de forasteiros decidem continuar o Expurgo após o tempo permitido onde as pessoas podem quebrar todas as leis.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME: ANARQUIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assim que a Noite de Crime deste ano começa, Leo, um enigmático solitário, assombrado pela morte de seu filho, quer vingança. Eva, uma mãe solteira, é forçada, junto com sua filha Cali, a sair de seu apartamento quando são atacadas. Shane e Liz, um jovem casal, tornamse vítimas de um roubo de carro. Buscando refúgio no carro blindado de Leo, Shane e Liz formam um grupo com esses outros três estranhos. Agora, essa improvável equipe vai descobrir até aonde serão capazes de chegar para se proteger entre si, enquanto lutam para sobreviver à terrível noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na América, em um futuro próximo, o governo sancionou um período anual de 12 horas, permitindo qualquer atividade criminal, incluindo assassinato. Nessa noite dominada pela violência e por uma epidemia de crime, uma família é testada para ver até aonde irá para se proteger, quando o cruel mundo exterior entrar em sua casa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma Noite de Fúria usa o mito de Papai Noel e a noite de Natal como pano de fundo para um filme de ação e aventura de tirar o fôlego. Papai Noel sempre foi muito mau, porém perdeu uma aposta com um anjo e teve que ser bonzinho por 1.000 anos, mas agora esse prazo acabou. Agora ele quer recuperar toda a maldade perdida e corrigir sua reputação. Para isso decide atropelar a noite de Natal, deixando sua marca. As pessoas descobrem da pior maneira possível que Papai Noel existe. Esta noite de Natal não será um sonho e, sim um pesadelo. Não assista este filme na noite de Natal. Fuja! Papai Noel existe e, é mau.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE LOUCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro mulheres, cujos filhos freqüentam a mesma classe pré-escolar, se reúnem para um “jantar de mães divertidas”. Quando a noite toma um rumo inesperado, essas improváveis novas amigas percebem que têm mais em comum do que apenas o casamento e a maternidade. Juntas, elas recuperam um pedaço das mulheres que costumavam ser.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de contratempos ameaça a tentativa de uma mãe, recém-divorciada, tornar perfeito o primeiro Natal sem o pai.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE E TANTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai tenta visitar sua filha durante uma viagem a Los Angeles, mas descobre que ela desapareceu, então, é forçado a juntar-se com o estranho ex-namorado dela para tentar encontrá-la ao longo de uma noite sem igual.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM BANGUECOQUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O melhor assassino do ramo faz sua 500ª matança e decide se aposentar. Em vez disso, ele se vê envolvido em uma feroz batalha de inteligência com o inimigo perfeito.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM CASABLANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Casablanca, no pós-guerra, Ronald Kornblow é contratado para gerir um hotel cujos anteriores gerentes acabaram assassinados. O soldado francês Pierre suspeita de envolvimento de ex-nazis, especialmente do Conde Pfefferman, que na verdade é o mal-afamado Heinrich Stubel. Mas o próprio Pierre é acusado de cooperar com o inimigo e tenta limpar seu nome com a ajuda de sua namorada e seu cauteloso amigo Corbaccio. Eles conseguem a ajuda de seu sitiado criado mudo, Rusty, e descobrem uma horda de butins de guerra que os nazistas têm no hotel.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM MIAMI...[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite em Miami é o relato fictício de uma noite incrível onde os ícones Muhammad Ali, Malcolm X, Sam Cooke e Jim Brown se reúnem e discutem seus papéis na luta pelos direitos civis e na revolução cultural dos anos 1960.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE FORA DE SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil (Steve Carell) e Claire Foster (Tina Fey) são casados, têm filhos, mas o relacionamento caiu na rotina. Decidido a mudar o cenário, ele a convida para ir num restaurante super badalado e, sem mesa reservada, assume o lugar de outro casal que parecia ter faltado ao compromisso. Só não contavam com o fato de que os donos da tal mesa eram procurados por um mafioso e assim, a noite que era para ser divertida virou um salve-se quem puder pelas ruas de Nova York.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melinda é solitária e instável, que está cansada de ser ofuscada por Sheila, sua colega de trabalho mais confiante e extrovertida. Quando o posto de gasolina é mantido sob a mira de uma arma por Billy, um homem desesperado que precisa de dinheiro rápido, Melinda encontra uma oportunidade de fazer uma conexão com o ladrão, independentemente de quem se machuque.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MAIS QUE LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Franklin (Topher Grace) é um jovem de 22 anos recém-graduado que não sabe o que fazer da vida. Ele poderia ter um belo emprego em um escritório ganhando muito dinheiro, mas prefere trabalhar como balconista em uma vídeo locadora. Quando Tori Frederking (Teresa Palmer), a garota por quem era apaixonado no colégio entra no estabelecimento, ele decide tentar conquistá-la. Junto com Wendy (Anna Faris), sua irmã, e seu melhor amigo Barry (Dan Fogler), Matt aproveitará o convite para a festa de Kyle Masterson (Chris Pratt) para ter a melhor noite de todas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thongsook (Chinawut Indracusin) é um adolescente infantil e nerd que sempre foi ridicularizado pelos outros, exceto pela sua única amiga, Nam (Natpassara Adulyamethasiri). Agora na faculdade, os dois passam a sair com um novo grupo de pessoas que gosta de fazer de Thongsook a diversão da galera. O grupo decide fazer uma viagem para uma ilha isolada e não convidam o garoto, mas ele aparece mesmo assim para transformar terrivelmente a viagem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A garota mais popular do colégio, Tara Mitchell (Lori Loughlin), perde uma aposta para as amigas e é obrigada a ir ao Baile de Formatura com o garoto mais nerd do colégio: Winston Connelly (Keanu Reeves). Só que seus problemas estão apenas começando. Winston erra o caminho e eles vão parar no lado mais barra pesada da cidade. Vestidos para o baile, com o carro esporte do pai e uma carteira recheada, suas perspectivas não são das melhores e a noite não vai ser bem o que eles esperavam.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NA ÓPERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amantes que gostam e trabalham com ópera estão distantes porque o homem não é bem aceito como tenor. Os irmãos Marx, então, fazem com que o tenor normal esteja ausente para o outro ter sua grande chance, através de muitas palhaçadas típicas do grupo.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO JARDIM DE INFÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem invade uma atividade escolar com a missão de impedir que as professoras e um grupo excêntrico de pais acabem expulsando o filho de sua namorada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MADISON SQUARE GARDEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Montado a partir de imagens de arquivo, este documentário em curta metragem detalha um comício nazista americano, realizado no Madison Square Garden em 20 de fevereiro de 1939.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Larry Daley, o ex-guarda noturno do Museu de História Natural, agora é um sucesso empresarial. Mas, logo depois de ficar sabendo que seus amigos do museu foram enviados para o Museu Smithsonian, Larry recebe um telefonema desesperado de Jedediah, avisando que quatro dos maiores vilões da história voltaram à vida e planejam tomar o Smithsonian, e depois o mundo. Larry se junta a velhos e novos amigos para deter os planos diabólicos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU 3: O SEGREDO DA TUMBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez Larry Daley e seus amigos heroicos embarcam numa viagem sem precedentes para Londres para salvar a mágica que dá vida a todas as atrações do museu.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU: O RETORNO DE KAHMUNRAH[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Daley segue os passos do pai como guarda noturno no Museu Americano de História Natural, e já conhece a antiga placa do museu que dá vida a tudo quando o sol se põe. Mas, quando o governante maníaco Kahmunrah escapa, cabe ao Nick salvar o museu de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Larry Daley é contratado como guarda noturno no museu, ele logo descobre que todos os seres do museu ganham vida após o pôr-do-sol. Logo de cara, Larry se vê frente a frente com um brincalhão esqueleto de T. Rex, mas também é cercado por exércitos de minúsculos soldados romanos e por caubóis armados. Para completar, há um macaquinho endiabrado que o deixa maluco! Mas talvez ele consiga descobrir um modo de controlar o caos e tornar-se um herói aos olhos de seu filho.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE PARA ESQUECER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Iain De Caestecker) e Lucy (Alice Englert) fazem planos para uma viagem com os amigos. No caminho para um festival de música, o casal deixa o grupo e resolve passar uma noite em um hotel. Eles dirigem em círculos, perdidos em ruas do interior, e são atormentados por um desconhecido que transforma a noite em um verdadeiro pesadelo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE SOBRE A TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma coleção de cinco histórias passadas dentro de 5 táxis em 5 cidades diferentes. Los Angeles - Uma agente de talentos para o cinema acha sua motorista de táxi perfeita para um papel. Nova York - Um motorista de táxi imigrante continuamente perdido numa cidade que não conhece. Paris - Um taxista da Costa do Marfim que pega uma menina cega. Roma - Um taxista falante que pega um religioso. Helsinki - Um trabalhador industrial é despedido e seus compatriotas reclamam da vida para o motorista.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE SOMBRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]30 anos após a última morte suspeita na cidade, a vida dos moradores da pacífica St. Michael é abalada novamente quando estranhos assassinatos sobrenaturais começam a acontecer. Quando Tamara, a detetive responsável pelo caso, descobre que sua mãe, Lea, esteve envolvida nesse incidente do passado e confessou ter matado os amigos, ela passa a enfrentar um sombrio jogo mortal que revelará segredos muito próximos a todos os envolvidos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOIVA E TANTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poeta solitário acredita que tirou a sorte grande ao conhecer Harriet, uma jovem atraente e esperta que é dona de um açougue. Eles se apaixonam e se casam, mas o poeta descobre que sua mulher esconde um passado obscuro e mortal.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOIVA EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mentira inocente pode ficar fora de controle e levar a um desastre total? Ou talvez, assim como tudo pode dar errado na vida, seja possível colocar tudo no lugar novamente? Karina está fazendo o possível para ter o primeiro relacionamento feliz em sua vida. Infelizmente, o homem a quem ela deu seu coração parece estar mais interessado em si mesmo do que nela. Um evento imprevisto e uma pequena mentira transformarão a vida organizada de Karina em uma montanha-russa emocional e hilária. Em pouco tempo, percebemos que outras pessoas ao redor de Karina também têm seus pequenos segredos. Quando a verdade começa a vir a tona, todos terão que finalmente resolver seus relacionamentos e dar paz aos seus corações.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOTÍCIA INESPERADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Filme Donna Stern (Jenny Slate) é uma comediante de pouco sucesso. Após ser abandonada pelo namorado e despedida no emprego, ela acha que tudo está perdido, mas encontra Max (Jake Lacy), um rapaz gentil com quem passa uma noite. O resultado desse encontro é a gravidez inesperada de Donna. E agora, como contar ao homem que ela mal conhece?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA AMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o falecimento da sua melhor amiga, Claire entra numa profunda depressão, mas uma descoberta surpreendente acerca do marido da sua amiga irá devolver-lhe o gosto de viver.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA CHANCE PARA AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Nikki perde o marido, ela fica devastada. Os amigos e a filha encorajam-na a retomar a paixão pela pintura e pelos museus, mas Nikki ainda não consegue levar uma vida comum. Um dia, no entanto, ela encontra um homem incrivelmente parecido com o seu falecido marido, e se apaixona por ele, sem revelar o seu trauma ao novo namorado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA CHANCE PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Annie (Kellie Martin) lida com a perda de seu marido e a tarefa de criar dois filhos sozinha, até se interessar por alguém, mas não se sente bem em iniciar um novo relacionamento. É quando ela começa a receber mensagens do seu falecido marido pedindo à ela para seguir em frente e se curar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya é uma caixa de supermercado insatisfeita com sua vida profissional. Porém, tudo muda com uma pequena alteração em seu currículo e suas redes sociais. Com sua experiência das ruas, habilidades excepcionais e a ajuda de seus amigos, ela se reinventa e tenta se tornar uma executiva de sucesso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PASSAGEM PARA A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem misterioso é o único passageiro desembarcando de um trem num sonolento vilarejo francês. Seu nome é Milan, um criminoso que pretende assaltar o banco local. Em sua chegada, ele é recebido por Manesquier, um professor de poesia aposentado. Através de uma inesperada amizade, os dois percebem que tiveram a oportunidade de rever suas próprias vidas, repletas de ousadas esperanças e sonhos não realizados. Ao mesmo tempo, ambos têm a momentânea chance de explorar o caminho não escolhido.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PATRICINHA DE OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amber é uma patricinha que, no dia do baile de formatura, morre eletrocutada pela coroa de rainha. Ao chegar ao céu, ela descobre que só poderá entrar no paraíso se ajudar a nerd da escola a se tornar a próxima rainha.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PAUSA PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um brilhante, solitária e talentosa corredora de longa distância torce o tornozelo enquanto se prepara para as Olimpíadas e deve fazer algo que nunca fez antes: tirar um dia de folga.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PEQUENA AJUDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme seguimos Laura (Fischer), que perdeu o marido recentemente e precisa de cuidar do seu filho sozinha. Para complicar mais as coisas, Laura acaba por se aproximar de um homem, com quem teve um relacionamento no passado – o marido da sua irmã.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PESSOA COMUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primavera de 1987, o único desejo do exemplar detetive Kang Sung-jin era ter uma casa maior para viver tranquilamente ao lado da esposa e do filho. Certo dia, ele captura um suspeito de ser o primeiro serial killer da Coreia do Sul. O chefe de segurança nacional, Choi Gyu-nam, escolhe Sung-jin para conduzir as investigações, mas logo o detetive é alertado por um jornalista que há fortes indícios de se tratar de uma armação, e que sua indicação foi apenas para dar credibilidade à operação e permitir que as intenções obscuras de Gyu-nam prosperem. Entretanto, a vida do filho de Sung-jin depende de uma cara cirurgia e ele não vê alternativa a não ser continuar a investigação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PISTOLA PARA DJECA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gumercindo trabalha em uma fazenda e tem uma filha chamada Eulália. Esta é seduzida por Luiz, filho do fazendeiro, o Coronel Arnaldo, que a engravida. Nove anos depois, a criança com o nome de Paulinho é alvo de fofocas dos colegas por não ter pai. Gumercindo pressiona seu patrão, o Coronel Arnaldo, para que exija o casamento de Luiz com Eulália, afim de resolver o problema do neto. Mas o fazendeiro é um homem sem escrúpulos, ladrão de gado e expulsa Gumercindo de suas terras. Este, então, une-se a fazendeiros vizinhos para o ajuste de contas. Luiz, prestes a casar-se com a filha do Coronel Bezerra, é assassinado, recaindo as suspeitas sobre Eulália.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PISTOLA PARA RINGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após assaltar o banco local, uma gangue liderada pelo cruel Sancho se refugia em uma fazenda tomando como reféns seus habitantes. Os homens do xerife Bem, não podem atacar com medo de colocar em risco a vida dos reféns, então resolve enviar Ringo, que passa "uns tempos na cadeia" após exterminar uma outra gangue, para se infiltrar entre os assaltantes, libertar os prisioneiros e salvar os reféns. Com músicas do famoso mestre Ennio Morricone e outra grande participação de Giuliano Gemma no papel de Ringo, esta é uma produção que certamente irá agradar a todos, imperdível![/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PITADA DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pérola mora com a mãe e o irmão adotivo mais novo. Seu maior sonho é ser reconhecida como Chef e enquanto seu sonho não se torna realidade, a menina trabalha como animadora de festas infantis e Sous Chef (a segunda no comando de uma cozinha) em um restaurante da Zona Sul do Rio de Janeiro. Tudo começa a mudar na vida de Pérola quando ela é aprovada para uma audição para ser assistente de um renomado Chef em um programa de televisão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PONTE LONGE DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Setembro de 1944, os Aliados confidencialmente mandam para a Normandia um grande grupo de soldados para a operação Market Garden, cuja intenção era dar um fim para a Segunda Guerra Mundial, invadindo a Alemanha e destruindo as indústrias de guerra do 3º Reich. Durante a operação, disparidades políticas no campo de batalha, mó sorte nas condições meteorológicas e falhas na inteligência levam ao desastre da missão. A história do mais trágico erro tático da Segunda Guerra Mundial, que custou a vida de muitos soldados.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PRECE ANTES DO AMANHECER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encarcerado em uma das prisões mais bárbaras e mortais do planeta, a Klong Prem, na Tailândia, Billy Moore (Joe Cole) está buscando meios para se manter vivo e passar por todos aqueles pesadelos. Sendo assim, para sobreviver, decide adentrar no mundo do Muay Thai, sem nem imaginar que iniciar esta arte marcial viria a transformar sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROFESSORA MUITO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicole Mallow, é uma mulher de uns 30 e poucos anos de idade, imigrante francesa que chega aos Estados Unidos, e arruma emprego como empregada doméstica de uma rica família. Sua tarefa também será cuidar do filho dos patrões, Phillip, o adolescente de 15 anos. Não demora muito e Nicole, fica amiga do motorista da família, um homem inescrupuloso que força a emprega a seduzir o garoto, iniciando-o sexualmente. O plano é forjar a morte da empregada e colocar a culpa no garoto, para depois chantagear a família. O problema é que a moça se apaixona pelo menino.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROMESSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alemanha, 1912. Um jovem diplomata (Richard Madden) ingressa no serviço administrativo de uma usina siderúrgica. Por conta do seu bom trabalho, seu patrão (Alan Rickman) o contrata para o posto de secretário particular. Conforme os dias passam, ele conhece e se aproxima da esposa (Rebecca Hall) do chefe, apaixonando-se perdidamente por ela. Ele recebe a missão de ir ao México repentinamente e, ao anunciar sua partida, a mulher entra em desespero, realizando que ambos se amam. Sendo assim, fazem uma promessa de amor: um dia ele irá retornar e os dois finalmente ficarão juntos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara (Cameron Diaz) e Brian Fitzgerald (Jason Patric) são informados que Kate (Sofia Vassilieva), sua filha, tem leucemia e possui poucos anos de vida. O médico sugere aos pais que tentem um procedimento médico ortodoxo, gerando um filho de proveta que seja um doador compatível com Kate. Disposto a tudo para salvar a filha, eles aceitam a proposta. Assim nasce Anna (Abigail Breslin), que logo ao nascer doa sangue de seu cordão umbilical para a irmã. Anos depois, os médicos decidem fazer um transplante de medula de Anna para Kate. Ao atingir 11 anos, Anna precisa doar um rim para a irmã. Cansada dos procedimentos médicos aos quais é submetida, ela decide enfrentar os pais e lutar na justiça por emancipação médica, de forma a que tenha direito a decidir o que fazer com seu corpo. Para defendê-la ela contrata Campbell Alexander (Alec Baldwin), um advogado que cuidará de seus interesses.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE FÉ 2: VOLTANDO PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo parece estar dando errado para a família Taylor agora. No momento em que Alexa está começando a trabalhar no emprego dos seus sonhos, ela fica impressionada ao cuidar da mãe que sofre da doença de Alzheimer. Seu filho, Beau, acabou de perder sua carreira profissional no futebol devido a uma lesão e sua filha Ravyn precisa de ajuda para planejar seu casamento de última hora. Somente com o apoio de amigos e a graça orientadora de sua fé os Taylors podem encontrar forças para lidar com a onda de drama e tragédia que está rolando sobre suas vidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John e Alexa Taylor parecem ter a vida perfeita. Eles fazem inveja a todos os pais na cidade. Seu filho Beau é a estrela de futebol da escola e sua filha Ravyn é a estudante número um. Mas, quando Beau é pego bebendo álcool, seu lugar na equipe e seu futuro brilhante estão ameaçados. Com a temporada de futebol em jogo e a comunidade virando as costas para eles, cada membro da família Taylor está em uma encruzilhada. Agora, eles devem encontrar a força um ao lado do outro e a coragem espiritual, para provarem que a fé e a família são os únicos bens que realmente importam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUASE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma série de assassinatos abala a bucólica rotina da cidade de Joinlândia, o calmo e pacato subdelegado Claudio (Cauã Reymond) recebe a ajuda da destemida e experiente investigadora Keyla (Tatá Werneck) nas investigações. No entanto, a diferença de ritmo e a falta de química dos dois só atrapalha a solução do misterioso caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUEDINHA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder a memória em um acidente de esqui, uma herdeira mimada acaba sob os cuidados de um desafortunado viúvo e sua filha durante as festas de fim de ano.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Skip um abastado aluno prestes a entrar na faculdade descobre que o seu tímido colega de quarto é um fracassado total no que diz respeito ao romance. Antes que o jovem aspirante a Romeu estrague a reputação de ambos, Skip decide enviá-lo à cidade para ter umas lições sobre jogos de amor. Jonathan acaba por ser seduzido por uma mulher sensual e mais velha chamada Ellen, que o inicia numa verdadeira aventura romântica e lhe dá uma verdadeira lição sobre desejo e engano.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE ESCOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis (George Newbern) está a poucos dias de se casar com Stephanie (Leslie Hope), mas durante a compra de um carro, conhece Jonni (Kimberly Foster), a garota de seus sonhos e fica num impasse, à beira do altar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fé de Rachel é abalada quando ela começa a ser influenciada pelo seu professor de biologia, que ensina a teoria da evolução. Agora o pai dela vai lutar por aquilo em que acredita.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três famílias têm seus caminhos interligados quando duas tragédias as conectam. A fé em um poder maior deles é abalada, mas esses acontecimentos deixam as famílias mais próximas. Eles precisam decidir se vão deixar a dor e a incerteza os engolir ou se vão se unir através da esperança e redenção.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE RESPEITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro rapazes do Harlem ensaiam para participar de concurso de música. Mas o talento e o esforço do grupo não bastam. Eles também têm de enfrentar os perigos de uma vizinhança violenta e a discriminação e os percalços cotidianos que ameaçam levá-los para atrás das grades. Menos[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA RECOMEÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Benjamin Morton mudou para sempre no dia em que conheceu sua vizinha. Ava era e sempre será a garota dos seus sonhos. Da inocência de uma amizade de infância, passando pela atração adolescente, o amor deles se fortaleceu e cresceu. Quando a vida dá uma reviravolta, que nenhum deles esperava, todo o seu futuro é questionado. O filme explora os altos e baixos da vida e do amor, mostrando que em tempos bons e ruins a vida pode ser levada com esperança e que sempre há a oportunidade para algo novo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA VENCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua estrela, a jogadora Caroline "Line" Found, a equipe feminina de vôlei West High da cidade de Iowa e sua improvável corrida para o campeonato estadual sob a orientação de sua treinadora durona Kathy Bresnahan.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA VIVER, UMA RAZÃO PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil americana, sete condenados aceitam a perigosa missão para escapar da forca. Liderados por um general legalista, eles devem ajudar a recapturar um forte tomados por violento oficial confederado.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de Robin, um homem brilhante e aventureiro que fica paralisado por conta da poliomelite. Contra todos os conselhos, ele e sua amada Diana se recusam a ser aprisionados pelo sofrimento e vivem uma intensa história de amor, com cada respiração como se fosse a última.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA REPÓRTER EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornalista Kim Baker decide largar o relativo conforto de uma mesa na redação e a mesmice de um relacionamento sério. Ela aceita passar três meses como correspondente no Afeganistão, um país devastado pela guerra. Logo após chegar, Kim percebe que não está emocionalmente preparada para os perigos da guerra, mas acaba ficando mais tempo do que o planejado. Apesar dos desafios que enfrenta em uma sociedade que menospreza as mulheres, Kim usa isso para conseguir algumas vantagens.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RESSACA DE 9 MESES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maru (Karla Souza), está passando por um momento delicado e totalmente inesperado. Isso porque, após uma longa noite de bebedeira, ela acabou transando com o desempregado e irresponsável Renato (Ricardo Abarca) e, como consequência, ficou grávida. Agora, ela está determinado a seguir a tradição da família e casar com ele a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RUA CHAMADA PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blanche (Vivien Leigh) vai visitar sua irmã grávida e o marido dela, Stanley (Marlon Brando), que não gosta dela e começa a forçá-la a falar sobre uma propriedade que sabe que foi deixada para as duas. Aos poucos o clima entre Stanley e Blanche vai ficando cada vez mais pesado. O filme é uma aula de interpretação por parte de Brando e Vivien Leigh.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SAÍDA DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Croker é um gênio do crime e está decidido a recuperar um cofre repleto de ouro que fora roubado por seu ex-sócio que o traiu. Para isso, Croker conta com uma gangue formada pelo gênio da computação Steve, pelo piloto Handsome Rob, pelo especialista em explosivos Left Ear, pelo arrombador de cofres John Bridger e pela bela Stella Bridger. Extravagante, o plano de mestre deles é recuperar o cofre em plena Los Angeles, criando o maior engarrafamento que a cidade já viu em sua história.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SECRETÁRIA DE FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tess McGill tem tudo para subir na vida. Charme, beleza e ambição. Menos as roupas certas, o penteado certo, a atitude certa e o mais importante: o emprego certo. Mas ela não desiste facilmente. Mesmo que tenha que fazer o jogo do sistema e da sedução. Aliada ao belo Jack Trainer, essa simples secretária vai provar que vale tudo para se chegar ao topo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SECRETÁRIA DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma secretária "Boa Moça" descobre que tem talento para assassinato ao mesmo tempo em que sobe a escada corporativa em sua empresa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE PARA AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Emilia Clarke) é uma jovem inglesa cuja vida é uma bagunça. Ela trabalha como elfo em uma loja temática de natal o ano todo. Quando ela conhece Tom (Henry Golding), o que parecia impossível se torna realidade, conforme o rapaz enxerga através de todas as barreiras que ela construiu.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE: RIVAIS![/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estrela da ginástica Maddy Cornell (Emily Morris, estrela de "A Second Chance") está no auge de sua carreira na ginástica e à beira de formar a equipe olímpica australiana, quando uma queda dramática em um evento de qualificação deixa seus planos futuros em espera. Devastada e desanimada, ela vai ficar no país com seu mentor de longa data e treinador Beverly Carmel (Carmel Johnson). Beverly convence Maddy a treinar uma nova equipe de jovens ginastas do clube local: a turbulenta e confiante líder de esquadrão Tess (Stella Shute), Alkira (Eva Grados), uma garota aborígine super talentosa e Tayla (Índia Colombi), que Está lutando...[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Willow (Cambrie Schroder) é uma menina forte e independente, moradora de Malibu, e está determinada a encontrar o pai que nunca conheceu. Até que eles se encontram. Seu pai é um homem chamado Jack (Ricky Schoder), um rústico cowboy das montanhas de Sierra Nevada que cuidava de um rancho e agora Jack trabalha vendendo cavalos selvagens. Pai e filha lutam para compreender um ao outro e seus diferentes estilos de vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Turner (Harrison Ford) é um frio advogado de uma grande empresa, que acabou de ganhar um caso usando um artíficio nada louvável. Em seu lar ele é extremamente rígido com Rachel (Mikki Allen), sua filha adolescente, e tem com sua esposa Sarah (Annette Bening) um casamento de aparência. Henry trata a todos, da sua empregada doméstica até sua secretária, com um cruel egoísmo. Porém toda sua vida é alterada quando, numa noite, vai até um mini-mercado comprar cigarros e ao chegar um assalto está em andamento. O ladrão acaba baleando Henry, que sobrevive mas perde sua memória. Inicialmente ele é tratado por Bradley (Bill Nunn), um fisioterapeuta, que faz Henry se recuperar fisicamente. Já em sua casa suas lembranças começam a ser refeitas mas de forma bem lenta, pois ele teve de reaprender tudo, inclusive a ler. Durante este processo de reconstrução Henry vai se revelando uma pessoa bem mais gentil e humana, que começa a questionar seu comportamento no passado.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem retorna à fazenda de sua família, depois de uma longa estada na terapia de conversão ex-gay, dividido entre as expectativas de seu pai emocionalmente distante e as memórias de um relacionamento amoroso passado que ele tentou enterrar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEMANA A TRÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conrad (Jason Bateman) era apenas uma criança quando seus pais endinheirados o deixaram em seu hotel para ser criado pelo empregados, e foram viajar para a França. Hoje, vinte anos depois, ele desfruta uma vida de luxo e conforto, sem se preocupar com trabalho e coisas do tipo. Mas após receber a notícia do divórcio de seus pais, ele é posto para fora do lugar, sem nenhum dinheiro no bolso. Conrad vai morar de favor na casa de um antigo amigo e se apaixona pela mulher de seus sonhos. Tudo parece correr bem, até que descobre de quem ela é namorada.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEPULTURA PARA A ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso artefato é descoberto em Londres e o famoso cientista Bernard Quatermass é posto na missão para adivinhar suas origens e explicar seus efeitos estranhos nas pessoas. Ao escavar uma nova linha de metrô em Londres, uma equipe de construção descobre, em primeiro lugar: um esqueleto... então, o que eles acham que seria um míssil alemão velho da II Guerra Mundial. Após um exame mais detalhado, o tal "míssil" não parece ser desta terra! Este filme examina a questão da velhice de como chegamos a ser neste planeta. É surpreendentemente assustador.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEREIA EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gaspard, um cantor melódico de coração partido, jura que nunca mais se apaixonará. Mas uma noite, ao voltar para casa, ele ouve o som da voz de uma bela sereia ferida a quem tentará salvar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SIMPLES FORMALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tiro na escuridão. Um homem foge pela floresta, é preso pela polícia e levado para a delegacia. Ele está nervoso por não se lembrar o que aconteceu, mas tem certeza que não fez nada de errado; deve esperar o delegado para ser interrogado. Quando o delegado chega, o homem é informado que um assassinato ocorreu naquela noite, e ele é o principal suspeito; se quiser ser liberado e voltar para casa, precisará se lembrar de tudo que se passou naquela noite.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SKATISTA RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma adolescente na Índia rural descobre uma paixão pelo skate que mudou sua vida, ela enfrenta uma estrada difícil enquanto segue seu sonho de competir.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SOMBRA NA NUVEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma piloto embarca em uma fortaleza voadora B-17 que transporta itens secretos. Enquanto tenta lidar com o machismo da equipe formada inteiramente por homens, a militar começa a perceber que algo estranho está acontecendo na aeronave. Além de uma emboscada dos japoneses, o esquadrão militar também tem que combater um inimigo misterioso presente dentro do próprio avião.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SOMBRA PASSOU POR AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que tem um corpo quase completamente coberto de tatuagens é procurar a mulher que o amaldiçoou com as "ilustrações de pele". Cada tatuagem revela uma história bizarra, que é experimentada por olhar para a cena retratada. Quando o homem ilustrado encontra um colega vagabundo na estrada, uma estranha viagem começa.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA TAREFA MALUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os salários dos funcionários são roubados em sua escola, um novo professor relutante se propõe a recuperar o dinheiro e logo descobre as alegrias de ensinar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA TURMA DIVERTIDA: A CAMINHO DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy Santorelli, uma estrela da liga de beisebol, é atingido por uma bola muito veloz durante um jogo, ficando inconsciente. Ao despertar, ele descobre que foi misteriosamente transportado para o mesmo campo em que descobriu sua paixão pelo beisebol.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA TURMA DIVERTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos se passaram desde a história original, e o terreno baldio agora é o "lar" de um novo grupo de adolescentes do bairro, que se reúne para rir, se exibir... e jogar bola! Mas a turma se vê às voltas com o mais duro dos desafios, pois eles precisam recuperar um insubstituível modelo de foguete que caiu no quintal do Sr. Mertle no território proibido guardado pela lendária, feroz e implacável besta conhecida como a "Grande Fera".[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA TURMA DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Calvin pe um candidato a empresário com grandes projetos. E dirigir a barbearia que herdou de seu pai, definitivamente, não é um deles. Embora a loja seja um ponto tradicional na vizinhança, onde figuras ecléticas e hilárias encontram-se para contar piadas, compartilhar um pouco de suas vidas (e da vida alheia, é claro!) Calvin a vê apenas como um fardo que ele tem de carregar. Assim, o rapaz decide vender a barbearia para um agiota local. Depois do negócio fechado, contudo, Calvin aos poucos percebe quanta falta lhe faz o alegre movimento diário da loja. Mais que isso: Calvin descobre que é capaz de fazer qualquer coisa para recuperar não apenas uma barbeariam, mas tudo o que aquela representa em sua vida.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família lidando com a viagem da morte de sua irmã através do país para recolher seus pertences e juntar suas memórias da mulher que perderam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um solitário dentista da Flórida muda completamente quando alguém de seu passado retorna. A partir desse momento, o dentista começa a se conhecer melhor e enfrenta aspectos e nuances de sua vida que até então havia ignorado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VELHA AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois escritores, amigos desde a infância, lutam por seus livros e vidas.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VERDADE INCONVENIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-vice-presidente dos Estados Unidos Al Gore apresenta uma análise da questão do aquecimento global, mostrando os mitos e equívocos existentes em torno do tema e também possíveis saídas para que o planeta não passe por uma catástrofe climática nas próximas décadas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VERDADE MAIS INCONVENIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos após "Uma Verdade Inconveniente" ter alertado sobre a necessidade da união entre países para tratar a crise iminente envolvendo o aquecimento global, Al Gore retorna ao tema para mostrar não apenas as consequências práticas da crise climática, mas também os avanços obtidos na obtenção de energia através de fontes limpas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VERDADE MAIS INCONVENIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meat the truth é um documentário holandês de 2007 dirigido por Karen Soeters e Gertjan Zwanikken e apresentado pela deputada holandesa à Câmara dos Representantes Marianne Thieme. O filme tem como tema o papel da bio-indústria no aquecimento global.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM AO INFINITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nomes importantes da matemática, da física de partículas e da cosmologia mergulham no infinito e em suas desconcertantes implicações para o universo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM AO MUNDO DAS FÁBULAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Brendan vive em uma vila medieval remota sob o cerco das invasões bárbaras, mas uma nova vida de aventuras surge quando um mestre iluminador chega de terras estrangeiras carregando um livro antigo inacabado e repleto de sabedoria secreta e poderes. Para ajudar a completar o livro mágico, Brendan tem que superar seus medos mais profundos em uma busca perigosa que o leva para a floresta encantada onde criaturas míticas se escondem. É aqui que ele encontra a fada Aisling, uma misteriosa jovem mulher-lobo, que o ajuda ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM EXTRAORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos doze anos de idade, T.S. Spivet é um garoto superdotado, apaixonado por cartografia. Quando ele ganha um prêmio científico prestigioso, o garoto decide abandonar sua família em Montana para atravessar sozinho aos Estados Unidos, até chegar a Washington. O único problema é que o júri não sabe que o vencedor ainda é uma criança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM INCRÍVEL: O MISTÉRIO DO OVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie é uma menina aventureira e cheia de imaginação, que embarca em uma viagem mágica para desvendar o mistério por trás de um ovo que surgiu em sua cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista viaja com a sua família pelo deserto africano. Quando ele erra o caminho, acaba se deparando com um perigoso traficante de armas que o assassina. A namorada dele tenta fugir dos assassinos e proteger a filha adolescente dele.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harold (John Cho) não quer esperar mais dez dias para ver Maria (Paula Garces), por isso ele convence o amigo Kumar (Kal Penn) a viajar para Amsterdã. No avião, eles são confundidos com terroristas e acabam sendo enviados para a prisão de Guantánamo. Pouco tempo depois, a dupla escapa da cadeia e parte para o Texas, onde uma ex-namorada de Kumar pode interceder no governo para limpar os seus nomes.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM PARA ESPANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Steve Coogan e Rob Brydon já tinham viajado pela Inglaterra e Itália. Agora é a vez da dupla partir para a Espanha, onde vão se deliciar com a culinária e conhecer pontos turísticos do país. Nesse tempo, os dois não perdem a chance de alfinetarem um ao outro. Este é o terceiro filme da franquia que conta com Uma Viagem Excêntrica (2010) e Viagem para Itália (2014).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM PARA ITÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos em uma degustação gastronômica pela Itália: seis refeições em seis locais diferentes viajando de carro por Ligúria, Toscana, Roma, Amalfi e Capri e conversam sobre os grandes prazeres da vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA ALEMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda que Brunhilde Pomsel se tenha descrito a si própria como sendo uma figura secundária e sem interesse na política, é das pessoas, ainda vivas, que esteve mais próxima de um dos piores criminosos da história mundial. Actualmente com 105 anos, Pomsel trabalhou como secretária, estenógrafa e dactilógrafa do Ministro de Propaganda Nazi, Joseph Goebbels. A vida de Brunhilde Pomsel espelha as principais rupturas históricas do século XX e posteriormente da vida alemã. Hoje em dia muitas pessoas assumem que os perigos da guerra e do fascismo estão largamente ultrapassados. Brunhilde Pomsel deixa claro que não é certamente o caso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA COM PROPÓSITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia baseada na história real e no diário de Rachel Joy Scott, uma adolescente religiosa com extrema compaixão, fator que incomodava a muitos. Ela foi a primeira estudante assassinada no Massacre ocorrido no Instituto Columbine em 20 de abril de 1999, no Condado de Jefferson, Colorado - Estados Unidos, onde os estudantes Eric Harris de 18 anos, e Dylan Klebold de 17 anos, atiraram em vários colegas estudantes e professores.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA ILUMINADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan (Elijah Wood) é um jovem judeu americano, que vai até a Ucrânia em busca da mulher que salvou a vida de seu avô na 2ª Guerra Mundial. Ele é auxiliado nessa viagem por Alex Perchov (Eugene Hutz), um precário tradutor que mais atrapalha do que ajuda, e pelo avô de Alex, um motorista mal-humorado que anda sempre acompanhado de seu fedido e desobediente cachorro, batizado de Sammy Davis Jr. Durante a jornada o inusitado quarteto descobre segredos sobre a ocupação nazista e a cumplicidade do governo ucraniano da época.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA MARCADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Tenente da polícia Candella, amigo de longa data da família Rome, anda na corda bamba no caso do assassino de policiais Martin Rome. O criminoso mesquinho e assassino de policiais Martin Rome, em mau estado na prisão do hospital devido a ferimentos, ainda se recusa a ajudar o malandro advogado Niles a limpar o nome do seu cliente confessando um outro crime. O Ten. Candella deve verificar a alegação de Niles, mas como é amigo da família de Rome, ele anda na corda bamba entre sua vontade e o cinismo. Quando Martin teme que o Ten. Candella envolva sua namorada Teena, ele fará qualquer coisa para protegê-la. Quantos outros Martin vai arrastar para o desastre com ele?[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jardineiro em Los Angeles luta para manter seu filho longe das gangues e dos agentes de imigração, enquanto viaja através da cidade para realizar o trabalho de paisagismo nas casas de ricos proprietários.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA NOVA EM FOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jin-hee, tem nove anos e é levada pelo pai para um orfanato de freiras católicas na Seul de 1975. Ela resiste o quanto pode, sem acreditar que o pai que tanto ama vai abandoná-la. Lá as crianças esperam pela adoção e pelo começo de uma nova vida. Jin-hee, se adapta aos poucos e faz amizade com Sook-hee, de 12 anos, com quem aprende diversas brincadeiras. Apegada ao ambiente do orfanato, e com esperança de que seu pai volte para pegá-la, a menina faz de tudo para evitar a adoção, e assim não ter que enfrentar outra separação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Franz Jägerstätter é um fazendeiro austríaco que se torna herói em circunstâncias um tanto quanto inusitadas. Quando ele é convocado a lutar junto ao exército alemão durante a Segunda Guerra Mundial, ele se recusa e acaba, com apenas 36 anos de idade, condenado à pena de morte por traição à pátria.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA POR UM FIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leona Stevenson está confinada à cama e usa seu telefone para manter contato com o mundo exterior. Um dia ela ouve um enredo assassinato no telefone e está desesperado para descobrir quem é a vítima pretendida.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do cantor novaiorquino Bobby Darin (1936-1973), que surgiu para o estrelato junto com a primeira geração dos roqueiros, na década de 50, tornou-se astro em Hollywood e casou-se com a cobiçada atriz Sandra Dee.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por mais de cinco milhões de anos, a vida na Terra evoluiu para a incrível riqueza e variedade que vemos hoje. Este documentário é uma celebração da vida e traz algumas das histórias mais brilhantes e imaginativas do reino animal. Narrado por Daniel Craig.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIRADA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morador de uma pequena cidade, o marceneiro Michael McCann leva uma vida solitária e sem graça até o aparecimento da garotinha Matilda à sua porta. Aos poucos, o que era uma caridade se transforma em um relacionamento de carinho e afeição mútuos. Mas ele ignora que a menina tem um segredo: é filha de um importante político da região, que nunca assumiu a paternidade por medo de arranhar sua supostamente intacta reputação.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VOZ CONTRA O PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme, baseado em eventos de uma ação judicial de 1998, segue um fazendeiro que desafia um grande conglomerado quando a canola geneticamente modificada (OGM) da empresa é descoberta em sua plantação. Como ele fala contra as práticas de negócios da empresa, ele percebe que ele está representando milhares de outros agricultores privados de direitos em todo o mundo lutando na mesma batalha. De repente, ele se torna um herói folclórico desavisado em uma guerra desesperada para proteger os direitos dos agricultores e a oferta mundial de alimentos contra o que eles vêem como ganância corporativa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VOZ NAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homer Smith, um trabalhador da construção civil desempregado, dirigindo-se a oeste para em uma fazenda remota no deserto para conseguir um pouco de água quando seu carro superaquece. A fazenda está sendo cuidada por um grupo de freiras católicas do Leste Europeu, chefiada pela rígida Madre Maria, que acredita que Homer foi enviado por Deus para construir uma capela muito necessária no deserto.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda e sua filha vivem uma vida tranquila em uma fazenda americana, mas quando os restos de sua mãe estranged chegam da Coréia, Amanda se torna assombrada pelo medo de se transformar em sua própria mãe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UN BACIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lorenzo, Blu e Antonio possuem muitas coisas em comum: têm dezesseis anos, frequentam a mesma classe na mesma escola em uma pequena cidade do nordeste italiano, cada um tem uma família que os ama. E todos os três, até por motivos diferentes, terminam isolados dos outros colegas. A sua nova amizade os ajuda a resistir, até que a mecânica da atração e o medo do julgamento alheio os pegam de surpresa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNA - NEGRA SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray (Ben Mendelsohn) e Una (Rooney Mara) já tiveram um complicado relacionamento quando ela tinha apenas 12 anos. Quinze anos depois eles se reencontram. Ray é confrontado com o passado quando Una chega sem avisar em seu escritório buscando respostas sobre o abuso que sofreu. Ray fez uma nova vida para ele, mas os dois vão precisar revisitar sua relação e escavar um inabalável amor danificado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNBOUND[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julius Fonteneau decidiu tomar a lei em suas próprias mãos depois que sua filha desapareceu. Seu único amigo apóia-o enquanto sua esposa se ressente e a polícia está ficando desconfiada de suas intenções. Ele deve determinar o certo do errado e fazer a decisão final de matar o homem que ele acredita ter levado sua filha[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCAGED[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois das noites de sonambulismo, uma adolescente perturbada corre uma câmera para si e descobre uma verdade sinistra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCHARTED - FILME LIVE ACTION FEITO POR FÃS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caçador de tesouros Nathan Drake encontra-se capturado enquanto procura o tesouro perdido da Flor de la Mar (Flor do Mar).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCHARTED: FORA DO MAPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathan Drake e seu parceiro canastrão Victor "Sully" Sullivan embarcam em uma perigosa busca para encontrar o maior tesouro jamais encontrado. Enquanto isso, eles também rastreiam pistas que podem levar ao irmão perdido de Nathan.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCLE JOHN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste conto de pequenas intrigas da cidade, um urbanite retorna à sua cidade natal tranquila em uma viagem improvisada como seu tio, amplamente respeitado na cidade, lutas para fugir de um assassinato.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCLE PECKERHEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma banda punk marca sua primeira turnê, a vida na estrada prova resistente quando elas são unidas por um demônio comendo homem como um roadie.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kris e seu tio parcialmente deficiente dirigem uma fazenda abandonada juntos. Sua relação peculiar, mas amorosa, é construída sobre a rotina diária, e torna-se desafiado quando Kris encontra um interesse romântico e se faz algumas perguntas que mudam a vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCOVERED[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao restaurar uma pintura do século XV, Julia revela uma frase latina escondida. Uma série de assassinatos começam a balançar seu pequeno mundo de especialistas em arte, patronos e restauradores, e ela descobre que o mistério da pintura está entrelaçado com o mistério das mortes em torno dela.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UND WER NIMMT DEN HUND?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 26 anos de casamento há um divórcio no caminho entre Georg e Doris. Enquanto Georg está se divertindo com um colega muito mais jovem, Doris quer que o divórcio seja silenciado. É por isso que o casal está tomando uma terapia de separação e haverá algumas sessões aproximadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDER AN ARCTIC SKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis surfistas destemidos viajam para a costa norte da Islândia para andar de ondas ao contrário de qualquer coisa que já experimentaram, capturadas com câmeras de alta tecnologia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>