<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]7[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page7.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma poetisa passa a acreditar que sua casa foi o lar de uma das mães do inferno descritas em um livro. Amedrontada, chama o irmão, que estuda em Roma, para morar com ela, mas descobre que a faculdade também está relacionada ao mistério.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trovão, um pequeno gatinho que foi abandonado pela sua família, refugia-se numa misteriosa mansão onde vive um excêntrico mágico reformado, Lorenzo, e o seu divertido grupo de animais e autómatos, com poderes surpreendentes, que lhe fazem companhia. No seguimento de um acidente de bicicleta, o mágico é hospitalizado, e o seu ambicioso sobrinho, aproveita-se da situação para tentar vender a mansão, sem o seu consentimento. É então que o Trovão tem uma ideia fantástica: transformar a mansão numa casa assombrada![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judith se muda para uma casa de repouso após sofrer um derrame cerebral que limitou sua capacidade de cuidar de si mesma. Mas, com o passar dos dias, ela começa a perceber que a propriedade está sendo assombrada por uma força sobrenatural.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À MÃO ARMADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de garotas se perde em uma estrada de terra aleatória. O motorista do caminhão de reboque os reboca até o ferro-velho. Tudo parece normal até que eles acordem com armas no lugar e sejam lançados na luta de suas vidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade está em pânico com uma onda de crimes. Anton, 17 anos, é preguiçoso, só come, ouve música e não vai à escola. Quando seus pais são mortos, ele percebe que tem um problema: sua mão direita está possuída e é capaz de cometer atrocidades.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO DA MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cômica dupla de arqueólogos Steve (Dick Foran) e Babe (Wallace Ford) estão viajando pelo Egito quando descobrem evidências do local de sepultamento da antiga princesa egípcia Ananka. Depois de receber financiamento de um excêntrico mágico (Cecil Kellaway) e sua bela filha Marta (Peggy Moran), eles partem para o deserto onde são aterrorizados por um sinistro sumo sacerdote (George Zucco) e a múmia Kharis (Tom Tyler), que são os guardiões do túmulo de Ananka. Sequência de "A Múmia" (1932).[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O FBI está à procura de um perigoso serial killer, que se autoproclama como "Mão de Deus". Até que surge Adam Meeks (Matthew McConaughey), um misterioso homem que afirma conhecer a identidade do assassino e deseja falar com o agente que lidera as investigações. De início o agente não se mostra impressionado com a afirmação de Adam, mas fica curioso com a história e pede maiores explicações sobre ela. Adam conta que o assassino é seu irmão, passando a narrar através de uma série de flashbacks como eles cresceram sob o comando de um pai que acreditava que o irmão estava imbuído de uma missão divina, que consistia em destruir demônios que habitavam corpos humanos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO QUE BALANÇA O BERÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando é agredida por seu médico, Claire Bartel o denuncia à polícia. Mas em vez de ir para a prisão, o acusado comete suicídio. O choque provoca em Peyton, a esposa do médico, um aborto espontâneo. Enlouquecida de raiva pela dupla perda, ela se passa por babá na casa da família Bartel. Peyton trama acabar com a vida de Claire seduzindo seu marido para finalmente matar a mulher que ela acredita ter arruinado sua vida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Executivo de empresa de armas de guerra morre sob circunstâncias suspeitas. Uma mulher assume a direção e defende o afastamento de estranho inventor, que a submete, em represália, a vingança tecnológica envolvendo violência, sexo e sua maior criação: a Máquina da Morte.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA DE LEMBRANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carolyn Dunn (Julia Ormond), uma viúva, acaba encontrando uma das invenções que o seu marido, um sábio professor assombrado pelo passado que criou um dispositivo capaz de gravar as memórias de uma pessoa. Este mistério obscuro explora as maneiras pelas quais a memória define o presente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA DO OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Procurando material para um projeto de ciências, Michael e Ellie encontram uma engenhoca enferrujada com uma esfera acoplada que, quando ativada, mistura presente passado e futuro. Agora eles precisarão viajar no tempo para salvar a humanidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado pelo assassinato de sua noiva, o inventor Alexander não consegue reverter a morte da amada alterando o tempo. Porém, em um futuro em que a humanidade está dividida entre espécies pacíficas e predatórias, o cientista precisa enfrentar os carnívoros Morlocks para salvar seus novos amigos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Final do século XIX. George (Rod Taylor) é um cientista que, cansado da ignorância do seu tempo, decide construir uma máquina do tempo. Ele sonha em conhecer o futuro, onde acredita que encontrará a paz entre os homens. Porém, ao conseguir realizar a viagem, George surpreende-se com o que encontra. A raça humana está dividida em duas, sendo que, na superfície, as pessoas são pacíficas e nos subterrâneos, são deformadas e canibais. Para regressar à sua época, George precisa ir até os subterrâneos, já que sua máquina do tempo está com o povo que lá vive.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julian Michaels (Bruce Willis) é um consagrado designer cuja obra maior é Vice, um resort onde as pessoas podem fazer absolutamente tudo o que desejar, sem se ater a leis ou regras, já que apenas convive com robôs travestidos de humanos. Só que uma das robôs, Kelly (Ambyr Childers), passa a ter flashbacks de situações que teoricamente foram apagadas de sua memória. Após ter consciência de sua situação, ela faz o possível para escapar das garras de Julian.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARATONA DE BRITTANY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 27 anos, Brittany só quer saber de curtir a vida. No dia a dia, ela fica em festas até tarde da noite e volta para casa apenas de manhã —o que a faz quase sempre se atrasar para o trabalho. Em uma ida ao médico, porém, a jovem mulher descobre que a rotina desregrada e sedentária que leva tem seu preço: ela tem pressão e colesterol altos, batimento cardíaco acelerado... Brittany, então, começa a correr. Animada, ela decide treinar para participar da Maratona de Nova York.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DA BRUTALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Ann é o dono de um matadouro e tem ligações com Jake, um grande da Máfia. Seu negócio é apenas fachada para comércio de drogas e prostituição. Ele deve uma grande quantia a Jake mas os primeiros cobradores viraram linguica (literalmente). Assim, Nick Devlin é contratado pelo mafioso para receber a dívida.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DA CORRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hit Man Cleve se aproxima do escritor / policial Dennis sobre uma história para o seu próximo livro: como Cleve fez uma vida, trabalhando para um dos políticos mais poderosos do país. Para obter a história certa, eles viajam pelo país para reunir declarações e evidências, enquanto fortes forças usam qualquer meio que possam manter a história incalculada.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DA FORCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Oklahoma de 1873, Jed Cooper é confundido com um trapaceiro, linchado e levado à forca. Mas o grupo de justiceiros liderado pelo Capitão Wilson cometeu um erro fatal: Cooper foi deixado vivo, e agora vai cobrar caro por tudo o que sofreu.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DA MALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um carro-bomba explode no lado norte-americano da fronteira entre os EUA e o México, Miguel Vargas, o agente antidrogas mexicano, inicia sua investigação, junto com o capitão da polícia americana Hank Quinlan. Quando Vargas começa a suspeitar que Quinlan e seu parceiro obscuro, Menzies, estão plantando provas para enquadrar um homem inocente, suas investigações sobre sua possível corrupção rapidamente colocaram em risco a si e sua nova esposa, Susie.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DA PANTERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vários anos Irena Gallier (Nastassja Kinski), uma sensual e jovem mulher, encontra Paul (Malcolm McDowell), seu irmão, e descobre horrorizada que pertencem a uma tribo que, na hora do sexo, se transforma em panteras assassinas. Como está apaixonada, mas ainda é virgem, teme em se transformar quando estiver ao lado do diretor do zoológico Oliver Yates (John Heard), o homem que ama. Paralelamente é assediada pelo irmão, que diz que a única relação sexual possível que diz que ela pode ter um relacionamento incestuoso com ele, assim como aconteceu os pais deles, que também eram irmãos e carregavam a mesma maldição.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DE UM ERRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob a proteção de um experiente criminoso, três órfãos se tornam sofisticados ladrões internacionais. Anos mais tarde, escalados pelo pai adotivo para roubar um valioso quadro, eles executam o trabalho com perfeição, mas acabam vítimas de uma trapaça. Chegou a hora de combinarem seus talentos, para realizarem o mais ousado plano de suas carreiras: dar o troco em quem os traiu, roubando de volta o tal quadro para deixar claro quem são os melhores profissionais do métier.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas jovens irmãs abrem um livro antigo que traz ao mundo uma criatura diabólica. Sua única salvação é um padre possuído que luta contra seus próprios demônios.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DO LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma das melhores equipes de agentes da delegacia de narcóticos, segue a pista de uma operação multimilionária, quando misteriosamente as coisas começam a ficar muito perigosas. Um a um, os componentes do esquadrão são eliminados por um assassino mestre no karatê. Para ajudar a descobrir a identidade do assassino, a policia convoca o campeão Matt Logan, um perito nas artes marciais disposto a lutar e enfrentar os perigos dessa investigação.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma aula na universidade, um professor (Jared Harris) pergunta a seus alunos o que são fenômenos sobrenaturais e se é possível provar que eles existem. Como ninguém consegue responder, ele decide formar uma equipe com três alunos para investigar o estranho caso de Jane Harper (Olivia Cooke), garota aparentemente possuída por demônios. O experimento consiste em isolar Jane dentro de um casarão e fazer uma série de testes, na esperança que os poderes paranormais na garota se manifestem diante das câmeras.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escritor, ex-con e 40 - algo garrafa-bebê Tim Madden, que é propenso a Black-outs, desperta de um bênero de duas semanas para descobrir uma piscina de sangue em seu carro.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DO ZORRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aristocrata Don Diego Vega regressa da Espanha e encontra sua pátria aterrorizada por um governador tirano. Ele deixa de lado sua nobreza, coloca uma máscara e luta por justiça e pelo povo[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena guerra-fria um míssil soviético é misteriosamente direcionado a atacar os Estados Unidos. Com apenas setenta e duas horas para evitar uma crise ainda maior, um engenheiro e um comandante desafiarão a poderosa indústria bélica.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCHA DOS PINGUINS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assim que os pinguins deixam seu habitat natural na faixa costeira, tem de lutar para executar qualquer tarefa em uma terra congelada. A Marcha dos Pinguins, de Luc Jacquet, que estréia na sexta-feira, cativam o espectador. A Warner Independent, que adquiriu os direitos do documentário francês no Festival de Sundance, acrescentou uma narração em Português feita por Antônio Fagundes e Patricia Pilar, de olho no mercado brasileiro, dando uma linda dramatização ao documentário. O ritmo da música de Wurman é um achado a mais, atenta ao humor e à gravidade do tradicional ritual de acasalamento dos pinguins.a[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARINE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oficial marinho Alexandra é resistente o suficiente para chutar a bunda de qualquer cara em uma briga de bar, mas há um adversário que ela não pode bater: política militar. Quando ela retorna a sua cidade natal conservadora do Iraque com uma misteriosa vida pessoal, ela se encontra acusada de preparar uma adolescente tempestuosa para o boot camp.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARQUESA D'O[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma marquesa alemã tem que lidar com uma gravidez que ela não pode explicar e uma contagem russa apaixonada.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARSELHESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a primeira parte da Revolução Francesa, mostrado a partir dos olhos dos cidadãos de Marselha, conta no exílio alemão e, claro, o rei Louis XVI, cada um mostrando seus próprios pequenos problemas.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA DA MORTE RUBRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para entrevistar uma atriz famosa, uma jornalista sensacionalista consegue infiltrar-se num disputado baile à fantasia promovido por um príncipe recluso em seu castelo na Baviera. Mas estranha mortes começam a acontecer no local, provocadas por uma criatura mascarada e vestida de vermelho. Releitura em formato slasher do conto "A Máscara da Morte Rubra", de Edgar Allan Poe, que já havia sido filmado outras vezes - inclusive por Roger Corman como "A Orgia da Morte".[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viajante Inglês que vai para a China no século 18, a fim de produzir mapas do Extremo Oriente da Rússia, se reunirá com mágicos incorporados em diversos elementos naturais e até mesmo o rei de todos os dragões, Loon Wang.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma vila feudal do século 15, uma mulher é acusada de bruxaria e condenada à morte. Sua linda filha mais velha, sabe que a verdadeira razão para a execução está no desejo sexual que o Senhor daquelas terras tem por sua mãe. Depois de confrontar o senhor sobre o assunto, ela, também, é morta. A filha mais jovem é poupada e levada pelos assassinos de sua mãe. Depois que ela atinge a maioridade, uma praga, horrível e mortal varre o país, e ela se casa com filho inútil do Senhor. Então, durante uma violenta tempestade, a filha mais velha misteriosamente reaparece e começa a vingar a morte de sua mãe.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bruxa vingativa e seu servo diabólico retornam da sepultura e iniciam uma campanha sangrenta para possuir o corpo do belo descendente da bruxa. Apenas o irmão da garota e um belo médico estão em seu caminho.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA DO ZORRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de vinte anos, o lendário Zorro escapa da prisão para vingar o assassinato de sua mulher e o rapto de sua filha Elena, ambos realizados pelas mãos de seu inimigo Don Rafael Montero. Mas primeiro ele deve transformar o jovem ladrão arrogante Alejandro Murrieta no temido herói e lutar pelo povo do qual fez parte um dia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA EM QUE VOCÊ VIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explora como nossa cultural definição limitada de masculinidade está fazendo mal aos nossos meninos, homens e sociedade em geral e divulga o que podemos fazer sobre isso.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Século XIII, o sinistro príncipe Prospero (Vincent Price) vive afastado do mundo, enclausurado em seu castelo, enquanto a temível Peste Vermelha toma conta do resto da cidade. As injustiças do monarca serão vingadas durante um baile à fantasia realizado no interior do seu castelo, quando uma misteriosa figura vestida com uma máscara vermelha revela sua identidade.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MASCOTE DO REGIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da guerra a bela sulista Elizabeth Lloyd, foge para se casar com o ianque Jack Sherman. Seu pai, um Coronel Confederado durante a Guerra Civil, deixa de falar com a filha, avisa nunca mais lhe dirigir a palavra. Vários anos se passam e Elizabeth volta à sua cidade natal com o marido e sua linda filha(Shirley Temple). A pequena menina encanta e conquista o avô durão, e tenta consertar as coisas entre o coronel e a mãe. Belíssimos números musicais, entretenimento de alto nível para toda a família. Contém a cena em que Shirley Temple dança na escada com Bill "Bojangles" Robinson. Na época era proibido um negro dançar com uma mulher branca, mas essa cena foi permitida por se tratar de uma criança. Essa cena clássica foi uma "abertura" para acabar com o racismo que era comum nos filmes da época.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MATA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma mata, no interior brasileiro, uma garota encontra o Livro de Cipriano, o qual permite que seu portador realize magias poderosas e, com isso, um grande mal pode se aproximar do planeta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MATRIARCA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sobreviver a uma overdose, uma mulher retorna à casa onde cresceu para enfrentar seus demônios interiores, mas descobre a presença de uma entidade real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MATTER OF DIGNITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um de seus pais, muitas festas, Chloe aprende que estão falidas. Ela está sendo cortejada por Niko, um americano grego rico, então ela decide encantá-lo. Ele é rapidamente cativado. Naquela noite, ela também conhece os galanos masculinos e as faíscas voam. Niko propõe, Chloe aceita, Galanos tenta mudar sua mente. Seu pai quer divulgar suas finanças para Niko, sua mãe argumenta contra ela como uma questão de dignidade. O servo de longa data da família deve se importar com seu filho, que teve um acidente. Ela não foi paga em meses, lembra Chloe para enviar dinheiro e espera em sua aldeia como contas de hospital montar. O servo volta para Atenas, confronta a mãe de Chloe, e uma crise segue.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MEGERA DOMADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cientista de coração partido volta para casa em busca de um recomeço. Mas seu irmão picareta contrata um bonitão para convencê-la a vender as terras da família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MEGERA DOMADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Itália, século XVI. Petruchio, um proprietário rural pobre e irado de Verona, chega a Pádua em busca de fortuna e uma esposa, enquanto Baptista, um comerciante rico, anuncia que não permitirá que Bianca, sua filha mais nova, se case até que a temperamental e indisciplinada Katherina, sua filha mais velha, o faça.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À MEIA-NOITE LEVAREI SUA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cruel e sádico coveiro Josefel Zanatas, conhecido como Zé do Caixão, é temido e odiado pelos moradores de uma cidadezinha do interior. Ele é obcecado por gerar o filho perfeito, que possa dar-lhe a continuidade de seu sangue. Mas sua esposa não pode engravidar, e ele acredita que a namorada de seu amigo seja a mulher ideal que procura. Após ser violentada por Zé, a moça jura cometer suicídio para retornar dos mortos e levar a alma daquele que a desgraçou.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À MEIA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de sua tia ser assassinada em sua casa, uma jovem se muda de volta para casa com seu novo marido. No entanto, ele tem um segredo e fará qualquer coisa para proteger, mesmo que isso signifique enlouquecer sua esposa.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MELHOR ESCOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta anos após servirem juntos no Vietnã, o ex-marinheiro Larry Doc Shepherd se reúne com seus velhos amigos, Sal Nealon e o reverendo Richard Mueller, para enterrar seu filho, um jovem marinheiro morto na guerra do Iraque.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MELHOR FESTA DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo mundo tem uma historia para contar sobre a noite do baile de formatura e elas quase sempre são diferentes entre si, embora parecidas em sua essência. Nova Prescott (Aimee Teegarden) se vê atraída por um jovem (Thomas McDonell) da escola, enquanto as amigas veteranas Mei (Yin Chang) e Tyler (De’Vaughn Nixon) guardam segredos, mas está chegando a hora do evento mais importante do colegial. Será que vai dar tudo certo?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MELHOR IDEIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco estudantes empreendedores de diferentes cantos do planeta se enfrentam frente a frente em uma das competições de negócios mais prestigiadas do mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA DO CHALÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-campeão do skate Kim quer ganhar mais dinheiro depois da trágica morte de sua mãe. Ela se junta a empresa de manutenção elegante elite, que envia-la para a Áustria.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA DO FIM DA RUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade uma garota de 13 anos, Rynn Jacobs (Jodie Foster), vive sozinha na casa de seu pai. Quando chega algum visitante ela explica que o pai viajou a negócios, está dormindo ou está trabalhando e não pode ser incomodado. Ela está determinada em não perder a sua independência e fará qualquer coisa para proteger o seu segredo, principalmente da Sra. Hallet (Alexis Smith), que alugou a casa para o pai dela. A Sra. Hallet sente que algo está errado e o filho dela, Frank Hallet (Martin Sheen), que apesar de ser casado e ter filhos, tem na cidade a "fama" de ser um pedófilo.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA E O LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia (Daniah De Villiers) é uma jovem de 14 anos que desde pequena tem uma profunda amizade com Charlie, um leão branco da fazenda de sua família. Quando seu pai decide vender Charlie para caçadores de troféus, Mia não vê outra opção além de fugir com o leão para salvá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA E O PORQUINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A clássica história de lealdade, confiança e sacrifício ganha vida nesta adaptação de A Menina e o Porquinho. Fern (Dakota Fanning) logo percebe que Wilbur é um animal especial, e vai criando o menor porquinho do chiqueiro para virar um fantástico e radiante porco. Quando vai para um novo celeiro, Wilbur começa outra amizade profunda com a mais improvável das criaturas - uma aranha chamada Charlotte - e a ligação dos dois inspira os outros animais ao redor deles a se unirem como uma família. Quando se espalha a notícia de que os dias de Wilbur estão contados, parece que só um milagre poderá salvar sua vida. Uma decidida Charlotte - que enxerga milagres nos lugares mais comuns - tece palavras em sua teia, num esforço para convencer o fazendeiro de que Wilbur é o porco e que vale a pena poupá-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA E O PORQUINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlotte, é uma pequena aranha que tenta salvar a vida do porquinho Wilbur, tecendo cinco palavras milagrosas em sua teia, e ensinando a ele e a outros animais lições sobre a amizade, confiança e o amor. Ao mesmo tempo, acompanhamos a entrada da garota Fern, de 10 anos, na adolescência.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA ÍNDIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia é uma criança que desenvolveu o dom de curar enfermidades. Um jornalista sensacionalista descobre seus poderes e a notícia se espalha. Os pais da menina, divorciados, são obrigados a se unir para protegê-la.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sue, de 12 anos, é uma garota perfeitamente normal, como ela diz de si mesma. Ela adora quadrinhos e super-heróis. Nem mesmo em seus sonhos mais malucos ela teria pensado em possuir seus próprios superpoderes. Quando ela entra em contato com um líquido que sua mãe, uma cientista, desenvolveu em seu laboratório secreto, no entanto, Sue fica repentinamente invisível. Quando sua mãe é sequestrada, Sue, junto com seus amigos App e Tobi, deve usar seu dom para encontrar os sequestradores.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA QUE ACREDITA EM MILAGRES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sara ouve um pregador dizer que a fé pode mover montanhas, ela começa a orar. De repente, as pessoas em sua cidade são curadas misteriosamente! Mas a fama logo cobra seu preço - a família de Sara pode salvá-la antes que seja tarde demais?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA QUE MATOU OS PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresenta a visão de Daniel Cravinhos sobre os acontecimentos que levaram à morte do casal Richthofen, pais da sua então namorada Suzane von Richthofen. Um drama de crime real sobre um dos casos de assassinato mais chocantes do Brasil.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA QUE ROUBAVA LIVROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, uma jovem garota chamada Liesel Meminger (Sophie Nélisse) sobrevive fora de Munique através dos livros que ela rouba. Ajudada por seu pai adotivo (Geoffrey Rush), ela aprende a ler e partilhar livros com seus amigos, incluindo um homem judeu (Ben Schnetzer) que vive na clandestinidade em sua casa. Enquanto não está lendo ou estudando, ela realiza algumas tarefas para a mãe (Emily Watson) e brinca com a amigo Rudy (Nico Liersch).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENINA QUE VIU DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de ter críticas sobre o comportamento dos humanos, Deus (George Burns) resolve voltar à Terra para tentar mais uma vez melhorar as coisas. Como seu mensageiro utiliza Tracy Richards (Louanne), uma garotinha de 11 anos que é filha de pais separados. Sua mãe, Paula (Suzanne Pleshette), é uma corretora de imóveis e seu pai, Don (David Birney), trabalha com propaganda. Após Tracy estar convencida que quem lhe procurou é mesmo Deus, ela conversa com o pai pedindo orientações de como fazer uma campanha publicitária. Após algumas tentativas, o Todo Poderoso aprova o slogan "Pense Deus" e logo vários colegas de Tracy a ajudam a divulgá-lo em todos os lugares. Porém quando ela diz que fala com Deus alguns psiquiatras acham que ela precisa ir para uma instituição.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENININHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma casa guarda mais que segredos. Guarda uma estranha Menininha, que consegue alterar para sempre a vida e a morte de quem chegar para ser o novo residente do local.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENSAGEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mensageira londrina descobre que seu último pacote é uma bomba de gás, apontada para a testemunha do assassinato de um lorde do crime.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENTE QUE MENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Troy Gable (Colin Hanks) era um jovem cheio de dúvidas, que sofria pressão de seu pai (Tom Hanks), detestava ser estudante de Direito e sonhava ter outras opções de escolha. Para isso, ele larga a universidade e pega o primeiro que trabalho que aparece onde conhece O Grande Buck Howard (John Malkovich), um mentalista famoso que viveu momentos de glória no Tonight Show de Johnny Carson. Este foi o primeiro passo de Troy para mudar para sempre sua perspectiva de vida e ainda conhecer um novo amor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENTIRA ARMSTRONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que apresenta o treino e a rotina do ciclista Lance Armstrond durante a sua volta ao esporte, e a preparação para o seu oitavo Tour da France.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olive (Emma Stone) era aquele tipo de estudante cuja presença não era notada por ninguém, além de sua melhor amiga Rhiannon (Alyson Michalka). Quando ela a convida para passar um fim de semana acampando, Olive dá como desculpa que irá se encontrar com alguém. Na segunda seguinte Rhiannon lhe pergunta como foi o encontro e, para manter a história, Olive diz que perdeu a virgindade com ele. A notícia é ouvida por Marianne (Amanda Bynes), a crente da escola, que logo a espalha para os demais alunos. A situação altera o modo como as pessoas olham para Olive. A situação potencializa ainda mais quando ela aceita a proposta feita por Brandon (Dan Byrd), seu amigo gay, de que finjam ter relações sexuais durante uma festa onde todos da escola estejam presentes. Desta forma Brandon passa a ser visto como heterossexual. Só que ela não podia imaginar até onde sua fama iria levá-la[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MERRY MURDOCH CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao investigar o assassinato de um rico benfeitor e o roubo dos presentes das crianças em um concurso de caridade de Natal, Murdoch descobre sugestões de que um monstro de Natal, um krampus, pode estar envolvido. Um Natal Merry Murdoch é o primeiro autônomo de duas horas de Natal especial que foi ao ar em 21 de dezembro de 2015 no Canadá, e em 20 de dezembro de 2015 em França.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A METADE NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor bestseller, Thad Beaumont (Hutton) é chantageado por um vigarista que ameaça lhe delatar o pseudônimo que usa nos livros, George Stark. Disposto a não aceitar as ameaças do meliante, Beaumont decide ele mesmo revelar-se publicamente, até mesmo com um “enterro” simbólico de Stark. A partir daí estranhos e violentos assassinatos são cometidos (a começar pelo jornalista e fotógrafo que se encarregaram da reportagem), sempre precedidos de uma revoada de pardais.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MEXICANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Welbach é um gângster atrapalhado que recebe dois ultimatos de uma vez só. O primeiro vem de seu chefe mafioso, que quer que ele vá ao México para recuperar uma pistola antiga e inestimável. Já o segundo vem de sua namorada Samantha, que exige que ele rompa sua associação com a máfia. Entre perder a vida ou a namorada, Jerry resolve ir ao México, ainda mais depois de saber que Samantha será mantida refém pelos mafiosos até que ele retorne com a lendária pistola.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MINHA CANÇÃO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane (Renée Zellweger) é uma cantora que perde a vontade de viver após sofrer um acidente e ficar paraplégica. Seu filho entra em contato para convidá-la para sua primeira comunhão e Joey (Forest Whitaker), seu melhor amigo, inventa uma mentira e a convence a cruzar os Estados Unidos para rever o menino.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MINHA CASA CAIU[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meghan Miles (Elizabeth Banks) é uma repórter que sonha em assumir a função de âncora de um telejornal. E o sonho está prestes a ser realizado. Entretanto, uma louca e romântica noite lhe deixa vagando sozinha pelo centro de Los Angeles, sem telefone, identidade, carro ou dinheiro. Ela possui apenas oito horas para superar todos os problemas e comparecer à uma importante entrevista de emprego, que pode mudar sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MINHA GAROTA PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Astro do futebol americano, o quarterback Liam (Alex Roe) estava pronto para se casar com Josie (Jessica Rothe), sua namorada da escola, mas acabou deixando-a no altar para seguir carreira de cantor country. Depois de muitos anos, ele retorna à cidade como um cantor famoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MINHA VERSÃO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final de sua vida, Barney Panofsky relembra seus triunfos e tragédias, começando pela relação malfadada com Clara, com quem se casa quando ela fica grávida. Quando o relacionamento se desfaz, ele retorna a Montreal e se casa mais duas vezes, encontrando, finalmente, a felicidade com Miriam, sua terceira esposa. Em meio a isso tudo, Barney se sustenta com seu trabalho na televisão, cria os filhos e ouve os conselhos do pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XVIII Mendoza (Robert De Niro), um mercador de escravos, fica com crise de consciência por ter matado Felipe (Aidan Quinn), seu irmão, num duelo, pois Felipe se envolveu com Carlotta (Cherie Lunghi). Ela havia se apaixonado por Felipe e Mendoza não aceitou isto, pois ela tinha um relacionamento com ele. Para tentar se penitenciar Mendoza se torna um padre e se une a Gabriel (Jeremy Irons), um jesuíta bem intencionado que luta para defender os índios, mas se depara com interesses econômicos.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MISSY ERRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim acha que convidou a garota dos sonhos para uma temporada no Havaí. Só que ele mandou a mensagem para a pessoa errada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MOÇA DA LIMPEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se torna amiga de uma faxineira desfigurada por queimaduras. Logo ela descobre da pior maneira possível que as cicatrizes escondem algo assustador.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MOCIDADE DE LINCOLN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova Salem, Illinois, 1832. Uma família que está viajando em uma carroça necessita de mantimentos da loja de Abraham Lincoln e a única coisa de valor que eles tem para trocar é um livro sobre Direito. Abraham fala sobre suas ambições com Ann, uma jovem mulher que logo morre. Ele se muda para Springfield, a nova capital do estado, e em 1937, juntamente com o amigo John T. Stuart abre um escritório de advocacia. Lincoln conhece Mary Todd, uma mulher do Kentucky que, ao contrário de Lincoln, era rica. É focado o primeiro caso de Lincoln, no qual primeiramente impede que Matt Clay e Adam Clay sejam linchados por terem assassinado Scrub White. Ambos os irmãos se declaram culpados, como se um protegesse o outro. Abigail Clay, a única pessoa que poderia testemunhar, é a mãe dos acusados e se recusa a dizer algo, pois o testemunho dela salvaria um dos filhos, mas automaticamente condenaria o outro à forca.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À MODA ANTIGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De um passado imoral para uma vida de princípios e fé em Deus. Essa é a trajetória de Clay (Rik Swartzwelder). Agora um novo homem, ele abandona sua vida de farras para gerenciar um antiquário em uma pequena cidade. De outro lado, chega Amber (Elizabeth Roberts), uma mulher de mente aberta que se encanta com as ideias de Clay sobre o amor. Ambos aprenderão que superar o medo e as feridas do passado pode ser uma tarefa difícil, mas vital na construção de uma relação sólida que honre a Deus.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MODERN COED[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric Rohmer direciona este pequeno documentário que narra a presença de mulheres em universidades francesas a partir do tempo de seu lançamento - 1966. Durante a curta corrida do filme, o narrador continua a salientar que durante o advento da Segunda Guerra Mundial, apenas 21.000 mulheres Faculdade frequentada e fez apenas 30% do corpo estudantil, um número que pelo ano letivo de 1964-1965 passou pela marca de 120.000. Em vez de optar por viver de acordo com o que era esperado deles, agora eles estavam se juntando à força de trabalho, negociando aventais para jaquetas de laboratório e tornando-se profissionais mesmo depois de se casar.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MOMENT TO REMEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Su-jin, sempre foi uma garota um pouco esquecida. Ela acaba de sair de um mal relacionamento com um homem casado e tenta recomeçar sua vida. Ela então conhece Chul-soo, um homem bruto e de sentimentos frios. Su-jin, apesar da frieza de Chul-soo, se apaixona perdidamente por ele. Pode o amor tocar o coração de alguém tão frio? Só que os "esquecimentos" de Su-jin, não param de aumentar, o que parecia algo simples, parece que se tornou algo muito grave... Como você se sentiria se esquecesse o amor da sua vida, sua família, amigos, trabalho, tudo? Será que o amor pode vencer todos os obstáculos?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MONTANHA DOS CANIBAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan Stevenson é a esposa de um famoso expedicionista perdido nas florestas da Nova Guiné. Assustada com a possibilidade de seu marido estar morto, ela e seu irmão Arthur Weisser, vão pedir ajuda ao consulado britânico, porém ela é informada pelo cônsul Burns que as buscas foram interrompidas porque a expedição foi conduzida ilegalmente.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MONTANHA DOS SETE ABUTRES[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Tatum (Kirk Douglas), é um repórter que aceita um emprego num pequeno jornal do Novo México. O trabalho é bastante monótono, até que ele encontra um homem preso numa mina. Ele vislumbra a possibilidade de, ao prolongar a permanência do mineiro dentro dos escombros, a chance de se tornar famoso.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MONTANHA ENFEITIÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Bruno, um taxista de Las Vegas, esforçando-se para permanecer no caminho certo, recebe incentivos de outro mundo quando dois alienígenas disfarçados de adolescentes aparecem no seu táxi repentinamente. Em uma corrida contra o tempo, agentes do governo e um caçador de alienígenas, Jack tem que ajudar as crianças a recuperarem sua espaçonave perdida para que elas possam voltar para casa e salvar o seu planeta e a Terra também.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MONTANHA ENFEITIÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony e Tia Malone são órfãos com dons especiais. Suas habilidades motivam o cruel milionário Aristotle Bolt a atraí-los para sua mansão e explorar seus poderes mágicos. Quando tentam escapar, os irmãos começam a desvendar o mistério sobre seu nascimento.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MONTANHA SAGRADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alquimista reúne um grupo de pessoas para representar os planetas do sistema solar. Sua intenção é submetê-los a estranhos rituais místicos antes de enviá-los para a Ilha de Lotus, onde escalarão a Montanha Sagrada para substituir os deuses que secretamente governam o universo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORADA DA SEXTA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda sua vida a inglesa Gladys Aylward sabia que a China era o lugar onde ela pertencia. Não qualificada para ser enviado para lá como missionária, Gladys trabalha como doméstica para ganhar o dinheiro necessário para custear a viagem à uma pobre aldeia remota chinesa. Lá, ela finalmente vive uma vida plena e feliz. tocando uma pousada, atuando como "Inspetora de Pés", aconselhando o mandarim local e até mesmo ganhando o coração do mestiço Capitão Lin Nan. Mas Gladys descobre seu verdadeiro destino, quando o país é invadido pelo Japão e as crianças chinesas precisam dela para salvarem suas vidas. Baseado em uma história verdadeira.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTA-VIVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira no Caribe se volta para vodu na esperança de curar seu paciente, uma mulher incomum cujo marido ela se apaixonou.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE ANDA A CAVALO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda criança Bill (John Philip Law), é a única testemunha do assassinato de toda a sua família por quatro assaltantes. Quinze anos depois, ele vai atrás dos assassinos em busca de vingança. Durante sua jornada, ele cruz o caminho de Ryan (Lee Van Cleef), um ex-condenado que acabou de sair da cadeia, e também quer se vingar dos bandidos que o colocaram na cadeia. Juntos os dois formam uma dupla nada comum em busca do mesmo objetivo.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE AO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma câmera é implantada no cérebro de Roddy. Em seguida ele é contratado por um produtor de televisão para filmar um documentário sobre Katherine sem que ela saiba. Ela é uma doente terminal. A filmagem será exibida no popular programa de TV, "Death Watch".[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE CAMINHA À MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valentina, um lindo modelo de moda, leva uma droga experimental como parte de um experimento científico. Enquanto influenciado pela droga, Valentina tem uma visão de uma jovem ser brutalmente assassinada com uma luva violentamente cravada. Acontece que uma mulher foi morta exatamente da mesma maneira há muito tempo e logo Valentina se encontra perseguida pelo mesmo assassino.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE CANSADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher do século 19 barganha com a Morte pelo seu amante, apanhado pelo Destino.[/B]</info>
<date>1921</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE CONVIDA PARA DANÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há três anos, Donna passou pela traumática experiência de ver seu psicótico e obcecado professor Richard Fenton matar sua família. Ainda perturbada pelo passado, ela chegou na época do seu baile de formatura e está animada para celebrar a conquista apesar das perdas. O que ela não esperava era que seu professor pertubado conseguiria escapar do hospício para ir atrás dela.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE CONVIDA PARA DANÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino mascarado persegue quatro adolescentes em seu baile de formatura para vingar a morte acidental de uma criança seis anos atrás.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DE LUÍS XIV[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1715, mais especificamente no mês de agosto, o monarca Luís XIV (Jean-Pierre Léaud) começa a sentir dores na perna. Ele continua a exercer suas funções nos dias seguintes, mas passa a ter sonos intranquilos, além de problemas com alimentação e febre. Cada dia mais fraco, acompanhamos os lentos últimos dia da sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DE STALIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]União Soviética, 1953. Após a inesperada morte do ícone Josef Stalin, o alto escalão do comitê do Partido Comunista se vê em momentos caóticos para decidir quem será o sucessor do líder soviético e quais rumos a nação seguirá a partir de então, uma enorme disputa que envolve até os complexos herdeiros do político.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DE UM BOOKMAKER CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cosmo Vittelli, o proprietário de uma cabaré de Hollywood, tem um verdadeiro afeto para as mulheres que tira em seus peepshows e a equipe que mantém seu estabelecimento suave. Ele também tem um grande problema de jogo que o obteve em apuros antes. Quando Cosmo perde o grande momento em um cassino subterrâneo administrado por Mobster Mort, ele não é capaz de pagar. Mort, em seguida, oferece cosmo a chance de pagar sua dívida, derrubando um bookie pesado e protegido pela máfia.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DO DEMÔNIO: A ASCENSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs distantes cujo reencontro é interrompido por demônios devoradores de carne que aparecem de repente, levando-as a uma batalha primal pela sobrevivência, enfrentando a versão mais assustadora que se possa imaginar de uma família.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chalé abandonado. Uma antiga maldição. Um mal implacável. Os produtores originais se reúnem para apresentar uma genuinamente aterrorizante reinvenção de suas obras-primas de horror. Para ajudar Mia a se livrar das drogas, cinco amigos se isolam em um chalé na floresta. Quando descobrem o Livro dos Mortos, eles inconscientemente invocam demônios adormecidos. A partir deste acontecimento, os jovens, um após outro, vão sendo possuídos. Cabe a David, irmão de Mia, lutar pela sua sobrevivência e de sua irmã.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DO INCRÍVEL HULK[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o experimento crítico que permitiria a David Banner livrar-se do Hulk, uma espiã sabota o laboratório. Banner se apaixona pela espiã, Jasmin, que realiza missões apenas porque a irmã está sendo mantida refém pelos superiores de Jasmin. Banner e Jasmin tentam escapar dos agentes inimigos para reconstruir suas vidas juntos, mas o Hulk nunca está longe deles.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DO SUPER-HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o mundo ao seu redor, Donald (Thomas Brodie-Sangster) aparenta ser um típico adolescente. Ele é mau humorado com os pais, desajeitado com as garotas e desesperado para se encaixar na vidinha da escola. Só que ele também possui um extraordinário talento para a arte, o que o acaba afastando dos outros adolescentes. Quando ele é diagnosticado com uma grave doença, Donald se refugia no seu mundo de fantasia para assim não precisar lidar com a realidade dolorosa da vida. No entanto, ele vai aprender a realmente viver a partir desse momento, quando ganha a ajuda de uma terapeuta, da família e de uma menina, que acaba por se tornar seu primeiro amor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DO SUPERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Lexcorp acidentalmente liberta o assassino serial intergaláctico Doomsday, Superman enfrenta a criatura mano a mano na batalha de sua vida… Literalmente. O mundo inteiro lamenta a queda do herói e a humanidade percebe que nunca mais se sentirá segura novamente. Os inimigos do Superman regozijam de felicidade, menos Lex Luthor, que lamenta a perda a sua maneira, desencadeando uma sequência de fatos marcantes que nem mesmo ele poderia prever.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE DO SUPERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monstro gigantesco batizado de Doomsday surge do mundo subterrâneo para começar uma destruição em massa na cidade de Metropolis. A Liga da Justiça precisa intervir imediatamente, mas parece que só os poderes do Superman são compatíveis com o do terrível monstro. Em uma luta mortal, o destino do super-herói torna-se incerto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE E A DONZELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um país sul-americano recém saído de um regime ditatorial, Paulina Escobar fica sabendo pelo rádio que seu esposo, o famoso advogado Gerardo Escobar, deverá chefiar as investigações das mortes ocorridas no antigo regime. Em seguida Gerardo chega em casa, acompanhado de um estranho que o socorreu na estrada. Pela voz ela identifica o desconhecido como Roberto Miranda, homem que a torturou e estuprou durante sua atuação na resistência ao regime. Paulina decide então "julgá-lo" ali mesmo apesar dos protestos do marido.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE E A VIDA DE BOBBY Z[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Militar preso recebe uma oferta para conseguir sua liberdade: ele deve se passar por um importante traficante de drogas morto recentemente. O plano não sai como esperado e ele acaba tendo que fugir com o filho do traficante.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE E O RETORNO DO SUPERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Morte do Superman e Reino do Superman agora apresentados como um filme de animação de mais de duas horas, de forma contínua sem cortes. Presencie a batalha sem limites entre a Liga da Justiça e uma força alienígena implacável conhecida somente pela alcunha de Apocalypse, batalha essa que somente o Superman é capaz de dar um basta e que mudará Metrópolis para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE E VIDA DE CHARLIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adorado pela mãe e pelo irmãozinho Sam, Charlie St. Cloud é um velejador de sucesso e universitário com um futuro brilhante. Quando Sam morre em um um terrível acidente, os sonhos de Charlie também morrem. Mas a ligação entre os dois irmãos é tão forte que, todo entardecer, eles se encontram. A volta de uma ex-colega de escola obriga Charlie a tomar uma decisão difícil: permanecer preso ao passado ou deixar que o amor lhe mostre o futuro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE E VIDA DE JOHN F. DONOVAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John F. Donovan é um jovem ator americano de talento, que pretende conquistar uma grande carreira na indústria. Mas os seus sonhos começam a se desfazer quando uma revista de fofoca descobre que ele se corresponde com um garotinho britânico de 11 anos de idade. As acusações maliciosas sobre a relação entre Donovan e a criança criam uma tormenta na vida do ator.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE E VIDA DE MARSHA P. JOHNSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto enfrenta uma onda de violência contra mulheres trans, a ativista Victoria Cruz investiga a morte de sua amiga Marsha P. Johnson, em 1992.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE ESPERA NO 322[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive da polícia cai para a namorada do banco de ladrão que ele deveria ser retiro.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE INEVITÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olho privado Philip Marlowe (Robert Mitchum) investiga um caso de chantagem envolvendo as duas filhas selvagens de um general rico, um pornógrafo e um gangster. Este remake Neo-Noir do icônico 1946 Bogart Film transfere a cenário do romance de Raymond Chandler da 1940 Califórnia para 1970 Londres.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE LHE CAI BEM - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um acidente repentino tira sua vida, George (Ellen Mutch) acha que todos os seus problemas acabaram, mas, ao chegar no além, ao invés do descanso eterno, ela ganha a árdua tarefa de recolher as almas das pessoas que morrem.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE LHE CAI BEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma famosa atriz egocêntrica (Meryl Streep) rouba de uma aspirante a escritora (Goldie Hawn) seu noivo (Bruce Willis), um famoso cirurgião plástico. A noiva rejeitada se torna extremamente complexada e gorda, mas após 14 anos, lança o livro “Eternamente Jovem” e na noite de autógrafos está mais linda do que nunca. Ela desperta a atenção de todos, principalmente da atriz que, sentindo-se cada dia mais velha, acaba indo se consultar com uma mulher sensual, bela e misteriosa (Isabella Rossellini), que tem uma poção da juventude que proporciona resultados inimagináveis.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE NÃO MANDA AVISO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes britânicos são assassinados por uma misteriosa organização Neonazi em Berlim Ocidental. O Serviço Secreto Britânico envia o agente Quiller para investigar. Logo Quiller é confrontado por Oktober, o chefe Neonazi, e envolvido em um jogo perigoso onde cada lado tenta descobrir a sede do inimigo a qualquer preço.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE NÃO MANDA RECADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traído e abandonado sem água no deserto, Cable Hogue se salva quando encontra uma nascente de água. E a nascente fica exatamente no ponto certo para uma parada de descanso muito necessário para a linha de diligência local, e Hogue usa isso como sua vantagem. Ele constrói uma casa e ganha dinheiro com os passageiros de diligências. Hildy, uma prostituta da cidade mais próxima, vai morar com ele. Hogue tem tudo andando bem até que o advento do automóvel acaba com a era da diligência.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE NOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientista convence um jovem paranormal a participar de uma experiência que envolve invadir o subconsciente de pessoas voluntárias para ajudá-las a enfrentar seus sonhos e, principalmente, pesadelos. É quando eles descobrem que um outro rapaz com os mesmos poderes está sendo manipulado por uma organização para invadir os pesadelos do presidente dos Estados Unidos e matá-lo de medo durante o sono.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE NUM BEIJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma bela loira é brutalmente assassinada, um detetive reage de forma violenta. Durante as investigações, descobre uma misteriosa caixa preta que contém a solução do caso. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE PASSOU POR PERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Gloria Price estava sendo atacada por seu empregador e amante, Davy Gordon, um lutador de boxe em decadência vem em seu socorro e acaba se envolvendo com a moça, atiçando a ira de Vincent Raphello, o empregador.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE PEDE CARONA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Halsey é um policial que acaba de ser suspenso por abusar da violência no trabalho. Ele volta ao Texas e conversa com o Capitão Esteridge, sobrevivente de um serial killer que deixou um rastro de morte e quase destruiu a vida de Jim.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE PEDE CARONA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem que escapa das garras de um assassino é posteriormente perseguido pelo assassino e acusado de seus crimes.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE SALVOU MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Superficialmente, parece que Jade tem tudo, incluindo uma carreira de marketing de sucesso, um marido admirado e respeitado na comunidade e uma filha que ambos amam. No entanto, a portas fechadas, sua vida está longe de ser perfeita.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE TE DÁ PARABÉNS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Colegial Tree Gelbman acorda horrorizada ao saber que está presa em um universo paralelo. Seu namorado Carter está agora com outra pessoa, e seus amigos e colegas parecem ser versões completamente diferentes de si mesmos. Quando Tree descobre que o colega de quarto de Carter está alterando o tempo, ela se vê mais uma vez como alvo de um matador mascarado. Quando o psicopata começa a ir atrás de seu círculo íntimo, Tree logo percebe que ela deve morrer repetidamente para salvar a todos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE TE DÁ PARABÉNS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No longa, a personagem Tree Gelbman (Jessica Rothe), é assassinada por uma pessoa mascarada no dia de seu aniversário. Para descobrir o responsável pelo crime, ela ressuscita várias vezes e se vê presa em um ciclo entre vida e morte até conseguir solucionar seu próprio assassinato. Ela só conseguirá escapar de um destino trágico, quando compreender as reais causas de sua morte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MOSCA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob uma aparência comum, Martin (Eric Stoltz) é a pessoa mais extraordinária que vive sobre a face da Terra. Apesar de ter apenas 5 anos de idade, ele é um adulto plenamente maduro. E ele também é o filho de uma mosca humana! Agora é apenas uma questão de tempo até seus genes mutantes acordarem de seu estado de dormência. Com os mais incríveis efeitos especiais, A Mosca 2 é uma sequência inesquecível, tão assustadora e cativante quanto o primeiro filme.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MOSCA DA CABEÇA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientista sofre um terrível acidente quando tenta usar seu novo invento - uma revolucionária máquina de teletransporte. Sem perceber, entra na máquina um inseto cujo DNA será transferido para o cientista - que logo irá se transformar numa mosca. Clássico da ficção científica baseado num conto de George Langelaan publicado pela primeira vez em 1957 numa edição da revista Playboy. Dirigido por Kurt Neumann, o filme se tornou uma das maiores bilheterias do estúdio Fox naquele ano e o maior sucesso comercial na carreira do diretor - que nunca soube disso, uma vez que ele morreu apenas um mês antes da estréia. Houve ainda duas sequências: "O Retorno da Mosca" (1959) e "A Maldição da Mosca" (1965). Em 1986 o filme original foi refilmado por David Cronenberg.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MOSCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seth Brundie (Jeff Goldblum) é um cientista excêntrico que trabalha numa nova invenção, uma máquina de teletransporte - a TelePod. Ao seu lado, tem Veronica (Geena Davis), uma jornalista que acompanha seus projetos acreditando ser essa a história do ano. Ao experimentar seu novo invento, Seth não percebe que uma mosca entrou na cabine do teletransporte. O imprevisto faz com que os padrões moleculares do homem e do inseto se misturem e, pouco a pouco, o cientista vai sofrendo terríveis transformações.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de quase 90 anos com problemas econômicos aceita trabalhar no transporte de drogas para um cartel mexicano em Illinois. Com o dinheiro fácil que consegue, ele tenta ajudar seus parentes, mas um agente da Narcóticos o acompanha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER ABSOLUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pat é uma atleta brilhante, exceto quando seu noivo dominador está por perto. Ela está quase ganhando o Campeonato de Golfe das Senhoras até que fica perturbada com a presença do noivo nos últimos buracos. Ele quer que eles se casem e esqueçam essa coisa toda de golfe, mas ela não pode se render tão facilmente. E pede a ajuda de Mike, um promotor de esportes um pouco sombrio. Juntos, eles enfrentam mafiosos, um boxer com ciúmes, e uma crescente atração mútua.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER CANHOTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viagem solitária de uma mulher após decidir separar-se do marido, ficando sozinha em casa com o seu pequeno filho. O filme descreve a sua redescoberta do mundo, entre o silêncio da solidão e a liberdade de uma nova independência.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DA AREIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um entomologista amador resolve sair da cidade e passar o fim de semana numa área desértica do Japão, a fim de coletar insetos raros. Ele pernoita numa casa onde habita uma estranha mulher. Logo ele vai perceber que caiu em uma armadilha sem saída.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha do Dr. Frankensteins, que está apaixonada pelo assistente de laboratório envelhecendo Marshall, continua com suas experiências de pais e tentativas de transplantar o cérebro de Marshall em um novo corpo para prolongar sua vida.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DE PALHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony Richmond Schemes para obter a fortuna de sua tirania, usando o tycoon tycoon tio Charles Richmond, persuadindo Maria, uma enfermeira que ele emprega, a se casar com ele.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DE PEDRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive particular é contratado por um homem para procurar a sua namorada desaparecida. O detetive investiga vários mafiosos, prostitutas e herdeiros até descobrir que a mulher foi afogada numa baía na Florida com um bloco de cimento amarrado em seus calcanhares.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DE PRETO 2: ANJO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um bombardeio destrói a cidade de Londres, forçando diversas crianças a buscarem abrigo em cidades menores da Inglaterra. Edward é uma destas crianças traumatizadas, que acaba de perder os pais e não pronuncia uma palavra sequer. Ele é acolhido pela governanta Jean e pela professora Eve na Mansão do Pântano. O abrigo está caindo aos pedaços, mas serve como refúgio ao pequeno grupo. Aos poucos, no entanto, uma série de acontecimentos assustadores passam a afetar os novos hóspedes.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DE PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem advogado Arthur Kipps viaja para um remoto vilarejo para tratar dos papéis de um cliente recém-falecido. Na cidade pequena e mal-assombrada, ele vê uma mulher misteriosa vestida apenas de preto, uma aparição que o leva a descobrir um terrível segredo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DE VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de uma fazenda fica de cabeça para baixo depois de estar no lugar errado na hora errada. Ela se move para Chicago e fica preso em um ciclo vicioso de prostituição e crime.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DETECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Modesty Blaise, um agente secreto cuja cor de cabelo, estilo de cabelo e modificação de roupas mod em um estalo de dedos está sendo usado pelo governo britânico como um chamariz em um esforço para frustrar um heist de diamante. Ela está sendo configurada pelos federais, mas é sábio para o enredo e ligue para a Sidekick Willie Garvin e alguns outros amigos para superá-los. Enquanto isso, em sua ilha Hideaway, Gabriel, o ladrão de diamantes tem seus próprios planos para Blaise e Garvin.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os bioquímicos dão um soro de mosca de frutas a uma mulher moribunda, com efeitos colaterais.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO AVIADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem obcecado pelos verdadeiros sentimentos da namorada começa a pensar em todas as possibilidades quando a vê com outro homem. Seu encontro casual em um parque com uma garota de 15 anos o ajudará na sua missão. No fim, a verdade o atingirá na cabeça.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tess e Sam trabalham no mesmo jornal e não gostam muito um do outro. Pelo menos na primeira vez, porque eles acabam se apaixonando e se casando. Mas Tess é uma mulher muito ativa e uma das feministas mais famosas do país; ela é ainda eleita como "A Mulher do Ano". Por estar ocupada o tempo todo, ela se esquece de como ser realmente uma mulher e Sam começa a se sentir negligenciado.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO FAZENDEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado numa peça de mesmo nome, A Mulher do Fazendeiro conta a história de um velho e solitário viúvo que resolve se casar de novo. Sua empregada, Aramintha, tem por ele uma paixão secreta e o ajuda a procurar uma esposa entre as mulheres locais. Mais todas o rejeitam, até ele perceber que a perfeita esposa para o fazendeiro vive sob seu próprio teto.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernard, um professor, vive com sua esposa e filho no interior da França. Um dia, um casal se muda para a casa ao lado. A mulher, Mathilde, é uma antiga amante de Bernard, com quem teve um relacionamento intenso. Ao se reencontrarem, eles percebem que ainda nutrem sentimentos um pelo outro.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO MEU AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thales é um homem bem-sucedido que enfrenta uma crise na carreira. Durante as férias, ele anuncia que vai parar de trabalhar com o seu sogro e isso acaba afetando a todos, incluindo uma possível troca de casais.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO MEU IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoe, uma jovem entediada com o casamento, sente uma incontrolável paixão pelo cunhado Gonzalo. Quando ele retorna à cidade, deixa-se envolver num jogo amoroso que irá desencadear uma tragédia familiar, ameaçando a relação entre os irmãos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO MEU MARIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de alguns anos de casamento com Pedro (Paulo Tiefenthaler), Joana (Luana Piovani) descobre que está sendo traída, mas decide fingir que não sabe de nada para prosseguir com a relação de maneira tranquila. Depois de descobrir que o caso extraconjugal de Pedro é com Pilar (Aylin Prandi), ela começa a se relacionar com o marido da amante secreta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO PÂNTANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de Chris Cleek, um oficial de justiça de uma pequena e pacata cidade do Maine, EUA. Quando Chris percebe uma mulher selvagem vagando pelas matas ele decide trazer a moça para dentro de sua casa. Seu objetivo de civilizar a mulher não dá muito certo à medida que sua família começa a utilizar métodos cada vez mais extremos e violentos para ensinar sua hóspede.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patrick de dez anos de idade Patrick Dennis veio morar com sua maravilhosamente madeca tia mame, que vive a vida para o punho. "A vida é um banquete", diz Mame, "e a maioria dos otários pobres estão morrendo de fome!"[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO TENENTE FRANCÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas histórias, em épocas diferentes, porém muito semelhantes. Os atores Mike e Ana vivem um conturbado relacionamento, em que a insegurança dela impede que os dois se entendam. Ao mesmo tempo, os personagens que interpretam em um filme se afastam após uma forte consequência social da época.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER FALADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agnes "Astra" Huston, um caixa de fortuna em uma feira de corrida, é encontrada estrangulada em seu quarto. Como a polícia questiona cinco suspeitos, suas interações com ela são mostradas em flashbacks do ponto de vista.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER FAZ O HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ingênuo homem do interior (James Stewart) é convidado para preencher uma vaga no Senado dos Estados Unidos. Aos poucos vai descobrindo o mar de lama que é o ambiente político dos comandantes de seu país. Tudo em que acredita está ameaçado. Como enfrentar esses poderosos Senadores e dirigentes políticos?[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem misteriosamente fica invisível para todos, inclusive para sua família, que a considerou desaparecida. Agora, anos mais tarde e ainda invisível, ela precisa encontrar uma maneira de voltar para casa e para isso conta com a ajuda de um homem, a única pessoa no mundo que consegue enxergá-la.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro (Selton Mello) ainda acredita no conceito do casamento, enquanto que Carlos (Vladimir Brichta) não aceita a possibilidade de que um homem passe toda sua vida ao lado da mesma mulher. Os dois são colegas de trabalho em uma sala de controle de tráfego da prefeitura, onde podem bisbilhotar à vontade a vida das pessoas. Um dia Carlos fica preocupado com o amigo, devido ao estado depressivo dele ao ser abandonado por sua esposa, Marina (Maria Luísa Mendonça). O mesmo acontece com Vitória (Maria Manoella), vizinha de Pedro, que testemunha silenciosamente seu drama através de um buraco na parede. Até que subitamente alguém bate na porta de Pedro. Trata-se de Amanda (Luana Piovani), sua nova vizinha, que veio apenas lhe pedir açúcar. Com um jeito inocente e ao mesmo tempo sedutor, ela muda a vida de Pedro. Só que tem um problema: Amanda é invisível, sendo que apenas aqueles que a desejam muito consegue enxergá-la.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER MAIS ASSASSINADA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1930, em Paris, uma atriz famosa por suas assustadoras cenas de morte no Teatro Grand Guignol enfrenta um misterioso perseguidor e fantasmas de seu passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER MAIS ODIADA DOS ESTADOS UNIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme biográfico baseado nos crimes ao redor de Madalyn Murray O'Hair, fundadora da organização "Ateístas da América" e pioneira em polêmicas nacionais. "A Mulher Mais Odiada dos Estados Unidos" mostra a ascensão, desaparecimento e queda de uma figura complexa que foi vilã para alguns e heroína para outros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER MILAGROSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a década de 20, a canadense Aimee Semple Mcpherson era a evangelista mais conhecida dos Estados Unidos, participando de diversas produções teatrais e programas de rádio. Em 1926, durante um passeio na praia de Venice, em Los Angeles, irmã Aimee desaparece. Exaurida pela sua própria fama, ela embarca em uma viagem para o México junto de seu então namorado, sem deixar nenhum vestígio de seu paradeiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER NA JANELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Dr.ª Anna Fox é uma alcoólatra reclusa que passa os dias em seu apartamento em Nova York assistindo a filmes antigos e observando seus vizinhos. Quando a família Russell se muda para o prédio da frente, ela passa a espionar o que seria a família perfeita, até testemunhar uma cena chocante que muda sua vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER NA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista descobre que há ouro na lua. Ele constrói um foguete para voar lá, mas há muita rivalidade entre a tripulação para ter uma expedição de sucesso.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER QUE FUGIU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto seu marido viaja a trabalho, Gamhee visita suas amigas nas imediações de Seoul. Elas conversam amigavelmente, mas cada uma delas têm uma expectativa diferente em relação à vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER QUE SE FOI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1997, a pena de Horacia Somorostro (Charo Santos-Concio), imputada injustamente, chega ao seu fim. Ao sair, Horacia reencontra sua filha, mas descobre que seu marido não está mais vivo, e ninguém sabe do paradeiro de seu filho. Enquanto isso seu ex-amante rico, que, como ela descobre, foi responsável por sua falsa acusação, está em prisão domiciliar com os amigos, suspeito de haver perpetrado múltiplos sequestros. Ela começa então a planejar sua vingança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nanisca era a comandante do exército do Reino de Daomé, um dos locais mais poderosos da África nos séculos XVII e XIX. Durante o período, o grupo militar era composto apenas por mulheres, entre as guerreiras está a filha de Nanisca, Nawi, juntas elas combateram os colonizadores franceses, tribos rivais e todos aqueles que tentaram escravizar seu povo e destruir suas terras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER VESPA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma poderosa proprietária de uma empresa de cosméticos cria uma fórmula da juventude usando geleia real extraída de vespas rainhas, mas não consegue prever os efeitos colaterais.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚMIA - TUMBA DO IMPERADOR DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O imperador chinês Dragão e seu grande exército são enfeitiçados e enterrados por uma bruxa maldita. Quando o jovem arqueólogo Alex O' Connell é enganado para ressuscitar o imperador, ele e seus famosos parentes devem encontrar uma forma de mandar o mal de volta para a tumba antes que Dragão desperte seu grande exército.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas profundezas do deserto, uma antiga rainha, cujo destino foi injustamente lhe tirado está mumificada. Apesar de sepultada em sua cripta, ela desperta nos dias atuais. Com uma maldade acumulada ao longo dos anos, ela espalha terror desde as areais do Oriente Médio até os becos de Londres.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1921, uma equipe de arqueologistas no Egito, liderados por Sir Joseph Whemple, descobre a múmia do príncipe Imhotep, que vivera há 3.700 anos e teve como castigo ser enterrado vivo. Também foram encontrados manuscritos com o poder de fazer mortos ressuscitarem, e uma noite, um dos membros da expedição traz o príncipe de volta à vida. Agora, Imhotep vive e se passa por Ardath Bay, um egípcio contemporâneo que persegue uma mulher que acredita ser a reencarnação de sua adorada princesa.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1926, um grupo de arqueólogos descobre uma tumba na cidade perdida de Hamunaptra. Dentro da tumba é encontrado o corpo de Imhotep (Arnold Vosloo), o sacerdote do Faraó Seti (Aharon Ipalé), que foi mumificado vivo além de ter recebido a mais terrível das maldições por ter dormido com a amante do faraó e, movido por ciúme doentio e amor, ter matado o Faraó. No entanto, quando um dos membros da expedição lê um manuscrito que foi encontrado pelo grupo e traz Imhotep de volta vida, ele ressurge cheio de ódio e só pensa em reencontrar sua amada e destruir todos que cruzem o seu caminho, trazendo consigo as dez pragas do Egito.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MUNDANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma congressista (Jean Arthur) vai à Berlim destruída pela Segunda Guerra Mundial, para verificar o moral das tropas norte-americanas. Durante a inspeção, um capitão (John Lund) tenta seduzi-la para que ela não descubra seu envolvimento com uma cantora alemã (Marlene Dietrich), suspeita de ser simpatizante nazista.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚSICA DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1987, durante o governo de Margareth Thatcher, um jovem aprende a viver sua vida, entender a sua família, e encontra o seu caminho após ouvir uma fita com músicas de Bruce Springsteen.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚSICA DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A biografia do mundialmente famoso tenor Andrea Bocelli. Depois que uma grave doença ocular o deixa cego aos doze anos, ele supera todos os desafios com o apoio incondicional de seus pais, e sua paixão pela música, traz a luz de volta à sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚSICA IRRESISTÍVEL DE BENNY GOODMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Benny Goodman é ensinado clarinete por um professor de música. Ele é aconselhado a jogar qualquer tipo de música que ele goste melhor, mas para ganhar a vida, Benny começa juntando-se à banda de viagem Ben Pollack.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÚSICA NUNCA PAROU[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Sawyer é um pai que luta para se conectar com o filho Gabriel, que descobre um tumor no cérebro que o impede de produzir novas memórias. Os dois tentam superar uma distância emocional e acabam encontrando uma forma de se relacionarem através da música.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NAMORADA DO MEU IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Jack e Oliver se reúnem para colocar seu amado cachorro para dormir. Enquanto sua mãe doida planeja uma festa para celebrar a vida de Stella, as coisas dão errado quando os irmãos descobrem que amam a mesma garota.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NATUREZA QUASE HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Puff (Rhys Ifans) nasceu e cresceu entre selvagens, desconhecendo qualquer forma de civilização. Descoberto pelo dr. Nathan Bronfman (Tim Robbins), ele é levado a um laboratório para ser estudado. Lá Nathan tenta domesticá-lo e, em especial, conter sua excitação sexual. Lila Jute (Patricia Arquette), a esposa de Nathan, tenta proteger o lado simples de Puff. Só que ela tem um problema hormonal que faz com que seu corpo seja coberto de pêlos, o que atrai a atenção de seu protegido.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NAU DOS INSENSATOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1933: Um transatlântico pertencente a uma empresa alemã de segunda categoria está fazendo uma viagem de 26 dias partindo de Veracruz, México, para Bremerhaven, Alemanha. Ao longo do caminho ele vai parar em Cuba para pegar um grande grupo de trabalhadores agrícolas espanhóis que estão sendo enviados para casa e que serão alojadas como gado na terceira classe. Vão também pegar La Condesa, uma condessa espanhola. Vão parar em Tenerife, onde os trabalhadores agrícolas irão desembarcar e onde La Condesa será enviado para uma prisão alemã por suas atividades "traidoras" em Cuba. Esta viagem será a última de três para o médico do navio, Willi Schumann, que tem uma doença cardíaca grave e que pensou que poderia encontrar algum sentido para sua vida através deste trabalho. Willi e La Condesa se apaixonam e o capitão do navio Thiele, que é o melhor amigo de Willie a bordo, acreditando que a viciada em drogas La Condesa está apenas usando-o para obter suas doses.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NAVE DA REVOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a 2ª Guerra Mundial Willie Keith (Robert Francis), um jovem oficial, se incorpora à tripulação do Caine, um navio de menor porte que funciona como caça-minas. O imediato Steve Maryk (Van Johnson) e o tenente Tom Keefer (Fred MacMurray) também fazem parte do staff. Logo depois da chegada de Willie, o capitão DeVriess (Tom Tully) é substituído pelo capitão Philip Francis Queeg (Humphrey Bogart), que logo impõe sua autoridade e sua neurose acerca de limpeza, pois é de seu intento comandar um navio imaculado, onde até uma camisa fora de calça é motivo de séria advertência. Esta neurose faz com que ele se distraia e navegue em círculos, além de cortar seu próprio cabo de reboque. Incidentes adicionais indicam que Queeg está sofrendo de stress. Maryk acha estranho o comportamento do capitão e Keefer insidiosamente planta a semente, dizendo que Queeg está próximo de um colapso nervoso. e 10.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NECESSIDADE ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]28 anos de idade ENEA está procurando por amor - amor físico que é. Mas como o autista ele é, morando na Itália, isso é tudo menos fácil. Então ele e seus melhores amigos Carlo e Alex partiram em uma jornada pela Europa e finalmente encontram muito mais do que estão procurando.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NEGOCIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um magnata está fora de si e ansioso para vender seu império antes que suas fraudes sejam reveladas, mas as coisas não saem exatamente como ele planejou e ele terá que buscar ajuda em lugares inusitados...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NEGOCIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas de vender sua empresa milionária, Robert Miller, um magnata da bolsa de valores, envolve-se em um acidente automobilístico causando a morte de uma pessoa. Para preservar sua imagem, ele esconde sua responsabilidade no caso. Mas um investigador está disposto a descobrir o verdadeiro culpado, sabotando todos os planos de Robert.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NÉVOA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presos em uma névoa estranha, os moradores de um balneário de praia se tornam alvo de uma vingança horrível. Cem anos antes, uma embarcação com leprosos foi deliberadamente atraída para a costa rochosa e acabou naufragando, e todos a bordo morreram. Agora, eles estão de volta, em busca dos descendentes daqueles que os mataram.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NIGHT IN OLD MEXICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forçado a desistir de sua terra e casa, o rancheiro do Texas Red Bovie não está prestes a se aposentar baixinho em um parque de trailer triste. Em vez disso, ele salta em seu Cadillac e atinge a estrada com seu neto estranho para uma última aventura selvagem cheia de armas, mulheres e bebida. É apenas mais uma noite no antigo México.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NIGHT OF HORROR: NIGHTMARE RADIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rod, DJ de rádio, apresentador de um programa horror com temas populares embalado com contos de terror para os ouvintes ávidos. Quando ele recebe chamadas alarmantes de uma criança horrorizada as coisas começam a sentir-se desligado[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NIGHTINGALE FALLING[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado contra um pano de fundo de uma irlanda turbulenta, de guerra no início da década de 1920, esta é uma história de três pessoas e os eventos desdobrando de um tempo crucial em suas vidas extradonativas e trágicas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE AMARELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um breve feriado, um grupo de jovens decide ir até uma ilha. No entanto, lá se mostra um lugar extremamente escuro tanto durante o dia quanto à noite e acontecimentos sinistros acontecem enquanto os amigos estão por lá. Ou seriam meras alucinações?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos filmes que melhor representa as loucuras que se passam em um set de filmagem. Um ator que fica deprimido porque sua noiva sai com um dublê, uma atriz que se entregou às bebidas e não consegue lembrar de suas falas e muitas outras confusões, que o diretor deve fazer de tudo para contornar, até gravarem uma das cenas mais importantes do filme: a que o dia deve ser transformado em noite artificialmente.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE CAIRÁ[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A 15 de Abril de 1945, as tropas britânicas libertaram o campo de concentração de Bergen-Belsen. Uma equipa de filmagens filmou as pilhas de cadáveres e os sobreviventes, provas irrefutáveis dos crimes cometidos pelo regime Nazi. O produtor Sidney Bernstein planeava usá-las num filme e convidou Alfred Hitchcock para o montar. Mas, depois do fim da Guerra, as forças de ocupação mudaram a sua política e em vez de confrontar a Alemanha com a culpa, preferiram instalar a confiança para tornar possível a reconstrução do pós-Guerra. E estas imagens de horror indizível foram confinadas aos arquivos. "A Noite Cairá" segue as pisadas deste filme inacabado conhecido como o "Hitchcock perdido".[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DA BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Halloween um grupo de adolescentes faz uma festa em uma casa velha e abandonada, que todos dizem ser assombrada por uma bruxa. Desdenhando das histórias, eles logo descobrem que há algo muito errado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DA EMBOSCADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Americano ajuda mulher branca a fugir com filho mestiço da tribo de apaches que a mantinha prisioneira. Um guerreiro, pai da criança, empreende uma perseguição sem tréguas aos fugitivos.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DA REALEZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 8 de maio de 1945, um grande número de pessoas comuns se reúne na frente do Palácio de Buckingham, na capital inglesa, para celebrar a vitória dos Aliados contra a Alemanha Nazista na Segunda Guerra Mundial. Nessa noite, a princesa Margarete e a futura rainha Elizabeth II recebem autorização para deixar o palácio. Durante as comemorações, elas se misturam ao povo e, enquanto se divertem, deparam-se com romances e com muito perigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DA VIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma festa de Réveillon na casa de Ana e Duda, o banheiro é o foco de todas as fofocas e polêmicas. É onde Duda confessa à esposa que vai deixá-la pela vizinha Rosa, que, por sua vez, leva um casamento bem monótono com Mario. É também onde Alê conta a Ana suas aventuras sexuais com o namorado, e onde um convidado traficante faz os seus negócios. Na noite da virada do ano, tudo pode acontecer.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DAS BRINCADEIRAS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR](Apesar do título em português, não deve ser confundido com "April Fool's Day", slasher dirigido por Fred Walton no mesmo ano.) Três garotas que estão ingressando numa fraternidade participam de um Baile de Primeiro de Abril num casarão abandonado - fechado desde que, 22 anos antes, um garoto morreu numa brincadeira que deu errado no mesmo baile. Mas não demora para um misterioso assassino, vestido com roupa de mergulhador, começar a matar violentamente os convidados.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DAS BRINCADEIRAS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes vai passar o fim de semana do Dia da Mentira na casa de uma colega em uma ilha remota. Aos poucos, as pessoas vão morrendo uma a uma em circunstâncias cada vez mais estranhas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DE SÃO LOURENÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Noite de São Lourenço é a obra-prima dos talentosos Paolo e Vittorio Taviani (Bom Dia, Babiolônia). Esta edição apresenta o filme no formato widescreen, que preserva o aspecto de cinema. Na Itália, a noite de 10 de agosto é conhecida como "a noite de São Lourenço", quando se vê o maior número de estrelas cadentes no céu. Em 1944, esse evento assume uma dimensão trágica no vilarejo de San Miniato, na Toscana, quando os ocupadores nazistas pretendem massacrar a população local. A única esperança de todos é lutar pela liberdade.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DEVOROU O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de acordar para se encontrar sozinho em um apartamento onde uma grande festa estava sendo realizada na noite anterior, Sam é imediatamente forçado a enfrentar uma realidade aterradora: os mortos vivos invadiram as ruas de Paris.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DO CHUPACABRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal retorna para a sua terra de origem, no interior do Espírito Santo. Quando chegam lá, Douglas (Joel Caetano) reencontra os parentes transtornados pela misteriosa morte dos animais da fazenda, principalmente, porque acende uma antiga rixa entre famílias que acreditam tratar-se apenas de uma vingança pessoal. Mas um dos patriarcas acredita que algo mais sinistro está escondido entre as matas e a guerra entre os humanos vai encontrar um inimigo a altura, o Chupa Cabras (Walderrama dos Santos), disposto a passar por cima de tudo para se alimentar do sangue de suas vítimas, não importando a qual família ela pertença.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DO COMETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a passagem de um cometa pela Terra, muitas pessoas morrem em decorrência da radiação, ressuscitando depois, como zumbis comedores de carne. Duas adolescentes que sobreviveram à radiação, terão que lutar contra os mortos-vivos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max e Annie participam de um grupo de casais que organizam noites de jogos. Quando o irmão de Max, Brooks, chega, ele decide organizar uma festa com os temas assassinato e mistério. No entanto, Brooks é sequestrado de verdade, mas o grupo acredita que tudo faz parte da misteriosa brincadeira. Os seis amigos competitivos precisam resolver o caso para vencer o jogo, cujo rumo vai se tornando cada vez mais inesperado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DOS ARREPIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1959, um experimento alienígena cai na Terra e infecta o membro de uma fraternidade estudantil, Johnny (Ken Heron). Eles congelam o corpo do garoto, mas, anos depois dois nerds querendo entrar em uma fraternidade descongelam o corpo de Johnny acidentalmente. O cadáver passa a infectar o campus com parasiatas que transformam as pessoas em zumbis assassinos.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DOS COELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coelhos gigantescos, criados em laboratório e libertados na natureza por engano, atacam uma comunidade do interior dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DOS DEMÔNIOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Halloween, adolescentes invadem uma mansão sombria para uma festa que não demora muito para virar pesadelo, com esqueletos literalmente saindo dos armários.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DOS GENERAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1942, uma prostituta polonesa é assassinada em Varsóvia. A suspeita recai sobre três generais de alto escalão, e o Major Grau da Inteligência Alemã busca justiça apesar das atrocidades cometidas durante a Segunda Guerra Mundial. As pistas levam Grau de Varsóvia para Paris e direto para o plano de assassinar Adolf Hitler em 1944, no qual dois dos generais estão profundamente envolvidos. O caso de Grau fica inacabado até 1965, quando então o verdadeiro assassino é levado à justiça. (e 16 Anos)[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DOS MORTOS-VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo diversificado se refugia em uma casa abandonada quando corpos começam a sair do cemitério em busca de corpos humanos frescos para devorar. O pragmático Ben faz o que pode para controlar a situação, mas quando os zumbis assassinos cercam a casa, os outros sobreviventes entram em pânico.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE DOS MORTOS VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete estranhos ficam presos em uma casa de fazenda isolada enquanto zumbis promovem um incansável ataque, matando e comendo qualquer um em seu caminho.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE É DELAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigas se reúnem durante um fim de semana em uma casa de praia em Miami para comemorar a despedida de solteira de uma delas. Mas as coisas saem do controle quando matam, acidentalmente, um stripper.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE EM QUE O SOL BRILHOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Gerber, um agente de seguros racista e aberração de fitness, vive em um típico bairro suburbano. Mas o mundo intravessante de Jeff de provocação e assediar os negros dentro e fora do trabalho é virado de cabeça para baixo quando sua pele inexplicavelmente fica escuro durante a noite. Como Jeff tenta chegar a um acordo com este fenômeno inexplicável que o aconteceu, ele logo se torna a vítima, quando todos os seus amigos e vizinhos de repente se desfazem e assediam a ele.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE NOS PERSEGUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após poupar a vida de uma garota durante um massacre, um assassino de elite se torna o alvo do ataque de criminosos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos se esgueirou em uma prisão abandonada com a intenção de fazer um vídeo de caça fantasma, até que eles começam a desaparecer um por um.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À NOITE SONHAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Prof. Joseph Elsner orienta seu protégé Frydryk Chopin através de seus anos formativos para a idade adulta na Polônia. O professor leva-o a Paris, onde finalmente ele vem sob a asa e a influência do romancista George Areia e sobe à proeminência no mundo da música, para a exclusão de seus velhos amigos e sentimentos patrióticos em relação à Polônia.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE TEM OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois professores, Doris famintos e contidos Marian, visitam o Yorkshire Moors um ano depois que a amiga Evelyn desapareceu lá. Em uma noite tempestuosa, elas se refugiam na casa isolada de Stephen, uma casca de pianista única - chocada na guerra civil espanhola. Doris foge assim que a inundação diminui; Mas as suspeitas de Marian sobre o destino de Evelyn, em conflito com seu amor crescente por Stephen, pedir-lhe para ficar entre os pântanos enevoados.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dez anos de casamento, Lídia e Giovani passam uma noite permeada de momentos de angústia e luxúria, numa busca involuntária de respostas para a crise de seu relacionamento. Segundo filme da célebre "trilogia da incomunicabilidade", formada ainda por A Aventura e O Eclipse.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOIVA CADÁVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As famílias de Victor e Victoria estão arranjando seu casamento. Nervoso com a cerimônia, Victor vai sozinho à floresta para ensaiar seus votos. No entanto, o que ele pensava ser um tronco de árvore na verdade é o braço esquelético de Emily, uma noiva que foi assassinada depois de fugir com seu amor. Convencida que Victor acabara de lhe pedir a mão em casamento, Emily o leva para o mundo dos mortos, mas ele precisa retornar rapidamente antes que Victoria se case com o malvado Lorde Barkis.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOIVA DE CHUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ressuscitar o ex-namorado com um ritual de vodu, Tiffany também é transformada em uma boneca. Com o objetivo de chegar até o cemitério onde está enterrado o corpo humano de Chucky, o demoníaco casal usa dois jovens e mata, sem nenhum remorso, qualquer um que atrapalhar o caminho. Numa versão Barbie e Clyde, estes dois monstrinhos espalharão sangue, terror e sexo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOIVA DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Frankenstein (Colin Clive) e seu monstro (Boris Karloff) retornam, pois não estavam mortos como inicialmente se acreditava. O pesquisador planeja parar suas demoníacas experiências, mas quando um cientista louco (Ernest Thesiger) seqüestra sua esposa (Valerie Hobson), ele concorda em ajudá-lo em criar uma nova criatura, uma mulher (Elsa Lanchester), para ser companheira do monstro.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOIVA DO RE-ANIMATOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os médicos Herbert West e Dan Cain conhecem uma fórmula que traz vida aos mortos novamente. Ao lado de seu colega de quarto, Dan Cain (Bruce Abbott), West precisa de corpos frescos para continuar suas experiências mórbida.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOIVA ESTAVA DE PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após tentativa de suicídio, viúva Julie Kohler (Jeanne Moreau) persegue os cinco homens que, acidentalmente, assassinaram seu marido nas escadarias da igreja, logo após concluída a cerimônia de casamento.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOIVA ISCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bela e famosa atriz Lara Tyler (Alice Eve) e o autor de um livro só James Arber (David Tennant) desejam se casar longe dos olhos da imprensa. O plano da vez é realizar a cerimônia secreta na pacata ilha Hegg, na costa escocesa e Katie (Kelly Macdonald), moradora local desiludida com o amor, é contratada para enganar os paparazzi, mas acaba se casando de verdade com James.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nastya é uma jovem mulher que viaja com seu futuro marido para a casa da família dele. Logo após chegar, ela percebe que a visita pode ter sido um erro terrível. Rodeada por pessoas estranhas, ela passa a ter visões horríveis à medida que a família do seu futuro esposo a prepara para uma tradicional cerimônia de casamento eslava.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NONA SESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de engenheiros é contratado para reformar um antigo prédio onde antes era um hospício para que vire a nova sede da prefeitura da cidade. O que eles não sabem é que estranhos eventos ocorreram antes do fechamento do hospício, os quais podem (ou não) estar ligados com fenômenos ocorridos durante as obras.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NONA VIDA DE LOUIS DRAX[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louis Drax (Aiden Longworth) é um garoto brilhante na escola, mas com sérias dificuldades em fazer amigos. Os colegas o consideram estranho e vários acontecimentos sombrios se passam ao seu redor. Quando completa nove anos de idade, a criança sofre uma queda violenta, que quase causa a sua morte. Ninguém sabe explicar o motivo do acidente, até o Doutor Allan Pascal (Jamie Dornan) começar a suspeitar que os eventos associados a Louis sejam mais do que uma simples coincidência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOSSA CANÇÃO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cantor com dificuldades conhece um compositor de Nashville que precisa de inspiração. O trabalho em equipe é complicado, mas resulta em uma música de sucesso... e em um amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA CINDERELA: ERA UMA VEZ UMA CANÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rotineiramente a jovem Katie (Lucy Hale) é explorada e maltratada pela madrasta (Missi Pyle), mas não reclama por temer ficar sem lar. Talentosa cantora e compositora, ela quase perde uma grande oportunidade por conta dos caprichos da irmã, Bev Van Ravensway (Megan Park), e, revoltada, decide finalmente correr atrás de seu sonho deixando de lado as complicadas questões familiares.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA CINDERELA: MILAGRE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de ser constantemente humilhada pela madrasta fútil e as maldosas irmãs postiças, uma jovem aspirante a cantora acaba vivenciando um verdadeiro milagre de Natal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA CINDERELA: SE O SAPATO ENCAIXAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tessa (Sofia Carson) é uma jovem sonhadora que vive uma vida infeliz ao lado de sua madrasta e sua meio-irmãs. Quando a madrasta a obriga a ser sua assistente em um concurso de talentos, ela descobre uma grande oportunidade: seguir seu coração e se inscrever as audições para mostrar o seu talento. Com a ajuda de seus amigos e descobrindo um novo amor, Tessa vai viver uma história digna do clássico Cinderela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA CINDERELA: SUPERSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finley é uma jovem garota do interior que sonha em ser uma estrela de Hollywood. Quando um mega filme começa a ser gravado na sua cidade, a protagonista decide fazer de tudo para poder conquistar seu sonho! Em meio a todo esse caos, Finley acaba conhecendo a super estrela do filme que está sendo gravado: Jackson Stone. Além disso, a jovem ainda tem que lidar com sua madrasta e seus meio irmãos que não se dão muito bem com ela.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Montgomery (Hilary Duff) é uma jovem estudante do ensino médio, que vive com sua madrasta Fiona (Jennifer Coolidge) e as filhas dela, que a tratam da pior maneira possível. Sam leva uma vida sem grandes agitações e tem planos de cursar a Universidade de Princeton. Sua vida muda quando ela conhece, através da internet, seu príncipe encantado. Porém logo Sam descobre que ele é na verdade Austin Ames (Chad Michael Murphy), um garoto popular que é também jogador de futebol americano do time de sua escola. Temendo ser rejeitada por Austin, ela passa a tentar despistá-lo de todas as formas, tentando manter em segredo a identidade da garota com quem ele conversou através da internet.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os três mesquiters convencem um grupo de colonos a trocar sua propriedade atual para alguns que, sem o conhecimento de nossos GoodGuys, vai ser inútil. Eles são capturados antes que possam avisar os fazendeiros.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA FÚRIA DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do grande mestre Chen Chun, o serviço secreto se apodera de sua academia para transformá-la numa escola de assassinos profissionais. Mas, um jovem aluno se rebela e decide lutar para reverter a situação.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao acidentalmente ativar um robô secreto, a garotinha Mai e seu novo amigo unem forças para enfrentar os valentões de plantão e minar um plano diabólico.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA ONDA DO IMPERADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divirta-se com o arrogante imperador Kuzco que é transformado em Ihama pela malvada conselheira Yzma e seu capanga bonitão Kronk, para governar o reino. Agora o imperador, que sempre teve o mundo a seus pés, tem de se aliar a um caipira simpático chamado Pacha. Mas será que essa realeza tão antipática conseguirá mudar, tornando-se uma pessoa mais bondosa e gentil?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA ONDA DO KRONK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de suas incríveis experiências com Pacha e o Imperador Kuzco, o amável Kronk – antigo ajudante de Yzma – está muito feliz com sua nova vida, sendo chef de seu próprio restaurante. Entretanto, uma louca aventura começa quando recebe a notícia de que seu pai lhe fará uma visita. Kronk apronta a maior confusão com a ajuda da esperta feiticeira Yzma tentando se passar por um homem de sucesso para impressionar o pai. Depois de uma série de mancadas e uma verdadeira explosão de queijos no restaurante, Kronk está realmente encrencado. E somente com a ajuda de seus amigos é que ele aprende a ser fiel à sua onda.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA PAIXÃO DE STELLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stella é uma mulher bem-sucedida que construiu uma carreira sólida, além de ser uma mãe zelosa. Porém, aos 40 anos, ela ainda não teve sorte no amor. Sua vida começa a mudar quando sua melhor amiga a convence a passar férias na Jamaica.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA SUPER MÁQUINA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2008 foi criada uma nova série como o mesmo nome original com novos atores, mais no Brasil a série ficou conhecida como “A Nova Super Máquina” e em Portugal como “O Novo Justiceiro”.A série se iniciou em setembro de 1982 e se encerrou em maio de 1986, totalizando 4 temporadas e 84 episódios produzidos.Sua primeira exibição no Brasil foi na TV Record, e em Portugal estreou na RTP. Estrelada por David Hasselhoff (como Michael Knight, um tipo de cavaleiro medieval mas nos dias atuais, que dirigia um carro com avançada tecnologia e personalidade própria, ganha a partir do desenvolvimento de uma inteligência artifical).[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVA TRANSA DA PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor-chefe Dreyfus captura um cientista e faz com que ele crie uma arma de destruição em massa. Então, ele impõe uma única condição para não destruir o planeta: Que o inspetor Clouseau seja exterminado.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Dall, uma jovem caloura da universidade, decide integrar a equipe de remo formada por outros estudantes de elite. No entanto, ela começa a ficar obcecada com o esporte e os seus companheiros de time. Agora ela entrará no maior empreendimento de sua vida para que eles sejam o melhor barco das competições universitárias.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOVIÇA REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da década de 1930, na Áustria, quando o pesadelo nazista estava prestes a se instaurar no país, uma noviça (Julie Andrews) que vive em um convento, mas não consegue seguir as rígidas normas de conduta das religiosas, vai trabalhar como governanta na casa do capitão Von Trapp (Christopher Plummer), que é viúvo, tem sete filhos e os educa como se fizessem parte de um regimento. Sua chegada modifica drasticamente o padrão da família, trazendo alegria novamente ao lar da família Von Trapp e conquistando o carinho e o respeito das crianças. Mas ela termina se apaixonando pelo capitão, que está comprometido com uma rica baronesa.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NUVEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar sua fazenda da falência, uma mãe solo cria gafanhotos comestíveis e desenvolve um estranho vínculo obsessivo com eles. Ela precisa enfrentar a hostilidade dos camponeses da região e de seus filhos que não a reconhecem mais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OCASIÃO FAZ O LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O modesto cobrador de pedágios Henry Torne (Keanu Reeves) é injustamente acusado de ter roubado um banco. Após ter cumprido a pena, Henry decide de fato realizar o crime. O plano é se infiltrar em um teatro para ter acesso ao túnel que o levará ao banco, mas a paixão por uma bela atriz (Vera Farmiga) poderá perturbar o seu projeto.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ODISSEIA DOS TONTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Argentina de 2001, uma turma de amigos decide juntar dinheiro para reabrir uma cooperativa agrícola e aquecer os negócios da pequena cidade onde vivem. Mas, assim que fazem o investimento, a economia argentina entra em colapso e eles descobrem que sofreram um golpe do advogado e do gerente do banco. O grupo, então, decide montar um plano para recuperar o dinheiro. O filme é baseado no livro La Noche de la Usina, do escritor Eduardo Sacheri.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ODISSÉIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande aventureiro oceânico e cineasta francês Jacques-Yves Cousteau (Lambert Wilson) embarca em uma grande viagem à bordo de sua embarcação Calypso. Consigo, ele leva seu filho Phillippe (Pierre Niney), com quem não tem uma boa relação há anos. Apesar dos problemas, os dois terão que ultrapassar todas as suas diferenças e mágoas para poderem sobreviver em alto-mar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OESTE DE MEMPHIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1993, três crianças de oito anos de idade foram assassinadas. Onze horas após os corpos serem encontrados, a polícia já tinha capturado os suspeitos. Este documentário conta a vida dos acusados até sua libertação 18 anos depois.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OITAVA ESPOSA DE BARBA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Multi-milionário americano Michael Brandon se casa com a oitava esposa, Nicole, filha de um marquês francês quebrado. Mas ela não quer ser apenas um número na fileira de suas ex-esposas e inicia sua própria estratégia para domá-lo.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OITAVA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2500 anos atrás, havia 2 seres misteriosos que atormentavam os humanos. Esses seres foram trancados em 2 caixões por um poder formidável, e para que eles assumissem sua forma, eles devem se infiltrar em 7 hospedeiros humanos vulneráveis.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OITAVA PÁGINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Worricker é agente da inteligência britânica há muitos anos. Quando seu superior morre, deixa para ele um enigmático documento que revela falhas na organização. Johnny se vê forçado a se afastar de seu trabalho para lidar com essa situação.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ONDA DA VIDA - UMA HISTÓRIA DE AMOR & SURF[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caio e seus amigos Joel e Tiago caem na estrada em rumo as belas praias no sul da Bahia para surfar. Após sete horas de viagem, o carro quebra e eles investem todo o dinheiro que tem no conserto do veículo, que só ficará pronto em dois dias. Eles decidem não entrar nessa "onda ruim" e pedem carona a uma caminhoneiro na estrada. Eles acabam descobrindo um paraíso ecológico no Espírito Santo, com belas praias e ondas perfeitas. Lá, os meninos entendem o valor da amizade, aprendem com a solidariedade dos moradores locais e os perigos do amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ONDA DOS SONHOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dana é uma jovem surfista de 18 anos, moradora de Beverly Hills. Cansada das pressões do pai, ela pega o diário da mãe falecida e parte para a África do Sul, terra natal de sua matriarca. Lá ela enfrenta as melhores ondas e descobre um pouco mais sobre si e sobre a vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ONDA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nada consegue ficar entre Anne Marie (Kate Bosworth) e sua prancha de surf. Apaixonada pelo esporte, ela vive próximo à praia e divide um apartamento com outras três colegas, incluindo sua irmã mais nova rebelde. Anne Marie todo dia acorda cedo para surfar e conta os dias para a chegada do Pipe Masters, o campeonato de surf que pretende participar. Enquanto isto não ocorre ele continua trabalhando em um hotel como camareira, na intenção de pagar suas contas. É lá que ela conhece o quaterback Matt Tolman (Matthew Davis), por quem aos poucos se apaixona e começa a perder a concentração pelo surf.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ONDA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O surfista Ian McCormack é um jovem rebelde à procura do sentido da vida, viajando com o seu melhor amigo pela Austrália, Sudeste Asiático e África. No entanto, uma experiência de quase morte de McCormack muda a sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizado na Noruega, o Fiorde de Geiranger é um dos pontos turísticos mais espetaculares da região, mas também é um local propício para cataclismas. Após anos no centro de alerta do local, o geólogo Kristian sente que alguma coisa não está normal, os substratos estão mudando. Em plena alta temporada turística, uma onda gigante atinge o local, colocando a montanha abaixo e dando apenas dez minutos para que as pessoas consigam chegar a um terreno elevado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rainer Wegner, professor de ensino médio, deve ensinar seus alunos sobre autocracia. Devido ao desinteresse deles, propõe um experimento que explique na prática os mecanismos do fascismo e do poder. Wegner se denomina o líder daquele grupo, escolhe o lema “força pela disciplina” e dá ao movimento o nome de A Onda. Em pouco tempo, os alunos começam a propagar o poder da unidade e ameaçar os outros. Quando o jogo fica sério, Wegner decide interrompê-lo. Mas é tarde demais, e A Onda já saiu de seu controle. Baseado em uma história real ocorrida na Califórnia em 1967.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÓPERA DOS TRÊS VINTÉNS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, na virada do século XIX para XX, Mackie, um cafetão e cafajeste conhecido como “A Navalha”, se casa com Polly, a filha de um empresário de mendigos.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORAÇÃO NÃO FALHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um emergente treinador de basquete do Ensino Médio, que está alcançando um número recorde de vitórias, é demitido depois de arriscar tudo ao orar com um jogador que sofre em casa. Diante dessa adversidade, o treinador luta para saber se deve enfrentar o Conselho da escola ou afastar-se de sua amada equipe. Quase falido, ele contrata um talentoso advogado, o qual é viciado em apostas. Ambos se tornam amigos. O treinador é levado à decisão certa sobre lutar por seus alunos, e o advogado vive um renascimento pessoal. A oração não falha narra como, da rescisão contratual à redenção, o ato de orar nos ensina que um homem é capaz de fazer qualquer coisa por seus queridos alunos, e que, ao mesmo tempo, esse mesmo ato redimirá outro homem que perdeu a direção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÓRFÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate e John Coleman ficam arrasados devido a um trágico aborto. Apesar de já ter dois filhos, Daniel e Maxime, o casal decide adotar uma criança. Durante uma visita a um orfanato, os dois se encantam pela pequena Esther de nove anos e optam rapidamente por sua adoção. O que eles não sabiam é que estranhos acontecimentos fazem parte do histórico da menina que passa a se tornar, dia após dia, mais misteriosa. Intrigada, Kate desconfia que Esther não é quem aparenta ser, mas devido ao seu passado de alcoolismo tem dificuldades de provar sua teoria.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORGANIZAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um grupo de jovens revolucionários invadirem a sede de uma empresa e roubarem 5 milhões dólares em heroína, eles pedem ajuda ao tenente Virgil Tibbs. Tibbs é fica relutante em ajudar os radicais, uma vez que violaram uma série de leis (apesar de uma boa causa), mas quando o grupo também é acusado de um assassinato que não cometeu, Tibbs decide ir junto, mas sem o conhecimento do departamento de polícia.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORIGEM DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ator chinês Philip Ng viverá Bruce Lee em Birth of the Dragon, longa focado na maior luta da carreira do falecido ator/lutador. Coproduzida entre China e EUA, a cinebiografia vai retratar o lendário duelo de Bruce Lee com o mestre de Kung Fu Wong Jack Man, em 1964. O filme vai misturar fatos reais com uma dose de ficção, já que depois do confronto, Bruce Lee e Wong Jack Man formam parceria para derrubar a máfia chinesa na Chinatown de San Francisco – evento que não ocorreu na vida real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORIGEM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o coração de Jean-Louis para de bater, ele precisa encarar suas questões edipianas e fazer uma pergunta impensável à mãe ou morrer em três dias.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORIGEM DOS GUARDIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As crianças do mundo inteiro são protegidas por um seleto grupo de guardiões: Papai Noel, Fada do Dente, Coelho da Páscoa e Sandman. São eles que garantem a inocência e as lendas infantis. Mas um espírito maligno, o Breu, pretende transformar todos os sonhos em pesadelo, despertando medo em todas as crianças. Para combater este adversário poderoso, a Lua designa um novo guardião para ajudar o grupo: Jack Frost, um garotinho invisível que controla o inverno. Sem conhecer sua própria vocação de guardião, ele embarca em uma aventura na qual vai descobrir tanto sobre as crianças quanto sobre seu próprio passado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão que rouba segredos corporativos por meio do uso da tecnologia de compartilhamento de sonhos, recebe a tarefa inversa de plantar uma ideia na mente de um Diretor Executivo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORQUÍDEA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire Decker é uma investigadora tímida e reservada. Normalmente, ela resolve casos envolvendo idosos e suas propriedades. Desta vez, no entanto, Claire é escolhida para um caso de assassinato intrigante. A polícia local não conseguiu resolver o crime nem decifrar a verdadeira identidade da vítima. Uma bela e enigmática jovem loira, conhecida apenas como "A Orquídea Branca", foi brutalmente assassinada. Claire se atrai cada vez mais pela vida da mulher morta desenvolvendo uma relação íntima e profunda com o caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ORQUÍDEA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente viúva, Rose Bianco (Sophia Loren) se sente indiretamente responsável pela morte de seu marido, Tony, um bandido que foi assassinado por membros de uma quadrilha rival. Ela sente-se assim pois queria comprar várias coisas e, como o marido não tinha dinheiro, enveredou para o crime. Para se sustentar e ao filho, Ralph (Jimmy Baird), Rose trabalha várias horas por dia fazendo flores artificiais. Um viúvo, Frank Valente (Anthony Quinn), sente-se atraído por ela e tenta convencê-la que a ama. Além disto há um outro problema: a filha dele, Mary (Ina Balin), está fazendo uma forte oposição para esta união.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA FACE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de testemunhar sua mãe sendo baleada pelas tropas invasoras alemãs, Arturs, de 16 anos, junto com seu pai, decide se alistar nos batalhões de fuzileiros da Letônia do Exército Imperial Russo, na esperança de se vingar e encontrar a glória. Arturs continua a lutar na Primeira Guerra Mundial na Frente Oriental, onde perde seu pai e irmão, e rapidamente se desilude. Eventualmente, Arturs retorna ao seu recém-proclamado país para lutar na Guerra da Independência da Letônia e começar tudo do zero.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA FACE DA RAIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry Wolfmeyer (Joan Allen) é uma mulher tranquila, que passa por uma verdadeira transformação emocional após seu marido desaparecer sem qualquer explicação. Obrigada a justificar a todos sua ausência, ela passa a beber para controlar sua raiva e se desentende cada vez mais com suas filhas Andy (Erika Christensen), Emily (Keri Russell), Lavender (Evan Rachel Wood) e Hadley (Alicia Witt). É quando ela conhece Denny (Kevin Costner), um vizinho charmoso e beberrão com quem inicia um relacionamento.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA FACE DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano do Vietnã, Charles Rane, retorna para casa depois de anos em um campo de guerra e é tratado como um herói. Quando os bandidos invadem sua casa para roubar as moedas de prata, ele recebeu por seu serviço, eles mangam sua mão e deixam ele e sua família para mortos. Rane sobrevive e fica obcecado por se vingar. Ajudado por seu amigo leal Johnny Vohden, Rane, agora empunhando um gancho para a mão, estabelece sua missão de vingança.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA FACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obcecado em trazer o terrorista Castor Troy à justiça, o agente do FBI Sean Archer rastreia Troy, que embarcou em um avião em Los Angeles. Depois que o avião cai e Troy fica gravemente ferido, Archer passa por uma cirurgia para remover seu rosto e substituí-lo pelo do criminoso. Quando Archer tenta usar seu disfarce para obter informações do irmão de Troy sobre uma bomba, Troy acorda de um coma e obriga o médico que realizou a cirurgia a dar-lhe o rosto de Archer.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Marshall está concorrendo ao governo do estado da Pensilvânia quando sua filha que foi roubada da maternidade reaparece. Uma sensação na mídia, a situação é muito favorável a campanha. Porém, as coisas se complicam quando Terri, a outra filha de Elizabeth, se sente ameaçada pela chegada da nova irmã.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA HISTÓRIA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek busca vazão para suas agruras tornando-se líder de uma gangue de racistas. A violência o leva a um assassinato, e ele é condenado pelo crime. Três anos mais tarde, ele sai da prisão e tem que convencer seu irmão, que está prestes a assumir a liderança do grupo, a não trilhar o mesmo caminho.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher divorciada tenta desesperadamente se reconectar com a filha, temendo que a nova esposa do ex-marido esteja intencionalmente manipulando sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel é apaixonado por sua esposa, mas também é conhecido por sua imaginação fértil e muitas vezes tem que lidar com um melhor amigo que é um peso na sua vida. Quando o esse amigo insiste em organizar um jantar entre casais, com a intenção de apresentar sua nova namorada, Daniel se encontra `preso´ entre sua esposa e as fantasias que começa a ter.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rhoda Williams, uma mulher jovem e brilhante recentemente aceita no programa de astrofísica do MIT, pretende explorar o cosmos. John Burroughs, um compositor brilhante, acaba de atingir o auge de sua profissão, e está prestes a ter um segundo filho com sua esposa amorosa. Na véspera da descoberta de um novo planeta no espaço, aparentemente escondido atrás do sol (um segundo planeta Terra), a tragédia, e as vidas desses estranhos tornam-se irremediavelmente entrelaçadas. Distante do mundo e os seres que eles conheciam, os dois jovens começam um caso de amor improvável, que vai despertá-los para a vida. Mas quando um deles é apresentado com a oportunidade de viajar para a Terra, outros abraçam uma realidade alternativa. Que vida nova eles vão escolher?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne e Mary são irmãs que foram convencidas por seu pai e tio ambiciosos a aumentar o status da família tentando conquistar o coração de Henry Tudor, o rei da Inglaterra. Elas são levadas à corte e logo Maria conquista o rei, dando-lhe um filho ilegítimo. Porém isto não faz com que Ana desista de seu intento, buscando de todas as formas passar para trás tanto sua irmã quanto a rainha Catarina de Aragão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OUTRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marion é uma mulher que aprendeu a se proteger de suas emoções. Ela aluga um apartamento para trabalhar sem ser perturbada em seu novo livro, mas por alguma anomalia acústica ela pode ouvir tudo o que é dito no apartamento ao lado em que um psiquiatra mantém seu consultório. Quando ela ouve uma mulher jovem dizer que muita dificuldade para suportar sua vida, Marion começa a refletir sobre sua própria vida. Depois de uma série de eventos, ela chega a entender como sua atitude impassível em relação às pessoas ao seu redor afetou a si e a ela mesma.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OVELHA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Candidato ao governo do estado, Al tem uma grande pedra no caminho: seu irmão Mike, um trapalhão de primeira. É quando o comitê decide encontrar alguém para levar Mike para longe, durante a campanha. Mas a concorrente de Al sabe que só precisa trazer Mike de volta, para vencer o pleito.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OVELHA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Islândia, a população de ovelhas é maior que a de seres humanos. Os animais têm grande importância no país, em boa parte composto por grandes fazendas destinadas a criá-los. Um dia, após ser derrotado no concurso anual do melhor cordeiro, o fazendeiro Gummi (Sigurour Sigurjónsson) decide investigar o animal vencedor e logo desconfia que ele tenha scrapie, uma doença contagiosa entre os animais. Quando a ameaça se confirma, todas as fazendas das redondezas são obrigadas a matar suas ovelhas, o que para muitos é considerado uma verdadeira tragédia. Só que, decidido a proteger seus animais prediletos, Gummi elabora um plano para que eles escapem da matança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PADEIRA DO BAIRRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem estudante sente-se atraído por uma garota que vê todos os dias na rua, apesar de jamais ter falado com ela. Quando ele enfim toma coragem de se aproximar, a garota desaparece. Durante várias manhãs ele faz plantão no local, na esperança de vê-la novamente. Enquanto espera ele passa a frequentar uma padaria, onde acaba conhecendo uma jovem atendente.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PAIXÃO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra as últimas 12 horas de Jesus Cristo, que, após ser traído por Judas, é preso e levado para o julgamento de Poncio Pilatos. Sem conseguir encontrar um motivo para sua condenação, ele sofre com a pressão popular, que pede a crucificação de Jesus.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PAIXÃO DE JACOBINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados de 1870, Jacobina, filha de imigrantes alemães, se torna líder de uma seita que acredita na cura do corpo pela da limpeza da alma. Após ter uma visão divina e ter falado com Jesus, ela muda a sua aparência e seus modos, incomodando a população conservadora do local. Após a morte de opositores à sua seita, as autoridades locais decidem agir contra ela e seus seguidores.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PAIXÃO DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de vida de um típico imigrante irlandês que se torna Sargento do Exército Americano e passa sua carreira de 50 anos na Academia Militar de West Point nos Estados Unidos. Isso inclui suas experiências relacionadas ao trabalho, bem como a sua vida familiar e as relações que ele desenvolve com os jovens cadetes com quem faz amizade. Martin "Marty" Maher morreu em 17 de janeiro de 1961, com 84 anos e está enterrado no cemitério de West Point. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PALAVRA DE PABLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no Otelo de Shakespeare, esse drama com toques de filme noir traz mistura instigante de luxúria, engano e morte para contar a história de uma família quebrada. Pablo, um homem contrariado e consumido pela inveja, se enreda em mentiras para convencer o pai da infidelidade de sua jovem namorada, arrastando todos ao seu redor para um desfecho trágico e destrutivo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PALAVRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de duas famílias religiosas, o filho de uma delas deseja se casar com a filha da outra mas por problemas religiosos o pai da moça não aceita o jovem. Enquanto isso, Inger (esposa de Mikkel) está gravida. O irmão de Mikkel, Johannes, é taxado como louco por acreditar que é Jesus Cristo.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques Clouseau (Steve Martin) é um atrapalhado policial francês, que trabalha em uma pequena cidade. Após ser chamado a Paris pelo inspetor-chefe Dreyfus (Kevin Kline), Clouseau é promovido a inspetor e fica encarregado de investigar a morte de Yves Gluant (Jason Statham), técnico de um time de futebol local. Logo após a morte de Gluant, foi roubado dele o diamante conhecido como Pantera Cor-de-Rosa, que estava em um anel. O plano de Dreyfus é usar Clouseau para que ele chame a atenção da mídia, enquanto que outros inspetores, mais gabaritados, trabalhem para resolver o caso. Entretanto, juntamente com seu parceiro Gilbert Ponton (Jean Reno) e sua secretária Nicole (Emily Mortimer), Clouseau inesperadamente chega perto do assassino.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diamante conhecido como Pantera Cor-de-Rosa está na mira de um ousado ladrão europeu e seu sobrinho, que tem a intenção de colocar a culpa do roubo no tio. Só que para isso, eles terão que despistar o desajeitado inspetor francês Jacques Clouseau.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PANTERA COR DE ROSA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando famosos tesouros ao redor do mundo são roubados, entre eles o lendário diamante Pantera Cor-de-Rosa, o inspetor-chefe Dreyfus (John Cleese) é obrigado a convocar o inspetor Jacques Clouseau (Steve Martin) para integrar uma equipe internacional de investigação. Para realizar o trabalho Clouseau conta com a ajuda de seu parceiro Ponton (Jean Reno) e de Nicole (Emily Mortimer), por quem sente-se atraído.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PARTE DOS ANJOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robbie felizmente consegue escapar de uma sentença de prisão e, após o nascimento de seu filho, decide que é o momento de mudar sua vida. Um trabalho comunitário e uma degustação de uísque poderiam ser a resposta para seu problema.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PARTIDA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diante do fim inevitável, pacientes terminais conhecem profissionais de saúde extraordinários determinados a mudar a nossa percepção sobre a vida e a morte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PARTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kobayashi casou-se e pensou em viver em Tóquio como violoncelista em uma orquestra, mas a falta de público levou sua equipe ao fim. Sem saber o que fazer, o rapaz decide voltar para sua cidade natal e tentar conseguir um emprego; procurando no jornal se interessa por um anúncio que oferece bom pagamento e pouco trabalho, ser um "nokanshi", coisa que ele desconhecia. É contratado imediatamente na sua entrevista de emprego e se assusta ao descobrir que seu novo trabalho é preparar mortos para a família prestar a última homenagem.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PASSAGEM DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-funcionário de uma estrada de ferro vê sua vida virar de pernas para o ar quando uma carga de um trem carregando US$ 10.000 é roubada por uma gangue.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PASSAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O psicólogo Sam Foster estuda o caso de um paciente que pretende se suicidar. As terríveis profecias do rapaz começam a se realizar e, enquanto tenta salvá-lo, Sam também lida com questões pessoais e dolorosas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PATA DE UM MILHÃO DE DÓLARES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa de um cientista fracassado e endividado vive fazendo maravilhosos quitutes pra vender. Sua especialidade é uma espécie de torta de maçã. Certo dia, uma pata "passeava" pelo laboratório do cientista e "prova" o tal doce de maçã e, misteriosamente, começa a botar ovos de ouro.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PATA DO MACACO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Jake é dado uma pata de macaco que concede três desejos. Após os primeiros dois desejos deixar seu amigo Cobb morto-vivo, Cobb pressiona Jake a fazer um último desejo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PATRULHA DA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1954, durante os últimos dias do envolvimento militar francês na Indochina, o coronel francês Pierre-Noel Raspeguy está liderando seus paraquedistas na decisiva batalha de Dien Bien Phu. Uma guarnição francesa enfraquecida enfrenta um grande ataque de tropas comunistas do Viet Minh. Quando sua posição é invadida pelo inimigo Raspeguy e seus homens são feitos prisioneiros. Depois do tratado de paz, eles são libertados e regressam à França, onde o Coronel Raspeguy recebe o comando de um novo regimento aéreo com destino à Argélia. Os franceses estão tentando impedir a Argélia de obter a independência total da França. O Exército francês está envolvido em operações de contra insurgência, em ambientes urbanos e rurais, contra a guerrilha argelina liderada pela Frente de Libertação Nacional da Argélia (FLNA). Esta é a última chance do coronel Raspeguy de provar suas habilidades de comando e salvar sua carreira militar.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PATRULHA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocky e Dan, os amigos da guerra, são policiais de carro no dever noturno. Dan é um cínico que vê todos os advogados como escória; Rocky se sente mais leniente. Ambos são atraídos pela voz de rádio do comunicador Kate Mallory; Mas pessoalmente, Kate prova relutante em se envolver com homens que só podem parar uma bala. Por sorte, rochoso e dan causa grande problema para o rackete assassino Ritchie Garris; Mas quando ele jura vingança, os medos de Kate podem ser justificados.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PATRULHA SEM NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Segunda Guerra Mundial, um grupo de soldados norte-americanos e outro, de alemães, se encontram na França. No entanto, isolados por causa da guerra, eles devem deixar de lado as diferenças para sobreviver antes que os planos de rendição dêem errado e sejam obrigados a lutarem entre si.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PÉ ELE NÃO VAI LONGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Callahan é um jovem conturbado que, aos 21 anos, bate de carro e sofre um grave acidente. Tetraplégico, ele transformará sua vida, tornando-se um dos cartunistas mais improváveis (e perseverantes) do mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEDRA DA SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter perdido um bebê nos últimos meses de gestação, Joana tira férias em Peruíbe, uma pequena cidade litorânea conhecida por aparições de discos voadores. Depois de uma noite de sexo com um desconhecido, ela atropela e mata um homem. Joana inicia uma estranha relação com Maria, esposa do homem que atropelou, e se vê envolvida em uma trama sobre uma abdução alienígena.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEDRA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Ian Hamilton, um nacionalista dedicado que reacendeu o orgulho nacional escocês na década de 1950 com sua ousada incursão no coração da Inglaterra para trazer a Pedra da Coroação de volta à Escócia.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEDREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste thriller eletrizante, um vagabundo (Shea Whigham) mata um pregador itinerante e toma seu lugar na igreja de uma pequena cidade, mas o chefe da polícia (Michael Shannon) desconfia do embuste.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PELADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Aracaju, Sergipe, um casal em crise busca um meio de esquentar a relação. Enquanto o malandro Caio (Bruno Pêgo) paquera outras mulheres, se dá conta de que não dá a devida atenção para a esposa, Sandra (Kika Farias). Ela, por sua vez, propõe outras alternativas para o namoro dentro do casamento: incluindo objetos sexuais e uma relação a três.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PELE FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1914, logo após o assassinato de Franz Ferdinand que eventualmente causou a Primeira Guerra Mundial, um navio a vapor se aproxima de uma ilha desolada à beira do Círculo Antártico. Um jovem está preparado para assumir o cargo de observador do clima, para viver na solidão nos confins da Terra por um ano inteiro, até a chegada do seu substituto. Nos próximos doze meses, seu mundo consistirá em uma cabana deserta, no mar circundante e em seres perigosos e estranhos que ele descobre e que compartilham a ilha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PELE QUE HABITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um evento traumático arruina o estranho relacionamento entre um cirurgião plástico e a mulher que ele mantém presa em sua luxuosa mansão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casada com um homem mais velho, Diane Arbus passou muito tempo procurando o seu eixo. Ela sente que falta algo em sua vida perfeita - que encontra em seu vizinho, o misterioso e inacessível Lionel. Inicialmente, a fotógrafa fica assustada... e, ao mesmo tempo, atraída por ele. Começa então uma estranha e intensa paixão, uma viagem ao fundo das emoções e da alma desta bela mulher, em um jogo de sedução que promete transformar a sua vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bruxinha tem apenas 127 anos - muito jovem para o encontro anual de bruxas. Embora ela ainda não tenha idade suficiente para ser uma bruxa de verdade, ela quer se tornar uma bruxa realmente boa. Esta decisão causa problemas dentro do seu mundo mágico.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contado da perspectiva de duas crianças, e em quatro partes que decorrem paralelamente às estações do ano, A Pequena Cidade descreve relacionamentos entre os membros de uma família. Os irmãos testemunham as complexidades do mundo adulto, bem como os mistérios da vida e da natureza.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA GRANDE FAZENDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentarista John Chester e sua esposa Molly trabalham para desenvolver uma fazenda sustentável em 200 acres fora de Los Angeles. .[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA GUERREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real. Beans é uma garota de 12 anos da tribo indígena Mohawk, que é forçada a amadurecer rapidamente para enfrentar o impasse de 78 dias, um enfrentamento que aconteceu na década de 90 entre a sua comunidade, que queria preservar suas terras, e o Governo do Canadá, que pretendia construir um campo de golfe no local. Enquanto enfrenta as difíceis questões da adolescência, Beans descobre as dificuldades enfrentadas por usar sua voz para o ativismo e os impactos devastadores do racismo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No interior da Virgínia, Estados Unidos, Jo é uma menina de dez anos que passa seus dias à beira do rio com sua melhor amiga, Selma, pescando e recolhendo sucata para sobreviver. Quando seu padrasto viciado e abusivo morre, Jo decide, acompanhada por Selma, largar o corpo, roubar o carro e partir numa viagem para o outro lado do país em busca de seu pai verdadeiro, um lendário cantor folk de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>