<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]4[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page4.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os namorados da faculdade Brad e Ashley se aventuram no coração da Alemanha. Suas férias românticas tomam um rumo sinistro quando se deparam com um oficial alemão da SS, empurrando-os em um vórtice psicológico, revelando que nem sempre há vida em um espaço vivo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate Forster (Sandra Bullock) é uma médica solitária, que morava em uma casa à beira de um lago. Hoje esta casa é ocupada por Alex Wyler (Keanu Reeves), um arquiteto frustrado. Kate passa a trocar cartas com Alex, com quem mantém um relacionamento à distância por 2 anos. É quando, ao se descobrirem apaixonados um pelo outro, eles buscam um meio de se encontrar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO MEDO: INCIDENTE EM GHOSTLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pauline acaba de herdar uma casa de sua tia e então decide morar lá com suas duas filhas, Beth e Vera. Mas, logo na primeira noite, o lugar é atacado por violentos invasores e Pauline faz de tudo para proteger as crianças. Dezesseis anos depois, as meninas, agora já crescidas, voltam para a casa e se deparam com coisas estranhas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente perturbada, com um histórico de doença mental, se muda para uma nova casa com o pai. Logo, ela começa a experimentar estranhas ocorrências aparentemente sobrenaturais dentro de sua casa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois trapaceiros vendedores de carro tem o costume de invadir a casa de dos seus clientes, durante um dos assaltos eles encontram uma mulher apavorada, acorrentada e amordaçada. Logo, eles se tornam alvos da ira do psicopata, enquanto tentam resgatar a vítima que deixaram para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1997 a família Anderson desapareceu de sua casa sem deixar vestígios. Nenhum corpo nunca foi encontrado. Por 17 anos, a casa manteve-se imperturbável… até agora.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corretor de ações e sua esposa acabam de se mudar para uma mansão e recebem a visita indesejada de um primo desempregado e sua esposa grávida. Isso coloca muita pressão sob o casal, que tem que fechar um negócio milionário ou pode perder tudo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Halloween, um grupo de amigos encontra uma casa assombrada 'extrema' que promete alimentar-se dos seus medos mais sombrios. A noite torna-se mortal quando eles chegam à terrível conclusão de que alguns pesadelos são reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS 1000 CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 70, dois casais estão fazendo uma viagem em busca de diversão. Ao parar em uma loja de horrores na beira de uma estrada, eles conhecem a história do Dr. Satan (Walter Phelan), um famoso médico que matava suas vítimas aos poucos. Dr. Satan foi preso e enforcado, mas nunca encontraram seu corpo. Animados com a história, os jovens decidem visitar a árvore onde Dr. Satan foi enforcado para tentar descobrir onde está seu corpo atualmente.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do Chile da década de 20 aos anos 70 é contada através da saga da família Trueba, que começa com a união de um homem simples (Jeremy Irons), que fica rico, com uma jovem (Meryl Streep) de poderes paranormais. A saga se desenvolve até esta família ser atingida pela revolução, que no início da década de 70 derrubou o presidente Salvador Allende.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS MAUS ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frederick Loren (Vincent Price) é o dono de uma sinistra mansão em uma sinistra colina, que oferece dez mil dólares para cada um dos seus inimigos se eles concordarem em passar uma noite na casa. Frederick dá para cada um dos seus convidados um pequeno caixão, contendo uma arma. Ele então começa a acionar diversos dispositivos, para amedrontar seus convidados e fazê-los usar suas armas. Porém, por mais estranho que possa parecer, ele não é o mais maquiavélico das pessoas da casa. Esta honra vai para Annabelle Loren (Carol Ohmart), sua mulher, e o Dr. David Trent (Alan Marshal), seu amante.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um massacre acontece numa casa abandonada deixando cinco estudantes mortos. Um policial (Frank Grillo) e uma psicóloga (Maria Bello) vão investigar o caso., que ocorreu enquanto os jovens tentavam evocar fantasmas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS PÁSSAROS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fairhope, Alabama, 1863. Logo após soldados confederados depositarem ouro num banco, outros soldados confederados, liderados por William (Henry Thomas) – e juntamente com Annabelle (Nicki Aycox), a namorada dele – roubam este ouro e para isto matam várias pessoas. Eles planejam fugir para o México, mas a ameaça de um temporal os faz procurar a fazenda Hollister, cujo herdeiro, Jeffy Hollister (Harris Mann), morreu na Guerra Civil. Desta forma a propriedade deve estar abandonada e realmente não há ninguém, mas logo membros do grupo desaparecem e outros tem fantasmagóricas visões, deixando claro que o local é amaldiçoado.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Atenton é um bem sucedido editor em Manhattan que deixa o emprego e se muda com a esposa Libby e suas duas filhas para a cidade de Nova Inglaterra. Só que logo eles descobrem que a casa onde vivem foi o local do assassinato de uma mãe e seus filhos, um crime que a cidade inteira acredita ter sido cometido pelo próprio marido. Will começa a investigar o caso e logo percebe que há algo de estranho na história. Sua única pista é Ann Patterson, uma misteriosa vizinha que conhecia a família vítima da tragédia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna, uma garota de 11 anos, está se tornando perdida na solidão de seu próprio mundo quando ela descobre que pode visitar um outro, uma casa que ela mesma desenhou e ocupada por um jovem deficiente. Mas quanto mais ela descobre ligações entre seu mundo de fantasia e o presente mundano, ela é atraída cada vez mais fundo em um sonho que se transforma em um pesadelo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA MALUCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corretor de ações e sua esposa acabam de se mudar para uma mansão e recebem a visita indesejada de um primo desempregado e sua esposa grávida. Isso coloca muita pressão sob o casal, que tem que fechar um negócio milionário ou pode perder tudo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]DJ Walters (Mitchel Musso) é um garoto de 12 anos que acredita que há algo de estranho na casa do velho Nebbercracker (Steve Buscemi), localizada do outro lado da rua. Tudo que passa perto da casa simplesmente desaparece, incluindo triciclos, brinquedos e animais de estimação. Na véspera do Dia das Bruxas, DJ e seu amigo Chowder (Sam Lester) deixam que a bola de basquete com a qual estão jogando caia no terreno de Nebbercracker, sumindo misteriosamente. Logo em seguida a casa tenta devorar Jenny (Spencer Locke), uma amiga de ambos, que é salva do ataque. Eles tentam avisar a todos do perigo que é a casa, mas ninguém acredita neles.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA NO BAYOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa de se reaproximar e salvar seu relacionamento, Jessica e John Chambers se refugiam com a filha Anna em uma mansão isolada na zona rural da Louisiana. Quando vizinhos que parecem simpáticos até demais aparecem para jantar sem serem convidados, o fim de semana vira um pesadelo quando o frágil vínculo familiar é testado e segredos sombrios são revelados.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA NO FUNDO DO PARQUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois mecânicos suburbanos de uma oficina (um deles um estuprador sádico) são convidados a uma festa numa casa da alta sociedade após consertarem o carro de um grupo de jovens playboys. Na mansão dos ricaços excêntricos, depois de serem provocados e humilhados pelos anfitriões, revelam-se dois bandidos psicóticos, que decidem tomá-los como reféns e submetê-los a uma noite de tortura física e psicológica.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA QUE JACK CONSTRUIU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, durante um encontro fortuito na estrada, o arquiteto Jack (Matt Dillon) mata uma mulher. Este evento provoca um prazer inesperado no personagem, que passa a assassinar dezenas de pessoas ao longo de doze anos. Devido ao descaso das autoridades e à indiferença dos habitantes locais, o criminoso não encontra dificuldade em planejar seus crimes, executá-los ao olhar de todos e guardar os cadáveres num grande frigorífico. Tempos mais tarde, ele compartilha os seus casos mais marcantes com o sábio Virgílio (Bruno Ganz) numa jornada rumo ao inferno.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA QUE PINGAVA SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador da Scotland Yard investiga quatro casos misteriosos envolvendo uma casa abandonada.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA SILENCIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Sarah (Elizabeth Olsen), seu pai John (Adam Trese) e seu tio Peter (Eric Sheffer Stevens) estão arrumando uma antiga da casa de campo da família, agora abandonada, no intuito de colocá-la à venda. Quando os dois homens entram em uma discussão, Peter resolve descansar e ir até a cidade, deixando Sarah e seu pai sozinhos na casa. Só que, aos poucos, fatos estranhos acontecem dentro da casa, deixando Sarah cada vez mais apavorada.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA SINISTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nell Bowen, a espirituosa protegida do rico Lord Mortimer, se interessa na condição do notório asilo St. Mary's of Bethlehem, conhecido como Bedlam. Com a ajuda do quaker Hannay, ela tenta ajudar a reformar Bedlam, mas o cruel Sims, que dirige o lugar, deseja a todo custo tirá-la do caminho.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA SINISTRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Procurando abrigo de uma tempestade e deslizamentos de terra implacável em uma região remota do País de Gales, cinco viajantes são admitidos em uma grande casa antiga, que pertence à família femm extremamente estranha. Sepulcral Horace Femm e sua irmã obsessiva e inóspita Rebecca são os anfitriões peculiares do grupo. A casa também mantém surpresas - e um homem bruto mudo chamado Morgan.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA SOMBRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cambaleando com a morte inesperada de seu marido, Beth é deixada sozinha na casa à beira do lago que ele construiu para ela. Logo ela começa a descobrir segredos perturbadores de seu marido recentemente falecido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA TORTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Leonides mora numa mansão na Inglaterra. E, certo dia, o patriarca, imigrante grego, rico e com seus 80 anos, Aristide é assassinado. Todas as suspeitas vão para sua esposa, que é 50 anos mais jovem, mas todos estão sendo investigados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah, seu pai e o tio vão para a cabana no lago arrumar as coisas, pois a casa será vendida. O tio sai em busca de um eletricista, e Sarah começa a ouvir ruídos esquisitos. Logo começam a acontecer coisas incomuns, que a deixam em pânico.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um publicitário desempregado começa a perseguir os novos moradores da sua antiga casa com intenções cada vez mais sinistras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia de animação de humor ácido, uma família humilde, um arquiteto ansioso e uma senhoria cansada ficam presos à mesma casa misteriosa em épocas diferentes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CATEDRAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na era medieval, uma catedral é construída para abrigar e esconder corpos de pessoas consideradas possuídas por demônios. Séculos depois, um jovem bibliotecário libera o mal que está sob a construção ao remover uma pedra nas catacumbas. Ao redor, uma série de eventos macabros começa a acontecer e o padre Gus parece ser o único a não estar possuído. Portanto, cabe a ele a tarefa de evitar o caos na cidade.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAUDA DO ESCORPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o marido morre em um acidente de avião freak, uma mulher deixa Londres para Atenas coletar sua generosa apólice de seguro de vida. Ela logo descobre que os outros além de si mesmos estão ansiosos para colocar as mãos no dinheiro - e estão dispostos a matar por isso. Enquanto isso, um investigador privado chega para investigar irregularidades na reivindicação, unindo-se a um lindo repórter.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAVERNA DOS SONHOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O célebre diretor Werner Herzog nos leva em uma aventura incrível, indo aos limites de um lugar extraordinário. Superando desafios consideráveis, Herzog registra a impressionante imponência da caverna de Chauvet, no sul da França, onde foram descobertas as mais antigas pinturas rupestres do mundo. Herzog revela um mundo subterrâneo de tirar o fôlego, incluindo obras de arte com 32 mil anos de idade com seu estilo inigualável. Com sua narração bem-humorada e envolvente, Herzog reflete sobre o nosso desejo primordial em se comunicar e representar o mundo à nossa volta, a evolução e o nosso lugar nela, e, em última instância, o que significa ser humano. Werner Herzog, de 68 anos, realizou um sonho de infância. Ainda menino, arranjou trabalho só para comprar um livro sobre pinturas rupestres, e o seu sonho virou realidade quando ele teve acesso à caverna de Chauvet-Pont-d'Arc, descoberta na década de 90, com mais de 400 pinturas rupestres.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAVERNA: PERIGO SUBTERRÂNEO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ex-militares de elite destinado a explorar um abismo desconhecido, sem saber que o pior pesadelo está esperando por eles nas profundezas da terra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAVERNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um sistema de cavernas desconhecido é descoberto debaixo de uma abadia romana do século 13, uma equipe de profissionais, em busca de emoções, é enviado para fazer buscas na área, a fim de detectar sinais de um novo ecossistema. A boa notícia é que eles encontram vida; a má notícia é que podem não viver tempo suficiente para contar a alguém.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAVERNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens acaba preso dentro de uma misteriosa caverna, onde eles descobrem que o tempo passa de maneira diferente embaixo da terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CEGONHA NÃO PODE ESPERAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darcy quer ser jornalista, Stan arquiteto. Eles formam um casal adolescente adorável. São bonitos, inteligentes e com um futuro brilhante pela frente. Mas uma inesperada gravidez os obriga a apressar o casamento, renunciar a alguns sonhos e driblar as dificuldades para conseguir criar sua filhinha e continuarem juntos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CEIA DOS ACUSADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de detetives marido-e-mulher assume a busca de um inventor desaparecido e quase morre em seus esforços. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CEIA DOS VETERANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos em 1938, mas Stan não sabe que a guerra acabou. Ele ainda está patrulhando as trincheiras na França, e derruba um aviador francês. Oliver vê a foto de seu velho amigo no jornal e vai visitar Stan, que agora foi devolvido aos Estados Unidos e o convida de volta para sua casa.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CELA 2[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine um serial killer que provoca paradas cardíacas em suas vítimas e depois as traz de volta à vida novamente, consecutivas vezes, até que elas implorem para morrer. A bela investigadora psíquica Maya Casteneda foi sua última vítima e jurou vingança antes de escapar. Agora, ele está de volta e o FBI a chama para ajudá-los a capturar o monstro. Logo ela descobre que a única maneira de localizar o criminoso é entrar em sua mente. O perigo: se Maya morrer na mente do assassino, ela morre na vida real![/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dentro dos confins de uma fazenda abandonada, Carl Stargher, um assassino cruel e psicologicamente instável, construiu “A Cela”, uma câmara para onde ele leva suas jovens e inocentes vítimas, antes de dar início a um sádico ritual pós-morte com seus corpos. Quando o FBI finalmente consegue capturar Stargher, ele sofre um violento ataque apoplético e entra em coma, sem dar nenhuma pista sobre a localização da Cela. Com uma jovem presa na câmara e tendo apenas mais 40 horas de vida, o FBI decide então procurar a Dra. Catherine Deane, uma terapeuta infantil que utiliza um avançado estudo neurológico que, misturado com habilidades empáticas e tecnologia de ponta, permite que alguém entre na mente de pessoas catatônicas, no intuito de ajudá-las a voltar à realidade. Com a vida de uma jovem em perigo, Catherine concorda em usar o avançado método no próprio Carl Stargher, no intuito de descobrir qual é a localização da Cela, com a própria terapeuta entrando na mente do assassino.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CENTOPÉIA HUMANA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escrito e dirigido novamente por Six, a sequência foca em Martin, um homem solitário e mentalmente perturbado que mora com sua mãe e trabalha como guarda noturno em uma estacionamento-garagem no subsolo. Para escapar de sua triste existência, Martin se perde na fantasia do filme de terror cult A Centopéia Humana, fantasiando com as meticulosas habilidades cirurgicas do Dr. Heiter, cujo conhecimento do sistema gastrointestinal inspira Martin a praticar o impensável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CENTOPÉIA HUMANA 3 (SEQUÊNCIA FINAL)[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O carcereiro Bill Boss (Dieter Laser) precisa lidar com problemas como rebeliões, rotatividade profissional e a falta de reconhecimento do governador (Eric Roberts) em sua atividade de liderar um grande presídio americano. Vendo que Boss não tem nenhuma perspectiva de resolver esses problemas, Dwight (Laurence R. Harvey), seu braço-direito, surge com uma ideia capaz de revolucionar o sistema penitenciário americano: a criação de uma centopeia humana de 500 pessoas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CENTOPÉIA HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme relata uma viagem de duas jovens americanas por vários países da Europa. Ao atravessarem uma sombria floresta do interior da Alemanha, um acidente obriga-as a procurar refúgio na remota casa de um perverso cirurgião. Aí, depressa chegam à conclusão de que algo está errado quando o anfitrião revela os seus planos de transforma-las numa autêntica centopeia humana.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHAMADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max, um jovem engenheiro de computação, recebe um pacote vindo de um remetente desconhecido. Lá dentro, ele encontra um celular de última geração, muito mais moderno do que a maior parte dos modelos disponíveis no mercado. Logo ele começa a receber estranhas e enigmáticas mensagens de texto, com ordens como: aposte naquela carta, mude seu vôo, vá para Praga. A princípio, tudo parece estranho e, ao mesmo tempo, maravilhoso, já que Max tem ganhado bastante ao seguir as dicas. Mas as mensagens deixam de ser positivas e é hora de Max descobrir o que está de fato acontecendo, antes que o FBI coloque suas mãos nele.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Cruise é Stef, um adolescente que é a estrela do time de futebol americano de sua escola. Apesar de apaixonado pela namorada e de admirar o pai, o que ele mais quer é deixar a pequena cidade. E ele sabe que o esporte pode ajudá-lo a conseguir uma vaga numa faculdade, mas ele e seu treinador se desentendem, levando o garoto a questionar o que quer da vida.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHANTAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Medidas desesperadas são tomadas por um homem que tenta salvar sua família do lado negro da lei, depois de cometer um crime inesperado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHAVE DE SARAH[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segunda Guerra Mundial. Os Nazistas controlam a França. Cerca de 13 mil judeus são presos num único dia em Paris. Depois de concentrados por uma semana, são enviados para a morte nas câmaras de gás em Auschwitz. A pequena Sarah e seus pais estão entre as muitas pessoas brutalmente arrancadas de casa pela polícia. Michel, irmão mais novo a garota, se esconde em um armário e Sarah o tranca lá dentro. Ela fica com a chave, pois acredita que em poucas horas estará de volta. Paris, maio de 2009. Julia Jarmond, uma jornalista americana radicada em Paris, escreve um artigo sobre os sessenta anos do episódio conhecido no país como "a concentração do Vel' d'Hiv". Durante a pesquisa, Julia descobre manchas no passado de seus próprios parentes, e começa a reavaliar o presente - reconhece que seu casamento já não existe mais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHAVE DO ENIGMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta sequência da clássica Chinatown encontra o detetive particular Jake Gittes ainda assombrado pelos eventos do primeiro filme. Contratado por um homem para investigar as infidelidades de sua esposa, Jake mais uma vez se vê envolvido em uma complicada trama envolvendo assassinato, petróleo e até mesmo alguns fantasmas de seu passado.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHAVE MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre os diversos presentes que um garoto ganha ao fazer 9 anos estavam dois sem muita importância: um pequeno armário e um índio de plástico. Mas quando uma antiga chave é usada para fechar o armário o índio ganha vida, provocando situações inimagináveis.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHAVE MESTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caroline aceita trabalhar como enfermeira para um casal de deficientes que vive em uma estranha mansão em Nova Orleans. Após encontrar objetos misteriosos, ela começa a desvendar o passado sinistro do casal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descoberta a admiração secreta de sua esposa para o seu futuro genro – Laszlo -, Nino toma consciência da diminuição de sua libido, e resolve manipular a aproximação entre eles através de seu diário, que é lido às escondidas por sua esposa. Esta, sempre muito recatada, vai, aos poucos, cedendo aos seus desejos sexuais e deixando para trás seu comportamento contido, tanto nos encontros com Laszlo, quanto com seu marido. Nada é capaz de deter sua libertação sexual, nem mesmo a filha, noiva de Laszlo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra durante a guerra, por volta de 1941, rebocadores mal armados são enviados para a chamada "U-Boat Alley", a área de atuação dos submarinos U-Boat alemães no canal da Mancha, para resgatar navios aliados danificados. Um americano chamado David Ross chega a capitão de um desses rebocadores. Ele recebeu uma chave de um colega de rebocadores, capitão Chris Ford, uma chave de um apartamento onde reside uma bonita mulher. Se algo acontecer com o amigo Chris, Ross deve usar a chave.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHEFA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michelle Darnell (Melissa McCarthy) é uma poderosa industrial que é enviada para a cadeia após ser pega por traição, negociando informações confidenciais do mercado em troca de lucro. Quando ela volta pronta se reerguer como a queridinha dos Estados Unidos, nem todo mundo que foi enganado e prejudicado está pronto para perdoar e esquecer seus atos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHEFINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saturada e cansada de sua rotineira vida adulta, uma mulher de meia-idade ganha a oportunidade mágica de voltar no tempo e ser jovem novamente. Vendo-se finalmente livre de todas as responsabilidades, ela logo aprende que até mesmo a jovialidade cobra o seu preço.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHEGADA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Félix e Sol fazem uma viagem em família com seus dois filhos de 12 anos. Ao pararem o carro em um posto de gasolina nas imediações de Tijuana, as crianças vão explorar as montanhas da região e desaparecem. No dia seguinte, elas retornam, mas o alívio logo dá lugar à preocupação: os dois passam a se comportar de maneira estranha, evitam a escola e causam sustos em sua babá. Félix e Sol tentam, então, investigar o que aconteceu naquele dia e irão se deparar com uma descoberta sobrenatural. um filme que envolve religião, medo e terror.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHEGADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seres interplanetários deixam marcas na Terra, a Dra. Louise Banks, uma linguista especialista no assunto, é procurada por militares para traduzir os sinais e desvendar se os alienígenas representam uma ameaça ou não. No entanto, a resposta para todas as perguntas e mistérios pode ameaçar a vida de Louise e a existência de toda a humanidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHINESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes franceses se tranca em um apartamento durante as férias e, enquanto discutem sobre diferentes temas político-sociais, também planejam ações terroristas.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHINESE TORTURE CHAMBER STORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conjunto clássico de Hong Kong "Categoria 3" (exploração) durante a dinastia cantada, como um magistrado corrupto assume uma adorável e inocente noiva jovem a punições físicas inconcebíveis depois de "condenando" de matar seu marido (fazendo com que seu pênis explodisse, de curso). Abundância de rastreamento e humor não intencional. Discrição do espectador aconselhada.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHOICE OF WEAPONS: INSPIRED BY GORDON PARKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário crônica Renaissance Man Gordon Parks 'Stellar Career do pessoal fotógrafo para a revista Life, através de seu desenvolvimento artístico fotografando todos os dias americanos, através de sua evolução como um cineasta romancista e inovador.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHORONA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O general aposentado, Enrique, finalmente enfrenta julgamento pelo massacre genocida de milhares de maias décadas atrás. Enquanto uma horda de manifestantes raivosos ameaça invadir seu lar opulento, as mulheres da casa – sua esposa arrogante, filha em conflito e neta precoce – refletem sobre sua responsabilidade de proteger Enrique, errático e senil, contra as verdades devastadoras que são reveladas publicamente enquanto começam a sentir uma força sobrenatural em busca de vingança por seus crimes. Enquanto isso, grande parte dos empregados da família foge, deixando apenas a governanta leal Valeriana até que uma misteriosa jovem indígena chega…[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHRISTMAS HORROR STORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cidade de Bailey Downs, durante o Natal. O que deveria ser uma época de alegria e boa vontade acaba se tornando um massacre sem precedentes, após uma besta maligna aprisionar três adolescente em um porão, com intuito colocar em prática um plano sádico: reproduzir uma versão macabra da natividade. A situação se torna tão complexa que até o Papai Noel e seus anões serão envolvidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CHRISTMAS TO REMEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estrela da televisão precisa de uma pausa e decide fazer um retiro nas montanhas de uma pequena cidade. No caminho, a nevasca provoca um acidente. Quando acorda, com amnésia, um transeunte amigável acolhe-a.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIAMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pio Amato, um membro de 14 anos de uma pequena comunidade romântica na cidade do sul da Gioia Tauro, na Calábria, está com pressa para crescer. Pio segue seu irmão mais velho, Cosimo em todos os lugares e dele ele aprende a se apressar e como navegar pelas ruas de sua cidade natal. Uma noite Pio se propõe a provar ao seu irmão que ele é tão bom ou melhor que ele, mas quando as coisas dão errado, uma série de eventos mudará para sempre a maneira como ele vê o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADE DAS CRIANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na vila de Timpelbach, as crianças afrontam os adultos e todas as formas de autoridade. Impotentes, os adultos decidem abandonar a vila, deixando-os a imaginar que todos partiram numa viagem. Quando as crianças se dão conta de que não existe um só adulto na vila, eles tomam conta de tudo, fazendo suas próprias leis. Mas existe algo com o que eles não contavam...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADE DAS TRISTEZAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme que narra uma série de acontecimentos em Taiwan entre 1945 e 1949 a partir das experiências de uma família de quatro filhos, um patriarca e alguns agregados. Destaque para o trágico acontecimento de 28 de fevereiro de 1947, quando mais de 20 mil taiwaneses foram mortos por tropas nacionalistas chinesas.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADE DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milla, Gilmar e Igor formarão uma família fora dos padrões em Serra do Ramalho, no sertão da Bahia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADE DO HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 13 anos, Marnie descobre que vem de uma longa linhagem de bruxas e deve praticar para não perder seus poderes. Ao visitar a avó, que vive afastada em sua casa de Halloweentown, um misterioso lugar onde feiticeiras, duendes e outros habitantes fantásticos, Marnie descobre que uma força maligna planeja se apoderar do lugar. Ela tem que lutar para salvar o futuro da magia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADE DOS AMALDIÇOADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade americana de Midwich o médico Alan Chaffee (Christopher Reeve) acorda cedo, pois ouviu sons que pareciam sussurros. Sua mulher, Barbara (Karen Kahn), diz que nada ouviu e Alan deixa de dar importância. Naquela manhã Alan sai da cidade, assim como Frank McGowan (Michael Paré), e às 10 horas ocorre um desmaio coletivo, que só atinge as pessoas e animais que estavam nos limites da cidade. Ao voltar Frank desmaia, seu carro perde a direção e ele morre. Quando Alan retorna o governo já tem consciência do caso e enviou uma equipe, chefiada pela epidemiologista Susan Verner (Kirstie Alley). Após seis horas desmaiados, os animais e pessoas começam a despertar. Depois de enterrarem as vítimas daquele fato inexplicável, se constata que naquele dia várias mulheres ficaram grávidas. Quando nascem os bebês têm características especiais, mas seus "pais" sentem que as crianças não são humanas e que representam um sério perigo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADE DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem estudante universitário chega a uma cidade sonolenta Massachusetts para pesquisar bruxaria; Durante sua estadia em um eerie Inn, ela descobre um segredo surpreendente sobre a cidade e seus habitantes.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADE FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pequena cidade dos EUA é ameaçada por série de estranhos assassinatos. O xerife investiga e descobre que a localidade é vítima de antiga maldição e se vê forçado a duelar contra pistoleiro fantasma da época do velho oeste.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIDADELA DOS ROBINSONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um naufrágio, a família Robinson fica abandonada em uma ilha habitada apenas por uma impressionante variedade de vida selvagem. Num verdadeiro espírito de pioneiro, eles rapidamente se sentem em casa, mas logo enfrentam um perigo ainda maior do que a natureza: piratas assustadores. É uma aventura estimulante, adequada para toda a família, adaptação Disney do romance clássico de Johann Wyss. Com as estrelas Dorothy McGuire e John Mills como mãe e pai Robinson.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIGANA ME ENGANOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cômica burlesca funciona para um espião em Tânger e atende à namorada do espião, que também é espião.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CILADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Consciente de si mesmo, Doug Martin, um jovem estudante do ensino secundário recebe muito mais do que esperava quando inicia um tórrido affair com Lena, a jovem e solitária esposa de um homem de negócios que alugou a casa do Lago que fica perto da sua casa. Quando uma série de assassinatos começa a agitar a sua calma cidade, Doug descobre um segredo devastador e rapidamente descobre que é um dos principais suspeitos dos crimes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CILADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agentes disfarçados investigam um assassino em Chicago.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CINCO PASSOS DE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pacientes com fibrose cística se apaixonam, apesar das regras do hospital afirmarem que eles devem manter 1,5 metros de distância entre si.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CIVIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Cielo, uma mãe em busca de sua filha, sequestrada por um cartel criminoso no norte do México. Como as autoridades não dão apoio nas buscas, Cielo toma as rédeas da situação e se transforma em uma ativista vingadora.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CLASSE DOMINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o conde de Gurney morre em um acidente de desgaste, seu filho esquizofrênico, Jack, herda a propriedade de Gurney. Jack não é o nobre médio; Ele canta e dança em toda a propriedade e acha que ele é Jesus reencarnado. Acreditando que Jack é mentalmente imprópria de possuir a propriedade, a família Gurney gráficos para roubar a herança de Jack. Como seus esquemas ultrajantes falham, a família se esforça para curar a Jack de seu comportamento bizarro, com resultados desastrosos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CLASSE OPERÁRIA VAI AO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adorado por seus superiores por ser um trabalhador extremamente dedicado e odiado pelo mesmo motivo por seus colegas de trabalho, Lulu vive entregue aos sonhos de consumo da classe média, alienado em meio aos movimentos de protesto de sua classe, até que um acontecimento põe em xeque suas opiniões.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CLEAN SHAVEN MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isso é o que a azeitona quer. Até mesmo da pontuação, os meninos visitam a barbearia de Wimpy. Wimpy está fora, então eles se barbam; Você acha que Popeye saberia melhor do que deixar o bluto com ele com uma navalha.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CLEAR SHOT[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma loja de eletrônicos entra em caos quando quatro homens armados assaltam as instalações. Rick Gomez, o principal negociador do Departamento de Polícia de Sacramento, percebe que precisa conversar com os homens armados e manter todos em segurança, enquanto faz malabarismos com a política do governo. O líder dos pistoleiros não quer machucar ninguém, mas seu irmão é uma história diferente. Uma rendição pacífica transforma rapidamente esta cidade sonolenta em uma tragédia nacional.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CLÍNICA DO HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de fiscalização de resíduos perigosos é enviada para um sanatório imenso e abandonado nas montanhas. Mas o trabalho de rotina dos cinco especialistas toma um rumo sombrio quando eles descobrem o passado aterrorizante do prédio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CLÍNICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem grávida Beth viaja pelo país ao lado do seu noivo, Cameron, quando acorda em uma noite após passar por uma situação terrivelmente inusitada: seu filho foi sequestrado e ela está presa em uma clínica isolada, juntamente com um grupo de outras seis mães. E agora? Até onde ela está disposta a ir para sair deste lugar e salvar o seu bebê?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COBRA DO ALABAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do ministro Pentecostal Glenn Summerford - um homem acusado de tentar assassinar sua esposa com uma cascavel na cidade sonolenta de Scottsboro, Alabama - e a investigação e julgamento que assombrava o sul da Appalachia do sul por décadas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COFFEE IN BERLIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia fatídico empurra um dropout universitário sem objetivo (Tom Schilling) para parar de desperdiçar seu tempo e finalmente se envolver com a vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COISA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paleontóloga Kate Lloyd viaja para investigar um ser misterioso que foi encontrado por cientistas noruegueses em uma nave espacial no gelo. O que ela não sabe é que a criatura na verdade está viva e que tem planos danosos para o planeta.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLEÇÃO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acontecimento inesperado deprime Beto, que abandona o seu trabalho e viaja para Itajuípe, na Bahia, em busca de valiosas obras de arte, que estão com um colecionador, Samir. Descobre que ele foi uma grande produtor de cacau, que vive com a mulher Clara e a filha Saada em sua fazenda, cego e praticamente falido, depois do ataque da praga vassoura-de-bruxa, que destruiu sua plantação[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLECIONADORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No primeiro filme a cores de Rohmer, um pretensioso comerciante de arte mulherengo e seu amigo pintor vão para uma vila na Riviera para relaxar durante o verão. Porém, seu idílio é perturbado pela presença da boêmia Haydée, acusada de ser uma “colecionadora” de homens.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLHEITA DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata a história real da vida de Michael Spurlock (John Corbett), que recebeu a ordem de fechar uma pequena igreja do interior mas, ao invés disso, decidiu tomar outros rumos e acabou se tornando pastor do local. E tudo isso após descobrir que, no momento, os fiéis estavam tentando ajudar um grupo de refugiados vindos do sudeste asiático. Juntos, eles farão de tudo para salvar o local.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLHEITA ESTÉRIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives da polícia romana interroga uma série de potenciais perpetradores em sua luta para determinar quem prender pelo assassinato brutal de uma bela prostituta cujo corpo é descoberto em um parque no dia de uma tempestade torrencial. Um por um, os primeus suspeitos - adolescente de menina louco Nino, Canticchia de pickpocket, um soldado de licença, um turista e um cafetão - contam os acontecimentos do dia para a polícia, cada um insistindo que ele é inocente.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLHEITA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal infeliz decide realizar uma viagem para tentar retomar a felicidade de seu casamento, que se encontra praticamente acabado. No entanto, a jornada de reconciliação será interrompida por um bizarro e aterrorizante fato: o casal encontra, no meio do caminho, um culto formado por crianças assassinas que precisam de sangue humano para completar seus rituais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLINA DOS HOMENS MAUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Honey Fisher se tornou um homem poderoso em uma pequena cidade do Oeste, que cresceu em uma rica região de exploração de ouro. Fisher e sua gangue controlam o dinheiro e a área das minas de ouro através de trapaças, assassinatos e terror. A comunidade oprimida chama Cat Stevens (Terence Hill) para ajudá-los. Cat sabe que não conseguirá derrotar a gangue sozinho e chama seu parceiro Hutch Bessy (Bud Spencer) e Tom, um artista de circo que tem bons motivos para querer se vingar dos criminosos.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLINA DOS HOMENS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a 2ª Guerra Mundial, o exército britânico mantém um acampamento para disciplinar militares, que tenham uma conduta reprovável, principalmente a deserção. Lá, os militares são obrigados diariamente a escalar uma colina, sob o sol escaldante. Um dia chegam 5 novos prisioneiros e cada um enfrentará de modo diferente a autoridade e o sadismo dos seus comandantes.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLINA ESCARLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonada pelo misterioso Sir Thomas Sharpe (Tom Hiddleston), a escritora Edith Cushing (Mia Wasikowska) muda-se para sua sombria mansão no alto de uma colina. Habitada também por sua fria cunhada Lucille Sharpe (Jessica Chastain), a casa tem uma história macabra e a forte presença de seres de outro mundo não demora a abalar a sanidade de Edith.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLMEIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marido de Fahrije está desaparecido desde a guerra em Kosovo, então ela abre seu próprio pequeno negócio para sustentar seus filhos. Mas enquanto luta contra uma sociedade patriarcal que não a apoia, ela enfrenta uma decisão crucial: esperar pelo retorno dele, ou para continuar a perseverar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um espião internacional faz parceria com um extravagante traficante de armas para escapar de uma colônia penal e salvar sua família.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, uma nova Era do Gelo afeta a Terra, destruindo quase toda a população do planeta. Os raros sobreviventes encontram abrigos subterrâneos, onde a vida é precária. Mas logo um pequeno grupo de resistentes vai descobrir uma ameaça ainda mais perigosa do que o clima hostil.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COLONY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mylia, uma adolescente introvertida, se sente perdida em meio à incerteza de sua vida familiar, o clima superficial de sua nova escola e suas primeiras festas em casas de amigos. Certo dia, ela conhece Jimmy: o garoto da reserva indígena Abenaki é diferente e incentiva Mylia a se libertar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMÉDIA DIVINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abalado por sua baixa popularidade, o Diabo resolve vir à Terra e fundar sua própria igreja. Os pecados são virtudes e devem ser estimulados. O Coisa Ruim passa a utilizar a televisão para ganhar mais fiéis. Raquel, uma jovem jornalista ambiciosa, é uma das primeiras a cair sob seu domínio.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMÉDIA DOS ACUSADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente voltado de férias, o detetive particular Nick Charles e sua esposa socialite, Nora, estão de volta ao caso quando a prima de Nora, Selma, relata que o seu marido Robert está desaparecido. Enquanto a dupla procura pelo desonroso Robert, o amigo de Selma, David Graham, que secretamente anseia por ela, ajuda na investigação. Quando os três começam a desvendar a vida secreta de Robert, o caso das pessoas desaparecidas se transforma em assassinato.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMÉDIA DOS PECADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Idade Média, um jovem foge de seu empregador e refugia-se em um convento cheio de freiras emocionalmente instáveis. Apresentado como um homem mudo, ele deve lutar para manter seu disfarce enquanto as freiras tenta resistir a tentação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMILANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos ao atingirem a meia idade estão satisfeitos com o seu status social, mas alguma coisa nas suas vidas pessoais começa a tornar a existência um peso difícil de carregar. Decidem trancar-se em um final de semana sozinhos em uma mansão e cometer suicídio, mas a forma que escolhem é o mais poderoso paradigma da burguesia europeia: comer; comer até morrer.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMISSÁRIA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um cansativo voo, a comissária de bordo Anna resolve passar a noite com um homem que acabou de conhecer, mas ao acordar na manhã seguinte ela descobre que o homem foi brutalmente assassinado. Anna agora corre contra o tempo para reunir todas as pistas e desvendar o que aconteceu na noite anterior.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMPANHIA DOS LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente em uma mansão adormece ao ler uma revista e tem um sonho perturbador envolvendo lobos rondando a floresta abaixo da janela de seu quarto.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMPANY MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMPETIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia romântica sobre uma mulher que acha que todas as pessoas acabam trapacotando e um homem que o desafia a uma competição para provar que ela está errada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMUNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, Erik (Ulrich Thomsen) e Anna (Trine Dyrholm) são um casal de acadêmicos cheio de sonhos. Junto com a filha, Freja, eles montam uma comuna em um elegante bairro de Copenhague para dividir a casa e viver em conjunto com outras pessoas. Querendo estar no centro da história e realizar o sonho de viver em grupo, eles realizam jantares, reuniões e festas. Levados pelo mesmo sonho, um caso de amor abala a pequena comunidade, fazendo com que esse grupo de sonhadores e idealistas acordem para a realidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COMUNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia, um agente imobiliário, encontra uma enorme quantidade de dinheiro escondida no apartamento de um homem morto, um golpe de sorte que a forçará a enfrentar a ira dos habitantes muito peculiares do condomínio, liderado por um administrador inescrupuloso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONCEPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens de famílias influentes, Alex, Lino e Liz fazem de cada dia uma experiência nova - estilo de vida que toma proporções exageradas com a chegada de X. O homem apresenta ao trio o "concepcionismo", doutrina que defende o uso de documentos falsos e o consumo de drogas, além de sexo sem restrição.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONDENAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Betty Anne e Kenny são irmãos muito unidos desde a infância. Já adultos, Kenny passa a ser perseguido pela polícia local por já ter ficha suja. Desta forma sempre que há algum crime acontecendo na cidade ele é detido para averiguações, mesmo que não haja o menor indício de sua participação. A situação se complica quando ele é preso ao ser acusado de ter cometido o assassinato de uma jovem.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONDESSA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diplomata cego norte-americano abre uma casa noturna e acaba abrigando no local uma aristocrata russa refugiada que está tentando ganhar a vida como pode. Ela logo se torna a atração principal do local, mas a beira de um cenário conturbado e com uma guerra civil prestes a explodir, ela passa por uma série de dificuldades. Ao mesmo tempo, o seu protetor também tenta controlar as pressões da melhor maneira possível, mas as coisas estão cada vez mais complicadas e tudo se transforma em uma grande corrida para que a jovem russa consiga reencontrar a sua filha. Enquanto tudo isso acontece, os dois percebem que existe algo mais entre eles.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONDESSA DE HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Revolução Russa fez com que vários integrantes da nobreza local fugissem para a China e Hong Kong, que na época era um protetorado inglês. Lá cresceram suas filhas que, apesar de terem títulos nobiliárquicos, precisaram se prostituir para sobreviver. Uma destas mulheres é Natascha (Sophia Loren), condessa de pai russo, que é apresentada ao empresário Ogden Mears (Marlon Brando) quando o navio dele aporta em Hong Kong. Ogden e Harvey (Sydney Chaplin), seu amigo, saem com Natascha e outras mulheres na mesma situação, acreditando que apenas as verão naquele dia. Porém, quando o navio deixa Hong Kong, Ogden encontra Natascha escondida no guarda-roupas de sua cabine. Ela deseja ir para os Estados Unidos, onde poderá recomeçar sua vida, mas para tanto precisa da ajuda de Ogden para não ser descoberta como clandestina. Inicialmente reticente, aos poucos Ogden aceita a idéia de ajudá-la.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONDESSA DESCALÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No funeral de Maria Vargas, várias pessoas se lembram de quem ela era e o impacto que ela causou sobre eles. Harry Dawes era um não muito bem sucedido escritor/diretor quando ele e produtor de cinema Kirk Edwards descobriram ela em uma boate de segunda, onde ela trabalhava como dançarina de flamenco. Ele a convenceu a aceitar a chance de atuação e seu primeiro filme foi um enorme sucesso. O Relações Públicas Oscar Muldoon se lembra de quando Maria estava no tribunal apoiando seu pai, que foi acusado de assassinar sua mãe. Foi o testemunho de Maria que o livrou e ela foi uma estrela maior do que nunca. Alberto Bravano, um dos homens mais ricos da América do Sul, lança seu olhar sobre Maria e ela sai com ele - mais para irritar Edwards do que outra coisa - mas ele a trata mal. Quando ela conhece o Conde Vincenzo Torlato-Favrini ficam profundamente apaixonados. Eles se casam, mas eles não têm uma vida feliz.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONDESSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reino da Hungria, século XVII. Como ela fica mais velha, poderosa condessa Erzsébet Báthory (1560-1614), cegada pela paixão que ela sente para um homem mais jovem, sucumbe à ilusão louca de que o sangue vai mantê-la jovem e bonita para sempre.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONEXÃO FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Transferido para Marselha, o magistrado Pierre Michel (Jean Dujardin) logo descobre que seu maior desafio será desmembrar uma articulada quadrilha de traficantes de heroína que domina a cidade. Acabar com a Conexão Francesa torna-se sua obsessão e Michel dedica anos de sua vida e um bocado de sua sanidade à missão, acompanhando de perto os passos de Gaëtan Zampa (Gilles Lellouche), inalcançável chefe do bando.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONFISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu filho morre de negligência em um hospital, Harry Fertig se importa em suas próprias mãos e mata os médicos responsáveis. Lisa Advogado Roy Bleakie, olhando apenas para ganhar um caso e não se importar com os assuntos envolvidos, é atribuído o caso da FERTIG. Chocado ao saber que seu cliente quer se declarar culpado, o caso faz com que o Bleakie questione sua própria moral defendendo um homem honrado.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONFISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre Brossard, um policial colaborador dos nazistas, prende e fuzila sete judeus franceses numa pequena cidade do interior da França, em junho de 1944, durante a II Guerra Mundial. Após a guerra e a libertação do país, condenado à morte in absentia e escondido durante décadas, por um teia de proteção da Igreja e de altos integrantes do escalão governamental ex-colaboracionistas como ele, ele começa a sofrer tentativas de assassinato, em princípio imputados a grupos judeus de caçadores de nazistas. A juíza Levy e o coronel Roux da inteligência do exército francês, tentam encontrá-lo antes que seja assassinado, pois acreditam que na verdade os atentados são praticados a mando de integrantes do alto escalão do governo, de passado comprometedor durante a guerrra, que pretendem silenciá-lo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONFISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anton Ludvik, conhecido como Gerard, é o vice-ministro das Relações Exteriores da Checoslováquia. Ele percebe que está sendo vigiado e seguido. Um dia, ele é detido e colocado numa prisão, em confinamento solitário. Veremos as torturas mentais durante as investigações e como um servo fiel de alto escalão civil, é levado a confessar a traição. Baseado na história verídica do comunista checoslovaco Artur London. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONQUISTA DA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em fevereiro e março de 1945, soldados lutam e vencem uma das batalhas mais cruciais da guerra de Iwo Jima. A foto de alguns soldados hasteando a bandeira no topo do Monte Suribachic torna-se um símbolo histórico da vitória americana.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONQUISTA DE CONSTANTINOPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do seu pai Murat II, Mehmet II sobe ao trono Otomano. Após enfrentar inimigos internos e externos, ele decide terminar o que estava destinado a fazer, conquistar Constantinopla.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONQUISTA DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de astronautas americanas deixa sua estação espacial na primeira missão a Marte, mas as crenças religiosas do capitão podem ficar no caminho.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONQUISTA DO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um western panorâmico, técnica e tematicamente, que acompanha a viagem de uma família de pioneiros do Oeste, a família Prescott. É, na verdade, um belo, heroico e grandioso épico que descreve a gênese da América em sua expansão até às últimas fronteiras.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONQUISTA DO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma praga exterminou os cães e os gatos da face da Terra, o que fez com que os macacos se tornassem animais de estimação. Eles são tratados como escravos, o que revolta Caesar (Roddy McDowall), o filho de Cornelius e Zira, que perdeu os pais ainda cedo e foi criado pelo dono de um circo. Ele passa a liderar uma rebelião dos macacos contra os humanos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONSPIRAÇÃO ANTIVACINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quem são as pessoas por trás do movimento internacional de antivacinas de Covid e por que estão fazendo isso? Descubra neste documentário instigante.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONSPIRAÇÃO DA VACA: O SEGREDO DA SUSTENTABILIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário ambiental inovador que segue o intrépido cineasta Kip Andersen há medida que ele revela a indústria mais destrutiva que o planeta enfrenta hoje - e investiga porque as principais organizações ambientais do mundo estão com muito medo de falar sobre isso. A agropecuária é a principal causa do desmatamento, consumo de água e poluição, é responsável por mais gases de efeito estufa do que o setor de transporte, e é o principal motor da destruição da floresta, extinção de espécies, perda de habitat, erosão do solo, de "zonas mortas" nos oceanos, e praticamente todos os outros problemas ambiental. A medida que Andersen confronta os líderes do movimento ambiental, ele descobre cada vez mais o que parece ser uma recusa intencional de discutir a questão da agricultura animal, enquanto denunciantes da indústria e "cães de guarda" o alertam dos riscos para a sua liberdade e até mesmo para a sua vida se ele se atreve a persistir.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONSPIRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o vice-presidente dos Estados Unidos morre repentinamente, a senadora Laine Hanson (Joan Allen) escolhida pelo Presidente Jackson Evans (Jeff Bridges) para ocupar seu lugar. Criticada pelas oposições de ambos os partidos americanos, Hanson precisa provar que tem força política o bastante para assumir as responsabilidades do cargo que está assumindo. Porém, durante o processo de confirmação de seu nome como vice-presidente, o congressista Shelly Runyon (Gary Oldman) desenterra antigas informações sobre a vida pessoal de Hanson, criando um escândalo que pode enterrar de uma vez por todas a carreira política da senadora.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONVERSAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O expert em vigilância Harry Caul é contratado por um cliente misterioso para perseguir um jovem casal. Harry Caul, é um expert em vigilância, conhecido nacionalmente por seu profissionalismo. Ele é contratado pelo diretor de uma grande empresa para vigiar e gravar as conversas de um casal de amantes. Porém, no passado um trabalho dele provocou a morte de três pessoas, diante desse novo trabalho ele teme que algo parecido aconteça.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONVOCAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A detetive Hazel Micallef (Susan Sarandon) nunca teve muito com o que se preocupar na pacata cidade de Port Dundas, até que uma série de assassinatos começam a ocorrer nas redondezas, fazendo com que ela fique frente-a-frente com um assassino em série.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COPA DO PERU[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patrick Hodges, ex-quarterback do secundário de uma cidadezinha, agora é um poderoso empresário de Chicago, noivo da filha de um politico, que não volta à minúscula cidade do Centro-Oeste há anos. Mas seus velhos amigos o convencem a voltar no Dia de Ação de Graças para forçá-lo a terminar o lendário Turkey Bowl – um jogo de futebol que há 15 anos foi interrompido pela neve. Patrick deve arriscar seu futuro para liderar uma equipe desorganizada contra os amargos rivais da cidade vizinha. Finalmente, ele percebe o quanto sente falta da vida simplória e de uma paixão antiga.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COR DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicólogo nova-iorquino fica traumatizado e viaja para Los Angeles depois que um de seus pacientes comete suicídio. Na Califórnia, seu amigo médico é brutalmente assassinado e ele aceita atender alguns de seus pacientes, porém as consequências são assustadoras.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COR DA ROMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia estilizada do poeta e trovador Sayat Nova do século 18. Descreve a vida do poeta em oito seções, da infância à morte, rica em seus simbolismos sacros e seculares.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COR DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe acusa um negro de ter sequestrado seu filho. Um detetive suspeita de que ela está escondendo alguma coisa e pede a ajuda de um ativista cujo filho desapareceu. Durante a investigação, a mídia dá notoriedade ao caso, trazendo à tona algumas questões raciais delicadas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COR DO DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veterano de bilhar conhece jovem e promissor jogador, vê nele uma versão mais nova de si mesmo e se oferece para ensinar os truques do ofício. O jovem aceita e sai em turnê pelo país com a namorada e o veterano. Logo surgem conflitos entre eles.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COR PÚRPURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1906, em uma pequena cidade da Georgia, sul dos Estados Unidos, a quase adolescente Celie, violentada pelo próprio pai, torna-se mãe de duas crianças. Separada dos filhos, Celie (Whoopi Goldberg, que foi indicada ao Oscar de melhor atriz por este filme em 1985), é doada à Mister (Danny Glover, de Máquina Mortífera), que a trata como companheira e escrava ao mesmo tempo. Cada vez mais calada e solitária, Celie passa a compartilhar sua tristeza em carta.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COR QUE CAIU DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fazenda é atingida por um meteorito que pode ter consequências apocalípticas para a família que mora lá e possivelmente para o mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CORAGEM DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O herói de um homem conta a história pouco conhecida do "Batalhão de São Patrício" ou "San Patricios", um grupo de principalmente irlandês e outros imigrantes da fé católica que abandonaram ao México depois de encontrar o preconceito religioso e étnico no exército dos EUA durante a guerra mexicana-americana. O enredo em torno da história pessoal de John Riley, um irlandês que tinha sido um sargento no exército americano que é encomendado como capitão no exército mexicano e ordena o batalhão, enquanto ele lidera seus homens em batalha e lutas com as autoridades em ambos lados da fronteira[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CORDILHEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cúpula de presidentes latino-americanos no Chile, onde as estratégias e alianças geopolíticas da região são definidas, Hernán Blanco, o presidente argentino, vive um drama político e familiar que o fará enfrentar seus próprios demônios. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CORPORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A partir da polêmica decisão da Suprema Corte de Justiça americana concluindo que uma corporação, aos olhos da lei, é uma "pessoa", são analisados os poderes das grandes corporações no mundo atual. A exploração da mão-de-obra barata no Terceiro Mundo e a devastação do meio ambiente são alguns dos fatos explorados, que entrevistam presidentes de corporações como a Nike, Shell e IBM, além de Noam Chomsky, Milton Friedman e Michael Moore.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CORRENTE DO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apenas imagine. Você faz um favor que realmente ajuda alguém e diz para ele ou ela não pagar de volta, mas passar adiante para três pessoas que, em troca, devem pagar para mais três – e sem parar em uma abundância global de generosidade e decência. Impossível? O estudante ginasial Trevor McKinney não aceita isso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CORRENTE DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo está repleto de correntes, um sistema irritante usado para propagar mensagens absurdas usando a superstição das pessoas. Mas e se a pessoa que começou uma dessas correntes fosse um serial killer pronto para matar qualquer um que tentar interferir em seu planos? Elos devem ser mantidos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CORRIDA DA SUPERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drew Jacobs (Kelly Blatz) é um adolescente marginalizado que procura desesperadamente por uma saída, para não fazer as escolhas erradas na vida, como seu irmão Wes (Cam Gigandet). Seu destino acaba se cruzando com o de um velho e recluso treinador de atletismo Coleman (Richard Jenkins), que vive zangado com o mundo ao redor. Uma inesperada ligação se forma entre os dois e, com muita dificuldade, eles devem juntar forças para salvar um ao outro. Mas uma tragédia pode afetar o plano dos dois.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CORRIDA DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O audacioso profissional Professor Fate e o herói branco Great Leslie convencem os fabricantes de automóveis do início do século de que uma corrida de Nova York a Paris (pelo oeste por todo os EUA, estreito de Bering. Rússia, Alemanha e França) ajudará a promover as vendas de automóveis. O arquirrival de Leslie, o professor Fate, amarfanhado e vestido de preto, prometeu chegar antes de Leslie na linha de chegada em um carro da própria invenção. Vão percorrer vários quilômetros, encarar muitas desavenças e enfrentar um imenso iceberg na corrida mais divertida de todos os tempos. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COSTA DO MOSQUITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Allie Fox (Harrison Ford) é um inventor cheio de idéias que, cansado da mediocridade à sua volta, resolve sair dos Estados Unidos. Assim pega a mulher, os quatro filhos e se manda para o interior de um país da América Central. Allie sonha em ter uma nova vida, mas nem tudo acontece como ele deseja.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COSTELA DE ADÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal de advogados se vê em lados opostos em um caso no qual a ré disparou contra o marido, ao encontrá-lo com a amante. No início marido e mulher mantêm as discussões durante o julgamento, mas em virtude da cobertura dada pela imprensa o casal não expõe suas posições apenas no tribunal e isto gera algumas confusões.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRECHE DO PAPAI 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Frank Collinses está sofrendo um bloqueio criativo, então decide abrir uma creche para seu sogro e outros idosos como uma forma de ganhar dinheiro rápido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRECHE DO PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assim que os publicitários Charlie e Phil perdem seus empregos após tentarem vender cereal matinal de sabor legumes, suas esposas é que voltam ao trabalho. Mas ao perceber que não têm mais condições financeiras de manter os filhos na famosa Academia Chapman, comandada pela terrível Senhora Harridan, Charlie e Phil resolvem montar a creche do papai. E aí começa a aventura dos dois papais dando uma de babá![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A introvertida Raquel trabalha como empregada para a família Valdés há 23 anos. Amargurada e comportando-se como um membro da família, passa a entrar em choque com a filha mais velha, levando Pilar, sua patroa, a contratar outra pessoa para dividir com ela as responsabilidades da casa. Sentindo seu posto ameaçado, Raquel expulsa a nova moça com terrorismo psicológico. Essa situação vai se repetindo até Pilar contratar uma jovem inexperiente do interior, Lucy, que se mostra a única capaz de romper a barreira que Raquel construiu em torno de si.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coreia do Sul, anos 1930. Durante a ocupação japonesa, a jovem Sookee é contratada para trabalhar para uma herdeira nipônica, Hideko, que leva uma vida isolada ao lado do tio autoritário. Só que Sookee guarda um segredo: ela e um vigarista planejam desposar a herdeira, roubar sua fortuna e trancafiá-la em um sanatório. Tudo corre bem com o plano, até que Sookee aos poucos começa a compreender as motivações de Hideko.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIANÇA ESCONDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pais de Erica são mortos em um acidente de trânsito. Ela se move para Fjällbacka e descobre que ela tem um irmão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIANÇA ZOMBIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clairvius Narcisse é um jovem haitiano que tem seu destino mudado para sempre quando ele é vítima de um feitiço de vudu que o transforma em um zumbi. Passando pelo Haiti de 1962 e a Paris atual, as histórias de Narcisse, uma menina haitiana de 15 anos e uma sacerdotisa de vudu que é sua tia, são contadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Bélgica atual, Bruno é um jovem perdido, de 20 anos, que vive de pequenos furtos e mora em um quarto alugado. Sua namorada Sonia, de 18 anos, acaba de sair do hospital com um filho seu nos braços. Eles são completamente inconsequentes e não têm nenhuma perspectiva de vida. O filme mostra como os dois lidam com essa nova situação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIATURA DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Behemoth é um filme sobre um enorme monstro que vive debaixo da terra perto de uma pequena cidade no Canadá. Ele se levantará para punir toda a humanidade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIATURA DO CEMITÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Hall é um vagabundo que vaga em uma pequena cidade no Maine. Ele precisa de um emprego e decide procurar emprego no principal negócio da comunidade: uma grande fábrica têxtil. Ele é contratado para trabalhar no "turno da noite" - da meia-noite até o amanhecer - e, junto com alguns outros, é encarregado de limpar o porão. Essa tarefa é vista pelos operários como bastante simples, mas depois, à medida que avançam no subsolo, eles encontram uma monstruosidade indescritível destinada a devorar todos eles.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIATURA SOMBRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos decidem ir caçar juntos para colocar diferenças de lado após 15 anos distantes. No meio da viagem são perseguidos por uma aterradora criatura, o que colocará à prova a ligação entre os dois, que terão que se unir para sobreviver.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIATURA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis amigos estão fazendo um passeio juntos. Ao parar o carro, num posto de gasolina, próximo a um pântano, ficam sabendo de uma lenda local sobre um homem-jacaré. Por curiosidade, decidem visitar a antiga casa do homem que se transformou no monstro.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIATURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de cientistas chega a um frio e distante planeta para examinar artefatos arcaicos de origem desconhecida. Eles descobrem que seus inimigos alemães já pousaram lá. Quando eles procuram ajuda após um pouso fracassado, apenas encontram os corpos dos alemães, obviamente massacrados por uma arcaica criatura. Agora essa criatura está atrás deles.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRIPTA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antologia de cinco histórias de horror compartilhadas por cinco homens presos no porão de um prédio de escritórios.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRISTA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bando de mexicanos acha que as reivindicações de terra dos EUA foram negadas e que todos os registros foram destruídos em um incêndio no tribunal. Seu líder, Louis Chama, encoraja-os a usar a força para recuperar suas terras. Um rico proprietário de terras que deseja o mesmo decide contratar uma gangue de assassinos com Joe Kidd para rastrear Chama.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRÔNICA FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França pós-Segunda Guerra Mundial, um jornal americano dá vida a uma coleção de histórias publicadas na revista "The French Dispatch".[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRUZ 3[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Armado com um poderoso amuleto antigo e expolosivo, Zhaan (Brian Austin Green) está de volta com sua extraordinária equipa de especialistas em armas para defender Los Angeles da sua maior ameaça os supervilões Muerte (Danny Trejo) e Drago (Manu Intiraymi). Zhaan terá que unir forças com o seu outrora inimigo mortal, Obi-Wan (Vinnie Jones), para tentar salvar a cidade. Tom Sizemore retorna como detetive Nitti e Lou Ferrigno, DB Larson, Jeremy London e Eric Roberts são protagonistas como os contratistas![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRUZ DE MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os problemas conjugais de um casal incompatível vêm à superfície quando o marido desenvolve interesse em seu belo pensionista.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CRUZ E O PUNHAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história verídica que mostra David Wilkerson penetrando o mundo desesperado de Nicky Cruz... do vício, da violência e os conflitos urbanos para falar do amor de Deus. Será que as gangues que roubam, vendem drogas e controlam a cidade vão ouvir este pregado que invade suas vidas e seus territórios? Um filme clássico e explosivo, com muita ação e suspense, que continua alcançando corações![/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CUIDADORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Dorottya, uma ambiciosa jovem atriz húngara, assume o emprego, nada invejável, como cuidadora do outrora grande ator de teatro, Sir Micheal Gifford, os dois confrontam-se de imediato. Ele, cheio de pena de si próprio e rabugento; ela, teimosa e frontal, como ninguém mais se atreve. Para surpresa de ambos, oposição e luta era exatamente do que eles precisavam. Impulsionado por brigas e pelo amor de ambos por Shakespeare, o seu relacionamento é vivo e cada um encontra no outro uma inspiração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CULPA É DAS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hazel e Gus dividem um senso de humor sarcástico, um desgosto por convenções sociais e, por fim uma amor que vai levá-lo para uma jornada transformadora e inesquecível. Embora os dois adolescentes enfrentem desafios extraordinários, sua coragem e dedicação ao outro provam que a vida pode não ser perfeita, mas o amor é.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ambicioso executivo é enviado para os Alpes Suíços para resgatar o CEO de sua companhia de um 'Centro de Cura', mas logo descobre que o local não é tão inócuo quanto parece.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um vírus misterioso assumiu o controle de uma grande parte da população mundial. Após a contaminação, ele mata o hospedeiro em um dia. Não há cura permanente, apenas um soro temporário que reinicia a cada 24 horas. A filha do mercenário de Noah é uma das infectadas. Quando uma cura permanente é roubada de um laboratório ultrassecreto por uma misteriosa organização terrorista, Noah é recrutado para recuperá-la e, finalmente, salvar a vida de sua filha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas são encontradas mortas com um bizarro "x" cravado em seus corpos. Desesperado, um detetive chamado Takabe decide iniciar uma investigação à base de longos e intermináveis sessões de interrogatórios porém, sua investigação não resulta em nada. Até que um determinado dia um rapaz é preso por estar perto de mais uma pessoa assassinada. Tímido e de trejeitos estranhos, resta saber qual a ligação entre ele o os crimes (e quem sabe, com o assassino)	[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik (Brad Renfro) é um garoto solitário que atravessa todas as barreiras que o preconceito ergueu e se torna amigo do seu vizinho, Dexter (Joseph Mazzello), um garoto de 11 anos que tem AIDS. Erik se torna muito ligado a Linda (Annabella Sciorra), a mãe de Dexter, e na verdade fica mais próximo dela que da sua própria mãe, Gail (Diana Scarwid), que é negligente com ele e quase nunca lhe dá atenção. Quando os dois garotos lêem que um médico de Nova Orleans descobriu a cura da AIDS, os meninos tentam chegar a este médico para conseguir a cura.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DÁLIA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão da aviação naval Johnny retorna da guerra juntamente com seus dois camaradas, Buzz e George. Separando-se deles para voltar para a sua esposa Helen, Johnny a encontra alcoólica e com um caso extraconjugal. Mesmo assim tenta continuar com ela, mas resolve abandoná-la quando a ouve dizer que mentiu sobre a morte do filho pequeno de ambos. Tentando sair da cidade sob uma forte chuva, ele encontra Joyce, que não sabe quem ele é. Johnny também não sabe que ela é a ex-esposa de Eddie, um dos donos da boate "Dália Azul" e o homem que tem um caso com Helen. Johnny e Joyce começam um romance, que é interrompido quando Johnny ouve no rádio sobre a morte de Helen. Imediatamente ele vai atrás do ex-marido de Joyce a quem julga ser o assassino, mas sua busca é dificultada por ter os gângsters cúmplices de Eddie e toda a polícia de Los Angeles atrás dele.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DÁLIA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem policial e sua equipe descobre corpos de mulheres dilaceradas na cidade, parecidos com o caso da Dália Negra, de 1947. Um serial Killer parece ter copiado o massacre brutal de Betty Short, aspirante à estrela de Hollywood dos anos 1940. Suas investigações o levaram a um assustador covil de morte e tortura, todas partes de uma terrível fantasia que o assassino está tentado trazer a vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA DA MADRUGADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Ryder toma conta da revista de seu tio tardio, que supostamente morreu enquanto passava tempo com uma amante. Preocupado que as notícias vão Besmirch a reputação saudável de sua revista, Tony contrata um detetive para descobrir quem é a amante.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA DE BACO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]So-young é uma “Dama de Baco” que ganha a vida como prostituta. Quando vai ao hospital devido a uma DST, ela encontra um menino coreano-filipino sem mãe e decide cuidar dele. Apesar de sua decência e bondade, ou mais por causa delas, a vida de So-young toma um rumo sombrio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Margaret Thatcher, ex-Primeira Ministra britânica, que retrata desde a sua infância até o período mais impopular do seu governo, em 1982, quando ela tentava salvar sua carreira nos 17 dias que antecederam a Guerra das Malvinas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA DE SHANGHAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elsa 'Rosalie' Bannister é uma mulher que é salva de um grupo de ladrões pelo jovem Michael O'Hara. Como agradecimento, ela o convida para trabalhar no iate de seu milionário marido. Michael aceita o emprego, mas não pelo dinheiro, e sim para ficar mais próximo de Elsa e, assim, tentar fugir com ela - pois agora ele está completamente apaixonado pela moça.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA DE VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O executivo Teddy Pierce (Gene Wilder) sempre andou na linha, até conhecer Charlotte (Kelly LeBrock), a Dama de Vermelho. Com pernas maravilhosas e um estilo de arrasar, a sexy Charlotte é tudo aquilo que a fantasia ousa imaginar. Teddy está fadado a se encrencar, após ter decidido ceder, só esta única vez, à tentação, e ele está ansioso pelo momento mais romântico de sua vida. Mas o que Teddy não pode antever são as hilárias complicações que ocorrem quando seus amigos, sua secretária e o marido de Charlotte se envolvem na história.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA DO ESPELHO: O RITUAL DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma lenda antiga diz que todo espelho pode ser um portal para o mundo dos mortos e ser usado para convocar a Rainha de Espadas. Quatro adolescentes brincam com um espelho sem saber do horror que os aguarda.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA DOURADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 1980. Maria Altmann (Helen Mirren) é uma judia sobrevivente da Segunda Guerra Mundial que decide processar o governo austríaco para recuperar o quadro "Woman in Gold", de Gustav Klimt - retrato de sua tia que foi roubado pelos nazistas durante a ocupação. Ela conta com a ajuda de um jovem advogado, inexperiente e idealista (Ryan Reynolds).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA E O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cérebro de um milionário é preservado após sua morte por um cientista e seus dois assistentes, apenas para criar um monstro telepático.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA E O VAGABUNDO II: AS AVENTURAS DE BANZÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre seus filhotes comportados, Dama e o Vagabundo criam o bagunceiro Banze – que está sempre aprontando alguma. Sonhando com a liberdade, Banzé sai de casa e conhece uma vira-lata adorável e teimosa chamada Angel. Ela o apresenta aos cães do lixo, liderados pelo escolado Buster que o desafia para o teste supremo da vida sem coleira. Agora, Banzé fica dividido entre um mundo repleto de aventuras e o amor pela família que abandonou.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA E O VAGABUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Relançamento do clássico de 1955, que conta a história de amor entre a Dama, uma cocker spaniel mimada, e um vira-lata chamado Vagabundo, que salva a cadelinha do perigo de vagar sozinha perdida pelas ruas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA E O VAGABUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma cachorrinha de classe chamada Lady que se sente abandonada pelos donos quando eles têm um bebê e acaba se envolvendo com um cachorro de rua conhecido como Vagabundo. Os dois terão que lidar com uma injusta tia que, com seus gatos de estimação, chegam na casa e acabam com o sossego de Lady.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA ENJAULADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher presa em um elevador de casa é aterrorizada por um grupo de hoodlums viciosos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA NA  ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cleveland Heep é o zelador de um prédio de apartamentos que resgata uma garota da piscina. Logo ele descobre que a menina é na verdade uma personagem que sempre aparece em seus sonhos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um pequeno recanto da Europa os passageiros de um trem ficam retidos em virtude de uma nevasca e são obrigados a pernoitar em uma pequena estalagem. Lá uma rica jovem conhece uma velha governanta e ambas combinam de se encontrarem no dia seguinte no trem. Entretanto, logo após o início da viagem a governanta desaparece e ninguém, por motivos diversos, afirma ter visto a pessoa desaparecida. Ela persiste em suas investigações e acaba convencendo um musicólogo, com quem ela tinha se desentendido na véspera.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DANÇA DA REALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alejandro Jodorowsky nasceu em 1929 em uma cidade costeira do Chile. Em A Dança da Realidade, Jodorowsky reconstitui a aventura dos seus primeiros anos de vida naquela cidade, onde descobriu os fundamentos da realidade durante uma infância infeliz e alienada como parte de uma família desarraigada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DANÇA DOS VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso professor Abronsius (Jack MacGowran) e seu desastrado assistente Alfred (Roman Polanski) viajam para a remota Transilvânia para pesquisar vampiros. Eles são hospedados em uma pousada por Shagal e, logo, o tímido Alfred se apaixona por Sarah, a filha de cabelos ruivos. Quando Sarah é sequestrada pelo misterioso conde von Krolock, o professor Abronsius e Alfred dirigem-se para o seu assustador castelo. A dupla de cientistas é recebida pelo conde e pelo seu alegre filho Herbert que os convidam para um baile de vampiros logo mais a noite.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DARK FOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do FBI cheio de culpa, preso na dolorosa memória do sequestro de sua irmã, sofre de uma condição rara conhecida como Nyctophobia, um medo irracional do escuro, e terá que enfrentar o astuto serial killer que a levou longe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DARK PATH[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No caminho para casa de uma festa no leste da Europa, as irmãs Abi e Lily se perdem. Sem sinal e gps não confiável, eles tentam navegar por meio de placas de trânsito. Ao longo de uma estrada estreita, através de uma floresta profunda, seu pneu dianteiro de repente explode. Sem serviço de reposição ou celular, eles são completamente cortados. Logo eles descobrem que esta não é uma floresta comum e há uma razão para nenhum carro vir aqui, para os moradores saberem do que vive nas profundezas da floresta e se eles forem acordados, não há para onde correr.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DATE FOR MAD MARY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Mad" Mary Mcardle retorna a Drogheda depois de um pequeno feitiço na prisão por algo que ela preferiria esquecer. De volta para casa, tudo e todo mundo mudou. Sua melhor amiga, Charlene, está prestes a se casar e Mary é dama de honra. Quando Charlene se recusa Mary a 'mais um', na base de que ela provavelmente não conseguiu encontrar um encontro, Maria se torna determinada a provar que ela estava errada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DATILÓGRAFA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 21 anos de idade, Rose Pamphule mora com seu pai e estar prestes a casar com o pacífico filho de um garagista. Ela poderia virar uma dona de casa, mas a jovem tem planos mais ambiciosos. Ela sai de sua cidade e tenta um emprego de datilógrafa no escritório de seguros de Louis. Mesmo se suas habilidades como secretária são fraquíssimas, o homem fica impressionado com a velocidade com a qual Rose consegue digitar. Logo o espírito competidor de Louis se desperta: ele decide aceitar Rose como sua secretária, contanto que ela treine para participar da competição de datilógrafa mais rápida do país.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAY TO DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-oficial de operações militares Connor Connolly (Kevin Dillon) tem um dia para pagar US$ 2 milhões em reparações a um líder de gangue local para salvar sua esposa sequestrada. Com a vida dela em jogo, Connor deve recrutar sua antiga equipe, liderada por Brice Mason (Frank Grillo), para realizar uma série de assaltos perigosos para pagar o dinheiro que ele deve e acertar contas com o chefe de polícia corrupto da cidade (Bruce Willis). Em uma corrida contra o tempo, a equipe deve confiar em seu treinamento tático e irmandade para salvar a si mesmos e aqueles que mais importam.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DECADÊNCIA DE UMA ESPÉCIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, a guerra assola o mundo, e a poluição tornou 99 da população estéril. Kate é uma jovem treinada para ser concubina, sendo forçada a manter relações sexuais com um comandante, na esperança de que engravide.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DÉCIMA TERCEIRA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vida Winter é uma renomada escritora já de idade avançada. Quando ela contrata uma jovem escritora para contar a história de sua vida, ela se vê obrigada a adentrar os mistérios que envolveram sua infância, enquanto ela vivia na Casa Angelfield.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DEFESA DO CASTELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a batalha da protuberância, uma contagem anacrônica abriga um esquadrão de Ragtag de americanos em seu castelo isolado esperando que eles defendê-lo contra os alemães avançados.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DELICADEZA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela jovem perde o marido em um terrível acidente. Inconsolável, ela decide mergulhar de cabeça no trabalho, se dedicando de forma integral. No entanto, um beijo sem motivo aparente em um colega muda essa situação.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DELICIOUS FLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz inocente foge do escândalo com um ídolo, o ídolo impudente que arruinou sua carreira, um gerente apaixonado que é dedicado a ela e sua ex-namorada que agora é uma aeromoça sexy. Estes quatro que nunca devem estar juntos se encontram em um avião. Ninguém pode fugir e as coisas mais insolentes e eróticas acontecem aqui.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À DERIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma das histórias verdadeiramente mais angustiantes da II Guerra Mundial, três aviadores da Marinha dos EUA fazem um pouso forçado de seu avião torpedeiro no Pacífico Sul, e ficam à deriva em um pequeno bote salva-vidas, rodeado de mar aberto. Sem alimento. Sem água. Sem esperança de resgate. Contra todas as probabilidades, esses três recem conhecidos devem sobreviver a tempestades, tubarões, a fome - e uns aos outros - e eles tentam navegar mais de 1.600 quilômetros para a segurança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESCOBERTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após a existência da vida após a morte ser comprovada cientificamente, milhões de pessoas recorrem ao suicídio para chegar lá. Um homem e uma mulher se apaixonam nesse cenário nada propício ao amor enquanto tentam aceitar as suas próprias tragédias pessoais e descobrir a verdadeira natureza do pós-vida. The Discovery é mais um filme original Netflix, e estreia em 31 de março.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irena, uma mulher ucraniana vem para a Itália à procura de um emprego como empregada doméstica. Ela faz tudo para se tornar uma ama querida por uma menina adorável Thea. No entanto, isso é apenas o começo de sua viagem desconhecida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESPEDIDA DE JOSHY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu compromisso termina mal, Josh decide aproveitar seus planos de bacharel em Ojai, Califórnia, com os poucos amigos ainda dispostos a se juntar a ele. Focado em drogas e suas próprias hangups, seus amigos auto-absorvidos se recusam a confrontar o elefante na sala e perguntar a Josh como ele está se sentindo. Como bem-vindo e convidados indesejados pararem, Josh tentará encontrar algum fechamento neste fim de semana com os caras.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESPEDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste retrato otimista da morte, uma mãe reúne sua família para alguns dias na praia após decidir encerrar sua batalha com uma doença. Mas nem todos estão tão tranquilos com a despedida. Com as vencedoras do Oscar Susan Sarandon e Kate Winslet.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESPEDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billi, uma forte mulher chinesa-americana, retorna à China quando sua amada avó recebe um diagnóstico terminal. Billi luta com a decisão de sua família de manter a avó no escuro sobre sua própria doença, enquanto todos organizam um casamento improvisado, uma desculpa, para ver a avó uma última vez.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESTRUIÇÃO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto de helicóptero e um cientista ambiental lideram um êxodo de sobreviventes em busca de um refúgio seguro depois que um evento tectônico catastrófico faz com que a crosta da Terra se separe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso cantor Claire Lescot, que vive na periferia de Paris, é cortejado por muitos homens, incluindo um Maharajah, Djorah de Nopur, e um jovem cientista sueco, Einar Norsen. Em seus festas luxuosas, ela goza de suas atenções amorosas, mas ela permanece emocionalmente indiferente e desmaiá-las. Quando ela é informada de que Norsen se matou por causa dela, ela não mostra sentimentos. Em seu próximo concerto, ela é vaidada por uma audiência indignada em sua frieza. Ela visita o cofre no qual o corpo de Norsen está, e como ela admite seus sentimentos por ele, ela descobre que ele está vivo; Sua morte foi fingida. Djorah está com ciúmes de seu novo relacionamento e faz com que Claire seja mordido por uma cobra venenosa. Seu corpo é levado ao laboratório de Norsen, onde ele, por meio de suas invenções científicas, restaura Claire à vida.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DEUSA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, um vendedor ambulante, viaja pelo deserto em busca de clientes, mas a área parece deserta. E sua esposa não atende suas chamadas telefônicas. É como se todos estivessem evitando ele. Seu único contato com o mundo exterior é uma estação de rádio local. O anfitrião, um homem estranho com o nome de Eddy, atende chamadas a respeito de um assassino de crianças, e empurra os ouvintes para caçar o homem até a morte. É quando Sam percebe que todos pensam que ele é o assassino.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DEUSA DO ASFALTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max retorna para sua favela transformada no vocalista de uma banda de rock. Lá, as memórias esperam, as últimas notícias e as verdades que ficaram em silêncio por anos: Sonia é uma voz que fala da morte, Ramira e Carcacha regente com a miséria do bairro, e Guama afunda na loucura. As razões para o abandono são evidentes, as mortes e as promessas não cumpridas são recapitulativas. Max volta a morrer, não sem primeiro entender e significar todas as razões que ficaram pendentes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DEUSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Elspeth Dickens, a jovem mãe de dois impertinentes gémeos, instala uma webcam na sua cozinha, as suas engraçadas canções transformam-na numa sensação da internet. Enquanto o marido James (Ronan Keating) está ausente a salvar baleias pelo mundo, é oferecida a Elspeth a oportunidade de uma vida. Mas quando ela se vê forçada a escolher entre a fama e a família, a recém deusa da internet quase perde tudo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DIFFERENT SET OF CARDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um armazém isolado, uma transferência de dinheiro, uma mesa de poker e 4 jogadores. O destino embaralha as cartas e Ben Borkman está jogando o jogo de sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DIFÍCIL ARTE DE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela é uma escritora que abandona sua carreira pelo amor à sua família. Ele é um colunista mulherengo que não consegue deixar seu passado de lado. E se essa combinação não um exemplo da difícil arte de amar, nada mais é![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DIFÍCIL VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christian Slater, Jill Hennessy e Donald Sutherland estrelam esta envolvente história de vingança e paixão no Oeste americano. Quando o pai do atirador John Mason (Slater) é morto por bandidos ascarados, Mason vai com toda a fúria caçar aqueles que o mataram. Durante sua missão, ele se vê envolvido em um amargo triângulo amoroso, quando se apaixona pela bela e decidida Alice, também adorada por seu melhor amigo. Baseado na eterna aventura de John Wayne, A Difícil Vingança é uma emocionante saga de recompensa, dever e valor no Oeste americano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DISPUTA DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta fábula natalina da vida real com um toque diferente, Jeremy Morris dá outro sentido ao espírito de Natal quando sua comemoração extravagante gera uma disputa com os vizinhos que termina no tribunal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DISPUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado por verdadeiros eventos da primavera de 1944, quando os nazistas organizaram uma partida de futebol entre uma equipe de internos do campo e uma equipe de elite nazista no aniversário de Adolf Hitler. Uma partida que os prisioneiros estão determinados a vencer, aconteça o que acontecer.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DITADURA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de mais uma das frequentes gafes cometidas pelo presidente da República, o MX TV, maior conglomerado de comunicação do México, tem que ajudar seu aliado político antes que a polêmica gere uma crise na sua imagem. Para isso, a televisão tenta desviar a atenção do povo exibindo, em horário nobre, um vídeo onde o Governador Carmelo Vargas (Damián Alcázar) pratica corrupção. Desesperado para salvar seu futuro político, Vargas decide fechar um acordo secreto com a própria emissora que o denunciou para mudar sua imagem e torná-lo a nova estrela política do país. São encarregados para a missão Carlos Rojo (Alfonso Herrera), um ambicioso produtor de televisão e Ricardo Diaz (Osvaldo Benavides), o principal reporter da emissora. Mas para lançar esse possível novo candidato à presidência a qualquer custo, a situação pode acabar fugindo do controle.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DIVISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Rio de Janeiro da década de 1990, uma onda de sequestros assola a cidade maravilhosa. Quando o secretário de segurança e o chefe da polícia encarregam três policiais corruptos de tirar a cidade dessa situação, a Delegacia Anti-sequestro precisa entrar em ação para enfrentar o repetitivo número de casos envolvendo sequestros e mudar o cenário carioca.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DOCE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roma, início dos anos 60. O jornalista Marcello (Marcello Mastroianni em desempenho memorável) vive entre as celebridades, ricos e fotógrafos que lotam a badalada Via Veneto. Neste mundo marcado pelas aparências e por um vazio existencial, frequenta festas, conhece os tipos mais extravagantes e descobre um novo sentido para a vida.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DOG'S WILL[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras dos nordestinos João Grilo (Matheus Natchergaele), um sertanejo pobre e mentiroso, e Chicó (Selton Mello), o mais covarde dos homens. Ambos lutam pelo pão de cada dia e atravessam por vários episódios enganando a todos do pequeno vilarejo de Taperoá, no sertão da Paraíba. A salvação da dupla acontece com a aparição da Nossa Senhora (Fernanda Montenegro). Adaptação da obra de Ariano Suassuna.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DOG NAMED DUKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterinário desabrigado deixa seu cão morrendo e o melhor amigo, Duke, na porta de uma clínica. A enfermeira da equipe dedicada Duke de volta à saúde e, em seguida, lança uma campanha para localizar o veterinário e re-unit-lo com seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DONA DO BARATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patience Portefeux é uma tradutora franco-árabe, que trabalha para o esquadrão antidrogas em Paris. Um dia, ela parte para ajudar o filho conturbado de uma mulher como um favor e se envolve em um acordo de drogas fracassado. Enquanto mantém seu emprego no esquadrão antidrogas, Patience cruza para o outro lado e se torna um traficante de drogas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DREAM WALKING[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popeye e Bluto, cada um quer salvar a azeitona enquanto ela dorme em um canteiro de obras. Mas a maioria de seus esforços entram em prevenir um ao outro de ser o herói.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DUPLA DO OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madcap casal George e Marion Kerby são mortos em um acidente de automóvel. Eles retornam como fantasmas para tentar animar o estilo de vida regimentado de seu amigo e presidente do banco, Cosmo Topper. Quando o Topper começa a viver, ele se limita às relações com sua esposa abafada.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DUPLA EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mecânico Ben (Bud Spencer) mora e trabalha em uma oficina com o velhinho Jeremiar (Luis Barbero), enquanto o malandro Kid (Terence Hill) é um andarilho que mora em um trailer. O que ambos têm em comum? A paixão por automóveis, que acaba levando-os a participar de uma corrida de carros cujo prêmio principal é um buggy ("vermelho de capota amarela", como eles insistiam em enfatizar). Quando o cobiçado buggy da dupla é destruído por mafiosos, eles começam uma verdadeira cruzada para enlouquecer os bandidos e forçá-los a comprar um carro novo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DUPLA VIDA DE VÉRONIQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Véronique vive em Paris, Weronika vive na Polónia. Não se conhecem e não têm nenhuma relação. No entanto, são idênticas. E sem o saber, uma irá beneficiar das experiências e sabedoria da outra.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DUQUESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georgiana Spencer casou-se aos 18 anos com o Duque de Devonshire, que queria a todo custo ter um filho. Possuindo o título de Duquesa de Devonshire, logo Georgiana demonstrou sua inteligência e perspicácia perante a corte inglesa. Entretanto, ela não conseguia dar ao duque um filho, com todas as suas tentativas de ficar grávida resultando em abortos ou em filhas. Isto faz com que o relacionamento entre eles se deteriore, pouco a pouco.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EDUCAÇÃO DE PEQUENA ÁRVORE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a história de um menino que está crescendo e, como qualquer ser humano, procura seu lugar no mundo. Mas crescer, em qualquer época e sob qualquer circunstância, dói. Para Pequena Árvore, um menino cherokee – tribo índia dos Estados Unidos – de oito anos, essa tarefa não será nada fácil. Sua vida numa árida cidade mineradora, durante a Depressão americana – na década de 30 -, oferece-lhe poucos prazeres. Depois de perder os pais, ele vai morar com seus avós paternos numa floresta do Tennessee. Num ambiente mais carinhoso, ele reconhece, pela primeira vez, a beleza da natureza e a sabedoria da vida cherokee. A educação de Pequena Árvore está prestes a começar já que o futuro será recheado de descobertas e sofrimento.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ELEFANTA DO MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto aceita o desafio proposto por um rei: realizar três tarefas impossíveis para ganhar uma elefanta mágica e ter a chance de ir atrás de seu destino.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ELEGÂNCIA DO OURIÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paloma é uma menina séria e inteligente de 11 anos, decidida a se matar em seu décimo-segundo aniversário. Fascinada por arte e filosofia, a menina passa o dia filmando seu cotidiano, a fim de fazer um documentário. À medida que a data de seu aniversário se aproxima, ela conhece pessoas que a fazem questionar sua visão pessimista do mundo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EMBRIAGUEZ DO SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso filme sobre um impiedoso jornalista e um assessor de imprensa inescrupuloso que vão fazer de tudo para alcançar o sucesso, esta "fascinante e irresistível história" de uma "rigorosa direção e diálogos afiados".Abrilhantada pelas vívidas performances de Curtis e Lancaster essa exposição dos podres da corrupção das metrópoles é um eterno clássico que machuca fundo e envia uma mensagem quase arrepiante.É tarde da noite nas neblinosas ruas de Nova York, repleta de neons acesos na Times Square e com o nervosismo fervoroso característico da ciade. Mas o assessor de imprensa Sidney Falco (Tony Curtis) está desatento para o alvoroço dos vendedores de rua, garotas de programa e golpistas ao seu redor enquanto ele impacientemente espera pela edição matinal do jornal The Globe. A carreira de quem o fofoqueiro colunista J. J. Hunsecker (Burt Lancaster) terá levado hoje...e qual ele terá destruído?[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EMPREGADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caso de um homem com a empregada de sua família leva a consequências sombrias. Eun-yi é contratada como au pair para Hae-ra (grávida de gêmeos) e seu marido rico Hoon. A principal tarefa de Eun-yi é cuidar da filha do casal, Nami. Eun-yi está ansiosa para se conectar com Nami, que gradualmente se aproxima dela. Hoon começa a flertar secretamente com Eun-yi, atraindo-a com taças de vinho e tocando piano, e eles eventualmente começam um relacionamento sexual. Apesar do caso, Eun-yi ainda é caloroso e amigável com a esposa alheia de Hoon, Hae-ra. Ela até expressa entusiasmo e alegria com o progresso da gravidez de Hae-ra.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENCRUZILHADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eugene Martone (Ralph Macchio) é um jovem e talentoso guitarrista que está buscando uma canção de sucesso para alcançar o estrelato. Ele pede ajuda a Willie Brown, um veterano músico de blues, e o segue até sua cidade de origem. Aprendendo a arte do blues, o jovem não sabe que está a caminho de uma encruzilhada, onde um dia o velho negociou com o demônio sua alma em troca de fama.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENFERMEIRA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abby Russell (Paz de la Huerta) é uma enfermeira responsável e amorosa. No entanto, quando a noite cai e ela termina o emprego, esta mulher sedutora usa as técnicas mais violentas e cruéis possíveis para punir os homens que cruzam o seu caminho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENFERMEIRA BETTY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Betty Sizemore (Renée Zellweger) é uma garçonete que mora em uma pequena cidade e vive sonhando com seu verdadeiro amor: David Ravell (Greg Kinnear), o médico da novela "Uma Razão Para Amar", que ela assiste todos os dias. Só que, depois de testemunhar o assassinato de seu marido, numa transação de drogas que saiu errada, Betty começa a viver como se estivesse dentro de sua novela predileta, quando se transforma da garçonete Betty para a enfermeira Betty. Resolve então partir rumo a Hollywood para encontrar o médico dos seus sonhos, mas passa a ser perseguida pelos traficantes que mataram seu marido e, principalmente, por um impiedoso pistoleiro (Morgan Freeman).[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENSEADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário expõe a dramática matança dos golfinhos em Taiji no Japão, em que aproximadamente 23 mil golfinhos são mortos anualmente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENTIDADE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Courtney (Shannyn Sossamon), uma jovem mãe solteira e superprotetora de dois gêmeos de 9 anos, se muda com os filhos para uma casa em uma área rural de uma pequena cidade. Logo, ela descobre que o local foi palco de estranhos acontecimentos e que sua família está marcada para morrer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENTIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellison (Ethan Hawke) é um escritor de romances policias que acaba de se mudar com a família. No sótão da nova casa ele descobre antigos rolos de filme, que trazem imagens de pessoas sendo mortas. Intrigado com o que elas representam e com um estranho símbolo presente nas imagens, ele e sua família logo passam a correr sério risco de morte.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENTREGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um atendente de bar, Bob Saginowski (Tom Hardy), que busca deixar o universo do crime, mas acaba envolvido em uma complicada trama com um filhote de pit bull, um assalto e um assassinato. O bar onde Bob trabalha atende mafiosos e gângsters. Tudo fica ainda mais complicado para ele pois se apaixona por Nadia (Noomi Rapace).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ENTREVISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Skylark e seu produtor Aaron Rapoport têm um programa de TV apelativo sobre celebridades chamado "Skylark Tonight". Eles descobrem que o ditador norte-coreano Kim Jong-un é fã do programa e decidem fazer uma entrevista com ele, na tentativa de legitimarem-se como jornalistas. Enquanto Dave e Aaron se preparam para viajar para Pyongyang, eles têm seus planos mudados pela CIA, que os recruta para assassinar Kim Jong-un.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EPIDEMIA ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão idílico da família Johansson chega à uma parada abrupta quando as mortes começam a acontecer por conta de variante do vírus da gripe. As autoridades começam isolando a vizinhança, mas logo entram em pânico e forçam os habitantes a permanecer em quarentena dentro de suas casas hermeticamente fechadas. Isolados do resto do mundo, o adolescente Gustav espia e percebe que a situação está ficando fora de controle.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EPIDEMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera acaba de chegar numa tranquila cidade do interior, onde a simplicidade toma conta das pessoas e suas rotinas. Mas neste ano, a estação trouxe algo além de flores. Misteriosamente, os moradores tornam-se pessoas silenciosas e extremamente agressivas! O casal David (Timothy Olyphant) e Judy (Radha Mitchell) se vêem cercados por aqueles que um dia já foram seus vizinhos e amigos, mas agora vagam pela cidade com um único objetivo em mente: matar, destruir, aniquilar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÉPOCA DA INOCÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Triângulo amoroso entre membros da alta sociedade na Nova York de 1870. Um homem nobre se casa com uma moça bem educada e bonita, porém sem charme, e acaba se apaixonando por uma mulher independente com um passado escandaloso.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÉPOCA MAIS MARAVILHOSA DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tio Ralphie faz amizade com Morgan no avião a caminho da casa de sua sobrinha Jen para passar o Natal, chegando no aeroporto Tio Ralphie descobre que Morgan terá que passar mais um dia lá pois o aeroporto de Denver está fechado por causa de uma nevasca. Logo Tio Ralphie se sensibiliza e convida o novo amigo a passar uma noite na casa deles até que o aeroporto abrisse novamente. Nesse tempo, Morgan transforma a vida de Jen e seu filho, fazendo-os ter certeza de que o Natal é a época mais maravilhosa do ano![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EQUIPE DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de caçadores de recompensas se esconde em um motel no deserto para ficar a salvo de uma horda de selvagens que habitam a fronteira. Porém, uma misteriosa mulher chinesa que os acompanha é muito mais do que parece.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DA ESCURIDÃO - MUTANT CHRONICLES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Constantine (John Malkovich) é o chefe de uma das quatro empresas que lideram os continentes no mundo e que lutam contra a devastação total do planeta. No meio desta guerra entre corporações, surge um exército de "NecroMutantes" e apenas uma profecia pode vencer esta nação de assassinos surgidos do fundo da Terra. Apostando alto, Constantine coloca nas mãos de um grupo de 7 guerreiros, guiados por Samuel (Ron Perlman), um religioso, a responsabilidade de salvar o mundo. O Major Mitch Hunter, um fuzileiro que lidera os humanos na sua luta contra os mutantes, será seu principal aliado e buscará, junto com os demais guerreiros, a salvação de um mundo que parece totalmente perdido.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 1920. Durante a ocupação japonesa da Coreia e da China, guerreiros pela independência enfrentam policiais e agentes secretos japoneses tentando contrabandear explosivos pela fronteira e utilizando meios violentos para alcançar os seus objetivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DA ESTUPIDEZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um arquivista do futuro analisa registros audiovisuais do passado para tentar entender por que a humanidade falhou na luta contra as mudanças climáticas e o aquecimento global.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação esquenta – e a temperatura também – para Manny, Sid, Diego e Scrat. Durante a tentativa de escapar do vale para evitar uma enchente de problemas, o divertido grupo embarca em uma hilária viagem por uma paisagem que está descongelando e acabam conhecendo Ellie, uma peluda fêmea de mamute que derrete o coração de Manny.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Scrat, Manny e Diego empenhados numa perigosa missão para salvar o maluco do Sid. Para isso, os amigos têm que se aventurar num misterioso mundo subterrâneo, no qual encontram bem de perto dinossauros, enfrentam a flora e fauna, e conhecem Buck, uma inquieta doninha de um olho só metida a caçadora de dinossauros.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A louca perseguição de Scrat sempre à caça de sua noz inquieta – perseguição à qual ele tem se dedicado desde os primórdios dos tempos – tem consequências que mudam o mundo e causam um cataclismo continental que leva Manny, Diego e Sid a viverem a maior aventura de todos os tempos. Nessa maré de mudanças, Sid acaba reencontrando sua avó turrona, e o bando ainda tem de lidar com uma horda de piratas decididos a impedi-los de voltar para casa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO:  ESPECIAL DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sid acidentalmente destrói uma peça que está na família de Manny há anos e acaba indo para na lista dos ‘não bonzinhos’ que o Papai Noel não vai presentear, ele parte numa hilária viagem até o Polo Norte para tentar consertar as coisas… e como sempre, acaba piorando tudo! A única esperança agora é Manny reunir seu bando pré-histórico e salvar o Natal para o mundo todo![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO: A GRANDE CAÇADA AOS OVOS DE PÁSCOA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os negócios estão crescendo de vento em popa no serviço que Sid abriu como babá de ovos, mas quando um covarde coelhinho pirata rouba os ovos, Manny, Diego e o resto do bando precisam embarcar numa missão ousada de resgate, que acaba virando a primeira caçada aos ovos do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO: AS AVENTURAS DE BUCK[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO: O BIG BANG[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scrat continua sua saga épica, atrás da noz que o levará através do universo, quando acidentalmente cria uma série de eventos cósmicos que ameaçam o mundo de "A Era do Gelo". Agora todos – incluindo Buck, Manny, Ellie, Sid e Diego devem trabalhar em equipe nesta jornada divertidíssima recheada de ação e novos personagens vívidos, que precisam superar esta Scrat-ástofre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte mil anos atrás, na era do gelo, três criaturas completamente diferentes se juntaram por obra do destino. Sid, uma cômica e falante preguiça, Manny, um peludo mamute ranzinza, e Diego, um sinistro tigre dente de sabre relutante em se juntar ao grupo para devolver um bebê humano a seu pai. Antes desta incrível jornada terminar, este diferente trio irá passar por lavas ferventes, escapar de traiçoeiros túneis de gelo e conhecer um pré-histórico esquilo chamado Scrat, uma criatura compulsiva por sua noz. Junte-se ao mais fantástico e engraçado grupo da história, na aventura mais legal de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO RÁDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar nostálgico na época de ouro do rádio. No início da Segunda Guerra Mundial em Nova York, uma família comum tem seus sonhos inspirados nos programas de rádio da época. Como não existia televisão, as famílias se reuniam ao redor do rádio e cada membro da família tinha seu programa preferido. O destemido Vingador Mascarado, o Café da Manhã Show com os socialites e galanteadores Roger e Irene e Sally, a "Garota dos Cigarros", são quase tão importantes quanto, por exemplo, se o Oceano Pacífico é menor do que o Atlântico, ou mesmo o que o seu pai realmente faz para ganhar a vida.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERVA DO RATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se conhecerem em um cemitério a beira-mar, um homem (Selton Mello) propõe a uma mulher (Alessandra Negrini) que cuide dela. Ela aceita a oferta, o que faz com que morem juntos. Durante um longo tempo ele conta histórias sobre a geografia do Rio de Janeiro, os venenos preparados pelos índios e a mitologia grega. Até que, notando o cansaço dela, ele decide comprar uma câmera fotográfica. Ela logo se torna sua musa, sendo o foco principal de todas as suas fotos. Quando descobre que um rato está roendo as fotografias tiradas, ele espalha pela casa diversas ratoeiras. Mas aos poucos descobre que o animal não é tão indesejado assim.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCALA - AMIZADE EM SEGUNDO LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas grandes amigas de infância decidem fazer uma viagem juntas. Mas quando estão paradas na escala, uma ameaça de furacão faz com que fiquem presas no aeroporto. Enquanto esperam pelo próximo voo, elas conhecem um homem, e as duas se apaixonam por ele.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCALADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história bem diferenciada que mostra a trajetória de dois alpinistas que para realizaram seu objetivo principal que é escalar uma grande montanha acabam tendo que fingir serem amigos. Um resgate parece abrir as portas para a realização do grande sonho dos “amigos”, porém Derrick é muito ambicioso, gosta de escalar sozinho e seu parceiro Michael não se arrisca, não ousa, porém muitas surpresas irão ocorrer nas vidas desses “parceiros”.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCALADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Para você, eu poderia escalar o Everest!" Samy teria feito melhor se tivesse ficado calado aquele dia... Especialmente por que Nadia não acredita muito em palavras. Por amor a ela, Samy deixa projetos de vida de lado e vai subir os 8.848 metros que fazem do Everest o telhado do mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCAVAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas da Segunda Guerra Mundial, uma rica viúva contrata um arqueólogo amador para escavar sepultamentos ancestrais em sua propriedade. Ao fazerem uma descoberta histórica, os ecos do passado ressoam em um futuro de incertezas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Órfão, o pequeno Paul (Jean Scandel) é adotado por uma família de trabalhadores rurais. Um dia ele conhece o caçador Totoche (François Cluzet) e os dois formam uma inesperada amizade. Passando os dias com o velho na floresta, Paul aprende sobre a vida da melhor forma possível: vivendo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHA DE SOFIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1947, Stingo, um jovem aspirante a escritor vindo do sul, vai morar no Brooklyn na casa de Yetta Zimmerman, que alugava quartos. Lá conhece Sofia Zawistowska, sua vizinha do andar de cima, que é polonesa e fora prisioneira em um campo de concentração e Nathan Landau, seu namorado, um carismático judeu dono de um temperamento totalmente instável. Em pouco tempo tornam-se amigos, sendo que Stingo não tem a menor ideia dos segredos que Sofia esconde nem da insanidade de Nathan.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHA PERFEITA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após conquistarem o sucesso, as Barden Bellas ganham a oportunidade de se apresentar para ninguém menos que o presidente dos Estados Unidos. Só que o show é um grande fiasco, o que as torna uma vergonha nacional. Diante do ocorrido, as Bellas são proibidas de participar de competições no meio acadêmico e até mesmo de aceitar novas integrantes. A única saída de Beca, Fat Amy & cia é vencer o campeonato mundial a capela, o que apagaria as punições aplicadas ao grupo. Mas há um problema: nunca uma equipe americana venceu o torneio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHA PERFEITA 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora formadas, Beca, Fat Amy, Chloe e as demais Bella Bardens estão infelizes devido a trabalhos mal remunerados e pouco motivadores. Diante desta situação, elas decidem se unir mais uma vez como grupo a capela para participar do USO Tour, uma turnê que as levará para apresentações na Europa. Lá, elas precisam duelar com grupos musicais que privilegiam a autorialidade das canções em detrimento de novas versões de músicas já consagradas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obrigada a ir para a faculdade contra a vontade, a rebelde Beca não se interessa em participar de atividades extracurriculares, até surgir a oportunidade de ingressar no grupo musical Barden Bella e competir no Campeonato Regional de Música.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis é um jovem que não acredita em relacionamentos, até que Gabby se muda para a casa ao lado. Ela o instiga logo de cara e faz com que os dois se entreguem a uma relação que nenhum deles esperava.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa manhã de sábado, Erik, um trabalhador da construção civil, recebe notícias terríveis: sua ex-namorada Moonika está prestes a entrar em trabalho de parto. Ela, no entanto, não está pronta para maternidade e, agora, Erik deve se decidir se fica com a criança ou a leva para adoção.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fiona Wagner (Katheryn Winnick) é uma estudante de jornalismo ainda abalada pelo suicídio da mãe, ocorrido há três anos. Seu pai, Tom Wagner (Kevin Pollak), é um detetive que está investigando o assassinato de Elliot Vincent (John Rothman), cometido por sua própria filha adolescente. Fiona acaba se envolvendo na investigação do pai e se torna alvo do misterioso serial killer que força as vítimas a tomarem cruéis decisões.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCOLHIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veronica é uma autora bem sucedida que se encontra presa em dois diferentes períodos: Os dias atuais e o Antebellum, a era das plantações no sul. Imersa nesta horrorizam-te realidade, ela deve descobrir o mistério por trás desse acontecimentos e fugir, antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família parte de férias para o parque nacional Grand Canyon, no Arizona. Tudo corre bem, mas quando ela retorna para casa descobre que, sem querer, trouxe uma força sobrenatural que causará sérios problemas para a família.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA DA MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem compaixão e em busca de sua glória pessoal, um samurai vaga pelas aldeias espalhando morte, sangue e desprezo, até que é desafiado por um guerreiro tão hábil quanto ele.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA DAS ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um espadachim nobre luta para recuperar a espada mágica que protegeu seu país por séculos depois de ser enganado e traído por um vilão implacável. Um assassino astuto cegou o bravo guerreiro escolhido para defender o seu país com uma espada encantada, e assassinou sua família. Depois de se recuperar, o defensor cego se propõe a recuperar a arma, e buscar vingança contra seu inimigo assassino.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA DE DAMASCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harum é um homem destemido das pessoas que vêm a Bagdad para vingar o assassinato de seu pai e conhece Krairuzan, uma princesa disfarçada como um plebeu, trabalhando contra uma trama de um bando de malvadores tentando acabar com o pai, o califa . Ela dá a Harum uma espada dourada que, em suas mãos, torna-a invencível. Harum usa a espada em nome da justiça e está indo muito bem até que uma espada duplicada seja colocada em sua bainha durante um de seus momentos de guarda, e ele acaba em correntes.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA DO ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa no período Senkoku. Um rounin chamado Nanashi (que significa "sem nome") salva o garotinho Kotarou e seu cão Tobimaru em um templo abandonado. Kotarou não tem família, é perseguido por uma misteriosa milícia da China e contrata Nanashi como guardacostas. Entre os que perseguem Kotarou está um homem chamado Rarou, um guerreiro muito habilidoso com cabelo loiro e olhos azuis. Ele obedece um velho chamado Byakuran e é membro da milícia chinesa. Diferente de seus companheiros na milícia, ele não serve imperador algum e apenas deseja lutar com o mais forte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA DO IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manji é um samurai altamente qualificado que foi torna-se amaldiçoado com a imortalidade após uma lendária batalha. Assombrado pelo brutal assassinato de sua irmã, o guerreiro sabe que só o combate ao mal recuperará sua alma. Por isso, ele decide ajudar uma jovem ousada que está movida pelo ódio e pela sede de vingança depois da morte de seus pais em um crime brutal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA ERA A LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem garoto desajeitado, protegido e aprendiz do Mago Merlim, ouve dizer que aquele que conseguisse retirar uma espada mágica de uma pedra, seria declarado Rei da Inglaterra, e resolve aceitar o desafio, o que provoca risos dos outros interessados. Mas para surpresa de todos, o garoto, obtêm êxito tornando-se o lendário Rei Arthur.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA MÁGICA - A LENDA DE CAMELOT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após a coroação do rei Arthur, a menina Kayley quer se tornar cavaleira da Távola Redonda. Sua chance surge quando vilões roubam Excalibur, a espada do monarca, e ela decide reavê-la com a ajuda do mago Merlin, de um rapaz cego e de um engraçado dragão de duas cabeças.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPADA SEM SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 926. O ambicioso clã Georan e seu feroz exército Killler-Blade invadiu o pacífico reino de Balhae e assassinou o príncipe governante. Mergulhado em terror e desespero, a única esperança deste povo agora é encontrar Jeonghyeon, desaparecido herdeiro do trono, para que ele assuma seu lugar de direito como o líder de Balhae. Mas não vai ser tão fácil: outrora um grande guerreiro, Jeonghyeon abandonou sua honra por uma vida sem responsabilidade. Vai caber à bela e mortal Yeon Soha a missão de trazer o príncipe dissidente de volta. No meio do caminho, a dupla ainda vai ter que enfrentar Maeyoungok, rival de Soha e comandante dos Killer-Blade, que quer garantir que o monarca não chegue ao seu destino. E em meio aos combates que virão, a relação de Jeonghyeon e Soha se aprofunda - e ele começa a se tornar o verdadeiro líder que está destinado a ser.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DA CHUVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história da repórter nova-iorquina Emma Gardner. Ao saber da morte prematura de seu pai, ela retorna à sua cidade natal para descobrir que a comunidade agrícola de sua infância foi devastada pela seca e tornou-se um lugar atormentado por gangues e pelos efeitos nocivos da pobreza extrema. Ela rapidamente descobre que a morte acidental de seu pai não foi acidental em tudo. As listas de possíveis suspeitos incluem ambientalistas excessivamente zelosos, um líder local e outros agricultores com inveja da excelente reputação de seu pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DE LIZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liz precisa lidar com o desaparecimento inexplicável de Miguel, seu companheiro. Para isso, busca consolo na irmã mais nova, Lara, que esconde informações sobre o sumiço do cunhado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DE UM MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milagres acontecem em lugares inesperados, mesmo no bloco de celas para o corredor da morte na Penitenciária Cold Mountain. Lá, John Coffey, um gentil e gigante prisioneiro com poderes sobrenaturais, traz um senso de espírito e humanidade aos seus guardas e colegas de cela.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DO 'SUPER-HOMEM'[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a vida escolar de cinco crianças promissoras que dão nomes às estatísticas sobre educação nos EUA. Uma análise exaustiva do sistema educativo no país, que examina os problemas mais graves do sistema, como o abandono e o desinteresse escolar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ed Hemsler passa a vida se preparando para um desastre que pode nunca acontecer. Ronnie Meisner passa sua vida comprando coisas que ela nunca pode usar. Em uma pequena cidade em algum lugar da América, essas duas pessoas vão tentar encontrar o amor enquanto tentam não se perder nas coisas um do outro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma criatura que estava adormecida é acordada das profundezas do inferno e volta no mundo. A isso junta-se uma jovem que está atormentada pela culpa de ter causado a morte de seu melhor amigo. Ela está na floresta, mas percebe que não está sozinha já que essa terrível criatura a está perseguindo lentamente, deixando um rastro de morte em seu caminho e destruindo a todos que podem ajudá-la. Agora, essa jovem terá que enfrentar sozinha o seu pior pesadelo que, mais do que a sua própria culpa, a persegue sem trégua e poderá se tornar um pesadelo fatal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num momento de profunda dor e luto, Anna (Juliette Binoche) é surpreendida pela visita da namorada francesa do filho, Jeanne (Lou de Laâge), por ele convidada para os festejos de Páscoa. Isoladas num casarão na Sicília, Itália, elas escondem segredos enquanto aguardam ansiosamente o reaparecimento do rapaz.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPERANÇA É A ÚLTIMA QUE MORRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hortência é uma repórter de TV dedicada, que sonha ser âncora do telejornal local. Mas sua colega Vanessa fará de tudo para ocupar a vaga. Para chamar atenção, Hortência inventa um assassino em série, com a ajuda de dois amigos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPIÃ DE CALCINHAS DE RENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Nelson (Doris Day) e Bruce Templeton (Rod Taylor) se conhecem quando Bruce fisga sua fantasia de sereia deixando Jennifer em apuros nas águas da Ilha Catalina. Mais tarde, ela descobre que Bruce é o Chefão no seu trabalho (um laboratório de pesquisa). Bruce contrata Jennifer para ser sua biógrafa - apenas para tentar ganhar o seu afeto. No entanto, há um problema. O General Wallace Bleeker (Edward Andrews), amigo de Bruce, acredita que Jennifer é uma espiã russa, e a deixa sob vigilância.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPIÃ QUE SABIA DE MENOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Analista interna da CIA, Susan Cooper está prestes a tornar-se a mais nova – e improvável – arma secreta do governo dos EUA. Quando seu parceiro fica fora de combate e outro agente tem sua situação comprometida, Susan se candidata para participar de uma operação, como agente disfarçada, e prender o chefe do tráfico de armas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPIÃ VERMELHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1938, a britânica Joan Stanley estudava física em Cambridge quando se apaixonou por um jovem comunista. Na mesma época, ela foi convocada pelo Comitê de Segurança Russo (KGB) para atuar como espiã do Governo de Stalin no Reino Unido. Depois de mais de cinquenta anos de serviço muito bem sucedidos, ela foi descoberta e presa pela Serviço de Inteligência Britânico (MI5).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPIÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonja Wigert é uma diva e estrela em Estocolmo quando estourou a 2ª Guerra Mundial, recebendo rapidamente a atenção do oficial nazista Josef Terboven. Ela então é recrutada pela inteligência sueca como espiã, mas Terboven a faz espionar os suecos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPIÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel Rosenthal é uma cantora judia que, durante uma tentativa de fuga, perde toda sua família em um ataque alemão. Ela se apaixona pelo oficial alemão que ela deveria espionar e quando suspeitam de um traidor dentro da resistência, ela é forçada a escolher o lado onde a sua lealdade está.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPINHA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Carlos, um garoto de 12 anos cujo pai morreu na Guerra Civil Espanhola, chega a um orfanato ameaçador de meninos, ele descobre que a escola é assombrada e tem muitos segredos obscuros que ele deve descobrir.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPOSA SECRETA DO MEU MARIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Avery é casada e feliz com a sua vida de esposa e mãe, até que descobre que seu marido, Alex, mantém um casamento secreto com outra mulher.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPOSA SOLITÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um conto de Rabindranath Tagore, A Esposa Solitária conta a história delicada de um casamento em risco e de uma mulher que dá os primeiros passos para estabelecer sua própria voz.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joan Castleman é uma esposa que abandonou suas ambições de escritora para desempenhar o papel de companheira de seu marido, o grande literário e mulherengo Joe Castleman. Porém, na véspera do Prêmio Nobel de Literatura que ele irá receber, Joan decide deixá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPREITA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um garoto de 12 anos desaparece, o investigador principal Greg Harper luta para equilibrar a pressão da investigação e os problemas com sua esposa, Jackie. Uma grande tensão é exercida sobre a família e lentamente consome Jackie, fazendo ela perder o controle da realidade. Mas depois que uma presença maliciosa se manifesta em sua casa e coloca seu filho Connor em perigo mortal, a fria e dura verdade sobre o mal na casa dos Harper é finalmente descoberta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESPUMA DOS DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colin (Romain Duris) é um homem rico e despreocupado, que nunca precisou trabalhar. Tímido, ele nunca teve muito sucesso com as mulheres, até ser apresentado a Chloé (Audrey Tautou) durante uma festa. Apesar de um primeiro encontro desastroso, os dois se apaixonam e se casam. O casal está sempre cercado pelos amigos Nicolas (Omar Sy), um cozinheiro talentoso, oChick (Gad Elmaleh), um intelectual pobre e fascinado pelo filósofo Jean Sol-Partre, e a extrovertida Alise (Aïssa Maïga). Tudo caminha bem, até o dia em que Chloé é diagnosticada com uma doença rara: ela tem uma flor de lótus crescendo dentro do seu pulmão. O caríssimo tratamento exige o uso de diversos medicamentos e a aplicação de centenas de flores, levando Colin à falência, e a amizade do grupo à crise.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTAÇÃO DA ALEGRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buscando novas ideias para seu livro, Merry vai para a nevada Vermont e descobre uma nova perspectiva sobre a alegria do Natal com Adam, um carismático trabalhador humanitário.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTALAGEM MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garota órfã vai viver com os tios, proprietários de um hotel. Não demora muito e ela descobre que os tios são na verdade líderes de uma gangue de piratas. E o lugar é apenas uma forma de atrair navios até ali.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRADA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gelsomina é vendida por sua mãe para Zampanò. Ambos não têm nada em comum: o jeito ingênuo e humilde da jovem é o oposto da rudeza de Zampanò, um artista mambembe. A chegada de um equilibrista que admira especialmente Gelsomina trará acontecimentos inesperados.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRADA DE SANTA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como uma penalidade para combater os colegas de classe dias antes de se formar no West Point, J.E.B. Stuart, George Armstrong Custer e quatro amigos são designados para a 2ª cavalaria, estacionados em Fort Leavenworth. Enquanto eles ajudam na captura e na execução do abolicionista, John Brown após a batalha da balsa de Harper.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRADA ETERNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao retornar à Finlândia após de deixar os EUA durante a Grande Depressão, um homem enfrenta uma crescente inquietação política no país nórdico. Numa noite de verão de 1930, bandidos nacionalistas o raptam. Ele é espancado e forçado a andar até a União Soviética, onde a crueldade parece não ter fim. Seu único desejo é voltar a ver a família, mesmo que esse sonho seja quase impossível. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>