<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]72[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page72.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPL2: GUERREIRO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial disfarçado tem a missão de pegar o Sr. Hung, o mestre de um sindicato do crime. Quando a operação dá errado e seu disfarce é descoberto, ele é levado a uma prisão na Tailânda. Lá, ele contará com a ajuda de um guarda da prisão, para que consiga sair vivo e obter a sua vingança contra aqueles que o enganaram.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLASH: UMA SEREIA EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa em 1959, quando um menino tem sua vida salva por uma sereia adolescente. Após vinte e cinco anos, ela (Daryl Hannah), que se transformou em uma bela mulher loira, resolve pisar em terra seca por meio de Allen Bauer (Tom Hanks), o garoto que salvou. A sereia, que agora anda sobre duas pernas, adota o nome de Madison a partir de uma placa de rua que viu na cidade de Nova York. Quando Allen e Madison se encontram, se apaixonam, mas um laboratório secreto do governo, comandado por Walter Kornbluth (Eugene Levy) rapta a jovem para fins de pesquisa. A partir daí, Allen pede ajuda a seu irmão Freddie Bauer (John Candy) para recuperar sua amada.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLICE - A NOVA ESPÉCIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clive Nicoli (Adrien Brody) e Elsa Kast (Sarah Polley) ficaram famosos no meio científico pelas suas experiências na combinação do DNA de vários animais, gerando criaturas bizarras. Eles são apaixonados, tanto pelo trabalho que fazem quanto um pelo outro. Agora eles querem dar um passo adiante e combinar o DNA de animais com o de seres humanos, só que seus financiadores vetam a ideia. Eles seguem adiante com a iniciativa, em segredo. O resultado desta experiência é Dren (Delphine Chanéac), um ser cujo ciclo de vida extremamente rápido faz com que atinja a fase adulta em questão de meses. Clive e Elsa tentam manter Dren em segredo, mas logo a ligação entre eles deixa de ser meramente científica para se tornar pessoal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLIT IMAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem impressionável se encontra literalmente escravizado por um culto religioso de dia moderno. Em um esforço para trazê-lo de volta à realidade, os pais do menino contratam um desprovmer para sequestá-lo e devolvê-lo à sua família.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLIT LIP[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O personagem principal é uma mulher apelidada de “Cem”. Ela tem um trabalho incomum para uma bela dama – ela é uma assassina que não sente pena de suas vítimas. Certa vez, ela cometeu um erro que seus colegas não puderam perdoar. Como resultado dessa supervisão, todo o mundo criminoso se voltou contra ela. Até seu mentor está agora do lado oposto. Agora, “Hundred” é forçado a se esconder de seus antigos camaradas e colegas, e a ajuda vem de uma direção completamente inesperada. No caminho, um estranho misterioso se encontra e, com ele e sua irmã, o ex-mercenário embarca em uma jornada mortal. Ela espera que essa missão a ajude a recuperar sua reputação e a corrigir os erros do passado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOILER ALERT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista Michael Ausiello embarca em uma montanha -russa de emoções quando Kit Cowan, seu parceiro de 14 anos, é diagnosticado com câncer terminal.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOOKIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tomando uma curva errada, os viajantes se encontram presos em uma misteriosa casa. Um horror depois que outro ameaça-os como o feiticeiro que vive dentro das necessidades de sacrifícios para dar a vida eterna à sua linda noiva.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOOKS: O MESTRE ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um terrorista escapa da custódia durante uma transferência de rotina, Will Crombie deve colaborar com Harry Pearce, o chefe desonrado do Serviço de Inteligência Britânico MI5, para rastreá-lo antes de um iminente ataque terrorista em Londres. Produção baseada na série britânica de mesmo nome que teve 10 temporadas, sendo estrelado por Peter Firth, Hugh Simon, Nicola Walker.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOOKY BUDDIES: A CASA MAL-ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estes simpáticos e divertidos cachorrinhos convidam você para viver uma emocionante aventura, cheia de magia, fantasmas e travessuras. Será que os Buddies podem deter os terríveis planos do bruxo Warwick?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOT - UM CÃO DA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gordon Smith (David Arquette) é um carteiro que se orgulha de nunca ter sido pego por um cachorro no trabalho. Até que um dia ele se oferece para cuidar do filho de sua bela vizinha e acaba inesperadamente ganhando um novo animal em sua vida: Spot, um cachorro do FBI que age nos Narcóticos e que fugiu de um programa de proteção à testemunha. Em meio à uma fuga de perigosos bandidos que estão atrás dele, Spot se esconde no furgão de Gordon, com quem irá enfrentar as mais incríveis aventuras.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOTLIGHT: SEGREDOS REVELADOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jornalistas do Spotlight descobre documentos que provam crimes sexuais cometidos por padres contra crianças. Eles preparam uma série de reportagens reveladoras, evidenciando os abusos cometidos por sacerdotes da Igreja Católica.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRAY OF THE DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chick se apaixonou por Alise por causa de uma paixão compartilhada pelo escritor Jean-Sol Partre, que gradualmente devorou ​​seu relacionamento. Logo depois, Colin, o personagem principal, também se apaixona por uma jovem, Chloe, mas depois de seu casamento, ela logo sofre de uma doença estranha: um lírio de água cresce em seus pulmões.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPREE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurt Kunkle, um motorista de rideshare sedento por seguidores, descobriu um plano mortal para se tornar viral. Como seu perturbador livestream é absurdamente abraçado pela paisagem infernal das redes sociais, um comediante emerge como a única esperança para parar essa fúria.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRING BREAKERS: GAROTAS PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brit, Candy, Cotty e Faith são as melhores amigas desde a escola primária e estão tentando juntar dinheiro para passar duas semanas de férias na Flórida. Sem conseguir o suficiente, três delas assaltam um restaurante usando armas de brinquedo. Depois de alguns dias se divertindo, as garotas são presas numa batida policial e vão parar na cadeia, até que Alien, um traficante local, paga sua fiança. Logo, elas mergulham de cabeça em férias tão viciantes e perigosas que elas jamais vão esquecer.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRINGSTEEN AND I[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quarenta anos atrás, Bruce Springsteen estourou na cena rock e a mudou para sempre. Sua música define uma geração, mas por trás das canções estão histórias notáveis sobre os fãs que eles viveram. Agora o público em todos os lugares pode descobrir como o som de Bruce Springsteen tornou-se a trilha sonora para as nossas vidas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRINGSTEEN ON BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No aclamado show baseado em sua autobiografia, Bruce Springsteen apresenta versões acústicas de suas músicas e conta histórias pessoais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUD 2: THE MADNESS CONTINUES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1991, e a longa caminhada de Spud Milton para a masculinidade ainda está rastejando em um ritmo inestimadoramente lento. Aproximando-se da velhice madura de quinze e ainda não há sinais da pequena queda de bola, o spud está chegando a um acordo com o fato de que ele pode ser uma aberração da natureza. Com uma mãe infernal em emigrar, um pai fazendo um assassinato de vender moonshine caseiro, e uma avó demente chamada Wombat, o novo ano parece oferecer pouco exceto constrangimento e mais mortificante Milton Madness. Mas o spud está retornando a uma escola de embarque onde ele não é mais o mais novo ou o menor. Seus companheiros de dormitórios, conhecidos como o Crazy Oito, têm um novo membro incomum e sua casa tem uma nova embreagem dos primeiros anos (o normal sete). Se Spud acha que seu segundo ano será uma brisa, no entanto, ele está seriamente confundido.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUD 3 - APRENDENDO A VOAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como Spud Milton continua desajeitado até a adolescência, ele aprende uma das lições mais importantes da vida: Ao lidar com mulheres e cretinos, nada é exatamente como parece.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Milton (Troye Sivan), apelidado Spud, é um garoto de origem simples que ganha uma bolsa de estudos numa escola particular de elite do país. Spud tenta adaptar-se ao ambiente em sua nova escola, cheia de garotos ricos com apelidos como Gecko (Jamie Royal), Rambo (Sven Ruygrok), Rain Man (Tom Burne), Mad Dog (Josh Goddard). Ele percebe que o único meio para ser aceito e sobreviver ao bullying neste novo mundo é pela fama e pelas mulheres. Ele, então, faz uma audição para a peça teatral da escola e consegue o papel principal. Além disso, envolve-se com Mermaid (Genna Blair) e a femme fatale Amanda (Charlbi Dean Kriek). Ao longo de suas aventuras, Spud recebe aconselhamento de seu excêntrico professor de inglês, Mr. Edly (John Cleese), que o apresenta à grande literatura e, apesar de seu casamento falido, oferece conselhos amorosos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUN - SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um elenco que conta com Mickey Rourke e John Leguizamo, essa produção narra o mergulho de um viciado no mundo das drogas. Uma viagem trágica e pesada, de onde não existe como voltar sem abandonar toda as marcas que ficam. O papel principal é de Jason Schwartzman. A produção mostra desde seu primeiro encontro com um homem que lhe ofereceu speed, sua primeira experiência com as drogas, até seus problemas atuais com o traficante local.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPYMATE: O AGENTE ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Minkey, um super espião primate, e seu parceiro Mike eram os melhores espiões no mercado. Por anos, eles fizeram toda missão possível... mas quando Mike se aposentou para criar seu bebê, Amelia, ele nunca previu que a vida seria um círculo completo. Dez anos depois, Amelia, - que inventou uma broca química revolucionária – é sequestrada e levada para o Japão pelo seu herói, Dr. Farley, que está planejando um experimento altamente perigoso que pode causar um enorme terremoto e destruir o mundo inteiro. Mike e Minkey se juntam uma última vez para sua missão mais importante de todas: salvar Amelia – e o mundo – das garras do terrível Dr. Farley.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SQUIRM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do filme, aprendemos com um dos personagens que as minhocas podem ser chamados para a superfície com eletricidade, mas de alguma forma os transforma em comedores de carne viciosos. Com certeza, uma tempestade naquela noite causa algumas linhas de energia para quebrar e tocar no chão, desenhando milhões de vermes comendo homem fora da terra, e para a cidade onde eles rapidamente começam a mastigar os moradores locais.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. & SRA. SMITH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John e Jane Smith aparentemente parecem formar um casal normal, mas na realidade ambos mantêm um segredo. Os dois são assassinos de aluguel contratados por empresas rivais. A verdade só vem à tona quando John e Jane, sem saber, recebem uma missão para eliminar o mesmo alvo e mais tarde descobrem que devem matar um ao outro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marido de Elise (Sarah Polley) e pai de três filhos, Nemo Nobody (Jared Leto) leva uma vida comum ao lado de sua família. Ele acorda no ano de 2092 e agora, com 118 anos, é o último mortal em um planeta de seres humanos imortais. As suas preocupações, contudo, envolvem outras questões, como o que aconteceu durante a passagem de tempo e se viveu sua vida como gostaria.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chefão da máfia aposentado leva uma vida calma administrando uma loja de conveniência, mas o passado vem à tona quando seu filho se encrenca com uns garotos mimados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SHERLOCK HOLMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso detetive Sherlock Holmes (Ian McKellen) está com 93 anos, aposentado, vivendo em uma casa remota no litoral com seu filho Roger (Milo Parker) e sua governanta Mrs. Munro (Laura Linney). Lidando com a deterioração da sua mente por causa da idade, ele continua obcecado com um caso que nunca conseguiu decifrar. Sem a companhia do seu fiel escudeiro Dr. Watson, ele irá tentar desvendar de uma vez por todas esse mistério.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. TURNER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Sr. Turner" explora o último quarto de século da vida do ótimo e excêntrico pintor britânico JMW Turner (1775-1851). Profundamente afetado pela morte de seu pai, amado por sua governanta que ele ocasionalmente explora sexualmente, ele cria uma relação estreita com uma senhoria à beira-mar com quem ele eventualmente vive incógnito no Chelsea, onde ele morre. Enquanto tudo isso acontece ele viaja, pinta, convive com a aristocracia do país, visita bordéis, é um membro popular e anárquico da Royal Academy of Arts, se faz amarrar ao mastro de um navio para que possa pintar uma tempestade de neve e é, ao mesmo tempo, celebrado e insultado pelo público e pela realeza.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. VARETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sr. Vareta (Stick Man) vive na árvore de família com sua esposa esposa e suas três crianças, e está prestes a viver uma aventura épica através das estações. Será que ele vai voltar para sua família em tempo para o Natal?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SRA. HENDERSON APRESENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viúva excêntrica de 70 anos compra o Windmill Theatre em Londres como um passatempo pós-widowhow. Depois de iniciar uma análise inovadora de variedades contínua, que é copiada por outros teatros, eles começam a perder dinheiro. A Sra. Henderson sugere que adicionam nudez feminina semelhante ao Moulin Rouge em Paris[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SS EXPERIMENT LOVE CAMP[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto do final do WW2, prisioneiros de guerra são usados ​​em experimentos para aperfeiçoar a raça Arian.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ST. AGATHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]St. Agatha fica na década de 1950 na pequena cidade da Geórgia. Uma vigarista grávida chamada Agatha está fugindo e procura refúgio em um convento escondido em um ensurdecedor isolamento. O que primeiro começa como o lugar perfeito para ter um filho se transforma em um covil escuro, onde o silêncio é forçado. Segredos medonhos são mascarados, e toda força de vontade que Agatha tem é testada. Ela logo descobre a verdade doentia e distorcida do convento e as pessoas estranhas que se escondem dentro de seus corredores. Agatha agora deve encontrar uma maneira de descobrir a força inflexível necessária para escapar e salvar seu bebê antes que ela fique presa atrás dessas paredes para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAGE FRIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Camilla Swanson sonha em se tornar atriz e seguir carreira na Broadway, como a sua falecida mãe. No entanto, ela é obrigada a aceitar outros empregos, incluindo o trabalho na cozinha de um restaurante e a participação em uma pequena oficina para aspirantes a atores em musicais. Neste evento, ela começa a perceber diversas mortes ao seu redor, e suspeita que os assassinatos estejam ligados à história de sua própria mãe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAGECOACH BUCKAROO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salvo de uma festa de linchamento por um par de jovens mulheres, um cowpuncher itinerante assina como uma guarda de stagecoach para proteger um envio de ouro.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAGECOACH: THE TEXAS JACK STORY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se aposentar de sua vida como uma lei, o proprietário da Ranch Nathaniel Reed lidera uma existência honesta com sua esposa dedicada, Laura Lee. Mas seu pistoleiro, de repente, volta para assombrá-lo quando ele aprende que o homem que ele uma vez mutilou durante um assalto a um dilato é agora um marechal que vai parar em nada para encontrar vingança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKE LAND - ANOITECER VIOLENTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu lar em Nova Eden é destruído e uma nova líder vampira surge, Martin se vê sozinho em meio a terra devastada e parte em busca de seu antigo mentor e lendário caçador de vampiros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKE LAND: ANOITECER VIOLENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma terrível epidemia de vampiros avança e os humanos precisam correr para salvarem-se das feras. Cidades foram tomadas e os sobreviventes se reúnem em grupos na área rural, temendo o cair da noite. Quando uma família inteira é massacrada, o jovem Martin é acolhido por um caçador, que vive em busca dos mortos-vivos. Os dois seguem procurando por um lugar melhor para viver, enquanto vão deixando, pelo caminho, os corpos dos vampiros que cruzam com a dupla. Os dois encontram novos companheiros de jornada como uma freira, em plena crise de fé, e vão precisar encarar desafios inesperados, como o líder de uma seita que vê, na epidemia de vampiros, uma resposta dos céus.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKEOUT[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem investigador privado em LA rebove a linha entre perigo e desgosto, enquanto ele tenta ajudar uma mulher a cometer fraude para conseguir o dinheiro que ele precisa para ajudar sua mãe doente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALINGRADO - A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segunda Guerra Mundial, 1942. O filme traz um retrato da Batalha de Stalingrado vista pelos olhos dos alemães. A história segue um grupo de soldados alemães, desde o fronte italiano no verão de 1942 até as estepes congeladas da Rússia soviética e terminando com a batalha por Stalingrado. Através deles são mostrados os horrores da guerra, o medo, a esperança e todas as emoções dos combatentes envolvidos. Uma descrição da brutal batalha de Stalingrado, a "Waterloo" do Terceiro Reich, vista pelos olhos do oficial alemão Hans von Witzland e por seu batalhão.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALINGRADO: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a sangrenta batalha de Stalingrado, no auge da Segunda Guerra Mundial, seis soldados amigos enfrentam os inimigos, vivem histórias de amor e lutam para manter as forças alemãs longe de seu território.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALKER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso acidente deixou um lugar inabitável. Para evitar a aproximação de curiosos o lugar foi isolado e é protegido por soldados o tempo todo, sendo conhecido como A Zona. Existe a promessa de que em algum lugar da Zona há um quarto onde o desejo de qualquer pessoa será realizado, mas o caminho até ele está cheio de armadilhas, e apenas os homens conhecidos como Stalkers são capazes de guiar outros homens até lá.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALKERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gira em torno de um promotor criminal que escreveu a lei em perseguir na Califórnia e baseia-se na verdadeira história de uma policial de cabeça quente e advogado distrital polido que equipe para trazer um perseguidor obcecado com seu ex-amante para a justiça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALLONE: COBRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente Marion "Cobra" Cobretti está no centro de uma série de assassinatos cometidos por uma sociedade secreta chamada Nova Ordem, em que os assassinos escolhem os membros mais fracos da sociedade para o extermínio. Com o número de homicídios aumentando, Cobra mantém a modelo Ingrid em custódia depois que ela testemunha contra o líder da Nova Ordem. Cobra se apaixona por Ingrid e eles encontram abrigo em uma pequena cidade, mas logo precisam lutar pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAN & OLLIE - O GORDO E O MAGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história real de uma das maiores duplas de comediantes de todos os tempos, Laurel e Hardy. Os dois embarcaram em uma longa jornada em sua turnê pela Grã-Bretanha, em 1953, buscando colocar suas carreiras novamente nos holofotes, mesmo com o mundo ainda abalado pelos efeitos da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAN HELSING[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É noite de Halloween e o funcionário da loja de vídeo Stan Helsing acabou de receber um pedido de última hora para entregar alguns vídeos. Com seu melhor amigo, o namorado de seu melhor amigo e uma ex-namorada gostosa que está esperando para ir a uma festa, Stan convence-os a fazer uma viagem ao Stormy Night Estates. Mas o grupo fica preso dentro e Stan descobre que ele é realmente Stan Van Helsing, descendente[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAN LEE PRESENTS: THE CONDOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seus pais são assassinados e suas pernas aleijadas, Tony Valdez usa sua tecnologia e se torna um super-herói de skate.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAND-UP À FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial de comédia, os grandes nomes do stand-up da França se reúnem, apresentando esquetes que exploram a vida durante a pandemia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAND BY ME DORAEMON 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nobita vai para o futuro mostrar a noiva para a querida avó. Só que, adulto, ele foge do próprio casamento. Será possível ser um bom marido para Shizuka?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAND BY ME DORAEMON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa é baseado no mangá “Doraemon”, de 1969, e conta a história de um gato-robô azul que é enviado do futuro ao presente para ajudar o garoto Nobita. Além de Nobita, que acabou de perder o pai, Doraemon também ficará amigo de outras crianças e acabará entrando em diversas confusões para ajudá-las.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAND BY ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STANDBY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com vinte e poucos Alan (Gleeson) tem pouca sorte. Levantou-se no altar e, recentemente foi demitido do seu emprego no banco, ele trabalha com a mãe como conselheiro turístico a tempo parcial no Aeroporto de Dublin. É lá que ele encontra face a face o seu primeiro amor Alice (Paré), presa enquanto espera para um vôo para casa em Nova Iorque. O seu romance de verão terminou oito anos antes com o Alan prometendo voltar para os EUA um dia. Ele nunca fez isso, e eles não se falam desde então. Aproveitando a oportunidade, Alan convence Alice a ficar mais uma noite em Dublin. Ao longo de uma noite inesquecível, eles podem simplesmente perceber que eles são mais compatíveis do que nunca. Mas o tempo está a esgotar-se neste breve encontro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STANDER - UM POLICIAL CONTRA O SISTEMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história verídica de Andrés Stander, respeitado capitão da polícia que, no começo dos anos 80, depois de assistir ao massacre de negros que lutam contra o Apartheid, resolve mudar de lado e começa a assaltar bancos, doando o dinheiro para os oprimidos. Suas fugas e disfarces sempre foram sensacionais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STANDING IN THE SHADOWS OF MOTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1959, a Berry Gordy Jr. reuniu os melhores músicos do próspero Jazz de Detroit e Cena de Blues para começar a cortar músicas para sua nova empresa de discos. Mais de um período de quatorze anos, eles eram o batimento cardíaco em cada hit da era de Detroit Motown. No final de sua corrida fenomenal, esse grupo não hesitante de músicos havia jogado em mais número de sucessos do que os meninos da praia, as pedras rolantes, Elvis e os Beatles combinados - o que os torna a maior máquina de atingir a história da música popular. Eles se chamavam os irmãos funk. Quarenta e um anos depois de tocaram sua primeira nota em um recorde de Motown e três décadas, já que estavam todos juntos, os irmãos funk se reuniram em Detroit para tocar sua música e contar sua história inesquecível, com a ajuda de arquivos arquivísticos, fotos Narração, entrevistas, cenas de re-criação, 20 faixas mestras de Motown e doze novas apresentações ao vivo de motown clássicos com os irmãos fazendo backup de artistas contemporâneos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR 80[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Snider é um narcisista, um pequeno vigarista que se imagina um mulherengo. Sua vida muda quando ele conhece Dorothy Stratten trabalhando atrás do balcão de uma lanchonete Dairy Queen. Sob sua orientação, Dorothy ganhou fama como Playmate da Playboy. Mas quando Dorothy começa a seguir a carreira de atriz, o ciumento Paul é expulso da cena por homens mais famosos. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através dos olhos de dois garotos de 12 anos, a revolução sexual chega a uma pequena cidade conservadora e religiosa no norte da Finlândia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR LEAF[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os caminhantes encontram um bosque secreto de maconha extra-terrestre e devem lutar por suas vidas quando se enfrentam as forças do outro mundo que protegem as plantas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR LIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de uma adolescente é virada de cabeça para baixo quando ele ajuda uma estrela pop mundialmente famosa em fuga de seus perseguidores violentos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: RENEGADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado 10 anos após o retorno da U.S.S Voyager, uma tripulação de Motley de renegadas, párias e criminosos devem trabalhar secretamente com o almirante Chekov e Tuvok para impedir que as forças ameaçam a federação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez, Kirk (Chris Pine), Spock (Zachary Quinto) e a tripulação da Enterprise encontram-se no terceiro ano da missão de exploração do espaço prevista para durar cinco anos. Eles recebem um pedido de socorro que acaba os ligando ao maléfico vilão Krall (Idris Elba), um insurgente Anti-Frota Estelar interessado em um objeto de posse do líder da nave. A Enterprise é atacada, e eles acabam em um planeta desconhecido, onde o grupo acaba sendo dividido em duplas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bordo da USS Enterprise, a nave mais sofisticada já construída, uma tripulação de novatos embarca em sua viagem inaugural, que é atrapalhada por Nero, um comandante cuja vingança ameaça toda a humanidade. Para que os humanos possam sobreviver, James Kirk, um jovem oficial rebelde, e Spock, um Vulcan completamente lógico, devem superar a rivalidade que há entre eles e encontrar uma maneira de derrotar Nero antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: A ASCENSÃO SKYWALKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o retorno do Imperador Palpatine, todos voltam a temer seu poder e, com isso, a Resistência toma a frente da batalha que ditará os rumos da galáxia. Treinando para ser uma completa Jedi, Rey (Daisy Ridley) ainda se encontra em conflito com seu passado e futuro, mas teme pelas respostas que pode conseguir a partir de sua complexa ligação com Kylo Ren (Adam Driver), que também se encontra em conflito pela Força.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: A GUERRA DOS CLONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A animação "Star Wars - The Clone Wars" dá continuidade à epopéia espacial criada por George Lucas nos anos 1970. A galáxia é consumida pelas Guerras Clônicas, uma massiva guerra civil que entrincheirou os malvados Separatistas e seus exércitos andróides contra a República e seus protetores, os Jedis. Para ganhar uma vantagem no crescente conflito, o Cavaleiro Jedi Anakin Skywalker e sua aprendiz Padawan Ahsoka Tano são enviados em uma missão com vastas consequências, uma que os coloca face a face com o notório lorde do crime Jabba, o Hutt. Adicionando mais ameaças que aguardam os dois em Tatooine, Anakin e Ahsoka são perseguidos por Conde Dookan e seus sinistros asseclas - incluindo a misteriosa Asajj Ventress -, que não vão parar até que os Jedis tenham sido derrotados. Enquanto isso, na frente de batalha, Obi-Wan Kenobi e Mestre Yoda lideram as forças clônicas em um esforço para resistir às forças do Lado Negro...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO I - A AMEAÇA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto resgatam a Rainha Amidala, governante de um planeta pacífico invadido por forças ameaçadoras, os Cavaleiros Jedi Obi-Wan Kenobi e Qui-Gon Jinn descobrem Anakin Skywalker, uma criança prodígio de 9 anos excepcionalmente poderosa na Força.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO II - ATAQUE DOS CLONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a missão de proteger a Senadora Amidala, Anakin Skywalker descobre o seu amor por ela, do mesmo modo que vai conhecendo seu lado sombrio. Obi-Wan Kenobi descobre um exército de clones à medida que a Galáxia caminha para uma grande guerra.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO III - A VINGANÇA DOS SITH[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e Anakin Skywalker mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: O DESPERTAR DA FORÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A queda de Darth Vader e do Império levou ao surgimento de uma nova força sombria: a Primeira Ordem. Eles procuram o jedi Luke Skywalker, desaparecido. A resistência tenta desesperadamente encontrá-lo antes para salvar a galáxia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: OS ÚLTIMOS JEDI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tranquila e solitária vida de Luke Skywalker sofre uma reviravolta quando ele conhece Rey, uma jovem que mostra fortes sinais da Força. O desejo dela de aprender o estilo dos Jedi força Luke a tomar uma decisão que mudará sua vida para sempre. Enquanto isso, Kylo Ren e o General Hux lideram a Primeira Ordem para um ataque total contra Leia e a Resistência pela supremacia da galáxia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: THE FORCE AND THE FURY[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Jedi Crash aterrissa em um planeta estéril e é perseguido por um misterioso Sith que parece conhecê-lo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARCHASER: THE LEGEND OF ORIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no manto subterrâneo, uma banda de trabalhador humano é tratada como escravos sob o poder do maldito Zygon até que um, Orin, desequilibre o punho de uma espada mítica que só ele pode dominar. Economizando o planeta, ele corre para o Dagg de contrabandista desonesto e um par de droides úteis e a princesa, que todos se juntam ao meu mundo com um plano para derrotar Zygon e as pessoas escravizadas de Orin.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARDUST - O MISTÉRIO DA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Tristan (Charlie Cox) tenta conquistar o amor da bela e fria Victoria (Sienna Miller) indo em busca de uma estrela cadente. A jornada o leva a uma terra esquecida e misteriosa, além dos muros da cidade. Porém Tristan não é o único atrás da estrela cadente. Os quatro filhos do rei de Stormhold (Peter O'Toole) e os espíritos de seus três filhos já falecidos também estão atrás dela, assim como a feiticeira Lamia (Michelle Pfeiffer), que deseja usá-la para recuperar a juventude. Para enfrentar todos estes concorrentes Tristan precisará ganhar o amor da estrela, que se transformou em uma garota chamada Yvaine (Claire Danes).[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARDUST - O NASCER DE UMA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Tristan (Charlie Cox) tenta conquistar o amor da bela e fria Victoria (Sienna Miller) indo em busca de uma estrela cadente. A jornada o leva a uma terra esquecida e misteriosa, além dos muros da cidade. Porém Tristan não é o único atrás da estrela cadente. Os quatro filhos do rei de Stormhold (Peter O'Toole) e os espíritos de seus três filhos já falecidos também estão atrás dela, assim como a feiticeira Lamia (Michelle Pfeiffer), que deseja usá-la para recuperar a juventude. Para enfrentar todos estes concorrentes Tristan precisará ganhar o amor da estrela, que se transformou em uma garota chamada Yvaine (Claire Danes).[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARFISH: VOZES E SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A humanidade parece ter chegado ao fim. Presa no apartamento de uma amiga morta, Aubrey Parker encontra uma fita cassete com a frase "essa fita salvará o mundo". Para tentar reverter o cenário e descobrir o que aconteceu, a menina busca desvendar os segredos de um misterioso sinal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARGATE SG-1: CHILDREN OF THE GODS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alienígena semelhante ao RA aparece fora do Stargate, matando cinco soldados e seqüestrando outro, um ano após a missão original da Stargate. Uma nova equipe é montada, incluindo alguns membros antigos, e eles vão em busca do soldado desaparecido para descobrir como RA ainda pode estar vivo. Enquanto isso, o alienígena Goa'uld seqüestrou Sha're e Skaara, implantando-os com simbiosos e fazendo os hospedeiros Goa'uld.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARGATE: A ARCA DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este emocionante filme de longa-metragem se inicia exatamente onde a equipe Stargate SG-1 composta por Daniel Jackson (Michael Shanks), Vala (Claudia Black), Teal'c (christopher Judge) e Cam (Ben Browder) havia interrompido sua mais eletrizante aventuras de todos os tempos: na busca de um artefato antigo que eles esperam possa derrotar os opressores oris. Porém, a corajosa equipe descobre que há um traidor a bordo da Odyssey e também fica sabendo que os poderosos oris estão prestes a lançar um ataque mortal à Terra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARGATE: A CHAVE PARA O FUTURO DA HUMANIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um egiptólogo (James Spader) não-reconhecido por suas teorias é convidado a trabalhar em uma base secreta e lá toma contato com um anel de trinta metros coberto de hieróglifos. Ele descobre a chave para se chegar a um novo mundo, pois aquele anel é um portão estelar e, junto com uma pequena tropa de elite, atravessa o portão e se vê diante de uma experiência e uma aventura inimaginável.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARGATE: LINHA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe militar de elite (SG-1) precisa voltar às pressas para a Terra quando dois de seus membros desaparecem inexplicavelmente. Mas acabam voltando ára um mundo no qual o Stargate - um portal estelar criado pelos Antigos e que permite viagens a centenas de planetas - nunca foi descoberto, e no qual a sua própria história nunca existiu. Agora eles têm que convencer um governo incrédulo que a linha do tempo foi alterada por um poderoso inimigo alienígena (Ba´al) que deseja conquistar a Terra. E precisam fazer isso depressa, pois o tempo não é seu aliado.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARK RAVING MAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido silenciosamente trava sua vingança contra o chefe que assassinou seu irmão enquanto trabalhava para ele.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARMAN - O HOMEM DAS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo colidido na Terra após sua nave espacial ser atingida por caças americanos, um viajante extraterrestre tem que assumir uma identidade humana para que não seja preso pelas autoridades. O alienígena escolhe ter a aparência de Scott, o marido de Jenny Hayden, que faleceu recentemente. Após o choque inicial, Jenny se amedronta diante de seu "convidado", mas gradualmente ele ganha sua confiança. O "homem das estrelas" veio para a Terra com uma mensagem de paz, em resposta à mensagem mandada pela sonda espacial Voyager One, em 1977. Ele pede que Jenny o ajude, levando-o até o deserto de Nevada, onde encontrará seus amigos que o levarão de volta ao seu planeta. Eles se unem contra o Conselho de Segurança Nacional, comandado por George Fox, que pretende deter e, se possível, exterminar "Scott". Paralelamente ele aprende a ser mais humano e assume cada vez mais as qualidades do marido de Jenny, enquanto ela se apaixona pelo alienígena, pois vê nele Scott.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARS AND STRIPES FOREVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bandmaster Marine John Philip Sousa (Clifton Webb) torna-se famosa por suas marchas e inspira a Sousaphone.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARS AT NOON[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na atual Nicarágua, um jornalista americano obstinado e um misterioso empresário inglês elaboram um romance enquanto se envolvem em um labirinto perigoso de mentiras e conspirações e são forçados a tentar escapar do país.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARS IN THE SKY: A HUNTING STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário se concentra na vida dos caçadores americanos, apresentados como uma exploração honesta das controvérsias, emoções e tradições inerentes a essa atividade humana mais primitiva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de paixão, rivalidade, amor e amizade. Jan Banas, aclamado jogador de futebol silesiano dos anos 1960 e 1970, lutas para fazer seus sonhos se tornarem realidade e fora do campo. Estrelas é a história de um grande amor entre os jovens rasgados pela paixão e da ambição.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARSKY & HUTCH: JUSTIÇA EM DOBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Starsky e Ken Hutchinson são dois policiais que, em plena década de 70, trabalham na cidade de Bay City. Starsky e Hutch sempre são designados para investigar os casos mais complicados de sua área, sendo que desta vez eles precisam investigar um traficante de drogas que atua no ramo desde seus tempos de estudante na universidade local. Para tanto eles contam com a ajuda do capitão Doby e de Huggy Bear, um informante das ruas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARSTRUCK: MEU NAMORADO É UMA SUPERESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem e carismático pop star Christopher Wilde esbarra em Jessica Olson, uma garota de uma cidade pequena, eles começam a viver hilárias aventuras tendo Hollywood como cenário.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATE FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscou, março de 1953. Nos dias seguintes à morte de Josef Stalin, inúmeros cidadãos inundaram a Praça Vermelha para chorar a perda de seu líder. Embora o cortejo fúnebre tenha sido filmado em detalhes por centenas de câmeras, grande parte de suas filmagens permaneceram desconhecidas, até agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATE LIKE SLEEP[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu marido, Katherine viaja a Bruxelas, onde algumas pontas soltas se tornam uma teia inteira de segredos enquanto ela desembolsava os últimos dias misteriosos dos últimos cônjuges vivos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal enfrentando problemas conjugais depois de perder seu filho encontra sua vida juntos ainda mais complicada por um visitante misterioso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATION WEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois cavaleiros dos EUA transportando uma remessa de ouro são mortos, o investigador de inteligência do exército dos EUA John Haven vai disfarçado de uma mineração e madeireira para encontrar os assassinos.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATUS UPDATE: PERFIL DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Kyle Moore enfrenta dificuldades para se ajustar à nova escola. Os valentões não saem da sua cola, e a garota dos seus sonhos parece ser inalcansável. Mas, quando lhe apresentam um aplicativo que promete realizar todos os seus desejos, a vida do novato muda da água para o vinho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAY ALIVE: JOGO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Stay Alive" é um novo jogo de videogame que está prestes a ser lançado no mercado. Inspirado na história real de uma serial killer do século XVII, o jogo ainda está em testes mas já é ansiosamente aguardado. Em Nova Orleans, um grupo de amigos conseguiu uma cópia ilegal do jogo, mas aos poucos todos os que o jogaram morreram, da mesma forma como acontece no jogo. O porquê disto estar ocorrendo é o que os amigos Hutch (Jon Foster), Abigail (Samaire Armstrong), Swink (Frankie Muniz), October (Sophia Bush) e Phineas (Jimmi Simpson) precisam descobrir, até porque a vida deles também está em risco.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O psicólogo Sam Foster estuda o caso de um paciente que pretende se suicidar. As terríveis profecias do rapaz começam a se realizar e, enquanto tenta salvá-lo, Sam também lida com questões pessoais e dolorosas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher descobre que ela está grávida e volta para casa quando o pai esperado não quer nada com ela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEALTH FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto da Marinha falsifica sua própria morte e rouba um avião de lutador furtivo de uma base U.S.A.F. Ele então age como um mercenário, direcionando as instalações militares em todo o mundo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEALTH: AMEAÇA INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três pilotos da Marinha são encarregados de um treinamento em um avião não tripulado para acertarem alvos estrangeiros. Ben não acredita na tecnologia da inteligência artificial e quer impedir que ela cause uma nova guerra mundial. No entanto, a Marinha está determinada a dar continuidade ao projeto.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEAMBOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Steam é um jovem inventor que recebe de seu avô, pelos Correios, uma estranha bola de metal conhecida como Steam Ball. Esta incrível invenção comporta uma nova espécie de energia, que tem a capacidade de suprir uma nação inteira. Ao tentar proteger a esfera da inescrupulosa Fundação O'Hara, Ray descobre aos poucos os fantásticos poderes que a bola possui.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEEL - O HOMEM DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Henry Irons desenvolveu para o governo americano um sofisticado armamento que é capaz de neutralizar o inimigo sem matá-lo. Mas um acidente na ocasião em que a arma foi testada deixa paralítica sua colega Sparks, uma especialista em eletrônica. Desiludido com o que aconteceu, Irons abandona a carreira militar para levar uma vida tranquila em Los Angeles. Mas é surpreendido ao descobrir que sua criação foi parar nas mãos de perigosos bandidos e gangues. Irons, então, decide detê-los. Com a ajuda de Sparks e dos talentos de seu tio Joe, ele se transforma em Steel, o herói de aço que vai varrer o crime das ruas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEEL RAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eom Chul-Woo (Jung Woo-Sung) é um ex-agente da Coreia do Norte. Ele é encarregado pelo oficial de alto escalão Ree Tae-Han (Kim Kap-Soo) de matar dois homens que estão mais próximos do seu líder. Eom Chul-Woo é informado de que os dois homens estão planejando um golpe e ele aceita a tarefa. Enquanto esperava seu alvo aparecer durante uma aparição pública do seu líder, as bombas de repente pousam sobre a multidão. Soldados da Coreia do Norte descem sobre a área e atiram em qualquer pessoa que ainda esteja se movendo. Durante o caos, Eom Chul-Woo arrisca sua vida para manter seguro o líder ferido da Coreia do Norte. Enquanto isso, Kwak Chul-Woo (Kwak Do-Won) é o chefe dos assuntos de segurança estrangeira na Coreia do Sul. Ele toma conhecimento de um golpe ativo na Coreia do Norte e descobre que o líder norte-coreano se dirigiu a Seul.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEFAN ZWEIG - ADEUS, EUROPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1936, fugindo do nazismo na Europa, o ilustre escritor austríaco de origem judaica Stefan Zweig desembarca no Novo Mundo, percorrendo Rio de Janeiro, Bahia, Buenos Aires, Nova York e Petrópolis. Apaixonado pelo Brasil, inicia a escrita de um novo livro, tendo a nova terra como tema, e é na cidade imperial que decide se instalar em 1941. Porém, atormentado pelo crescimento da intolerância, da barbárie e do autoritarismo na Europa, e sentindo-se impotente em não poder ajudar seus conterrâneos a escapar do horror nazista, Zweig sucumbe aos fantasmas do exílio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEINS GATE FUKA RYOUIKI NO DEJA VU – FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa um ano depois dos eventos na série de TV. Depois de passar por uma jornada meticulosa através de várias “Linhas de Mundo” devido à invenção do “D-Mail”, Okabe Rintarou finalmente chegou à linha de mundo de “Steins Gate”, onde nenhum de seus amigos morreram e o futuro dominado pela SERN não existe. No entanto, logo Rintarou começa a sentir os efeitos colaterais de suas viagens através de várias linhas de mundo, e isso leva ao desaparecimento de sua existência. Como apenas Makise Kurisu se lembra dele através de um déjà vu, cabe à ela encontrar uma maneira de trazer Rintarou de volta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STELLA DALLAS, MÃE REDENTORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stella e Stephen Dallas são casados e têm uma filha, Laurel. O casal se separa quando Stephen se cansa do comportamento vulgar de Stella. Em pouco tempo, Stephen se casa com a viúva Helen, abalando Stella profundamente. Isso faz com que Laurel passe a ser a única razão pela qual Stella viva.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEP SISTERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Step Sisters" gira em torno de uma ambiciosa garota de uma irmandade negra (Megalyn Echikunwoke), que, a fim de ser admitida na escola de direito de seus sonhos, compromete-se a cruzar as linhas culturais e ensinar a arte exclusiva de negros para um bando selvagem de meninas brancas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEPHANIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de uma garotinha chamada Stephanie, que é abandonada pelos seus pais e forçada a viver sozinha com sua tartaruga de pelúcia. Um casal a encontra e se surpreendem ao perceber que sobreviveu depois de tanto tempo sozinha, aos poucos eles descobrem que a escuridão e forças sobrenaturais passam a se manifestar tendo a menina no centro de tudo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEPPENWOLF[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos círculos burgueses da Europa após a grande guerra, pode qualquer coisa salvar o homem moderno? Harry Haller, um intelectual solitário, tem toda a sua vida temia sua dupla natureza de ser humano e ser uma fera. Ele decidiu morrer em seu 50º aniversário, que é em breve. Ele resgatou de seu solipsismo pela misteriosa Hermine, que o leva dançando, a apresenta a jazz e a bela e lunática Maria, e o guia para as alucinações do teatro mágico, que parecem levá-lo para o inferno. Pode humor, pecado e escárnio levam à salvação?[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEPTOE AND SON[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert StepTee e seu filho Harold são homens de pano e ossos, completos com cavalo e carrinho para visitar o bairro. Eles também vivem juntos no lixo lixo. Harold, que gosta das luzes brilhantes no extremo oeste de Londres, encontra uma stripper, se casa com ela e a leva para casa. Albert é furioso e tenta todo truque que ele conhece dirigir a nova noiva de sua casa.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEREO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik tem é própria oficina de moto em uma cidadezinha sonolenta. Ele pode ter a palavra dizendo "canalha" tatuado em seu braço inferior, mas ele ainda cria uma impressão de um bem-comportado médio Joe. Seu relacionamento com sua namorada Julia está indo bem e sua filha Linda gosta muito de seu novo pai. Mas de repente o misterioso Henry aparece e começa a segui-lo como uma sombra sinistra. Quanto mais Erik tenta se livrar de seu diabólico hóspede, mais Henry se intromete em sua vida. Mas então, quando um gangster violento chamado Keitel entra na briga e ameaça não só Erik, mas Julia e Linda, o mundo aparentemente ideal Erik começa a correr fora dos trilhos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVE JOBS: O HOMEM E A MÁQUINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2005, quando discursou na Universidade de Stanford, Steve Jobs pediu ajuda para escrever o discurso a Aaron Sorkin, mas acabou por o fazer sozinho, como conta Walter Isaacson na sua biografia do co-fundador da Apple. No início do discurso, Jobs dizia: “Hoje, quero contar-vos três histórias da minha vida. É só isso. Nada de especial. Só três histórias.” Nem por acaso, “Steve Jobs”, o filme de Danny Boyle com argumento de Aaron Sorkin, inspirado no citado livro de Isaacson, com Michael Fassbender no papel principal, é formado por três histórias da vida profissional de Jobs: o lançamento do Macintosh, em 1984; o do esquecido NeXT, em 1988; e o do iMac, em 1998.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVE JOBS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três momentos importantes da vida do inventor, empresário e magnata Steve Jobs: os bastidores do lançamento do computador Macintosh, em 1984; da empresa NeXT, doze anos depois e do iPod, no ano de 2001.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVE MCQUEEN: THE MAN & LE MANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve McQueen: O Man & Le Mans Interweaves impressionantes recém-descobertos e gravações de voz com entrevistas originais. É a verdadeira história de como uma lenda de cinema arriscaria quase tudo em busca de seu sonho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVEN UNIVERSO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven acha que seu tempo de defesa da Terra acabou, mas quando uma nova ameaça chega a Beach City, Steven enfrenta seu maior desafio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STILETTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raina (Stana Katic) é uma misteriosa e sensual assassina. Ela quer a todo custo dizimar a organização do poderoso Virgil Vadalos (Tom Berenger), o chefe do crime organizado. No passado, os dois eram apaixonados. O que antes era amor, agora é guerra. Receoso, o chefão contrata um corrupto detetive para matar Raina antes que a polícia a encontre. Vadalos verá que não se deve enfurecer uma mulher e Raina mostra que a vingança, apesar de violenta, pode ser muito doce também.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STILL BREATHING[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas almas perdidas: ela um con-artista em l.a.; Ele um puppete em San Antonio tem o mesmo sonho ligando cada um com o outro. Ele viaja para L. A. Para encontrar essa mulher, ele ficou obcecado. Ela resiste, com medo de suas idéias kooky até que ela viaja com ele para San Antonio e encontra sua avó sábia. A história de duas pessoas díspares ligadas pelo "destino" fica cada vez mais interessante, pois rola.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STILL LIFE OF MEMORIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STILL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem alpinista tropeça em uma fazenda isolada, depois de perder o seu caminho sobre a trilha dos Apalaches, ela é tomada por um estranho mas belo casal desesperado para proteger um segredo profundo nas montanhas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STILLWATER: EM BUSCA DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Baker, funcionário de uma plataforma de petróleo em Oklahoma, viaja para Marseille para visitar sua filha com quem não fala há muito tempo. Ela está presa por um homicídio que diz não ter cometido. Mesmo com as dificuldade culturais e sem falar a língua local, Bill decide ficar permanentemente na França e lutar para provar a inocência da filha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STILLWATER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem de acampamento de fim de semana entre seis velhos amigos nas "águas fronteiras" do norte de Minnesota se torna trágica depois de um morre sob circunstâncias misteriosas, desencadeando mais turbulência, pois tentam desmascarar o assassino dentro de seu próprio grupo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STITCH! O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stitch, que fez dupla com Lilo, ganhou uma aventura só sua. O engraçadinho ET vai descobrir aqui que Jumba é o responsável por 625 experimentos genéticos que estão clandestinos na Terra.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STITCHES: O RETORNO DO PALHAÇO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard “Stitches” Grindle, um exausto palhaço de festas infantis cujas piadas não são apenas para os pequenos. Ele é vítima fatal de um grupo de crianças desagradáveis numa festa. Anos mais tarde, o grupo agora de adolescentes organiza uma festa na qual Stitches é o não-convidado de honra, mas estará presente para vingar sua morte prematura.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOCKHOLM EAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estocolmo Oriente é a história de amor entre dois estranhos, unidos por uma tragédia que levou seu pedágio em suas vidas e relacionamentos. Quando Johan e Anna se reúnem na estação ferroviária, conectando Estocolmo com os subúrbios idílicos, onde vivem, eles embarcam em uma perigosa jornada de paixão e mentiras.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOCKHOLM, PENNSYLVANIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é devolvida para seus pais biológicos depois de viver com seu raptor por 17 anos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOCKHOLM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de “Ele” e “Ela” (Javier Pereira e Aura Garrido), dois personagens que se reúnem em uma festa e vivem uma história de amor incomum. É a história de um encontro, uma noite e suas consequências, mas nada é o que parece.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOLEN DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jéssica, Daiane e Sabrina são adolescentes e eventualmente se prostituem, no intuito de conseguir dinheiro para satisfazer seus sonhos de consumo. Entretanto, mesmo com os problemas do dia a dia, elas tentam se divertir e sonhar com um mundo melhor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOLEN IDENTITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOLEN SEASON[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma espiral terapeuta em obsessão como evidência aponta que um adolescente problemático poderia ser seu próprio filho se rendeu há 17 anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOLEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Montgomery (Nicolas Cage) é um dos melhores ladrões dos Estados Unidos, mas alguma coisa deu errado em um roubo de US$ 10 milhões e ele acaba indo para a cadeia. Livre após cumprir oito anos de prisão, ele resolve reencontrar a filha (Sami Gayle), agora já adolescente, para recuperar o tempo perdido. Só que Vince (Josh Lucas), parceiro dele no último golpe, resolve se vingar e sequestra a jovem, dando um prazo curtíssimo para que o resgate seja pago. Constantemente vigiado pelo FBI, Will entra em desespero e percebe que será necessário voltar ao mundo do crime.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STONEWALL: ONDE O ORGULHO COMEÇOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fim dos anos 1960, o adolescente Danny Winters é expulso de casa e começa a descobrir novas ideias políticas e as dificuldades da vida adulta, às vésperas da rebelião de Stonewall, quando lésbicas, gays, bissexuais e transgêneros enfrentaram a polícia de Nova York. O ato culminou na Parada Gay, que hoje se espalhou pelo mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOP-LOSS: A LEI DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sargento Brandon King (Ryan Phillippe) é muito bem recebido em sua cidade, no interior do Texas, após voltar da guerra no Iraque. Ele tenta retomar a vida de deixou pra trás com a ajuda e o apoio de sua família e de seu melhor amigo, Steve Shriver (Channing Tatum), que serviu com ele no Oriente Médio. Aos poucos eles vão conseguindo se adaptar à vida de civil até que o exército chama Brandon de volta para o Iraque. A ordem para voltar ao serviço militar mexe com suas certezas, mas, mesmo contrariado, Brandon cumpre seu dever. Essa situação põe em xeque tudo que ele acredita: lealdade à família e aos amigos, os limites do amor e o valor da honra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STOP FOOLING AROUND... SOLDIER![/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um posto avançado militar francês, um grupo de servicemen com afastamento acham muito tempo para causar problemas, aproveitar a natureza e perseguir mulheres bonitas.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORIES WE TELL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A atriz e o cineasta de cineasta Sarah Polley investiga certos segredos relacionados à sua mãe, entrevistando um grupo de familiares e amigos cuja confiabilidade varia dependendo de sua implicação nos eventos, que são lembrados de diferentes maneiras; Portanto, uma trilha de perguntas continua a ser respondida, porque a memória está sempre mudando e a descoberta da verdade muitas vezes depende de quem está dizendo ao conto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORM CELL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um irmão e irmã são separados quando seus pais morrem tragicamente em um tornado. Enquanto ele se move para Seattle para ficar longe da memória, ela dedica sua vida a estudar tempestades e padrões meteorológicos. Quando ela descobre a ameaça de uma poderosa série de tornados estão indo para Seattle, ela deve convencer seu irmão e toda a cidade que ela não é louca; e eles estão em grave perigo[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORMAGEDDON[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando você pergunta ao programa de computador mais poderoso, executado pelos computadores mais poderosos, para seguir, ouvir e prever o comportamento humano? O programa aprende, torna-se senciente e começa a se comportar como um humano. Quando um programa de computador mestre, o Echelon, assume todo o sistema on-line da América, nosso país é ameaçado a ser trazido aos joelhos. Hacking em Darpa, Echelon ganha a capacidade de manipular o clima, criar terremotos e causar um nível de destruição diferente de qualquer coisa que o país possa imaginar. Mas como você pára um programa de computador quando tem controle sobre qualquer e toda defesa que você tem?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORMHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os militares capturaram e aprisionaram uma entidade sobrenatural. E agora quer jogar.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORMING JUNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Storming Juno é um filme baseado nas ações notáveis ​​e determinadas de um punhado de jovens homens canadenses que invadiram a praia de Juno em 6 de junho de 1944. D-Day.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORMY WATERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um capitão de rebocada casado cai para uma mulher que ele resgata de um navio afundando.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORY OF A LOVE AFFAIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paola (Lucia Bose) é a linda e com ciosas esposa mais jovem de um dono de fábrica sombrio, Enrico Fontana (Massimo Girotti). A fim de investigar sua história romântica, ele contrata um detetive privado, que ironicamente traz o Paola de volta ao contato com ex-amante Guido, com quem ela ressuscita uma paixão perdida. Dogged pelas suspeitas de seus respectivos companheiros, eles se aproximam uns dos outros em face da adversidade, e começam a envolver a morte de Enrico. Mas quando o desafio de estar juntos cai, a paixão começará a diminuir? Uma obra-prima de intensidade e emoção finamente forjada.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORY OF JUDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sobe uma cimeira estéril. É Judas, venha coletar Jesus e levá-lo pela montanha de costas, brincando e ofegante como ele faz isso. Depois de tomar banho no rio e participar de uma cerimônia de hena, Jesus sai para Jerusalém. Judas está preocupado com a segurança de seu amigo, já que os ocupantes romanos analisam o profeta como um insurgente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORY OF MY DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amante famoso Casanova (Vicenç Altaió), agora passando por seu Prime, conhece Contagem Drácula (Eliseu Huertas) durante uma viagem para a Transilvânia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAIGHT OUTTA COMPTON: A HISTÓRIA DO N.W.A.[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Califórnia, década de 1980. Cinco jovens usam suas experiências pessoais na produção de músicas honestas, rebeldes, diferentes e totalmente contra o sistema. Surge o N.W.A. (Niggaz Wit Attitudes), que dá voz a uma geração e promove a explosão do gangsta rap.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAIGHTHEADS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de assistirem a uma sofisticada festa, Alice (a vencedora de um Globo de Ouro Gillian Anderson) e Adam (Danny Dyer) regressam a casa de automóvel. Porém, no caminho são brutalmente atacados por um grupo de caçadores. O casal fica física e psicologicamente devastado pela brutalidade do ataque. No entanto, as coisas mudam de figura quando Adam e Alice descobrem as identidades dos seus atacantes e decidem fazer justiça pelas suas próprias mãos, planeando uma vingança tão terrível quanto o ataque de que foram vítimas. Um thriller negro e desconcertante para quem tem nervos de aço![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANDED[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de influencers viaja para uma ilha paradisíaca em busca de um final de semana de paz longe da loucura das redes sociais. Porém após uma tempestade tropical eles descobrirão que o maior perigo está entre eles.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGE CIRCUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romancista erótico taeko está escrevendo uma história mórbida de uma família destruída por incesto, assassinato e abuso. Seu assistente, Yuji, estabelece uma missão para descobrir a realidade dessa história, mas a realidade pode ser demais para suportar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGE WEATHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe (Holly Hunter) procura maneiras de aliviar a dor do luto após a perda de seu filho. Ela encontra em viagens, que cruzam os estados da costa, uma distração - e momentos para que possa analisar o seu próprio interior e buscar meio de seguir em frente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGERS WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam e seus amigos são aterrorizados durante uma festa por um grupo de jovens em uma caçada desesperada por algo em sua casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRATTON - FORÇAS ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Stratton (Dominic Cooper) é um agente secreto das forças especiais britânica. Ele usa suas habilidades para uma missão, cujo objetivo é pôr fim a uma organização terrorista, que atua na Ásia e possui ramificações na Europa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente órfão forma uma improvável amizade com um detetive. Juntos, eles investigam o assassinato de sua mãe e descobrem a força sobrenatural que se revela uma ameaça à sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidadezinha onde os homens temem ser levados pelo fantasma de uma mulher, um jovem alfaiate duvida que ela exista. Até se apaixonar por ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET ANGEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem espirituosa encontra-se destituída e nas ruas antes de se juntar a um carnaval de viagem, onde ela encontra um pintor vagabundo.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET DANCE - DOIS MUNDOS UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo como objetivo vencer um concurso de street dance, uma equipe se vê forçada a ensaiar com bailarinos da Escola Real de Dança, em troca da utilização do espaço para treinarem. Mas as diferenças não vão se restringir ao estilo de cada um.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET DANCE - DUAS VEZES MAIS QUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser humilhado em pleno palco por um grupo de dança chamado Invincible, o dançarino Ash (Falk Hentschel) começa a planejar sua revanche. Para tanto ele passa a viajar aos mais diversos países, em busca de dançarinos que possam formar um grupo capaz de derrotar seus adversários.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: GENERATIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Street Fighter Alpha: Generations (também creditado como Street Fighter Zero: Generations) é um filme de animação japonês de 2005 dirigido por Ikuo Kuwana e produzido pela Capcom. O filme é uma OVA baseado em alguns personagens da série de jogos Street Fighter Alpha. Diferentemente dos outros dois animes lançados anteriormente pela Capcom, esse fora produzido nos EUA e Japão por uma equipe japonesa, nos estúdios da A.P.P.P.[1], porém a distribuição ficou a cargo novamente da Manga Entertainment.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Street Fighter Alpha: The Movie (também creditado como Street Fighter Zero: The Animation e ストリートファイターZERO, Sutorīto Faitā Zero no Japão) é um filme de animação japonês de 1999 dirigido por Shigeyasu Yamauchi e produzido pela Capcom. O filme é um OVA, baseado na série de jogos Street Fighter Alpha, lançada em 1999 pela Capcom. Contou apenas com versões dubladas em língua inglesa e espanhol, além da original, em japonês. Assim como o primeiro anime lançado diretamente pela produtora, Street Fighter II - The Movie, esse também teve suas animações produzidas pelo Group TAC e sua distribuição nos EUA ficou a cargo da empresa Manga Entertainment.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER II: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bison, o lider da organização criminosa Shadaloo quer conquistar o mundo. Assim ele manda seus capangas atrás de lutadores que possam servi-lo como escravos. Bison captura o grande lutador americano Ken Masters, onde Bison faz uma lavagem cerebral em Ken, obrigando-o a ser seu servo, enfrentando até mesmo seu amigo Ryu, um dos maiores artistas marciais do planeta.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER IV: OS LAÇOS QUE LIGAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova produção conta os acontecimentos pós-SF2 e traz de volta célebres personagens. Ryu versus o seu lado negro, Sakura e Chun-Li enfrentando um grupo de bandidos, Cammy desbravando as florestas com um grupo de soldados e Crimson Viper em um embate violento contra Ryu são alguns momentos que o anime trará.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A LENDA DE CHUN-LI[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bangkok, na Tailândia, um chefão do crime e seus capangas iniciam uma guerra pelo poder nas favelas da cidade, acabando com todos que cruzam seu caminho. A violência aumenta e um mestre em artes marciais e agentes da Interpol entram em ação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A ÚLTIMA BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Sudeste Asiático, um general sequestra 63 delegados da ONU e exige um resgate milionário. O coronel Guile e a agente da Inteligência Britânica Cammy tentam resolver a situação, mas seus planos são ameaçados por uma repórter atrás de vingança.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: PUNHO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A série se baseia no começo da vida dos personagens Ryu e Ken. Ambos serão jovens lutadores em busca de experiência e conhecimentos das artes marciais. Nomes icônicos como Gouken e Akuma também estarão no seriado. Ansah (diretor responsável pelo projeto) é o criador do fan-film Street Fighter: Legacy e trabalhou em cenas de luta de filme como O Ultimato Bourne e A Branca de Neve e o Caçador.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FLOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster, um acadêmico e um adolescente influenciável. Três irmãos aprendem duras lições no dia a dia dos subúrbios enquanto tentam ganhar a vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET SMART[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista de Nova York reside quando sua falsa história sobre um cafetão descreve um verdadeiro imobilizado para assassinato.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET SURVIVORS - A VERDADEIRA HISTÓRIA DO ACIDENTE DE AVIÃO DO LYNYRD SKYNYRD[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1977, um avião que levava Lynyrd Skynyrd para um show fica sem combustível no ar e acaba caindo em um pântano, fazendo um dos sobreviventes buscar ajuda em uma fazenda próxima.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRETCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, um motorista de limusine tem poucas horas para pagar uma dívida milionária. Sua sorte muda quando pega um passageiro bilionário (Chris Pine) cheio de gostos excêntricos. O chofer decide então que vai atender a todos os caprichos do ricaço, para ver se consegue uma gorjeta capaz de saldar sua dívida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIDE, SOVIET![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encomendado pelo Soviético de Moscou como um documentário e filme de informação para os cidadãos de Moscou antes das eleições municipais, o filme é um quadro de vida e conquistas soviéticas no período de reconstrução após a Guerra Civil de 1917-1921.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIGOI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os aldeões matavam Constantin Tirescu, eles pensaram que era justiça. Vlad Cozma acha que era assassinato. Agora, Constantin acha que pickles pode ficar bem com sangue.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIKE COMMANDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O único sobrevivente de uma missão do Vietnã é ordenado por seu comandante para fotografar soviéticos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIKE WITCHES: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme desenrola-se na Europa onde Yoshika Miyafuji que perdeu os seus poderes na última missão das Strike Witches estuda para se tornar médica.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista de rock 'n' roll se move para Nashville e tem pouco sucesso até que ele se reúne um intérprete. Sua carreira e relacionamento logo florescer até que seu passado chama.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIP-TEASE DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um parceiro de policial de Los Angeles tem sua pose como uma stripper para atrair um assassino de strippers.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIP CLUB MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem começando uma nova vida é forçada a tomar medidas extremas contra aquelas ao seu redor depois que as coisas vão violentamente errado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPPED[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos vão para Vegas para um 21º aniversário na esperança de encontrar aventura, deboche e memórias que durarão a vida toda.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPPERLAND[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fugindo a ira de Vixens comendo homem que assumiram o mundo, uma caravana de Ragtag de refugiados faz o seu caminho através do país para a relativa segurança da costa oeste. Mas a caminho, eles são atacados por ondas implacáveis ​​de strippers famintos. Se os olhares pudessem matar ... Bem, basta esperar que eles não possam.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPTEASE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erin (Demi Moore) perde o emprego de secretária no FBI por causa do marido, um pequeno golpista. Por não ter emprego, perde a custódia da filha. Começa a trabalhar como stripper e se vê às voltas com o ex-marido trapalhão, um congressista tarado e um detetive que quer ajudá-la.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STROMBOLI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Segunda Guerra Mundial, uma refugiada lituana se casa com um pescador humilde que conhece em um campo de prisioneiros de guerra e o acompanha de volta à sua aldeia isolada em uma ilha na costa da Sicília. Isolada do mundo, ela sofre emocionalmente, mas está destinada a uma epifania dramática.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONG AS A LION[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon tem nove anos e em seu mundo, ele tem um leão real como companheiro. Simon é intimidado na escola por Alex. Simon é certo que ele pode derrotar Alex em equipe com o leão, mas é apenas em sua imaginação. Na vida real, ele não tem chance ... até um dia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONG ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Examinando a morte violenta do irmão do cineasta e o sistema judicial que permitiu que seu assassino ficasse livre, este documentário interroga o medo assassino e a percepção racializada. Além disso, imagina os destroços na esteira da catástrofe, desafiando-nos a mudar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONG TO THE FINICH[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olive corre algum tipo de escola de embarque. Ela atacá-la uma enorme tigela de espinafre, mas eles são menos que entusiasmados com isso. Popeye vem e demonstra os valores de espinafre: ele alimenta alguns a uma árvore, que cresce enorme e brota uma variedade de frutas; Ele alimenta uma galinha, que estabelece uma dúzia de ovos, e ele é um único para resistir a um prizefighter passando.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONGER THAN THE WORLD: THE STORY OF JOSÉ ALDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do primeiro campeão peso-pena do UFC. José Aldo, rapaz de família pobre, marcado pela violência doméstica, deixa o Amazonas e vai para o Rio de Janeiro em busca de uma chance como atleta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRUGGLE: A VIDA E A ARTE DE SZUKALSKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pintor e escultor, Stanislav Szukalski reimaginou a arte polonesa, criando uma espécie de mitologia própria através de suas pinturas e desenhos. Ele parecia destinado à grandiosidade, mas com a chegada da Segunda Guerra Mundial, quase todo seu trabalho foi perdido. Através de entrevistas com Szukalski, imagens de arquivo e conforme novos artistas descobrem sua obra, conta-se a extraordinária história de sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUART: UMA VIDA REVISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História sobre a notável amizade entre um escritor e ilustrador recluso e um homem desabrigado caótico, a quem ele conhece durante uma campanha para liberar dois trabalhadores de caridade da prisão.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUBER: A CORRIDA MALUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Stu, um motorista da Uber, é recrutado por um policial (Dave Bautista) para ajudá-lo a investigar o paradeiro de um brutal assassino, algumas regras precisam ser quebradas. Seguindo as poucas pistas que possuem para seguir o traço do criminoso, eles cada vez se complicam mais na perseguição desenfreada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUCK - A CANÇÃO DOS TRILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme musical pop original sobre seis passageiros que ficam presos em um metrô de Nova York. Através do poder da música, eles aprendem sobre a vida um do outro e, por sua vez, têm um efeito profundo sobre o outro. Conectando-se através de linhas de raça, cultura e classe de uma maneira que apenas situações de circunstâncias ou acontecimentos podem criar, este será um dia que nenhum deles jamais esquecerá.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUCK - PRESOS NO ESTACIONAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se conhecerem e passarem a noite juntos, Guy e Holly ficam presos no engarrafamento, tornando o caso de uma noite numa manhã desconfortável. Ao compartilhar o tempo juntos, os dois passam a se conhecer melhor, o que os leva a um improvável destino.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUDENT OF THE YEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias lembranças de ex-alunos sobre o último ano no Colégio de São Theresa e os eventos que moldaram suas vidas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUDIO 54[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, o Studio 54 foi a discoteca que agitava a vida noturna de Nova York com todo o frenesi que lhe deu uma reputação internacional. Steve Rubell, o dono e idealizador, tentava transformar seu sonho em realidade ao dar as melhores festas que o mundo tinha visto.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STURGILL SIMPSON PRESENTS SOUND & FURY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rock americano com animação japonesa. Esse filme de anime é baseado em uma história do artista country, Sturgill Simpson, que serve como produtor do filme. - Esse é um conteúdo original Netflix e produzido por Simpson. A concepção é totalmente baseada em música de seu próximo álbum, também intitulado "Sound & Fury". O filme e o álbum, da Elektra Records, serão lançados simultaneamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STYX[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rike é uma médica de quarenta anos que vive em função do seu trabalho. Ela aproveita suas férias para finalmente realizar um sonhos antigo: navegar sozinha de Gibraltar, no sul da Espanha, até a Ilha de Ascenção, no equador. No entanto, sua viagem tranquila é interrompida quando, após uma tempestade, ela encontra um navio de refugiados extremamente lotado e danificado em seu caminho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ALTEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thadeous (McBride) passou sua vida assistindo seu perfeito irmão mais velho Fabious (Franco) embarcar em jornadas corajosas e conquistar os corações de seu povo. Cansado de ser ignorado pela aventura, adoração e pelo trono, ele se contenta com uma vida de muitos vícios e mulheres fáceis. Porém quando a noiva prometida de Fabious, Belladonna (Zooey Deschanel), é sequestrada pelo malvado mago Leezar (Justin Theroux), o rei dá um ultimato ao seu filho aproveitador: Torne-se um homem e ajude a salvá-la ou será deserdado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ESPOSA E O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário é levado a candidatar-se a presidente dos EUA, mas isso requer compromissos desconfortáveis tanto no nível político quanto no matrimonial. Kay Thordyke adora Grant Matthews e ajuda-o a se tornar o candidato republicano para a presidência dos EUA. A máquina do partido começa a se preocupar quando Grant começa a colocar suas próprias ideias. Em um importante jantar importante, sua esposa Mary condena os políticos corruptos, o que incentiva Grant a começar a falar com mais coragem.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA MAJESTADE, MRS. BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte do príncipe Alberto faz a Rainha Vitória ficar arrasada. John, o mais fiel serviçal do finado príncipe, consegue trazer a soberana de volta à vida. Mas a amizade que surge entre os dois cria um escândalo e gera diversas fofocas na corte, que não admite que um homem do povo (principalmente um escocês considerado arrogante) tenha tanta influência. Ele é obsessivamente preocupado com a segurança da soberana e, em virtude de tudo isto, ela é maldosamente chamada de Sra. Brown.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA MELHOR HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o "London Blitz" de 1940, a roteirista Catrin (Gemma Arterton) se esforça para encontrar sua voz em meio à guerra, enquanto ela e um elenco improvisado trabalham sob fogo para criar um filme para levantar os espíritos da nação e inspirar a América a participar da guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA SULU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sulu é uma dona de casa linda, entusiasta e feliz em Mumbai, cuja vida rotineira muda quando ela inesperadamente começa no excitante trabalho de uma radialista de um show de fim de noite em uma estação de rádio líder de audiência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ÚLTIMA FAÇANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caubói muito independente consegue ser preso para depois poder fugir com um velho amigo condenado.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ÚNICA SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino assombrado por pesadelos sobre a noite em que toda a sua família foi assassinada é criado por uma família vizinha na década de 1880. Ele se apaixona por sua adorável irmã adotiva, mas seu desagradável irmão adotivo e tio misterioso o querem morto. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA VIDA ME PERTENCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem médica Malu retorna à sua cidade natal e conhece Hannes, um rapaz charmoso, engraçado e bonito. Mas logo ele começa a revelar um lado mais sombrio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA VIDA PELO SEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina feisty, a filha de um beat policial, enfrenta os desafios de crescer em um bairro de cidade difícil.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA VIDA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lancelot perde sua esposa em um acidente de carro. Ao ver seu mundo desmoronar, ele descobre que ela não era a mulher que pensou.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUANDO FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma perigosa arma nuclear cai nas mãos de um sorveteiro e um cozinheiro, que juntos precisam impedir que ela caia nas mãos de terroristas. Com Cuba Gooding Jr. e Skeet Ulrich.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLET[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor de viagens do New York Times chega a Tel Aviv após sofrer uma tragédia. A energia da cidade e sua relação com um homem mais jovem o trazem de volta à vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME DEVOÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1932, um policial é morto e Frank WieCek condenado à vida. Onze anos depois, um anúncio de jornal pela mãe de Frank leva o repórter de Chicago P.J. O'Neal para analisar o caso. Por algum tempo, O'Neal continua a acreditar culpado de Frank. Mas quando ele começa a mudar de idéia, ele atende a aumentar a resistência das autoridades que não está disposto a ser provado errado.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um playboy tenta se redimir depois que seu comportamento descuidado causa a morte de um grande homem. A vida do mimado Robert Merrick é salva pelo uso do único ressuscitador de um hospital, mas como o dispositivo médico não pode estar em dois lugares ao mesmo tempo, resulta na morte do Dr. Hudson, um cirurgião altruísta e brilhante e filantropo generoso. Merrick se apaixona pela viúva de Hudson, Helen, embora ela o responsabilize pela morte de seu marido. Um dia, ele insiste em levá-la para casa. Quando ela sai do carro é atingida por outro carro. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME RENÚNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um detetive de Paris, distante, independente, rico e frustrado por bandos de ladrões a quem ele não consegue pegar. Para restabelecer seu prestígio ele decide induzir um grupo de pequenos ladrões (liderados por um conhecido antigo) a roubar um banco. Um capitão relutante fornece para Max a inteligência e Max começa a passar as noites com Lilly, uma prostituta que é a namorada do líder dos ladrões. Ele se apresenta como um rico banqueiro com dinheiro para queimar e encoraja Lilly a pensar sobre o futuro dela. Ele tagarela sobre uma folha de pagamento que vem através de seu banco. A trama funciona, os pequenos ladrões pensam que estão prontos para um grande golpe, e os policiais estão à postos. O que poderia dar errado com o frio plano de Max? Quem será apanhado?[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME TENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1862, no estado de Indiana, Jess Birdwell (Gary Cooper), sua esposa Eliza (Dorothy McGuire), seus filhos adolescentes Josh (Anthony Perkins) e Mattie e o pequeno Jess, uma família de religiosos, vivem pacificamente em sua fazenda. Eliza é ministra em sua igreja e todos seguem os rígidos princípios de sua religião. Porém, quando às tropas rebeldes do sul ameaçam a família Birdweell e seus vizinhos e amigos, Jess decide lutar para defender duas terras e Jess, um homem de poucas palavras e muitos dons, é obrigado a tomar uma grande e difícil decisão de manter sua fé, indo contra os princípios de sua religião, ou lutar por aquilo que ama…[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Internado em um hospital com a finalidade de fazer exames apenas de rotina, George Grieves descobre que seu "estado" é muito mais sério e complicado do que ele imaginava. Encurralado num mundo bizarro e perigoso dentro do Hospital Mt. Abaddon, George tenta manter sua sanidade enquanto tenta descobrir a verdade por trás das inúmeras mortes por erro médico do hospital. Enquanto os seus próprios medos se manifestam a sua volta, ele aprende que esse hospital não é um local no qual as pessoal vão para melhorar, mas sim...é um hospital no qual pessoas vão para morrer.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMARINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua cabeça, o estudante galês de 15 anos, Oliver Tate (Craig Roberts) é um gênio literário maneiro. Na realidade, ele é socialmente inepto e impopular. Oliver estabeleceu para si duas tarefas para o verão: perder a virgindade antes dos 16 anos e apagar a chama entre sua mãe e um ex-amante que ressurgiu em sua vida, para salvar o casamento de seus pais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMARINO AMARELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John, Paul, George e Ringo enfrentam em seu Submarino Amarelo o exército de Blue Meanies que chegaram a Pepperland para acabar com toda a música, paz e amor que lá reinava.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danielle (Alicia Vikander) é uma exploradora do oceano que descobre um novo desafio: uma terrível, porém pioneira, descida ao abismo Ártico. James (James McAvoy) é um empreiteiro acusado de ser um espião e interrogado por jihadistas africanos que irá se unir à moça para ajudá-la em sua missão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acontecimentos estranhos ocorrem em um submarino da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMISSÃO - UMA LUTA PELA QUAL VALE A PENA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Eric Roberts. Neste drama cristão, dois fuzileiros voltam para casa depois de passarem por inúmeros traumas no confronto com Estado Islâmico. Eles buscam um novo caminho, enquanto um tenta se recuperar de um vício, o outro reecontra o MMA.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMUNDO DAS LUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-lutador de MMA David Goran (Gary Daniels) terá que voltar ao ringue, mas dessa vez deverá lutar para garantir sua sobrevivência e salvar sua namorada das mãos de um cartel mexicano.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSTITUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente do FBI Tom Greer vive em um mundo onde robôs tomam o lugar das pessoas, protegendo-as da violência. Estes humanóides, aparentemente perfeitos e reais, possibilitam à população experimentar comodidade e segurança. Greer e a sua parceira Peters são chamados para investigar a morte de um estudante universitário, cujo substituto é destruído. Em um mundo de máscaras, Greer tem que decidir quem é real e em quem pode confiar, arriscando a sua própria vida para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBTERRÂNEO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar a vida toda escondido dentro de uma cela escura, o Capturado (Bug Hall) é subitamente liberado na sociedade, onde ele terá de enfrentar um novo mundo. Livre das paredes, seus sentidos estão sobrecarregados pela luz, som e do caos do lado de fora. Ele interage com os seres humanos, vê o sol e sente a chuva fria... Tudo pela primeira vez. Quando ele se adapta, ele descobre a vastidão do mundo que ele foi excluído e sua vida toma um novo significado e forma.Com a ajuda do amargo Remy (Nicholas Turturro) e a misteriosa Maya (Amber Rose Mason), o Capturado percebe que ele está no coração de um experimento social orquestrado e esculpido pelas mãos do provedor (William Katt), o homem responsável por sua vida de escuridão e o homem que ele tem agora que enfrentar. Ele sai em uma busca para descobrir respostas sobre seu passado encoberto e, chegar ao fundo dos mistérios da sua vida de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBAN GOTHIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desajeitado e desempregado que pode falar com as equipas mortas com um barman rebelde para encontrar o fantasma vingativo que está aterrorizando sua cidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes suburbanos tentam se apoiar através da difícil tarefa de se tornar adultos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan é um garoto de família desestruturada que sai de casa sem rumo e passa a integrar os T.R. (The Rejected), um grupo de punks que ocupa uma casa abandonada e vive basicamente de pequenos furtos. Alguns atos de vandalismo, porém, passam a incomodar profundamente a sociedade local, gerando cada vez mais violência de ambos os lados.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conceição é uma mulher que foge de casa ainda criança e vai viver no Rio de Janeiro com sonhos de deixar a miséria de sua família. Criada trabalhando como doméstica e babá na casa de Sylvia, ela cresce para viver suas próprias histórias de amor, inveja e drama social, em uma trajetória marcada por sensualidade e violência.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBICON: BEM-VINDOS AO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mistério de um crime envolvendo uma família durante a década de 50, onde o melhor e o pior da humanidade é refletido através dos atos de pessoas aparentemente comuns. Quando uma invasão de domícilio se torna mortal, uma família de imagem perfeita se submete à chantagem, vingança e traição.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conhecido como Samurai, um gângster deseja transformar a orla de uma pequena cidade perto de Roma em uma nova Atlantic City, repleta de cassinos. Um político corrupto apaixonado por prostitutas e cocaína está protegendo o criminoso com a ajuda de um poderoso cardeal. Os chefes da máfia local concordam com o projeto e trabalham para esse objetivo em comum, porém, uma guerra entre as gangues parece acabar com os futuros sonhos de Samurai.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCESSO ACIMA DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheio de ganância, ambição e uma quantidade desumana de drogas, Steven Stelfox procura um novo sucesso para seu próximo disco em meio a uma orgia incessante como auto-gratificação. Criado por uma indústria que exige êxito a qualquer preço, ele eleva o conceito de concorrência a um nível sombrio, em uma tentativa desesperada de salvar sua carreira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCESSO EM MUMBAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem ingênuo descobre o lado feio da ambição quando se junta aos negócios questionáveis de seu ídolo, um implacável magnata de ações de Mumbai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCK IT UP[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronnie perdeu seu irmão, Faye perdeu seu primeiro amor. Esses dois melhores amigos decolam em uma viagem devagar para as montanhas para superar a morte do cara que amavam.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue uma banda de rock chamada The Winners, composta pelo vocalista Joey Winner, baixista Jennifer, guitarrista Tyler, baterista Sam e roadie franco-canadense Hugo, juntamente com seu desprezível gerente Jeff, enquanto viajam pelo Canadá e EUA, Jennifer é transformada em vampira por Queeny. Enquanto isso, um caçador de vampiros que tem medo do escuro chamado Eddie Van Helsing rapidamente os persegue.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCKER PUNCH: MUNDO SURREAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é internada em um hospital psiquiátrico pelo padrasto. Lá, aventura-se em um mundo surreal para fugir de sua dura realidade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o adolescente chinês-australiano trai e falha em seus exames do ensino médio, destruindo seus sonhos de um diploma médico, ele é banido ao país para o verão. Lá, ele conhece o velho Conman, o professor e sua filha cínica Sarah, e aprende que até mesmo o scam sorrateiro não pode conjurar amor. É uma história verdadeira? Isso pode ser outro truques de Leung.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ferdinand de Lesseps, desapontado no amor, é enviado como um diplomata júnior para o istmo de Suez, e percebe que é apenas o lugar para um canal.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUFFERING OF NINKO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICIDE FOR BEGINNERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inseguro e desequilibrado, Garrett está morto para assassinar o amor não correspondido de sua vida, Mia. Quando ele fica cara a cara com sua vítima, sua incompetência estranha assume o controle e as coisas rapidamente ficam fora de controle quando ele se encontra em um caminho perturbado para se tornar um assassino em série.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICIDEGIRLS MUST DIE![/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando doze modelos nus para o infame suicidegirls.com começam a desaparecer de uma cabine remota, o vídeo do calendário que eles estão atirando tornam-se o primeiro filme de terror de realidade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICIDEGIRLS: GUIDE TO LIVING[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de uma série de vinhetas excitantes, o infame suicidegirls criam um guia útil para o estilo de vida nervoso. Esses segmentos mostram como os suicidegirls provocativos lidam com os desafios da vida, como realizar uma provocação de fita, fingindo um orgasmo e mergulhando magro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICÍDIO OU ASSASSINATO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora a polícia tenha chamado a morte de sua mãe como suicídio, uma adolescente acredita que seu padrasto a assassinou.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUITE FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, na França, Lucile Angellier passa os dias junto de sua sogra esperando pelo retorno do marido, um prisioneiro de guerra. Enquanto alguns combatentes franceses retornam para casa, o pequeno vilarejo onde Lucile mora começa a ser invadido por soldados alemães, incluindo o refinado Bruno Von Falk. Apesar de resistir aos flertes do soldado, Lucile acaba cedendo e inicia uma relação amorosa com ele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUJEITO A TERMOS E CONDIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando o usuário clica em "aceitar" um contrato de termo de uso na internet? O documentário busca revelar o que vem sendo feito pelas corporações e os governos que possuem acesso ilimitado as informações dos usuários através de bancos de dados em computadores e celulares, permitidos de serem acessados ao se clicar "aceitar" em um termo de uso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUJOU... CHEGARAM OS BEARS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morris Buttermaker é um ex-jogador de beisebol que decide treinar um time amador onde nenhum jogador tem talento suficiente para jogar o esporte até tornar a equipe campeã de uma liga amadora extremamente competitiva.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUKIYAKI WESTERN DJANGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há séculos o clã branco Genji, liderado por Yoshitsune, e o clã vermelho Heike, liderado por Kiyomori, batalham por um lendário tesouro enterrado em uma remota montanha. Esta guerra permanente acabou por esvaziar o lugar, que é praticamente habitado apenas pelos remanescentes dos grupos. Um dia, um estranho sem nome, taciturno e solitário, chega à cidade. Suas habilidades com a arma são impressionantes e seus tiros, certeiros. Os dois clãs fazem de tudo para cooptá-lo para o seu lado da guerra. Mas o forasteiro tem motivos bem mais profundos para estar naquele lugar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUKKUBUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum momento durante o século XIX na Suíça: Após uma noite delirante de beber, três pastores que estão sozinhos nos Alpes com sua chaleira, criam uma boneca feminina de pano e uma raiz de madeira estranhamente formada. Quando sua criação chega à vida em forma de um mal e belo demônio feminino, eles têm que temer por suas vidas ...[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULLY: O HERÓI DO RIO HUDSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2009, o mundo entrou em estado de choque e admiração quando o Capitão Chesley "Sully" Sullenberger conseguiu pousar um avião em pane no Rio Hudson. Esse ato quase impossível salvou a vida dos 150 passageiros e alçou Sully à categoria de herói nacional. No entanto, nem mesmo a aclamação pública foi capaz de impedir uma investigação rigorosa sobre sua reputação e carreira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULPHUR AND WHITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é um comerciante de cidade de sucesso em Londres que está incansavelmente focado no trabalho. Sob a fachada confiante, ele está preso por memórias do passado e hostil a qualquer um que ouse ajudar. Flashbacks revelam uma infância na África do Sul à mercê de um valentão inadequado de um pai Donald e uma mãe ineficaz Joanne. O abuso físico e sexual que ele sofreu ameaça qualquer chance de felicidade que ele possa ter agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sultan é a história de Sultan Ali Khan - um campeão de luta local com o mundo a seus pés e seu sonho em representar a Índia na Olimpíada. E a história de Aarfa - uma lutadora habitante da mesma pequena cidade que Sultan com seus próprios sonhos. Quando os dois se encontram, o romance floresce e seus sonhos e aspirações tornam-se interligados e alinhados. No entanto, o caminho para a glória é muito rochoso e se deve cair várias vezes antes de chegar a vitória. Sultan luta para derrotar todas as probabilidades que vão contra ele. Mas quando ele não tem nada a perder e tudo a ganhar nesta luta por sua vida... Só lhe resta acredita que ele tem o que é preciso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULTRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de uma jovem advogada carioca se divide entre seu trabalho em uma comunidade prestes a ser despejada por conta dos Jogos Olímpicos do Rio, um novo amor e uma doença misteriosa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua primavera, com a beira-mar, com sua esposa e seu filho de quatro anos, Bogdan Ciocazanu corre para seus melhores amigos do ensino médio na data e hora precisos que lembram a todos eles de suas mais gloriosas viagens de bebidas e escapadas sexuais de seus dias mais jovens. Frustrado que, entre o seu trabalho e sua família, o tempo não é mais o seu para administrar e brincar, Boogie agora leva sua dose de liberdade de choque e passa uma noite para marcar todos os itens no mapa de sua juventude (beber, jogos, flertando, prostitutas). De manhã, após a desilusão do remake, ele experimenta com seus antigos amigos, ele retorna a sua esposa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER JOB[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia adolescente, um grupo de garotas da faculdade obtém empregos de verão em um resort de Posh Florida e têm aventuras sortidas quando começam a competir pelos melhores empregos e para as afeições de um membro da equipe masculina Hunky.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER OF SOUL (...OU, QUANDO A REVOLUÇÃO NÃO PÔDE SER TELEVISIONADA)[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1969, no mesmo verão em que ocorreu Woodstock, outro festival musical foi organizado no Harlem, em Nova York, para celebrar a música norte-americana e a história afro-americana. As imagens do concerto Harlem Cultural Festival, filmadas há 50 anos e inéditas até hoje, capturam um empolgante momento cultural nos Estados Unidos, embora subestimado historicamente. Entrevistas com artistas que participaram do evento são intercaladas com as apresentações de, entre outros, Stevie Wonder, Mahalia Jackson e Mavis Staples, Sly & the Family Stone e Nina Simone.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER: DESCOBRINDO O MEU LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Summer é uma garota que tem a vida mudada quando Sua mãe Jade se converte ao islamismo. Modificando totalmente seu jeito de ser, a jovem terá a difícil tarefa de se adaptar às novas rotinas e à mudança de personalidade de sua mãe.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMERTIME BLUES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles meninos de picolé de limão estão nele novamente! .. Neahhicier do que nunca em ...[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMERTIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de um dia quente de verão em Los Angeles, as vidas de 25 jovens Angelenos se cruzam. Um guitarrista de patinação, um tagger, dois aspirantes a rappers, um trabalhador de fast food exasperado, um motorista de limusine - todos eles entram e saem das histórias uns dos outros. Por meio da poesia, eles expressam vida, amor, dor de cabeça, família, lar e medo. Um deles só quer encontrar um lugar que ainda sirva bons cheeseburgers.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMIT FEVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sonho ousado de escalar o trio de montanhas mais desafiador do mundo logo se transforma em um pesadelo aterrorizante para um grupo de amigos quando uma tempestade mortal prende os alpinistas perto do cume e interrompe toda a esperança de resgate. Com as probabilidades contra eles, os amigos são forçados a confiar um no outro para se salvarem por qualquer meio necessário.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUN DOGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem ansioso para servir seu país, mas rejeitado pelos pares fuzileiros navais com um jovem fugitivo para formar uma equipe improvável em uma aventura equivocada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNDAY HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr. Unni Mukundan, que é muito apaixonado pelo seu primeiro filme, coincidentemente conhece o Sr. David Paul, um famoso diretor de cinema. Ao mesmo tempo, as experiências de vida de Amal, que se transformaram a cochin de Thalaserry, faz com que ele passe uma mudança total em sua visão de vida devido ao seu conhecido com Nakutti e Rahul, os moradores de 'Sargapournami' sua casa em Cochin. O feriado de domingo é uma bela história que é repleta de comédia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNDOWN: THE VAMPIRE IN RETREAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vampiros reclusos lounge em uma cidade americana solitária. Eles usam o sun creme para se proteger. Um descendente de van Helsing chega com conseqüências hilariantes.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNDOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A High School Seniors Logan e Blake se preparam para um período de primavera épico como eles viajam para a bela e exótica estância de praia mexicana de Puerto Vallarta na esperança de se conectar com seus esmagamentos do ensino médio. Cercado por garotas gostosas em pequenos biquínis, os caras são verdadeiramente no céu. Depois da reunião em um clube, Logan cai por uma misteriosa beleza local chamada Gaby, mas depois percebe na manhã seguinte, quando o relógio Rolex de seu avô está faltando, que ela estava depois de mais do que apenas seu coração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Im Na Mi, é uma mulher, que aparentemente tem uma vida perfeita. Casada com um marido bem sucedido e tem uma filha bonita. Mas ainda assim, sente que algo em sua vida está faltando. Um dia, Na Mi, vai ao hospital para visitar sua mãe e acaba se encontrando com Ha Chun Hwa, uma velha amiga do ensino médio. Na Mi, descobre que essa amiga só tem pouco tempo de vida. Então, ela pergunta se há algo que ela poderia fazer por Chun Hwa, primeiramente, Chun Hwa, diz que não, mas depois ela diz que gostaria de reencontrar "Sunny" antes de morrer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSET SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem-vindo ao mundo da Sociedade do Sunset, uma organização secreta em Hollywood, onde as festas são realizadas, os músicos se reúnem e o sangue fluem livremente! Ace (Lemmy de "Motorhead") é o vampiro cabeça no comando, que gosta de manter a diversão, mantendo o perfil baixo. No entanto, devido a alguns rebeldes em seu meio, os humanos estão começando a pegar suas maneiras vampiros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE ON LEITH[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davy e Ally têm que aprender a viver a vida em Edimburgo depois de voltar para casa de servir no Afeganistão. Ambos lutam para aprender a viver uma vida fora do exército e lidar com as lutas cotidianas de família, empregos e relacionamentos. A luz do sol em Leith é baseada no golpe de estágio sensacional do mesmo nome, apresentando música de banda pop-folk, os proclamadores.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE STATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher e seu novo marido retornam às suas raízes da cidade natal no litoral norte da Flórida, e devem lidar com a família, negócios e invadir o desenvolvimento imobiliário.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE: ALERTA SOLAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, a morte do sol anuncia o fim da humanidade. Em um último esforço para salvar o planeta, uma tripulação de oito pessoas vai ao espaço com um dispositivo que poderia reviver o sol. No entanto, um acidente, um erro grave e uma nave espacial perdida há muito tempo coloca a tripulação e sua missão em perigo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue três gerações de uma família judia, os Sonnenschein, do antigo Império Austro-Húngaro no começo do Século XX até o período da Revolução de 1956. O protagonista central das três gerações é sempre o Ralph Fiennes, para mostrar, de certa forma, as semelhanças passadas de pai para filho.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNTAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha grega hedonista, um médico torna-se obcecado por uma jovem turista quando ela permite que ele se junte ao seu grupo de amigos festeiros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓI: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Riker é um estudante comum do colegial. Porém, ao ser mordido por uma libélula geneticamente modificada ganha superpoderes. Agora sua missão é proteger a cidade das mãos do malvado Hourglass, que suga a vida de suas vítimas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS DO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino busca inspiração nos lendários personagens de Western, reunindo forças para lutar contra um terrível dono de terras do Velho Oeste que quer roubar a fazenda de sua família e destruir a sua comunidade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS: A LIGA DA INJUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As cómicas desventuras de um grupo de jovens atraentes na casa dos vinte que tenta sobreviver durante uma noite fatídica em que a cidade é atingida pelos mais diversos desastres naturais e catástrofes: asteroides, tornados, terramotos… ao mesmo tempo que procuram desvendar uma série de mistérios para acabarem com a destruição galopante.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER 8[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1979, um grupo de seis garotos em uma cidade industrial de Ohio testemunha uma catastrófica colisão noturna de uma caminhonete com um trem de carga. Eles registram tudo com a câmera Super-8 com a qual estavam tentando fazer um filme. Não tarda para que eles comecem a desconfiar que aquilo não foi um acidente, quando misteriosos desaparecimentos começam a acontecer e o exército tenta encobrir a verdade (algo muito mais terrível do que eles poderiam imaginar).[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER BUDDIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova aventura da Disney, "Super Buddies" mostra um grupo de cachorros fofos - Buddha, Mudbud, Budderball, Rosebud e B-Dawg - que combatem o crime. O filme sairá direto em DVD e faz parte da série de filme Air Buddies.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER CYCLONE[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Base petrolífera atinge vulcão subterrâneo. Como resultado, surge tempestade violenta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER FLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a saga de um traficante espertalhão do Harlem, Youngblood Priest, que espera fazer uma última venda para converter toda a sua cocaína em dinheiro e começar uma vida nova longe do crime.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HIGH ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Super High Me (trocadilho com o título do filme Super Size Me e high, "chapado" em inglês) é uma comédia apresentada em forma de documentário pelo comediante americano Doug Benson, que pretende mostrar no seu filme os efeitos causados pelo uso da maconha durante 30 dias, o dia todo, numa analogia ao filme lançado pelo também americano Morgan Spurlock, Super Size Me, onde Spurlock se propõe a apresentar os malefícios da rede de fast-food McDonald's, passando 30 dias apenas se alimentando apenas de produtos do estabelecimento.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HYBRID[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carro misterioso é trazido para a garagem da polícia de Chicago após um acidente de trânsito fatal. Uma Mecânica da garagem, Tilda, e os seus filhos, também mecânicos descobrem logo que o carro tem mente própria: ele transforma-se em carros diferentes para os confundir e, em vez de precisar de um motor para rodar, ele respira. É uma máquina mortal...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS.[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muito tempo, a Terra era dominada pelos dinossauros e ninguém os incomodava. A vida era boa em um lugar que, após 65 milhões de anos, passou a se chamar Brooklyn. Então algo inesperado aconteceu: Um meteoro gigante atingiu a Terra e os dinossauros foram exterminados. Entretanto, o impacto criou uma dimensão paralela, onde alguns dinossauros sobreviveram e se tornaram uma espécie inteligente e agressiva. Brooklyn, 20 anos atrás. Na porta de um convento é deixado um ovo, que é recolhido pelas freiras e dele nasce uma criança. Brooklyn, dias atuais. Os encanadores Mario Mario (Bob Hoskins) e Luigi Mario (John Leguizamo) se vêem em uma aventura fantástica para salvar a Princesa Daisy (Samantha Mathis) em um escondido mundo, Dinohattan, onde os habitantes evoluíram dos dinossauros. A dupla enfrenta desafios mortais do Rei Koopa (Dennis Hopper) e batalham contra répteis enormes para impedir um terrível plano, que busca invadir nosso mundo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um roteirista fracassado descobre o dom de trazer objetos valiosos de seus sonhos para o mundo real, mas nem tudo que reluz é ouro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS- DIA DE LOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Super Monsters celebram o Día de Los Muertos na cidade natal de Vida com sua família mágica, alguns novos amigos monstros e um desfile assustador.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS - SUPERAMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primeira noite de primavera, os Super Monstros se divertem no parque e conhecem seus novos amigos, os adoráveis monstros de estimação![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS AJUDANDO O PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Papai Noel precisa de ajuda séria para preparar todos os seus presentes, os Super Monstros dão uma mão - e um pouco de magia de monstro - para entregar todos os presentes a tempo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS SALVAM O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do Natal, os Super Monstros unem forças para fazer as decorações, encontrar a rena desaparecida do Papai Noel e salvar o fim de ano![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS TURMA NOVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova turma de monstrinhos chega à escola, e os Super Monstros aumentam ainda mais seus superpoderes na Sala Roxa![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS: CONTOS DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De Cachinhos Dourados a João e Maria, os Super Monstros reinventam fábulas e cantigas clássicas com um toque especial de música e magia![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MURALI[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alfaiate ganha poderes especiais após ser atingido por um raio, mas deve derrotar um inimigo inesperado para se tornar o super-herói que a cidade precisa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER NACHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nacho (Jack Black) é um jovem criado no monastério mexicano de Oaxaca e deve fazer algo para salvar o local sagrado. Ele resolve entrar para o torneio de luta livre. Mas as intenções de Natcho não são totalmente altruistas: ele está de olho na irmã Encarnacion (Ana de la Reguera), uma bela freira mexicana que acaba de chegar no monastério.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER ONZE O FILME - A FORÇA FINAL, A EQUIPE OGRO ATACA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Raimon está dentro do campeonato Nacional, um time do futuro (ACADEMIA OGRO) quer tentar apagar o futebol do presente, e para isso a Raimon terá que enfrentá-los frente a frente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Scheffer (Tim Allen) é um talentoso especialista em vídeo que trabalha em uma indústria farmacêutica e vive sonhando com uma promoção que nunca vem. Além disso, sua vida pessoal tem sido um verdadeiro fracasso, já que ele não consegue se esquecer de sua ex-mulher Callie (Kelly Lynch), que inclusive já tem um novo namorado. Quando sua vida parecia não ter mais como piorar, Joe recebe o golpe fatal: perde sua valiosa vaga individual no estacionamento para Mark McKinney (Patrick Warburton), que o humilha em frente à sua filha Natalie (Hayden Panettiere). A partir de então Joe decide promover uma mudança radical em sua vida, mudando seu visual e passando a ter aulas de artes marciais com Chuck Scarett (James Belushi).[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER QUEM? HERÓIS POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cedric é um ator que, após anos tendo sua carreira vista como chacota, encontra uma oportunidade que promete mudar sua vida: dar vida ao personagem super-herói Badman! Nome familiar, não? Só que um acidente de carro não estava nos planos de Cedric. Assim que o ator desperta da batida, sua vida real se torna um apagão, e ele passa a acreditar que é legitimamente Badman, o super-herói.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER SIZE ME 2: O FRANGO NOSSO DE CADA DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cineasta sensacionalista Morgan Spurlock reacende sua batalha com a indústria de alimentos - desta vez contra a bilionária indústria do frango - quando ele abre seu próprio restaurante de fast food.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER SIZE ME: A DIETA DO PALHAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Morgan Spurlock decide ser a cobaia de uma experiência: se alimentar apenas em restaurantes da rede McDonald's, realizando neles três refeições ao dia durante um mês. Durante a realização da experiência o diretor fala sobre a cultura do fast food nos Estados Unidos, além de mostrar em si mesmo os efeitos físicos e mentais que os alimentos deste tipo de restaurante provocam.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER TIRAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Surge um problema de fronteira internacional entre os Estados Unidos e o Canadá. Um grupo de superpoliciais de Vermont é chamado para estabelecer um novo posto de patrulha rodoviária na zona de litígio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER TIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco patrulheiros passam a maior parte do tempo se divertindo com motoristas em alta velocidade na estrada. Mas quando o estado anuncia um corte no orçamento, eles resolvem se esforçar para impressionar seus superiores e salvar seus empregos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER VELOZES, MEGA FURIOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial disfarçado Lucas Branco junta gangue LA de Vin Serento de corredores de rua ilegais. Eles são rápidos e eles estão furiosos e eles planejam dobrar cruz chefão do crime LA Juan Carlos de la Sol, que esconde o seu dinheiro em um centro de Taco Bell. O gangues plano escandaloso é tão ousado como é ridículo e vai vê-los rebocar todo o restaurante maldita, a velocidades loucas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER XUXA CONTRA BAIXO ASTRAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Baixo Astral é surpreendido pela entrevista de Xuxa na TV FIM, chamando os baixinhos para um mundo melhor. Sentindo-se ameaçado, ele declara guerra à Xuxa, e bola um plano para derrotá-la, mandando seus capangas Titica e Morcegão sequestrarem o cãozinho Xuxo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua mulher ser influenciada por um traficante, um homem normal se transforma em Crimson Bolt, um super-herói com as melhores intenções, porém sem habilidades heróicas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERAÇÃO: O MILAGRE DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Smith, um menino de 14 anos, passeava com a família em uma manhã de inverno no Lago St Louis, no Missouri, quando, acidentalmente, sofreu uma queda e se afogou. Chegando ao hospital, John foi considerado morto por mais de 60 minutos até que sua mãe, Joyce Smith, juntou todas as suas forças e pediu a Deus para que seu filho sobrevivesse. Sua prece poderosa foi responsável por um milagre inédito.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERANDO LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascidos em uma família de corredores, os irmãos Damien e Jason seguem os mesmos passos da pai para participarem da famosa corridas de cavalos, a Copa Melbourne. Mas quando seu irmão morre, Damien luta para superar a perda e focar no campeonato.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERBAD: É HOJE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os estudantes adolescentes Seth e Evan têm grandes esperanças para uma festa de formatura. Os adolescentes co-dependentes pretendem beber e conquistar garotas para que eles possam se tornar parte da multidão popular da escola, mas a ansiedade de separação e dois policiais entediados complicam a auto-missão proclamada dos amigos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERBROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Superbreor" conta a história de Anton, um menino de 10 anos desesperado, ele diz, um irmão mais velho e verdadeiro como Buller, seu irmão, é autista. Sempre distraído olhando para o céu, Anton recebe uma visita inesperada de algum estranho que vem do espaço e buller se torna um super-herói. Infelizmente, esses poderes não duram para sempre. Eles serão capazes de aprender a usá-los?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCHONDRIAC[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romain Faubert é um fotógrafo de 39 anos, único e médico ... e um hipocondríaco furioso. Seu médico e único amigo Dr. Dimitri Zvenka acha que conhece a cura para Romain: namoro! Mas com a chegada do lutador da liberdade Anton Miroslav, todos podem obter mais, então eles negociaram ...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCLASICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christian é um vendedor de vinho de Copenhague à beira da falência. Igualmente mal sucedido em praticamente todos os outros aspectos da vida, tem sido 17 meses desde que sua esposa Anna o deixou. Anna trabalha como agente de futebol em Buenos Aires e agora vive uma vida de luxo com o principal jogador Juan Diaz da Argentina. Então, um dia, Christian e seu filho de 16 anos de idade OScar entrou em um avião para Buenos Aires. Christian chega sob a pretensão de querer assinar os papéis do divórcio, mas na verdade, ele quer tentar ganhar Anna de volta.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCON - O CONTRA-ATAQUE NERD[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ex-estrelas de TV, autores e artistas de histórias em quadrinhos, que ganham a vida com aparições em convenções, decidem se infiltrar como fãs para saquear um promor corrupto e um arrogante ícone da televisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCROSS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]K.C. e Trip são dois irmãos competidores do circuito Motocross, a elite da elite do motociclismo mundial. Rivais nas pistas e fora delas, eles têm um objetivo em comum: ganhar dos melhores pilotos de prova de todos os tempos. Mas os obstáculos estão cada vez mais difíceis e a fúria dos inimigos cada vez mais feroz.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERESTRELA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Insia é apaixonada por cantar, mas ela pertence a uma família muito conservadora. Seu pai não a deixa desenvolver seu talento, mas sua mãe secretamente a deixa seguir sua paixão. Ela começa anonimamente postando suas músicas pela internet e ganha fama nacional incluindo pessoas da indústria da música.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERFLY: CRIME E PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem traficante Youngblood Priest começou sua carreira no mundo das drogas aos onze anos e desde então se transformou em um dos criminosos mais bem sucedidos de Atlanta. Com o dinheiro conquistado ilegalmente, ele comprou mansões, carros importados e muitas jóias, a sua influência lhe garantiu aliados poderosos e relacionamentos com mulheres deslumbrantes. No entanto, nem todo dinheiro do mundo é capaz de impedir os perigos que estão por vir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERGIRL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Supergirl (Helen Slater) parte rumo à Terra para tentar recuperar o Omegahedron, a fonte de energia necessária para salvar seu planeta Krypton. O objeto cai em mãos inimigas, em posse de bruxa Selena (Faye Dunaway), que deseja conquistar o mundo. Para complicar as coisas, Selena usa um feitiço para fazer um jardineiro se apaixonar por ela, porém a magia não dá certo e o rapaz se apaixona pela Supergirl, disfarçada pela identidade secreta de Linda Lee. A missão da Supergirl fica mais difícil…[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERINTELIGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma poderosa super-inteligência escolhe estudar a pessoa mais comum da terra, Carol Peters, o destino do mundo fica em jogo. Enquanto o I.A. decide escravizar, salvar ou destruir a humanidade, cabe a Carol provar que vale a pena salvar as pessoas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERLOPEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'Superlópez' se inicia quando uma criança de origem extraterrestre é enviada do planeta Chitón para a Terra e aterriza na Catalunha. A partir daí, tudo é possível ... Adaptação cinematográfica do popular personagem de histórias em quadrinhos criado nos anos 1970 pelo cartunista Juan López Fernández (Jan).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN & BATMAN: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Semanas depois dos eventos que levaram à prisão de Lex Luthor após o Impeachment na presidência dos Estados Unidos, e do sucesso de Batman em salvar o mundo do impacto de um meteoro, uma nave espacial cai na Baía de Gotham City. Estava a bordo uma jovem de aparência adolescente e que manifesta super-poderes idênticos ao do Superman ao ser perseguida por policiais e assustar a população.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 2: A AVENTURA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Superman, mas o objetivo deles é dominar o planeta.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Superman (Christopher Reeve) enfrenta agora um diabólico super computador, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 4: EM BUSCA DA PAZ[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lex Luthor (Gene Hackman) desenvolve um homem (Mark Pillow) com a mesma estrutura molecular de Superman (Christopher Reeve), portanto, com os mesmos poderes. A criatura está programada para destruir o Homem de Aço e, quando o duelo tem início, o confronto se torna uma grande ameaça à paz mundial.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN CONTRA A ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A eficiência de Superman como um super-herói é questionada quando um novo grupo de superpoderosos combatentes do crime, conhecidos como "A Elite", entra em cena. Infelizmente, como super-heróis, "A Elite" não conhece limites e combatem seus inimigos com força letal, mesmo em escala maciça, entrando em curso de colisão com o Homem-de-aço, que sempre jurou nunca tirar uma vida humana em sua missão. A rivalidade entre eles culmina em uma luta até o fim, na qual o Superman encara probabilidades impossíveis.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>