<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]45[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page45.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão condenado na prisão de Dartmoor esconde a localização do banco roubado da Inglaterra placas de impressão dentro de três caixas de música. Quando os inocentes compradores das caixas começam a ser assassinados, Holmes e Watson investigar.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia romanceada do pianista Eddy Duchin. No final dos anos 20, o farmaceutico recém-formado e aspirante pianista Eddy Duchin vai de Boston para Nova York com a expectativa de tocar com a orquestra de Leo Reisman no fantástico Cassino do Central Park de Nova York. No entanto, ele tinha entendido mal a convite do maestro. Quando está deixando o local conhece a rica socialite Marjorie Oelrichs que pede a Leo Reisman para dar uma chance ao Eddy. Ele começa a tocar durante os intervalos da orquestra e se torna um pianista famoso. Dois anos depois, Marjorie e Eddy se casam e no Natal, Marjorie tem um bebê, Peter.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de música do ensino básico descobre um cadáver na mata, levando-o a uma jornada macabra onde confronta um grupo de criminosos que utilizam música sobrenatural para matar – e trazer os mortos de volta à vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA NA BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melodia na Broadway é um dos primeiros filmes musicais da história do cinema, dirigido por Harry Beaumont e lançado em 1º de fevereiro de 1929. O filme relata os romances das estrelas de musicais do famoso bairro teatral de Nova Iorque, a Broadway. Queenie e Hank Mahoney são duas irmãs que se apaixonam pelo mesmo homem, Eddie Kearns.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODY: QUANDO BROTA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens declaram aos pais que querem se casar. Não em algum momento no futuro, mas o mais rápido possível.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMBERS ONLY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A varanda é a mais luxuosa clube de membros da cidade, onde o analista de investimento Stephen vem além do milionário Lucas, corretor de ações Master Alan e Prostituta Milo. Ele aprende os truques de negociação do mercado de ações do Mestre Alan e ensina Milo o que ele aprendeu. Stephen e Milo estão emocionados em ganhar dinheiro fácil no mercado de ações, mas logo perceber que é LUN para controlar tudo por trás da cena ...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente, Louis e sua esposa Michelle vivem acontecimentos estranhos. O universo ao seu redor parece estar mudando. Lentamente, móveis, objetos e pessoas perdem o seu realismo. Candidato francês a melhor curta de animação no Oscar 2020.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA DE MINHAS PUTAS TRISTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O velho El Sabio é jornalista num pequeno povoado do México. Solteiro convicto, nunca conseguiu se relacionar a fundo com uma mulher desde a morte de sua mãe. As mulheres de sua vida foram sempre prostitutas. Agora, às vésperas do seu aniversário de 90 anos, ele resolve se dar um presente: uma noite de amor com uma adolescente virgem. Ele faz o pedido à dona do bordel que frequenta desde a juventude, que lhe apresenta uma jovem de 14 anos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer aposentado, que sofre de Alzheimer, planeja o maior caso de assassinato de sua vida a fim de proteger sua filha, enquanto tenta lidar com suas memórias que desvanecem devido à doença.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um complicado assalto a um carro blindado dá errado, quase todos os bandidos envolvidos no crime acabam sendo mortos pela polícia depois de um violento embate. O único sobrevivente é enviado para uma instituição de segurança máxima e, sem saber, se torna vítima de diversos experimentos científicos e sociais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA FRAGMENTADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um neurocientista introvertido tenta superar o legado deixado por seu falecido pai. Obcecado por seu próprio experimento, ele coloca dez fragmentos de sua consciência para guerrearem entre si.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Memoria, Jessica, uma fazendeira de orquídeas escocêsa, vai visitar sua irmã em Bogotá. Em uma manhã, Jessica é acordada por um som familiar, uma bola de pedra caindo no metal. Esse som assustador interrompe seu sono por dias, questionando sua identidade. O som, que aparentemente apenas Jessica consegue ouvir, carrega uma beleza em seu profundo que faz parte do cenário de Bogotá. Aqui, Jessica compartilha histórias com Hernan, um pescador que conta sobre o passado, o futuro e memórias daqueles que já se foram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIAL DAY - LEMBRANÇAS DE UMA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle Vogel (Jonathan Bennett), de 13 anos, encontra por acidente uma velha maleta que pertence a seu avô, Bud (James Cromwell). Dentro dela, Kyle acha diversas recordações de quando o avô esteve no campo de batalha alemão, durante a Segunda Guerra Mundial. Bud nunca havia conversado com ninguém sobre suas experiências de guerra, e faz um acordo com seu neto: ele pode escolher três objetos da maleta e lhe será contada a história de cada um deles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE ONTEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de Taeko Okajima, uma mulher de 27 anos e ainda solteira, com um trabalho burocrático num escritório em Tokyo, cidade na qual nasceu e cresceu. Quando criança, Taeko morria de inveja das amigas que podiam ir para o campo e visitar os parentes no período de férias. Por não possuir parentes no interior, Taeko tinha de permanecer em Tokyo o tempo todo, sonhando com o dia em que, finalmente, poderia realizar seu desejo de conhecer o campo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine acordar em um mundo onde uma pandemia estourou, que ataca sem rima ou razão, e faz com que suas vítimas percam suas memórias. Imagine acordar e não lembrar da pessoa que você ama. Este é o mundo em que os recém-casados Emma e Jude se encontram, pouco tempo depois de se conhecerem e se apaixonarem. Quando Jude contrair a doença, o jovem casal fará qualquer coisa para manter a memória de seu amor. Mas como você constrói um futuro quando você continua tendo que reconstruir o passado?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Sam e Tusker viaja pela Inglaterra visitando pessoas e lugares especiais do passado. Há dois anos eles lutam contra o diagnóstico de demência de Tusker e tentam aproveitar o tempo que ainda têm juntos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante ditadura militar na Coreia do Sul, uma moça é encontrada assassinada. Dois meses depois, outro corpo com as mesmas características do primeiro é encontrado, e entra em cena o detetive Park Doo-Man, que vai procurar o assassino em série.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy Bennet e Tommy Judd são dois estranhos na escola de elite que frequentam. Bennet por ser homossexual, Judd por ser marxista. Cada um com seu motivo, eles evitam participar da esnobe e excludente hierarquia social de seu meio, vivendo em relativa paz, até que um acontecimento na escola coloca a vida de todo o corpo estudantil sob meticulosa vigilância.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM HOMEM INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O especialista da bolsa de valores Nick Halloway (Chevy Chase) vai participar de um seminário em um laboratório. Só que como ele está numa terrível ressaca, acaba adormecendo no banheiro e sofrendo as consequências de um bizarro acidente nuclear. Ele e todo o prédio do laboratório ficam invisíveis. Enquanto tenta se adaptar a sua nova realidade, ele é perseguido por um agente traiçoeiro da CIA, que pretende usá-lo como arma de guerra. Para sua sorte, ele também conhece uma linda garota chamada Alice Monroe (Daryl Hannah), que vai tentar ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM MÉDICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um hipnotizador usa seus poderes para vingança contra a corte do rei Louis XV.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UMA GUEIXA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chiyo foi vendida a uma casa de gueixas quando ainda era menina, em 1929, onde é maltratada pelos donos e por Hatsumomo, uma gueixa que tem inveja de sua beleza. Acolhida por Mameha, a principal rival de Hatsumomo, Chiyo ao crescer se torna a gueixa Sayuri. Reconhecida, ela passa a desfrutar de uma sociedade repleta de riquezas e privilégios até que a 2ª Guerra Mundial modifica radicalmente sua realidade no Japão.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas férias de verão, o adolescente Deniz tenta conquistar o crush da infância e acaba envolvido em um triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DO SUBDESENVOLVIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1962, logo depois da Revolução de Fidel Castro em Cuba, Sergio fica sozinho em Havana, quando sua mulher se divorcia e sai do país, assim como seu melhor amigo. Acaba se casando com uma mulher que não desejava. Mas sua apatia e inação o condenam à solidão.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DOS CAMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]In 1945, cinegrafistas com as tropas Aliadas documentaram os horrores que encontraram na Alemanha. Um time de mentes brilhantes, incluindo Alfred Hitchcock e o escritor Colin Willis, foi designado para montar as imagens para um documentário.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS PÓSTUMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter morrido, em pleno ano de 1869, Brás Cubas (Reginaldo Faria) decide por narrar sua história e revisitar os fatos mais importantes de sua vida, a fim de se distrair na eternidade. A partir de então ele relembra de amigos como Quincas Borba (Marcos Caruso), de sua displicente formação acadêmica em Portugal, dos amores de sua vida e ainda do privilégio que teve de nunca ter precisado trabalhar em sua vida.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark é um jogador de beisebol que retorna para a casa onde cresceu e descobre que sua primeira namorada cometeu suicídio.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos capítulos mais escuros da história, no século XX, colide com a contemporânea missão de vingança de Zev (Christopher Plummer), um senhor que deseja punir um antigo guarda nazista pelo assassinato da sua família 70 anos atrás.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 80 anos, Zev (Christopher Plummer) aceita uma missão incumbida pelo seu colega de asilo, Max Zucker (Martin Landau): deixar o local em que vive em busca de um antigo guarda nazista. Seu objetivo é, mesmo após tantas décadas, puni-lo pelo assassinato de sua família durante a Segunda Guerra Mundial. Só que, ao longo da jornada, Zev precisa lidar com falhas de memória causadas pela idade avançada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sandy Bates (Allen), um lendário cineasta famoso por suas comédias, está cansado de ser engraçado. Em um fim de semana, à beira de um ataque de nervos, Bates comparece a uma retrospectiva de seus filmes, onde acaba tendo que se confrontar com o significado de seu trabalho, com as lembranças de seu grande amor, Dorrie (Charlotte Rampling), e com os méritos de um relacionamento sério com sua nova namorada, Isobel (Marie-Christine Barrault). Atormentado por alucinações, por estranhas visitas e pelos executivos impiedosos dos estúdios tentando reeditar seu novo filme, Bates luta para encontrar um motivo para continuar vivendo.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias seguem viajantes espaciais no mundo das memórias: um fantasma assombra uma espaçonave, um homem que emite vapores mortais e um canhão gigante que dispara indiscriminadamente contra inimigos desconhecidos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIES OF A TEENAGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suicídio de sua melhor amiga e o fogo de uma dança local chamada Cromón, incluindo considerandos, festas ilegais em um armazém abandonado e no ensino médio, um ano passa pela vida de Zabo que escreve tudo o que sente e vive em seu blog, "Memórias de um adolescente".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIES OF MATSUKO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sho deixou sua cidade natal para tentar ser músico, mas nada deu certo. Um dia é acordado pelo pai portando as cinzas de uma tia que ele nem sabia que existia; o pai pede que vá limpar o apartamento da mulher que foi expulsa da família 30 anos atrás, e aos poucos Sho vai descobrir a história da tia que nunca conheceu.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIES OF THE SWORD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a dinastia Goryo, Deok-Ki, Poong-Chun e Seol-Rang lideram um motim. Devido à traição de Deok-Ki, Poong-Chun morre. Deok-Ki, então, tenta convencer Seol-Rang para se juntar a seu lado, mas ela se recusa. Ela então foge com a espada de Poong-Chun e sua filha recém-nascida. 18 anos depois, Seol-Rang agora é cega e ela treina uma jovem para usar a espada para vingança. Enquanto isso, Deok-Ki é o homem mais poderoso do país. Logo sangue será derramado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMPHIS BELLE - A FORTALEZA VOADORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens tripulantes da segunda guerra mundial, liderados por Matthew Modine e Eric Stoltz, saiu ileso de 24 perigosas missões num avião B-17, também conhecido como "Memphis Belle". Mas ainda falta uma última e quase suicida missão para eles voltarem como verdadeiros heróis: Bombardear Dresden, uma cidade fortemente defendida que invariavelmente causa muitas baixas, na Alemanha de Hitler, em plena luz do dia. É este emocionante episódio verídico que inspirou David Puttnam e Catherine Wyler a realizarem este filme, mostrando as dúvidas, incertezas e determinação de jovens que resolveram desafiar o perigo dos céus.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEN & CHICKEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homens e frango é uma comédia preta sobre dois irmãos Overcast, que conhecendo sua família desconhecida também descobriu uma verdade horrível sobre si mesmas e seus parentes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma tragédia pessoal, Harper se retira sozinho para o belo campo inglês, na esperança de encontrar um lugar para se curar. Mas alguém ou algo da floresta ao redor parece estar perseguindo ela. O que começa como um pavor latente se torna um pesadelo totalmente formado, habitado por suas memórias e medos mais sombrios.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENASHE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dentro da ultra-ortodoxa comunidade judaica do Brooklyn, Manashe, um viúvo comerciante, está com sérios problemas: após a morte de sua esposa, ele passou a cuidar sozinho de seu filho, Rieven, o que é proibido por sua tradição religiosa. Sendo obrigado a colocar a criança na adoção ou entregá-lo a um parente próximo, ele irá lutar com todas as forças pela custódia de seu filho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie Dunn é um veterano treinador de boxe de Los Angeles que mantém quase todos a uma certa distância, exceto o velho amigo e sócio Eddie Dupris. Quando Maggie Fitzgerald, uma operária transferida de Missouri, chega ao ginásio de Frankie em busca de sua experiência, ele fica relutante em treinar a jovem. Mas quando cede ao seu jeito reservado, os dois formam um vínculo muito próximo que inevitavelmente mudará suas vidas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DOS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bailey Avery Arendes e uma jovem adolescente talentosa que tragicamente perde a vista em um acidente de equitacao Seus devotados pais Caroline Amy Smart e Jason Liam McIntyre fazem todo o possivel para ajuda la a se ajustar mas ela nao consegue se conectar com ninguem ou coisa parecida Ate que ela conhece Charlie Burt Reynolds um instrutor de cao guia que a apresenta a Apple um cavalo em miniatura afetuoso que se torna seus novos olhos e novo melhor amigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DOS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder a esposa e o emprego, um profissional bem-sucedido de Nova York é obrigado a voltar a morar com o pai no subúrbio para criar a filha. Com a ajuda de uma jovem, aos poucos ele vai descobrindo o que é realmente importante na vida.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA MÁ.COM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hayley (Ellen Page) tem 14 anos e se encontra em uma lanchonete com Jeff (Patrick Wilson), um fotógrafo com 30 e poucos anos que ela conheceu pela internet. Só que esse encontro começa a tomar rumos inesperados quando ele leva a garota para casa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINAS MALVADAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A confiante veterana Jo começa o novo ano escolar quebrando sua regra mais importante: não se envolver em dramas femininos. Mas quando vê a tímida Abby nas garras da abelha rainha Mandi e seus súditos, ela resolve tomar partido em uma furiosa e cômica guerra de garotas, que vira a escola inteira de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINAS MALVADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criada na selva africana por seus pais zoólogos, Cady acha que sabe tudo sobre "sobrevivência dos mais bem dotados". Mas a lei da selva toma um significado totalmente novo, quando a garota de 15 anos, educada em casa, entra na escola pública pela primeira vez. Tentando encontrar seu lugar entre esportistas, cerebrais e outras subculturas, Cady cruza o caminho com a espécie mais perigosa: a Abelha Rainha, mais conhecida como a descolada e calculista Regina, líder da turma mais transada, As Poderosas. Mas quando Cady se apaixona pelo ex-namorado de Regina, a Abelha Rainha recebe a ferroada e trama para arruinar a vida social de Cady. As garras de Cady logo aparecem, quando ela pula de cabeça em uma hilariante "guerra de garotas", que vai fazer o colégio todo procurar abrigo.	[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINO MALUQUINHO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maluquinho é um garoto tão menino quanto qualquer outro de sua idade. Brincalhão, esperto e levado, ele teve a sorte de nascer numa família que lhe dá carinho e permite realizar todas as suas fantasias e diversões da infância. Isso não impede que ele também passe por alguns sustos... daqueles que tiram os pais do sério e às vezes fazem eles saírem correndo do trabalho para acudir um filho que "aprontou alguma daquelas". No final dos anos 60 Maluquinho vive suas aventuras com sua turma: o gordinho Bocão, Junin, Lúcio, Herman, Julieta, Carol e Nina. Em meio às corridas de carrinhos de rolimã, as gostosas travessuras e os longos papos com Irene - a empregada e amiga de fé - ele vai curtindo sua vidinha, feliz.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINOS DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos em uma escola católica desenham histórias em quadrinhos violentas, na qual seus personagens enfrentam uma freira autoritária.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINOS NÃO CHORAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da vida de Brandon Teena, uma mulher que escolhe se passar por homem. Ela começa um caso de amor com uma mãe solteira da zona rural de Nebraska e sofre trágicas consequências como resultado da descoberta de sua transexualidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENOCCHIO THE HERETIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Itália, final do século 16, a igreja, ameaçada pelos protestantes, desencadeia a Inquisição. Menóquio, um miller antigo, teimoso e auto-educado se opõe à nova ordem. Acusado de heresia, ele ignora as alegações e o julgamento. A história de um homem incapaz de trair seus próprios princípios.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENORES DESACOMPANHADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma inesperada nevasca na véspera do Natal obriga o fechamento de um aeroporto, prejudicando os planos de todos os passageiros. Entre eles estão os irmãos Spencer (Dyllan Christopher) e Katherine (Dominique Saldana), que, a caminho da casa do pai, aguardam na Área Especial para Menores Desacompanhados, no próprio aeroporto. Neste local estão dezenas de crianças, de todos os cantos do país. Cansado de esperar, Spencer decide deixar o local em que estão. Ele lidera então um grupo que conta ainda com a rica e mimada Grace (Gina Mantegna), a estranha Donna (Quinn Shephard), o gênio Charlie (Tyler James Williams) e o fanático por quadrinhos Timothy (Brett Kelly).[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENS@GEM PARA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dona de uma pequena livraria, Kathleen Kelly odeia Joe Fox, proprietário da gigantesca rede de livrarias Foxbooks. Quando os dois se conhecem através da internet, iniciam um romance online intenso e anônimo. Um dia, Joe fica sabendo que a encantadora mulher é sua rival de negócios.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENSAGEIRO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua própria casa as mulheres e crianças de Orville Beecham, um mórmon, são vítimas de um massacre. A polícia acredita que o crime tem motivos religiosos, mas Orville não faz nenhum comentário sobre o caso enquanto é mantido sob proteção policial. Um repórter policial do Denver Tribune, Garret Smith, se envolve na investigação e gradativamente toma consciência de que razões econômicas motivaram os crimes.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENSAGEM DO PLANETA DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma criatura cerebral brilhante chega a uma praia perto de um local de teste de foguetes através de um feixe de teletransporte. O alienígena comunica telepaticamente com os filhos dos cientistas. As crianças começam a fazer o lance de alienígena quando os adultos tentam descobrir o que está acontecendo com sua falta de prensa.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENSAGENS DELETADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma voz trêmula pede ao roteirista, Joel Brandt, que pegue o telefone em uma mensagem de sua secretária eletrônica. Pensando em uma brincadeira, Joel apaga a mensagem. O chamador é encontrado morto. Outro interlocutor deixa uma mensagem para Joel; há outro assassinato ... depois outro ... depois outro. O assassino tem a atenção de Joel e Joel tem a atenção da polícia. Agora o principal suspeito de uma série de assassinatos, Joel descobre que esse assassino psicótico o alvejou por uma razão encontrada em seu corpo de trabalho. Joel será capaz de reescrever seu final ou ser forçado a pagar o preço final?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carismático, Hothead louco transforma a vida de uma família quando ela se torna a babá de cinco garotas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTE CRIMINOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Pope (Ryan Reynolds) é um agente da CIA em meio a uma importante investigação. Ele acaba assassinado por um temível anarquista, deixando seus superiores na agência repletos de dúvidas sobre seu último caso, que envolvia a proteção de uma testemunha. Com a ajuda de um médico (Tommy Lee Jones), o chefe de Pope (Gary Oldman) transfere todos seus segredos, memórias, sentimentos e habilidades para prisioneiro imprevisível e perigoso (Kevin Costner). Instável, ele será a única solução da CIA para evitar consequências terríveis para os Estados Unidos e o mundo. Ao mesmo tempo em que tenta seguir sua vida, o criminoso terá que aprender a lidar com novos sentimentos, inclusive um certo carinho pela esposa (Gal Gadot) e pela filha do falecido agente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTE OBSESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ex-namorada abandonada trama vingança depois que seu ex-namorado volta para sua cidade natal com uma nova amada.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscou contemporâneo. Um talentoso jogador reúne uma equipe de pessoas com poderes sobrenaturais para ganhar grande em um cassino. Mas eles encontram um rival místico muito mais forte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES MALIGNAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme antológico na forma de longa-metragem de horror. Estes segmentos assustadores são recheados de personagens conhecidos como mitos, tradições e contos populares. Criadas para dar lógica aos medos mais sombrios da humanidade, essas histórias lançaram as bases para o que hoje conhecemos como gênero de terror.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma psicóloga forense é encarregada da tarefa de determinar se um jovem adolescente, menor de idade e estudante num colégio privado de prestígio, deve ou não ser acusado de matar o seu companheiro de quarto.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES PARALELAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, a empresa de tecnologia Red-Eye está prestes a desenvolver uma lente de contato revolucionária que registra a visão humana para replicar memórias. Quando o principal pesquisador da empresa é assassinado, o detetive Thomas Elliot (Greg Bryk) e a pesquisadora Margo Elson (Tommie Amber Pirie) são atraídos para procurar mais fundo para apreender um metamorfo digital esquivo. Logo, ambos são ameaçados pelo passado enquanto buscam descobrir o que essa perigosa inteligência artificial está tentando consumir.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louanne Johnson, uma oficial da marinha, abandona a vida militar para ser professora de inglês. Porém, logo na primeira escola em que trabalha, ela se depara com diversas barreiras e é forçada a lidar com a rebeldia dos alunos. Como a professora não consegue a atenção da sua classe, ela parte para outra forma de ensino e passa a dar aulas com caratê e músicas de Bob Dylan, tentando ajudar a turma por meio de métodos pouco convencionais.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES QUE BRILHAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dede é mãe solteira tentando criar seu filho Fred. Quando descobrem que Fred é um gênio, ela fica determinada a garantir que Fred tenha todas as oportunidades que ele precisa e que ele não seja explorado por pessoas que esquecem que seu intelecto extremamente poderoso está no corpo e com as emoções de uma criança. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES SOMBRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo apocalíptico, onde uma pandemia mata a maioria das crianças e adolescentes da América, alguns sobreviventes desenvolvem poderes sobrenaturais. Eles então são tirados pelo governo de suas famílias e enviados para campos de custódia. Ruby (Amandla Stenberg), uma das sobreviventes, consegue escapar com outras crianças e sua vida muda para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRA INCONDICIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma adolescente confessa ter matado impulsivamente sua melhor amiga, seus pais desesperados encobrem o crime terrível com uma rede de mentiras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRA NADA INOCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie Arneson está fingindo câncer. Formada em dança na universidade, o diagnóstico falsificado de Katie e a arrecadação de fundos falsificados a transformaram em uma celebridade do campus, cercada pela comunidade solidária com a qual sempre sonhou: um grupo unido de amigos, segurança em suas atividades acadêmicas e um relacionamento carinhoso com a namorada. Dependendo de uma bolsa para estudantes doentes manterem seu ardil, Katie descobre que o financiamento está em risco, a menos que ela possa fornecer cópias de seus registros médicos dentro de uma semana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS & TRAPAÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave (Devon Sawa), Sam (Jason Segel) e Jeff (Mike Maronna) estão chegando ao fim da universidade. Os três colegas-de-quarto tem orgulhosamente colado durante os 4 anos de universidade e agora, durante as provas finais, eles são pegos colando por Ethan (Jason Schwartzman), o cara mais idiota do campus, que os faz uma proposta de não contar para ninguém em troca da ajuda deles para conquistar a garota que ele ama.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kim é uma apresentadora rica e glamorosa de um popular programa noturno de rádio, onde atende ligações anônimas de pessoas que querem confessar seus problemas. Após a ligação de Nhi, uma garota de 18 anos que fugiu de casa, Kim oferece um quarto para a jovem em sua mansão. Mas Kim é surpreendida pelas segundas intenções de Nhi, que a obriga a revelar seus segredos mais sombrios.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS E TRAIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu chefe bilionário Demi morre, o motorista particular Donald recebe um trabalho final - eliminar qualquer evidência do relacionamento do seu patrão com a amante, a enigmática Amber. As coisas se complicam quando a vida da bela jovem fica ameaçada, e Donald se vê na obrigação de protegê-la. Involuntariamente atraído para um submundo perigoso, ele encontra práticas sombrias e um criminoso sinistro que o testará até seus limites.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao se tornar a única herdeira de um paciente, a cuidadora Katie acaba envolta em uma rede de mentiras e assassinato. Para sobreviver, ela não pode confiar em ninguém – nem mesmo nas pessoas que ama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde os tempos antigos, a terra tem sido lar a alienígena chamada Miau. Eles vêm de um planeta distante e se transformaram como gatos, vivem em todos os cantos do mundo. Com suas aparências adoráveis, além da mente inteligente, os mixos facilmente os fizeram aos animais amados do humano, servidos com comida sem fim. Alguns meows são desinibidos, vive como um passeio de máfia; Alguns Meows são inteligentes, eles tratam humanos como minions, vivem como reis e rainhas em suas casas; Alguns miaws são ...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERA COINCIDÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O presidente dos Estados Unidos (Michael Belson), a poucos dias antes da eleição, se vê envolvido em um escândalo sexual e, diante deste quadro, não vê muita chance de ser reeleito. Assim, um dos seus assessores entra em contato com um produtor de Hollywood (Dustin Hoffman) para que este "invente" uma guerra na Albânia, na qual o presidente poderia ajudar a terminar, além de desviar a atenção pública para outro fato bem mais apropriado para interesses eleitoreiros.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERANTAU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Minangkabau, Sumatra, Yuda um profissional qualificado de Silat Harimau está nos preparativos finais para iniciar seus antigos ritos "Merantau" um ritual de séculos que é carregado por seus jovens, que irão vê-lo sair do conforto de sua idílica aldeia rural e fazer seu próprio nome na movimentada cidade de Jacarta. Após uma série de eventos deixar Yuda desabrigado e incerto sobre seu futuro, uma chance aparece quando ele ajuda a orfã Astri a não se tornar a próxima vítima do tráfico humano europeu, comandado por Ratger e seu braço direito Lars. Daí pra frente Yuda terá seu batismo de fogo, quando se ver obrigado a encarar seus perseguidores numa corrida desenfreada pra salvar Astri e seu irmão mais novo Adit, num filme com muita ação e adrenalina.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCADO DE CAPITAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investidora, lutando para conseguir uma promoção na sua firma em Wall Street, lidera uma controversa ação no meio de uma crise financeira mundial, onde as regulações são apertadas e a pressão para que o investimento renda é ainda maior.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCADORES DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma policial da divisão de narcóticos investiga a série de mortes causadas por uma remessa de cocaína envenenada. Ao mesmo tempo, conhece um homem que desconfia estar envolvido no caso.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENARIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy Marlow, um ex-militar britânico S.A.S que virou um mercenário, é enviado para os Balkans, após um golpe militar que surgiu para resgatar um embaixador dos EUA e seu assessor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIO DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um filme de sobrevivência situado nas distantes estrelas. Kye é um prisioneiro de guerra travada entre dois exércitos em que ele não acredita. Quando lhe é oferecida uma oportunidade de liberdade Kye sai em uma última missão de resgate, ficando no entanto preso em uma lua deserta quando sua nave – o Arrowhead – é derruabda. Kye tem que aprender a sobreviver quando descobre uma nova forma de vida que vai desafiar o seu próprio corpo e alma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um mercenário, John Seeger tem uma reputação que o precede. E é por isso que ele está sendo chantageado para realizar um trabalho arriscado: ajudar ao filho de um rico comerciante de armas a fugir de uma prisão sul-Africana. Com seus amigos tomados como refém, Seeger concorda em fazer o trabalho, mas descobre tarde demais que ele foi traído. Não gostando de ser passado como tolo, Seeger cria um plano para se vingar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos trabalhando como cobrador pessoal da máfia de sua cidade, Marley (Frederick Schmidt) comete um grande deslize ao, acidentalmente, matar uma mulher em uma de suas visitas. Tornando-se foragido tanto pela polícia quanto por outros mafiosos, ele deve aprender a lidar com o sentimento de culpa enquanto planeja uma maneira de fugir das ameaças.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIOS DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os fazendeiros do pacato planeta Akir estão sendo ameaçados pelo tirano Sador (John Saxon). Shad (Richard Thomas) viaja pelo espaço tentando contratar mercenários que lutarão pela a liberdade do planeta.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCURY 13[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após testes rigorosos em 1961, um pequeno grupo de pilotos femininos qualificados é convidado a se afastar quando apenas os homens são selecionados por luzes espaciais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCY[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos, que não possuem uma relação muito próxima, retornam à sua cidade natal para se despedirem da sua mãe, que está muito enferma. O que era para ser uma última visita à casa, logo se torna ocasião em que velhos segredos familiares são revelados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERE BROTHER KI DULHAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor focada em um ex-lutador de boxe Cheol-Min e a operadora de telemarketing cega Jung-Hwa[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHANDO COM OS GOLFINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica da criação de "Aventuras no Fundo do Mar " da Disneynature, a história de um jovem golfinho do Pacífico chamado Echo. De surfar ondas com golfinhos na África do Sul a dançar com baleias jubarte no Havaí, os cineastas fazem grandes esforços - e profundidades - para lançar uma nova luz sobre os mistérios do oceano.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHANDO FUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama ambientado no mundo do surfe que terá financiamento da Screen Australia, braço do governo australiano que apoia a produção de filmes e programas de TV nacionais. O filme de ação, ambientado em 1972, conta a história dos irmãos Fisher, que se mudam para uma remota cidade na costa oeste da Austrália para recomeçar a vida com a paixão dos dois, o surfe, mas batem de frente com tipos locais suspeitos, de motoqueiros a caçadores de baleia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ínicio dos anos 80, quando houve o boom de petróleo na Noruega, depósitos enormes foram descobertos no Mar do Norte. As autoridades visam trazer o óleo para terra através de um gasoduto a 500 metros de profundidade. Eles contratam um mergulhador profissional, que tem a disciplina, força e coragem necessária para assumir essa perigosa missão. Mas um acidente trágico acontece e muda tudo. Aos poucos ele percebe que sua vida pode estar em perigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO RADICAL 2: OS RECIFES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de mergulhadores recebe uma proposta imperdível para descobrir um tesouro que naufragou em um recife. Pensando em melhorar suas vidas, os dois aceitam a oferta, mas o que eles esperavam era que seus novos patrões escondiam outras intenções por trás desse plano, colocando os dois em risco de vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um casal de namorados muda completamente quando um amigo deles compra um iate perfeito para procurarem tesouros no fundo do mar. Em meio às buscas por tesouro, eles encontram um carregamento de drogas e passam a ser ameaçados de morte.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mariel é uma mergulhadora veterana e competitiva que tem uma última chance nas Olimpíadas. No entanto, quando uma terrível verdade vem à tona, Mariel tem que enfrentar seu maior dilema pessoal: ela está realmente conquistando seu sonho?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERI PYAARI BINDU[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um eclipse solar ativa um portal de tempo mágico, e um schoolboy regular Vit'ko do século 21 vai há mil anos no tempo. Não é preciso muito tempo para reconhecer os lendários bogatyrs em jovens Oleshko, Poderoso Ilya e Severe Dobrynya. Sua vida passa em combater cumanos que tentam destruir Rusichi a qualquer custo, usando armas e magias negras. A Vitya se encontra no meio do meio de eventos incríveis, batalhas com criaturas míticas e adquire coragem real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERRY-GO-ROUND[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]New Yorker Ben Phillips e misterioso Léo Hoffmann são estranhos que são convocados para Paris por um conhecido mútuo. Na chegada, eles se encontram e logo se encontram emaranhados em um mistério complexo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERU: O CENTRO DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa de realizar uma escalada nunca antes concluída, três alpinistas de elite deixam tudo para trás, exceto a amizade entre eles, enquanto lutam com perdas dolorosas e ásperos elementos da natureza. Eles tentam terminar a subida que é tão cobiçada e perigosa, chamada Shark's Fin, no monte Meru. .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESA PARA QUATRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia romântica que desafia o conceito de almas gêmeas, histórias paralelas mostram quatro amigos (dois homens e duas mulheres) em várias combinações de casais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESMO SE NADA DER CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora (Keira Knightley) se muda para Nova Iorque, mas logo após chegar no local, seu namorado americano decide terminar o relacionamento. Em plena crise, ela começa a cantar em bares, até ser descoberta por um produtor de discos (Mark Ruffalo), certo de que ela pode se tornar uma estrela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESSAGE MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan é um matador aposentado que vive à deriva no oceano como forma de se punir por seu brutal passado. Quando seu barco quebra ele é obrigado a visitar uma pequena ilha, onde passa a desenvolver afeição por uma família. Um sério acidente causa uma reação em cadeia que coloca Ryan na mira de um chefão do crime. Agora para proteger a família, Ryan precisa reviver seu violento passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESSENGER OF WRATH[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota independente de 12 anos chamada três é sozinho em casa tarde uma noite quando a casa dela é invadida por vários intrusos mascarados. Ao tentar escapar deles, ela aprende uma ameaça muito mais perigosa esperando do lado de fora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESSIAH OF EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem vai procurar por seu pai artista perdido. Sua jornada leva-a para uma estranha cidade costeira californiana governada por um misterioso culto morto-vivo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE DO DISFARCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família usou talentos especiais de disfarce contra o mal. O último deles, Pistachio, não entende este misterioso poder.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE DOS MARES: O LADO MAIS DISTANTE DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Aubrey é o capitão do H.M.S. Surprise, um dos principais navios de guerra da marinha britânica. Com seu país em guerra contra a França de Napoleão Bonaparte, Aubrey é atacado por um navio inimigo mais poderoso, que fere boa parte de sua tripulação e ainda danifica o navio. Aubrey então se sente dividido entre cumprir seu dever e tentar derrotar o inimigo ou retornar para cuidar dos feridos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE KAM: A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, numa terra injusta e com um governo corrupto, um homem desafia os poderosos e ajuda os mais fracos. Ele luta? s escondidas, sem que ninguém descubra quem é, e isso o torna uma lenda viva conhecida como Iron Monkey. Para capturá-lo, os poderosos sequestram o filho de um grande mestre das artes marciais e exigem como resgate que ele capture Iron Monkey. Porém, o mestre irá se unir a Iron Monkey, para ter seu filho de volta e ajudar o povo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE Z: O LEGADO DE IP MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuando após os acontecimentos de “Ip Man 3”, Zhang retoma seu papel titular como Cheung Tin Chi, um mestre da Wing Chun que procura seu lugar no mundo. Pobre e com um filho pra criar, ele enfrentará vários problemas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRES DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eternia é atacada por Esqueleto (Frank Langella) que toma o Castelo de Greyskul e faz a Feiticeira (Christina) de refém em seu próprio lar. Sendo assim, o herói He-Man (Dolf Lundgren) está acuado junto com seus companheiros Mentor (Jon Cypher) e Teela (Chelsea Field). Diante disso, He-man e a sua turma parte para a Terra através da ajuda de Gwildor (Billy Barty), fugindo das garras de Esqueleto. Lá encontram o casal de adolescentes Julie Winston (Courteney Cox) e Kevin Corringan (Ronber Duncan Mcneill), que os ajudaram a voltar a Eternia e lutar contra as forças do mal de Esqueleto.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRES DO YIN-YANG: O SONHO DA ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma serpente demoníaca desperta, obrigando os Mestres de Yin-Yang a investigar um assassinato e proteger seus reinos contra uma conspiração sombria.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METAL LORDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O plano dos excluídos Hunter e Kevin está claro: focar no heavy metal, ganhar a Batalha das Bandas e conquistar a admiração de todos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALEIROS DE JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1986, Skip decide promover uma turnê de ônibus da banda cristã de metal, 316. Mas seu desejo de fazer Jesus famoso através do rock é ameaçado quando filha de um famoso pastor do Alabama embarca na turnê e foge junto com o grupo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALLICA: SOME KIND OF MONSTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário se inicia em 2001, quando o Metallica vai para um estúdio em San Francisco gravar seu novo álbum. No início das filmagens o baixista Jason Newsted deixa a banda, após 14 anos. Como a dinâmica entre os demais membros não é das melhores, o empresário contrata um terapeuta para ajudá-los. Apesar do auxílio profissional, o vocalista James Hetfield continua se desentendendo com o baterista Lars Ulrich, com Hetfield se internando numa clínica para tratamento de alcoolismo. Ele volta um ano depois, e só então o Metallica consegue finalizar o novo álbum.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALLICA: THROUGH THE NEVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trip (Dane DeHaan) é um jovem roadie da famosa banda de trash metal Metallica. Ele trabalha nos bastidores dos shows e nem sempre consegue assistir às apresentações. Durante um show do grupo, ele é chamado para solucionar um assunto urgente e irá se deparar com uma série de desafios sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALOCALYPSE: THE DOOMSTAR REQUIEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Toki e Abigail permanecem nas garras de Magnus Hammersmith e do Metal Assassino Mascarado "Masked Assassin", os membros remanescentes da Dethklok continuam as suas vidas enquanto fingem não se importar. Mas à medida que a sua culpa aumenta e seus fãs ficam cada vez mais inquietos com as ausências de Toki, eles percebem que tem de encontrar uma maneira de resgatar o seu irmão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METAMORPHOSIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem escritor americano viaja à Hungria em busca de informações sobre uma condessa do século 17 cuja sede por terror e sangue deu origem a vários contos de vampiro.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METANOIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eduardo (Caique Oliveira) é mais um em meio aos milhares de usuários regulares e dependentes do crack. Criado na periferia de São Paulo, a boa educação oferecida por sua mãe, Solange, não o impediu de ficar preso no mundo das drogas. Ele fica perdido em meio à autodestruição, enquanto Solange tenta desesperadamente salvar o filho do vício.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METENDO OS PÉS PELAS MÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred Simmons (Danny McBride) é um antigo campeão de Tae Kwon Do que ensina a luta para os moradores da pequena cidade onde vive. Ele entra em desespero quando a sua mulher o abandona após traí-lo com o novo chefe e resolve pegar a estrada. Simmons viaja com um objetivo: conhecer Chuch "The Truck" Wallace, o seu ídolo das artes marciais.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METEOR APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"CAIU DO CÉU UMA GRANDE ESTRELA,ARDENDO COM UMA TOCHA"REVELAÇÃO 8:10UMA PROFECIA BÍBLICAUMA CATÁSTROFE GLOBALUm enorme meteorito explode na atmosfera terrestre, fazendo chover fragmentos mortais por todo o planeta. Em três dias, a cidade de Los Angeles será destruida, deixando um pai desesperado numa corrida frenética para encontrar a mulher a filha, antes que seja tarde demais...JOE LANDODoutora Quinn, Higher GroundCLAUDIA CHRISTIANBabylon 5, Nip/Tuck"UM THRILLER APOCALÍPTICO CRITÃO NA TRADIÇÃO DE 2012, O DIA DEPOIS DE AMANHÃ E DEIXADOS PARA TRÁS - O MUNDO EM GUERRA!"[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METEORANGO KID, HERÓI INTERGALÁCTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Bahia, no final da década de 60, o alienado estudante Lula (Antônio Luiz Martins) passa seu tempo protestando na universidade, mas sem orientação política, vagando pelas ruas, fumando grama, tentando ser ator e fazer sexo. Enquanto isso, um jovem comum persegue as mulheres nas ruas tentando ter relações sexuais com elas.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METEORO – A FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um meteoro colide com a Terra, um fazendeiro solitário e uma garota perdida fogem de mercenários cruéis.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METIDO EM ENCRENCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado de uma famosa comédia da Broadway, "Metido em Encrencas" tem no papel prioncipal o jovem astro do cinema Matthew Broderick. Ele passa bons e maus momentos na pele de Eugene Morris, um jovem nova-iorquiano. Recrutado para o serviço militar no Mississipi no ano de 1943, o garoto do Broklyn deixa Nova York sonhando com prazeres e diversão. Porém, o que Eugene encontra de fato são um sangrento sádico (Christopher Walken) e um pelotão de recrutas pouco adepto da camaradagem. Tendo como arma apenas seu afiado senso de humor e uma poportuna sagacidade, Eugene enfrenta a dura vida do exército. Ele está disposto a sair de lá com tudo o que tinha quando chegou. Exceto uma coisa: a virgindade. Narrando as viagens e aventuras de Eugene da adolescencia à idade adulta, esta brilhante comédia justifica o sucesso que teve no teatro e no cinema.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METRO MANILA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar Ramirez vive no norte das Filipinas com sua família, trabalhando em plantações de arroz. Mas a situação precária leva-o a migrar para a cidade grande, onde um estilo de vida muito diferente os aguarda. Oscar, sua esposa e os filhos são presas fáceis de ladrões e outros manipuladores da capital. Um dia, ele acredita ter encontrado um trabalho honesto, mas logo descobre que vai ter que pagar um preço alto por esta oportunidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METROPIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2024. O planeta está ficando sem petróleo. Uma gigantesca rede de metrô integra toda a Europa. Toda vez que Roger, de Estocolmo, entra nessa rede ouve uma estranha voz em sua cabeça. Ele pede para a misteriosa Nina ajudá-lo a escapar dessa experiência perturbadora. Porém, quanto mais viajam, mais Roger se envolve em uma sombria conspiração.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METRÓPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Metrópolis é uma grande cidade do futuro, onde convivem homens e robôs. A civilização atingiu um outro estágio e as sociedades estão absolutamente segmentadas. É neste cenário que o detetive Syunsaku Ban e seu parceiro Kenichi procuram pelo Dr. Laughton. A dupla quer não só prender o cientista, como também se apoderar de Tima, a jovem robô criada por ele.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METRÓPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O futuro ė distante e o mundo está sob o comando dos poderosos, que isolaram os mais pobres no subsolo como se fossem seus escravos, para que trabalhassem em prol dos mesmos. Comandados por Freder Fredersen, os operários são obrigados a trabalharem sem parar para que a cidade não pare.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METROPOLITAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos grandes filmes independentes americanos dos anos 1990, o sucesso Metropolitan do roteirista e diretor Whit Stillman é uma comédia sobre as desventuras românticas de um jovem de classe média em meio à sociedade debutante da cidade de Nova Iorque.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMANTE É DE OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma pane em uma astronave, três extra-terrestres caem em uma piscina na Califórnia. Mac (Jeff Goldblum), o líder deles, se vê inesperadamente envolvido romanticamente com uma manicure, Valerie (Geena Davis), a dona da piscina.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO BICHO-PAPÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias coisas estranhas começam a acontecer ao redor de Frances e todos acham que ela é a culpada de tais acontecimentos. Quando até a própria garota começa a achar que está louca, consegue encontrar a razão de tudo no amigo imaginário de seu irmão.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO ENZO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cachorro muito inteligente passa os dias filosofando e aprendendo o que é ser humano a partir das observações que faz sobre a vida de seu dono, o piloto Denny Swift.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO HARVEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devido à sua insistência de que ele tem um coelho invisível de 1,80 m de altura como seu melhor amigo, um homem de meia-idade lunático é considerado por sua família como insano. Mas ele pode ser mais sábio do que se pensa. O clássico sucesso dos palcos recebe o tratamento de Hollywood na história de Elwood P. Dowd, que torna-se amigo de um fantasma na forma de um coelho de tamanho humano chamado Harvey que só ele vê (e alguns outros privilegiados na ocasião também.) Depois que sua irmã tenta interná-lo numa instituição mental, uma comédia de erros se segue. Elwood e Harvey se tornam os catalisadores para que uma família possa remendar suas feridas e para o romance florescer em lugares inesperados.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO PANDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Ryan está na China visitando seu pai, um zoólogo que trabalha em um centro de preservação de vida selvagem, um caçador inescrupuloso captura um filhote de panda. Pai e filho se unem para resgatar o animal.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscou, Rússia. A-112 é um robô humanoide destinado a atuar em situações de resgate, de forma a salvar pessoas e diminuir riscos aos humanos. Entretanto, apesar do longo tempo de ensino por uma dedicada equipe de cientistas, ele ainda comete erros básicos de avaliação, quando precisa entrar em ação. Com o projeto correndo riscos de ser cancelado, o robô foge do laboratório decidido a descobrir o que é uma família. Em sua busca ele conhece Mitya, filho de dois cientistas do local que o criou, que é negligenciado pelos pais. Não demora muito para que eles se tornem amigos e Mitya o ajude a se esconder, quando sua fuga se torna pública.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO TOTORO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mei é uma jovem que encontra uma pequena passagem em seu quintal, que a leva à um lendário espírito da floresta conhecido como Totoro. Sua mãe está no hospital e seu pai divide o tempo entre dar aulas na faculdade e cuidar de sua mulher doente. Quando Mei tenta visitar a mãe por conta própria, se perde na floresta e só o grande e fofo Totoro pode ajudar a menina a achar o caminho de volta para casa.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entendiado em seu 13º aniversário pelo 300º ano, o vampiro Rudolph decidiu iniciar uma ousada aventura: vai para o mundo real dos humanos buscar por novidades. Lá, onde apenas pessoas vivas têm espaço, ele vai começar uma amizade improvável com Tony, um adolescente de 12 anos apaixonado por lendas vampirescas. Mas o que ele não imagina é que Roque, um caçador, pretender capturá-lo a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO, O DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo do século 20, na Nova Inglaterra, Pete é um menino de nove anos de idade que foge dos violentos pais adotivos. Ele só tem um amigo: um dragão chamado Elliott. Pete e Elliott vão parar numa pequena cidade e passam a viver com Nora e o pai dela, Lampie, zelador do farol da cidade. O problema é que o dragão Elliott é descoberto por um médico sem escrúpulos que quer usar o bichão com propósitos medicinais. Mistura de desenho animado e atores.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO, O DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete é um menino órfão que mora na floresta junto de seu melhor amigo Elliott, um enorme dragão verde. Após uma garotinha e um guarda florestal o encontrarem, Pete vai ganhando a confiança para contar sua história e a de seu leal companheiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO, O UNICÓRNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto deficiente de 12 anos cujo pai faleceu recentemente vê sua vida mudar para sempre quando o pônei que ele salva dá à luz um unicórnio.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMOR DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tamsin e Mona são duas garotas que se conhecem durante o verão e criam uma amizade que logo se torna uma relação mais íntima. Essa relação incomoda algumas pessoas, principalmente Phil, irmão de Mona, que se converteu ao cristianismo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMOR POR GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1920 era uma época de segregação e preconceito racial nas plantações de café do Havaí. Jo (Ryan Potter) é adotado por Doc (Matt Dillon), um médico novo na região. Conhecido por sua velocidade, Jo começa a trabalhar com entrega de medicamentos. Ao conhecer Grace (Olivia Ritchie), filha de um rico dono de plantação, o rapaz transcende todos os limites sociais para viver seu amor proibido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ANO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recém graduada na faculdade aceita um emprego administrativo trabalhando para o agente literário do renomado e recluso escritor J.D. Salinger.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU BEBÊ É O DIABO![/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal feliz, prestes a ter seu primeiro bebê, decide comprar uma grande casa abandonada na Nova Orleans. O lugar é conhecido na região como uma mansão mal-assombrada, mas eles não acreditam nessas histórias e acreditam que podem ter um bom investimento em mãos se fizerem uma boa reforma. Pouco tempo depois da mudança, eles começam a suspeitar que fantasmas estão presentes no local, e que a esposa grávida teria sido possuída por um demônio. Com medo de ter um filho marcado por forças do mal, o marido chama a elite de exorcistas do Vaticano para salvá-los.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Héloïse é uma francesa que vê seu mundo virar do avesso quando sua filha mais nova, Jade, diz que foi aceita numa universidade no Canadá. Sofrendo com a mudança, a matriarca vive momentos saudosistas, enquanto tenta absorver a ideia de que o tempo passou e seu "bebê" já anda com as próprias pernas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU CACHORRO É UM ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um acidente faz com que o Robô Cachorro perca sua memória, ele é levado para uma nova família. Uma equipe se prepara para começar uma busca e encontrar o cão robô.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU CACHORRO SKIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yazoo City, Mississipi, 1942. Willie Morris (Frankie Muniz) é um garoto tímido que tem dificuldades em fazer amizades. Até que, ao completar nove anos, seus pais Ellen (Diane Lane) e Jack (Kevin Bacon) lhe dão um cachorro, que recebe o nome de Skip. Com o passar do tempo Skip passa a ser conhecido e amado por toda a vizinhança, além de se tornar o grande amigo de Willie.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU COMPANHEIRO DE ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dias antes festival muçulmano Eid, um vendedor demitido resolve conhecer a família da namorada, mas seu excêntrico companheiro de viagem provoca várias confusões.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU CORAÇÃO SÓ IRÁ BATER SE VOCÊ PEDIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos misteriosos se desentendem sobre o cuidado de seu irmão mais novo, frágil e doentio.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU DOCE VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem estudante encontra-se transformado em vampiro depois de uma noite com uma vampira feminina bastante atraente. Primeiro, ele não acredita muito ele mesmo, mas com a ajuda de um professor de 300 anos e o manual "vampirismo - um guia para um estilo de vida alternativo", ele descobre que o sangue não é tão mau como ele esperava.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ELEFANTE DA SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma terra de selvas e animais selvagens, vivia um menino órfão que estava sozinho no mundo, até que encontrou um elefante que se tornou seu amigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ETERNO TALVEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A famosa chef Sasha e o músico Marcus se reencontram depois de 15 anos. A atração ainda existe, mas não vai ser fácil para eles se adaptarem à vida um do outro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU EX É UM ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Audrey e Morgan, duas melhores amigas de trinta anos que vivem em Los Angeles são empurradas inesperadamente para uma conspiração internacional quando o ex-namorado de Audrey aparece em seu apartamento com uma equipe de assassinos. Surpreendendo a si próprias, a dupla entra em ação e percorre toda a Europa fugindo de assassinos e um agente britânico suspeito, mas charmoso, enquanto traçam um plano para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO DAS SELVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Executivo viaja até a selva amazônica para conseguir a assinatura de sua ex-mulher nos papéis do divórcio. Após uma longa viagem, ele tem a maior surpresa de sua vida: é pai de um índio adolescente chamado Mimi-Siku. Ele decide voltar para Nova York com o garoto, sem imaginar no que vai se transformar sua vida.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO NERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nero está de férias à beira-mar. Poppea, Seneca e muitos outros convidados estão com ele. Nero está preparando um grande show, onde ele será a estrela. Quando Agripina, sua mãe, chega com os membros da Guarda Pretoriana alemã e decide que Nero deve conquistar a Grã-Bretanha, ela possivelmente arranjará problemas. Várias tentativas de assassinato e envenenamento acontecerão na véspera do grande espetáculo de Nero.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO, OLHA O QUE FIZESTE![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Hank (Willem Dafoe) e Vargas (Michael Pena) foram atender um chamado da Central. O motivo era o assassinato de uma senhora e o principal suspeito, Brad (Michael Shannon) era o próprio filho dela. Mas ele fez dois reféns em sua casa e o desafio para Hanks agora não é mais sabem quem matou ou com o que, mas porquê ele fez isso, já que Brad se diz influenciado por estranhas forças.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai, que viaja muito a trabalho para fora do país, descobre que seu filho de sete anos está desaparecido. Dominado pela culpa de ter negligenciado seus deveres como pai, ele fará de tudo para encontrar o filho, descobrindo um lado seu que ele desconhecia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU IRMÃO CEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robbie é um atleta cego e campeão, sendo sempre o centro das atenções. O irmão dele, Bill, sempre o ajuda em tudo. Quando ambos se apaixonam pela mesma mulher, Bill deverá decidir se desiste do amor por causa do irmão ou luta para ser feliz.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU IRMÃO, MINHA IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obrigados a morar juntos para cumprir o testamento do pai, os irmãos Nik e Tesla (e os filhos dela) tentam superar as diferenças e viver em familia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU JANTAR COM ANDRÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ator e dramaturgo Wallace Shawn se senta com seu amigo, o diretor teatral André Gregory, em um restaurante em Nova Iorque. A dupla faz uma confissão alternadamente extravagante e desesperada sobre amor, morte, dinheiro e a superstição que envolve tudo isso.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU JANTAR COM HERVÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama acompanha uma incomum amizade que se forma numa noite insana em Los Angeles entre o jornalista Danny Tate e Hervé Villechaize. O encontro dos dois resulta em consequências que mudarão as vidas de ambos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU JAPÃO BRASILEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa comunidade japonesa no Brasil, Fofuca (Mazzaropi), um modesto agricultor e dono de uma pensão em conjunto com sua mulher, Magnólia, precisará enfrentar o delegado Leão, um poderoso intermediário que insiste em explorar os agricultores da região comercialmente, criando novas formas para vender a produção de arroz das roças sem a presença de Leão.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gru mudou radicalmente sua vida e se dedica às filhotas Agnes, Edith e Margo, deixando de lado os tempos de vilão. Ele só não contava que seu passado fosse responsável pelo seu recrutamento pela Liga Antivilões para salvar o mundo na companhia da agente Lucy. Juntos, eles precisam localizar o criminoso que roubou a fórmula PX41 e Gru desconfia que seu antigo concorrente El Macho possa ser o responsável.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-ator mirim e astro de TV, Balthazar Bratt, foi um típico malvado bem-sucedido nos anos 80 e agora está de volta à ativa. Ele vai aterrorizar a vida de Gru, Agnes, Margo, Edith, Dr. Nefario e os atrapalhados Minions. Em meio a tudo isso, Gru também vai encontrar o seu irmão gêmeo, Drew.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Opal (Annasophia Robb) é uma garota de 10 anos que foi abandonada por sua mãe, quando ainda era pequena. Ela encontra um cachorro abandonado, que decide adotar. Opal dá a ele o nome de Winn-Dixie, já que era este o nome do supermercado onde o encontrou. A amizade crescente entre o cachorro e a garota une a população de uma pequena cidade da Flórida, ajudando também na relação complicada existente entre Opal e seu pai (Jeff Daniels), o pastor da comunidade local.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MELHOR INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar Madison (Walter Matthau) e Felix Unger (Jack Lemmon) são dois amigos que já tinham morado juntos, mas entraram em choque em virtude dos temperamentos bem distintos. Isto fez Felix morar em Nova York e Oscar na Flórida, mas eles voltam a se encontrar 17 anos depois em um aeroporto da Califórnia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MELHOR INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme sobre a tempestuosa e também lendária relação de trabalho entre dois mitos do cinema, Werner Herzog e Klaus Kinski, e seus planos independentes e simultâneos de um matar ao outro. Um relacionamento de amor e ódio, que é um complicado quebra-cabeças para quem está de fora, mas ao mesmo tempo revela a profunda confiança entre um diretor e um ator. Uma rede de coincidências levou Herzog, então um estudante de 13 anos, a encontrar Kinski no mesmo apartamento em Munique. Em um ataque de raiva, Kinski destruiu todos os móveis do lugar. Era apenas um de seus acessos de fúria. Assim, Herzog sabia o que o esperava quando, alguns anos mais tardes, chamou Kinski para trabalhar em Aguirre, A Cólera dos Deuses. Herzog e Kinski trabalharam juntos em cinco filmes.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MESTRE, MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Joe Clark (Morgan Freeman) é convidado pelo seu amigo Frank Napier (Robert Guillaume) a assumir o cargo de diretor em uma problemática escola de Nova Jersey. Autoritário e arrogante, Clark comanda com pulso firme e com métodos pouco ortodoxos, as vezes até violentos. Dessa forma, ele consegue com que alguns alunos da escola, que sofre com problemas de tráfico de drogas e violência, passem no exame de final de ano realizado pelo governo. Mesmo fazendo o bem para os alunos, seus métodos contraditórios atraem admiradores mas também inimigos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MONSTRO DE ESTIMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angus MacMorrow (Alex Etel) é um solitário garoto escocês que sonha com o retorno de seu pai para casa. Um dia ele encontra na praia um objeto misterioso, o qual leva para casa. Logo ele descobre que se trata de um ovo do lendário monstro do lago Loch Ness. Ao nascer Angus lhe dá o nome de Crusoé, tentando de todas as formas escondê-lo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NAMORADO É UM ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico, um zumbi romântico se apaixona por uma humana, e o envolvimento deles cria uma reação em cadeia. Ele quer provar que os zumbis podem mudar, mas o cenário indica uma batalha entre os vivos e os mortos-vivos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NAMORADO FAKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drew vive um relacionamento tóxico e conturbado. Para colocar seu ex de uma vez por todas fora de sua vida e ajudá-lo a seguir em frente, os melhores amigos de Drew, Kelly e Jake, decidem criar um namorado fake para ele. O plano parecia perfeito até que Drew se apaixona por Rafi, mas ainda está preso ao namorado fake.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NÃO TÃO PERFEITO MARIDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karen tem tudo o que sempre desejou: o casamento perfeito, o esposo perfeito, a vida perfeita. Mas quando seu marido é dado como morto após um acidente aéreo em uma viagem de negócios, sua vida desmorona. Ao assumir os negócios de David, ela percebe que ele não era bem o que ela imaginava.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É COOGAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assistente de xerife do Arizona (Clint Eastwood) vai a Nova York para levar ao seu estado um homem suspeito de assassinato (Don Stroud). Mas, quando o prisioneiro escapa, o policial começa a persegui-lo, com métodos muito pessoais.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É DOLEMITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Decidido a ampliar seus horizontes, Rudy decide rodar por conta própria um filme estrelado por seu alter-ego Dolamyte, um cafetão bom de briga que sabe lutar kung fu. O que ele não imaginava era que fazer cinema fosse algo tão complicado quanto conseguir que seu filme seja exibido em circuito comercial.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É EMILY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily (Evanna Lynch) é uma menina que passou a viver em um lar adotivo após seu pai ter sido internado por esclerose lateral amiotrófica. Sentindo-se sufocada em casa e sofrendo bullying na escola, ela pede a ajuda do amigo Arden (George Webster) para resgatar o pai do hospital e, juntos, acabam embarcando em uma viagem reveladora.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É GRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da adolescente ativista climática Greta Thunberg é contada por meio de cenas nunca antes vistas em um documentário íntimo do diretor sueco Nathan Grossman. Começando com a greve escolar em prol do meio ambiente, em que ela ficava sentada na frente do parlamento sueco, Grossman segue Greta - uma estudante tímida com Asperger - em sua ascensão ao reconhecimento, mostrando seu impacto global e a forma como impulsionou greves em escolas de todo o mundo. O filme culmina com a extraordinária viagem dela movida pelo vento através do Oceano Atlântico para falar na Cúpula do Clima da ONU, em Nova York.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É JEEG ROBOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enzo Ceccoti (Claudio Santamaria) entra em contato com uma substância radioativa e ganha poderes, se tornando praticamente invencível. Ele considera usar suas habilidades para o mal, mas muda de ideia quando encontra Alessia (Ilenia Pastorelli), uma garota que tem certeza de que ele é Jeeg Robot, o super herói de um desenho animado japonês.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É KHAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem muçulmano indiano, que sofre de síndrome de Asperger, é preso por engano como um suspeito de terrorismo após o 11 de Setembro em Los Angeles.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Beauregard (Henry Fonda), que já foi o maior pistoleiro do Velho Oeste, só quer se mudar para a Europa e se aposentar em paz, mas um jovem pistoleiro, conhecido apenas como "Ninguém" (Terence Hill), o idolatra e quer vê-lo sair em uma chama de glória. Ele organiza para que Jack enfrente a gangue de 150 homens, conhecida como The Wild Bunch, e, assim, ganhe seu lugar na história.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É PAUL WALKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explore a vida e legado do ator Paul Walker, o nativo do sul da Califórnia que cortou os dentes como um ator filho antes de sair na franquia de filmes rápida e furiosa de blockbuster.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É PAULI MURRAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esquecida pela história, Pauli Murray foi uma pioneira jurídica cujas ideias influenciaram a luta de Ruth Bader Ginsburg por equidade de gênero e os argumentos de Thurgood Marshall sobre direitos civis. Este é um retrato do impacto das ideias desta luminar negra não binária: advogada, ativista, poeta e pastora que transformou nosso mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É PECOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pécos Martinez foi testemuna de um assassinato e roubo. O dinheiro, escondido pelos assassinos dentro de um barril, transformou a vida dos habitantes do pequeno povoado em um inferno.Cansado, Pécos se apodera do barril e o esconde, ficando a espera do retorno dos bandidos.Sem Piedade, ele empreende uma calçada e vai eliminando cada integrante do bando.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É RADIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anderson, Carolina do Sul, 1976, na escola secundária T. L. Hanna. Harold Jones (Ed Harris) é o treinador local de futebol americano, que fica tão envolvido em preparar o time que raramente passa algum tempo com sua filha, Mary Helen (Sarah Drew), ou sua esposa, Linda (Debra Winger). Jones conhece um jovem "lento", James Robert Kennedy (Cuba Gooding Jr.), mas Jones nem ninguém sabia o nome dele, pois ele não falava e só perambulava em volta do campo de treinamento. Jones se preocupa com o jovem quando alguns dos jogadores da equipe fazem uma "brincadeira" de péssimo gosto, que deixou James apavorado. Tentando compensar o que tinham feito com o jovem, Jones o coloca sob sua proteção, além de lhe dar uma ocupação. Como ainda não sabia o nome dele e pelo fato dele gostar de rádios, passou a se chamá-lo de Radio. Mas ninguém sabia que, pelo menos em parte, a razão da preocupação de Jones é que tentava não repetir uma omissão que cometera, quando era um garoto.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É RAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray (Elle Fanning) nasceu mulher, mas nunca se identificou com o gênero e se prepara para fazer a cirurgia de transgenitalização. Sua mãe, Maggie (Naomi Watts), tenta encontrar a melhor forma de lidar com a questão, mas a avó homossexual de Ray, Dolly (Susan Sarandon), recusa-se a aceitar a resolução e cria um conflito familiar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É SARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara Guralnick (Zuzanna Surowy) é uma judia polonesa de 13 anos de idade, que teve sua família assassinada por nazistas em setembro de 1942. Após fugir para o interior da Ucrânia, Sara usa a identidade de sua melhor amiga para se refugiar em uma vila, onde é acolhida por um casal de fazendeiros. Mas a situação complica quando ela descobre segredos sobre o casamento dos anfitriãos, enquanto tenta esconder a verdade sobre sua origem.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É SHANGAI JOE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imigrante chinês em busca de uma vida melhor na América, embora não saiba exatamente onde ir. Chega em uma pequena cidade do Texas, onde é recebido de forma hostil. Após algumas dificuldades tentando arranjar emprego como cowboy, um homem chamado Spencer o contrata para trabalhar em seu rancho, mas Shangai Joe logo descobre não é gado que eles estão movendo, mas sim escravos do México. Ele não fica parado diante dessa injustiça e luta, arranjando problemas com os cowboys e o próprio Spencer, este então contrata assassinos cruéis para lhe trazer a cabeça de Joe.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É TAYLOR, DRILLBIT TAYLOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três garotos tipicamente nerds, desesperados por achar um jeito de se vingar de dois valentões da escola, acabam contratando Drillbit como guarda-costas e pagam o preço. Drillbit tem um punhado de trabalhadas na manga e, com seus malucos e estranhos métodos de treinamento, faz com que eles virem a mesa![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia era uma adolescente como qualquer outra, que gostava de dividir seu tempo livre entre partidas de hóquei e aulas de direção off-road — até o dia em que ela desobedece às ordens do pai e posta, em segredo, uma foto dele no Instagram. Mal sabia ela que aquele post mudaria as vidas deles para sempre. Seguindo as pistas no mundo online, dois criminosos conseguem encontrar a casa da família e acabam assassinando, a sangue frio, a mãe e o tio da jovem. A tragédia vai dar início a um acerto de contas que estava dormente por quase vinte anos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME NÃO É JOHNNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João Guilherme Estrella (Selton Mello) nasceu em uma família de classe média do Rio de Janeiro. Filho de um diretor do extinto Banco Nacional, ele cresceu no Jardim Botânico e frequentou os melhores colégios, tendo amigos entre as famílias mais influentes da cidade. Carismático e popular, João viveu intensamente os anos 80 e 90. Neste período ele conheceu o universo das drogas, mesmo sem jamais pisar numa favela. Logo tornou-se o maior vendedor de drogas do Rio de Janeiro, sendo preso em 1995. A partir de então passou a frenquentar o cotidiano do sistema carcerário brasileiro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ÓDIO SERÁ SUA HERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perigosos fora-da-lei decidem se aposentar, mas são tentados por um trem carregado de armas com valiosa remessa. Eles já foram os mais perigosos "fora da lei" da fronteira, seguindo seus próprios códigos de honra e lealdade. Realizaram diversos assaltos pelas planícies do oeste, sempre colocando suas cabeças a prêmio. Mas os tempos mudaram. O lucro estava cada vez menor e o risco cada vez maior. Era hora de parar, mas a ganância falou mais alto. Dez mil dólares para roubar o carregamento de armas de um trem para um poderoso bandoleiro mexicano. Nada poderia detê-los, a não ser a morte. William Holden (Inferno na Torre), Ernest Borgnine (Os Doze Condenados) e grande elenco atuam na versão original do diretor Sam Peckinpah.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU OFÍCIO É MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellen Benson é uma pacifista que não concorda com o uso de armas e com quem as usa. Mas violência chega à casa de Ellen quando o presidente dos Estados Unidos passa pela cidade e um assassino acha que a casa dela é perfeita para uma emboscada. Remake do filme de 1954 estrelado por Frank Sinatra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU OUTRO EU[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida da adolescente Fay (Sophie Turner) é bastante tranquila, até ela perceber uma presença estranha ao seu redor. Através de sombras e aparições, ela percebe que esta outra garota, idêntica à ela, está perseguindo-a e tentando assumir a sua identidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAI, UMA LIÇÃO DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de Wall Street resolve passar um tempo com seus pais, que já estão velhos. Com a convivência, ele começa a se entender melhor com a família e a rever seus valores, o que o aproxima de seu filho adolescente.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um idoso sofre com as confusões da própria mente e rejeita qualquer ajuda. Enquanto isso, sua filha tenta lidar com a perda do pai que está vivo, mas cada dia mais longe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAÍS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos fora do Brasil, separado da família pela distância e principalmente pelo afeto, Marcos (Rodrigo Santoro) é obrigado a retornar ao país quando seu pai, Armando (Paulo José), sofre um derrame. Executivo, casado e bem-sucedido na Europa, Marcos reencontra Tiago (Cauã Reymond), seu irmão mais novo. Ao contrário do primogênito, Tiago não tem vocação para os negócios, vivendo uma vida de playboy, filho de pai rico. Para aumentar o conflito entre os irmãos, eles descobrem que possuem uma meia-irmã, Manuela (Débora Falabella), vítima de deficiência intelectual. Uma filha que Armando sempre manteve escondida de toda a família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAPAI É NOEL 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 8 anos ocupando o posto de Papai Noel, Scott Calvin (Tim Allen) é considerado a pessoa mais indicada para o cargo. Entretanto, Scott enfrenta problemas. Além de estar perdendo peso inexplicavelmente, seu filho Charlie (Eric Lloyd) entrou neste ano para a lista dos meninos maus, que não receberão presente no próximo Natal. Preocupado, Scott decide voltar para casa para saber o que está acontecendo com Charlie, deixando em seu lugar um substituto. Porém, logo após a viagem de Scott o Papai Noel temporário começa a tomar medidas arbitrárias, que modificam com as definições de bom e mau para os garotos e pode acabar estragando o próprio Natal.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAPAI É NOEL 3: A FUGA DO PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Calvin, aliás Santa, precisa manter sua nova família feliz e impedir que Jack Frost acabe com o Natal. Apesar dos riscos, Scott leva seus sogros e sua ex-esposa ao Pólo Norte para destruir o plano maléfico de Jack Frost.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAPAI É NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Papai Noel sofre um acidente no telhado da casa de Allen, um bem-sucedido vendedor de brinquedos (Tim Allen). Como não pode continuar seu trabalho, Noel pede para que o vendedor entregue os presentes para as crianças naquela data e explica como fazê-lo. Ele começa a ajudar, mas percebe que está engordando e sua barba crescendo. E com o tempo, Allen transforma-se no próprio Papai Noel.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PASSADO ME CONDENA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fábio e Miá enfrentam a primeira crise conjugal. Ela pede o divórcio, mas acaba sendo convencida a embarcar com ele para Portugal para consolar o avô, que acabou de ficar viúvo. Lá, Fábio reencontra sua namorada de infância, Ritinha, que agora é noiva de Álvaro, seu rival desde menino. Tentando esconder de todos que estão à beira da separação, Fábio e Miá vivem situações hilárias e inesperadas que acirram ainda mais a crise no casamento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PASSADO ME CONDENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas um mês de namoro, Fábio e Miá resolvem se casar e passar a lua de mel em um cruzeiro até a Europa. No navio, ela reencontra seu ex-namorado, o bem-sucedido Beto, que está com a estonteante Laura, antiga paixão não correspondida de Fábio. A coincidência ameaça a paz do novo casal e põe em risco o casamento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PÉ ESQUERDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christy Brown (Daniel Day-Lewis), o filho de uma humilde família irlandesa, nasce com uma paralisia cerebral que lhe tira todos os movimentos do corpo, com a exceção do pé esquerdo. Com apenas este movimento Christy consegue, no decorrer de sua vida, se tornar escritor e pintor.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PECADO FOI NASCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo em Kentucky antes da Guerra Civil, Amantha Starr é uma jovem privilegiada. Seu pai viúvo, um dono de plantação rica, dota dela e ele a envia para as melhores escolas. Quando ele mora de repente, no entanto, o mundo de Amantha é virado de cabeça para baixo. Ela aprende que seu pai estava vivendo em dinheiro emprestado e que sua mãe era na verdade uma escrava e a amante do pai. A plantação deve ser vendida para pagar as dívidas de seu pai e como a filha do escravo, Amatha também é vendida como propriedade. Ela é comprada por um dono de plantação de Louisiana, Hamish Bond e com o passar do tempo ela cresce para amá-lo até que ela aprenda que ele era um tradutor escravo. Ela tenta novamente para se tornar parte da sociedade branca, mas percebe que seu futuro fica em outro lugar.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PEQUENO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso que colabora com a Justiça (Martin) ganha uma nova identidade e vai morar em outra cidade, protegido por um ingênuo agente do FBI (Moranis). Sem que o policial perceba, o bandido reorganiza sua quadrilha e volta a agir no mundo do crime.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU POLICIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor proibido e convenções sociais em transformação: um triângulo amoroso, que após quatro décadas volta a se reunir, entre o policial Tom, a professora Marion e o curador de museu Patrick.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PRIMEIRO AMOR - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano agora é 1974, Vada tem 13 anos e seu pai (Dan Aykroyd) se casou com a grávida Shelly (Jamie Lee Curtis). Quando Vada decide escrever sobre sua falecida mãe numa redação da escola, ela convence o pai a deixá-la viajar até Los Angeles para buscar mais informações sobre o passado de sua mãe. Lá, ela visita seu tio Phil (Richard Masur), que recruta o filho da sua namorada, Nick (Austin O'Brien), para ser o guia turístico de Vada. Quando um rastro de pistas dispersas os levam a uma variedade de personagens e Marcos de Los Angeles, Vada começa a formar a imagem de sua mãe, e a aversão inicial entre Vada e Nick é gradualmente substituída por uma amizade ou quem sabe algo mais.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vada Sultenfuss, uma garota de 11 anos, é obcecada com a morte, pois sua mãe morreu quando a garota nasceu e seu pai, Harry Sultenfuss, é um agente funerário que não lhe dá muita atenção. Vada é apaixonada por Jake Bixler, seu professor de inglês, e é muito amiga de Thomas J. Sennett, um garoto que é alérgico a tudo. Quando Harry contrata Shelly DeVoto, uma maquiadora, para os funerais e se apaixona por ela, Vada se sente rejeitada e quer fazer qualquer coisa para separá-los.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PRIMEIRO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de 17 anos de língua ferina, tatuada, cheia de piercings e fissurada em cemitérios resolve se candidatar a emprego de vendedora em butique conservadora para ficar independente. Aos poucos se aproxima do chefe solitário e certinho.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PRIMEIRO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claudia, de 16 anos, cresceu isolada do mundo exterior. Presa em uma propriedade remota após a morte de sua mãe, ela fica chocada quando Grace, uma animada adolescente local, aparece no jardim como uma miragem, uma lufada de ar fresco e açucarado. Os dois encontram um no outro o apoio, o amor e a intimidade de que precisam e ensinam um ao outro o poder restaurador da conexão humana. Mas sua paz idílica é frágil, pois o mundo adulto se aproxima e ameaça seu amor secreto de verão[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PRIMO VINNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos visitam uma pequena cidade do interior americano, quando são confundidos com assaltantes. Atrás das grades, um deles se lembra de um primo, Vinny, que é advogado. O problema é que ele acabou de se formar e nunca exerceu a profissão.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PROFESSOR, MINHA OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se transferir a uma nova escola, onde seu pai é professor de inglês, a jovem Riley (Laura Bilgeri) encontra problemas para fazer novas amizades. Quando ela conhece Kyla (Lucy Loken), uma jovem solitária, elas rapidamente tornam-se amigas íntimas, mas a situação começa a ficar complicada quando Riley descobre que Kyla possui um obscuro interesse por seu pai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU QUERIDO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrew Sheperd (Michael Douglas) é o atual presidente americano, que perdeu a mulher, vítima de câncer, logo após ter sido eleito por uma margem mínima. No decorrer de três anos ele conseguiu uma aprovação de 63% do eleitorado, mas quando entra em uma fase do seu mandato em que tudo é calculado visando a reeleição, se envolve com uma lobista (Annette Bening). A paixão do presidente passa a ser o principal alvo de um senador (Richard Dreyfuss), que é candidato à presidência.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um grave ferimento no joelho, Tony (Emmanuelle Bercot) se muda para o sudoeste francês para realizar um longo tratamento capaz de ajudá-la a caminhar normalmente. Mas esta não é a sua maior dor: ela ainda amarga um longo relacionamento infeliz com Georgio (Vincent Cassel), homem manipulador e possessivo com quem tem um filho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ROMANCE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wes Robinson é CEO de uma empresa de tecnologia em busca de ideias inovadoras para aumentar suas vendas. Quando o dia dos namorados se aproxima, a programadora Vivian Blair propõe um algoritmo que promete revolucionar os sites de namoro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU SANGUE É VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem rapper indígena tenta encontrar sua identidade em meio ao genocídio de seu povo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU SUPER ANIVERSÁRIO DE 16 ANOS: PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os assassinatos em Rollerdome, a jovem Skye Rotter (Lauren McKnight) deixa a cidade em busca de uma vida normal. Ela se reúne com sua mãe, que a abandonou quando ainda era uma criança. O sonho de Skye de ter uma vida mais feliz começa a tomar forma, até que seu pai, um serial killer, retorna.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU SUPER ANIVERSÁRIO DE 16 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A versão terror da série do reality show de sucesso da MTV acompanha Madisson Penrose, uma patricinha mimada e popular que decide fazer sua festa de 16 anos num antigo clube abandonado após sediar terríveis assassinatos. Quando a festa começa e acontecimentos estranhos começam a acontecer, Madisson sente na pele o preço de se ter tudo o que quer.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU TIO DA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Henri Laborit apresenta três histórias que ilustram as complexidades do comportamento humano. René é um homem de raízes agrícolas que se torna gerente de uma fábrica têxtil. Janine, ex-atriz e agora estilista, tem um caso amoroso com Jean, um político que enfrenta dificuldades em casa.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU TIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Solto em uma sociedade de materialismo, nosso anti-herói favorito, Monsieur Hulot está de volta. Ele explora a burguesia opressivamente enganada de sua irmã e causa todos os tipos de problemas na fábrica de mangueiras de plástico antisséptico, onde ele consegue um emprego.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU TRABALHO É UM PARTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thea Clayhill é uma jovem assistente que trabalha em uma editora de Los Angeles e cuida sozinha de sua irmã mais nova. A vida dela não anda muito fácil, especialmente por causa de seu chefe, Jerry, um tremendo chato que vive pegando em seu pé. Mas tudo muda quando, na hora de sua demissão, Thea revela que está grávida. Com o emprego salvo, Thea também passou a receber mais atenção dos colegas e a até gostar da ideia de ter um filho. O único detalhe, porém, é que a gravidez é uma mentira.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU VIZINHO MAFIOSO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy "Tulipa" (Bruce Willis) é um ex-assassino que leva uma vida tranquila, já que uma arcada dentária falsa feita por seu amigo Oz (Matthew Perry) fez com que seus inimigos acreditassem que ele está morto. Porém a situação muda quando Cynthia (Natasha Henstridge), a esposa de Oz, é sequestrada pela máfia húngara. Para ajudar o amigo Jimmy e Jill (Amanda Peet), sua esposa, decidem voltar ao mundo do crime.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU VIZINHO MAFIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oz vive em Montreal e é um dentista acima de qualquer suspeita. Jimmy, seu vizinho, é um mafioso fugitivo. E alguém quer os dois mortos. Juntos, ajudam um ao outro bolando um plano para derrotar seus inimigos e salvar suas vidas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS 15 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos quatorze anos de idade, Bia descobre que vai ganhar uma grande festa de quinze anos. Mas tem um problema: a garota sonhadora e apaixonada por música não tem muitos amigos para convidar ao evento, por ser pouco popular na escola. Ela conta com a ajuda do único grande amigo, Bruno, e do pai Edu, para consertar a situação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS 533 FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua namorada Valerie anuncia que está gravida, um preguiçoso de quarentão recebe tambem outras notícias que mudam a vida: 142 pessoas, todas nascidas de inseminação artificial, entraram com uma ação coletiva contra ele, seu pai biológico.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS AMIGOS DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS AMIGOS DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ernie e sua irmã Julia, descobrem na casa de seu amigo Max, a mais nova invenção do pai dele, uma máquina do tempo! Acidentalmente são tele-transportados para uma viagem no tempo através da engenhoca. O grupo retorna no tempo a 65 milhões de anos atrás, onde são confundidos como novos filhotes de uma dinossaura T -Rex chamada Tyra (Melanie Griffith) e o seu filho indisciplinado Dodger (Rob Schneider). Para voltar para casa eles terão que aprender a trabalhar em equipe e contar com a ajuda de seus novos amigos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS CAROS AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conhecido como "o rei da comédia italiana", o diretor Mario Monicelli dirigiu nos anos 70 esta irreverente e engraçadíssima história sobre velhos amigos de escola. Através do jornalista e narrador Giorgio Perozzi (Philippe Noiret) conhecemos o cotidiano de cinco cinquentões que adoram pregar peças e passar trotes em quem se atreve a passar na frente deles. Pequenas histórias do grupo que contadas por Perozzi nos apresenta Lello Mascetti (Ugo Tognazzi), o conde falido; o Doutor Sassaroli (Adolfo Celi), o arquiteto Rambaldo Melandri (Gastone Moschin) e Necchi (Duílio Del Prete). Para morrer de rir! (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS CAROS ESTUDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura 19 anos, estudante em seu primeiro ano de faculdade, quer terminar seus estudos, não importa o custo. Embora tenha um trabalho casual, ela não pode fazer face às despesas. Cada vez mais desesperada com sua situação financeira, ela resolve responder a um anúncio on-line certa noite. "Joe, 57, gostaria de conhecer estudantes para os momentos de ternura . 100 euros por hora." Uma vez e nunca mais, Laura promete a si mesma. Três dias depois, Laura está em um quarto de hotel com Joe - e assim começa uma espiral descendente. A ilusão do dinheiro "fácil": Esqueça as sensações repugnantes e pense apenas no envelope cheios de dinheiro. No momento em que ela chega ao seu segundo cliente, Laura, uma jovem estudante com a ferida, mas já uma prostituta, quer parar. Será que ela consegue fazer isso?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS DIAS DE COMPAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filha de um homem que está à beira da morte, uma jovem desenvolve uma paixão complicada. Ela passa a gostar de uma mulher que está do lado oposto da luta política que sua família está enfrentando. Em meio a hostilidades e desconfianças, elas tentam lidar com a estranha paixão enquanto buscam descobrir possíveis razões secretas para a recente aproximação, que pode envolver segredos sórdidos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS DIAS INCRÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado de sua vida, Wallace Avery (Colin Firth) decide abandonar o filho, o trabalho e a dor do divórcio recente para tentar um novo começo. Ele se muda para uma pequena cidade em Indiana, onde adota o nome de Arthur Newman e se apresenta como um jogador de golfe profissional. No caminho, ele conhece Michaela Fitzgerald (Emily Blunt), que descobre rapidamente a sua verdadeira identidade. Mas Wallace vai demorar muito tempo para descobrir a real identidade dela.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS DIAS NO CAIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A editora de revista canadense Juliette chega ao Cairo para umas férias com o marido, um representante da ONU trabalhando em Gaza. Ele se atrasa e pede para o amigo, um belo egípcio chamado Tareq, para tomar conta dela até ele chegar. Juliette se apaixona não só pela cidade, mas também por Tareq.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS DOIS AMORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na região onde vive, o vaqueiro Manuel (Caio Blat) é invejado por sua mula, a valiosa Beija-fulô. Um matador (Alexandre Borges) aparece no local e demonstra interesse em comprar o animal, mas Manuel vende outra mula, bichada. Quando o matador descobre que foi enganado, ele quer matar o vaqueiro e desonrar a noiva deste, Das Dô (Maria Flor). Manuel tem que recorrer ao feiticeiro local, Toniquinho das Pedras (Julio Adrião) para se proteger.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS DOIS CARINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joey Evans (Frank Sinatra) é charmoso, bonito, engraçado, talentoso, de primeira classe, o maior dos malandros. Quando Joey encontra a ex corista e agora rica viúva Vera Simpson (Rita Hayworth), os dois desregrados parecem feitos um para o outro. Isto é, até surgir Linda English (Kim Novak). Linda é uma "mouse on the line" e vive como se não houvesse amanhã. Mas ela é a típica boa menina de uma boa família - exatamente o ingrediente certo para bagunçar a confortável situação do Joey.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS ENCONTROS COM AMBER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 90, Eddie e Amber, dois adolescentes na Irlanda, decidem começar um relacionamento falso. Eles querem evitar suspeitas sobre suas orientações sexuais devido ao abuso homofóbico persistente no país. Amber pretende levar uma vida lésbica em um ambiente mais liberal, e para isso tenta economizar dinheiro e se mudar. Eddie ainda não possui total confiança de sua sexualidade e quer seguir os passos do seu insensível pai no exército irlandês.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS HERÓIS ERAM COWBOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com uma infância difícil, Robin Wiltshire encontrou refúgio nos filmes de faroeste. Agora ele vive a vida dos sonhos treinando os cavalos que tanto ama para as telas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS QUERIDOS PRESIDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles foram os homens mais poderosos do mundo, mas agora passam o tempo atrás de almoços não muito interessantes, campeonatos de golfe e até funerais do governo. Russel Kramer e Matthew e Douglas são dois ex-presidentes dos Estados Unidos. Dois inimigos mortais do passado que possuem apenas uma coisa em comum: o ódio que sentem um pelo outro. Mas eles foram envolvidos em um escândalo pelo atual presidente americano e suas vidas estão correndo perigo. Agora eles precisam juntar forças para escapar dessa confusão e provar que dois ex-presidentes ainda podem agitar as coisas em Washington.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS SONHOS TE PERTENCEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pretensioso cantor Garry Mitchell (Lee Bowman) recusa a renovação de seu contrato com a rádio. Então o agente Doug Blake (Jack Carson) decide encontrar uma nova estrela para substituir Garry. Em Nova York encontra Martha Gibson (Doris Day), uma mãe solteira com uma grande voz. Ele promove a mudança dela para Hollywood, mas tem problemas ao tentar vendê-la para o patrocinador do show Felix Hofer (S.Z. Sakall). Doug tenta todos os truques que pode pensar para fazer de Martha uma estrela, e como os dois trabalham muito juntos, ele acaba se apaixonando por ela. O que complica ainda mais as coisas é quando Martha conhece Garry e fica atraída por ele.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS VIZINHOS SÃO UM TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os Klopek, uma inusitada família se muda para a casa ao lado da de Ray Peterson (Tom Hanks) várias situações estranhas começam a surgir e moradores a desaparecer. Restará a Ray e ao resto da população local, descobrir quem são essas pessoas e seus envolvimentos nos atuais acontecimentos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS VIZINHOS: OS YAMADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra o dia a dia da família Yamada, que é composta por Takashi (o pai, um trabalhador comum), Matsuko (a mãe, dona de casa), Shige (a sogra), Noboru (o filho adolescente), Nonoko (a filha criança) e Pochi (o cachorro da família). A história é dividida em quadros curtos, cada um focando algum ponto interessante do cotidiano da família, mais ou menos como se vê nas tirinhas de jornal. Trata de problemas que vemos em nossos próprios lares, como a exigência dos pais para que o filho adolescente estude mais, a mãe que não quer ser tratada como uma empregada, o pai que chega cansado demais do trabalho e tem de acordar cedo para uma reunião de negócios, o adolescente passando por crises existenciais, os pensamentos inocentes da criança... Essas coisas que conhecemos muito bem...[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEXICAN WEREWOLF IN TEXAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pequena cidade empoeirada de licença no Texas, um animal é abatido o gado e os moradores locais. Quando o adolescente Tommy é morto, seus amigos Anna Furlough, seu namorado mexicano-americano Miguel Gonzalez, Jill Gillespie e Rosie descobre que um lobisomem mexicano Chupacabra é o assassino e eles planejam um plano para matar a besta.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIAMI CONNECTION[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde os ninjas sonham em ser estrelas de rock e estrelas do rock sonhar de ser ninjas, uma banda de rock artes marciais sobe contra uma banda de ninjas de motocicleta que apertaram o aperto no comércio de narcóticos da Flórida.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIAMI VICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Crockett e Ricardo Tubbs são detetives que trabalham juntos, investigando o tráfico de drogas nos Estados Unidos. Após um plano do FBI dar errado, eles são chamados para uma operação secreta que tem por objetivo capturar Arcángel de Jesús Montoya, poderoso traficante que controla seus negócios diretamente do Haiti. Sonny e Tubbs se disfarçam como transportadores, no intuito de serem os responsáveis pela entrada das drogas de Montoya nos Estados Unidos. Em meio às negociações Sonny se envolve com Isabella, braço-direito de Montoya.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB - HOMENS DE PRETO II[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um alienigena renegado de Kylothian, disfarçado como modelo de lingerie, ameaça e sobrevivência da raça humana, os agentes começam a caçada. Com suas identidades sob sigilo e pouquíssimo tempo para evitar o desastre, os agentes K e J contam com a ajuda do cachorro Frank e outros alienígenas para ajudar-lhes na caçada do mais sexy invasor do planeta.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB - HOMENS DE PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kay e Jay, os Homens de Preto, são o maior segredo já mantido no universo. Eles são agentes de uma agência não-oficial do governo e responsáveis por monitorar todos os encontros com alienígenas na Terra. Ao investigar uma série de atividades extraterrestres, descobrem um terrorista intergaláctico cuja missão é assassinar dois embaixadores de galáxias opostas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB HOMENS DE PRETO: INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, Molly presenciou a abordagem de dois agentes do MIB aos seus pais, apagando a memória deles acerca da súbita aparição de um ser extraterrestre. Como estava escondida, a garota não foi atingida pela ação. Obcecada pelos mistérios do universo, ela cresceu com o sonho de ingressar no MIB. Após muita pesquisa, ela consegue descobrir a sede da agência e lá se candidata a uma vaga, sendo aceita por O. Ainda em experiência, e agora renomeada como agente M, ela é enviada a Londres para investigar algo estranho que tem ocorrido na agência local. É quando conhece o agente H, de grande renome pelos seus feitos no passado mas uma certa arrogância e displicência na execução do trabalho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB: HOMENS DE PRETO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]J já viu coisas inexplicáveis em seus quinze anos com os Homens de Preto, porém, nada, nem mesmo alienígenas o deixam mais perplexo que seu parceiro irônico e reticente. Mas quando a vida de K e o destino do planeta estão em jogo, o agente J terá de viajar no tempo, no passado, para acertar as coisas. J descobre que o universo tem segredos que K nunca contou a ele – segredos que acabarão se revelando quando ele se unir ao jovem agente K para salvar seu parceiro, a agência e o futuro da humanidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL BOLTON'S BIG, SEXY VALENTINE'S DAY SPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Santa diz a Michael Bolton que ele precisa de 75.000 novos bebês pelo Natal para conhecer a oferta de brinquedo, Michael Bolton hospeda um Telethon "sexy" para começar a fazer amor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL COLLINS: O PREÇO DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1916, na Irlanda, Michael Collins é preso em virtude de participar de uma manifestação contra a presença inglesa em seu país. É neste período que ele passa a acreditar que a guerrilha poderá levar seus compatriotas ao fim de uma submissão ao governo inglês, que dura 700 anos. Assim é criado o Exército Republicano Irlandês, o IRA, conseguindo em 1921 realizar o primeiro acordo de paz com os ingleses, quando fundou a República da Irlanda do Norte. Mas a paz almejada foi apenas o início de um conflito entre Irlanda do Norte e Inglaterra, que permanece até os dias de hoje.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL INSIDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de 18 anos, vivendo em um imóvel de habitação de Dublin com seu avô, é pego segurando drogas para o irmão mais velho de seu amigo e condenado a 3 meses de prisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JACKSON'S JOURNEY FROM MOTOWN TO OFF THE WALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de como Michael Jackson de astro infantil para Rei do Pop, logo após o lançamento de um de seus primeiros e mais importantes álbuns: Off the Wall. Uma análise detalhada da gravação através da montagem de raras imagens de arquivo e entrevistas daqueles que contribuíram na produção do disco e daqueles cujas vidas foram afetadas pelo enorme sucesso e pela grande qualidade da obra de Michael Jackson.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JACKSON'S THIS IS IT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“This Is It” oferecerá aos fãs de Michael e apreciadores de música de todo mundo, uma rara e especial visão dos bastidores do artista, mostrando o desenvolvimento, a criação e os ensaios dos espetáculos que já tinham lotação esgotada e iriam começar no verão 2009 na O2 Arena em Londres. Seguindo uma narrativa entre Abril e Junho de 2009, o filme representa mais de 100 horas de bastidores apresentando Michael Jackson ensaiando diversas músicas para os shows. Os espectadores receberão uma visão íntima e privilegiada de como o cantor, dançarino, cineasta, arquiteto e gênio, criou e aperfeiçoou seu último show.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JACKSON: MAN IN THE MIRROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário-drama biográfico sobre o Rei do Pop, que mistura imagens reais e novas entrevistas com pessoas ao seu redor (mais notavelmente sua mãe, Katherine Jackson) com reconstituições dos tempos da vida de Michael Jackson até sua morte prematura, no dia 25 de junho em 2009.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JACKSON: SEARCHING FOR NEVERLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base no livro mais vendido, lembre-se da hora: proteger Michael Jackson em seus últimos dias, e contado pelos olhos dos guarda-costas confiáveis ​​de Jackson, Bill Whitfield e Javon Beard. O filme revelará em primeira mão a devoção Michael Jackson teve de seus filhos, e o drama oculto que ocorreu nos últimos dois anos de sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JORDAN TO THE MAX[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre Michael Jordan , seu início no basquete e seus títulos na NBA[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL MCINTYRE: SHOWMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charming Comic Michael McIntyre fala familiar, tecnologia, tubarões, acentos e tempo que ele se confundiu para um líder mundial nesse stand-up especial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL, ANJO E SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Quinlan e Huey Driscoll, dois repórteres de um tabloide de Chicago, juntamente com Dorothy Winters, um "especialista em anjos", são convidados a viajar para o Iowa rural para investigar uma carta de uma mulher de idade na qual ela afirma que compartilha sua casa com um verdadeiro Arcanjo vivo chamado Michael. Quando chegam eles veem que suas afirmações são verdadeiras - mas Michael não é o anjo que eles esperavam: ele fuma, bebe cerveja, tem uma libido muito ativa e tem um vocabulário bastante colorido. Na verdade, eles nunca acreditariam se não fosse pelas duas asas emplumadas que sobressaiam de suas costas. Michael concorda em viajar para Chicago com o trio, mas o que eles não percebem é que a jornada que estão prestes a realizar mudará suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHELANGELO ENDLESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pintor reconta a vida de Michelangelo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHELLE E OBAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barack Obama (Parker Sawyers), calouro da faculdade de Direito de Harvard, consegue um emprego temporário em um escritório de Chicago ficando sob as ordens da jovem advogada Michelle Robinson (Tika Sumpter). Depois de muito relutar, Michelle aceita o convite de Obama para um passeio que irá marcar sua vida e servir de inspiração para toda uma geração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHELLE WOLF: JOKE SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante Michelle Wolf assume uma cultura de indignação, massagens, parto, feminismo e muito mais (como lontras) em um stand-up especial da cidade de Nova York.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICKEY E A HISTÓRIA DAS DUAS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Halloween, Mickey conta uma história sobre duas bruxas em treinamento (Minnie e Margarida), que devem passar em quatro testes para se formar na Academia das Bruxas de Happy Haunt Hills.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICKEY SALVA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Pluto acidentalmente leva o Papai Noel a bater seu trenó e perder todos os presentes, cabe a Mickey e seus amigos viajar para o Polo Norte e salvar o Natal.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICKEY, DONALD E PATETA: OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu primeiro longa-metragem, Mickey, Donald e Pateta são três amigos que trabalham como faxineiros e dividem o mesmo sonho: tornar-se mosqueteiros. Uma grande mudança começa quando Capitão Bafo, o ganancioso comandante dos mosqueteiros, e sua cruel tenente Clarabela decidem usar os três amigos em um plano para conquistar o reino da Princesa Minnie. Apesar de não se parecerem nada com heróis, Mickey, Donald e Pateta – munidos de sua grande amizade e companheirismo – provarão que tudo é possível quando se trabalha em equipe: "um por todos e todos por um"![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICMACS - UM PLANO COMPLICADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme centra-se em Bazil (Danny Boon), que vê a sua vida virar do avesso ao ser atingido por um tiro na cabeça. Quando sai do hospital, sem dinheiro e sem casa, acaba por ser acolhido por um excêntrico bando de ex-condenados, que preparam uma vingança contra os fabricantes de armas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICROHABITAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miso vive dia após dia em tarefas domésticas. Cigarros e uísque são as duas coisas que a fazem passar o dia. Quando o governo dobra o preço dos cigarros, Miso decide desistir de sua casa por cigarros e uísque e faz uma lista de suas amigas para pedir um favor para ficar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICROWAVE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhador da construção civil Donald está tendo dificuldade em obter algo de bom para comer desde que sua esposa decidiu apenas cozinhar alimentos gourmet. Isso e seu constante harping faz com que ele se encaixe, então ele a balança. Em algum lugar na confusão ele vem com um novo uso para o forno de microondas, e começa a comer muito melhor. Logo ele está experimentando receitas diferentes. E carnes diferentes.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDNIGHT FM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anchorwoman de TV popular e rádio tardio de rádio solo-jovens se prepara para trabalhar seu programa de rádio final. Após este programa, ela se preparará para tirar sua filha da América na manhã seguinte. Durante o rádio Show Ko Sun-Young recebe uma mensagem de texto surpreendente. No apartamento de Ko Sun-Young, sua filha doente está sendo vigiada pela irmã do Sun-Young Ah-Young. Então, um homem chamado Dong-Subra no apartamento com uma grande chave. Ele bate ah-jovem inconsciente, mas é incapaz de localizar a filha do Sun-Young - que está escondendo em um armário. Dong-su então envia a mensagem de texto para o Sun-Young instruindo-a a seguir suas instruções e não contar a ninguém.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDNIGHT MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um flick de Slasher raramente visto recebe uma triagem da meia-noite em um cinema degradado. O diretor do filme supostamente foi impulsionado por isso, mas isso não detinha fãs de terror, incluindo Bridget e seu namorado, Josh, de participar da exibição. Quando as luzes escuras e o filme começarem, elas se preparariam para o susto de suas vidas. Isso porque eles não vão apenas assistir a este banho - eles vão estar estrelando nele.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDNIGHT SUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher fugindo de seu padrasto sexualmente abusivo engate um passeio com dois jovens, mas os três logo se encontram à mercê de um culto satânico de backwoods.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDSOMMAR: O MAL NÃO ESPERA A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dani e Christian formam um jovem casal americano com um relacionamento prestes a desmoronar. Mas depois que uma tragédia familiar os mantém juntos, Dani, que está de luto, convida-se para se juntar a Christian e seus amigos em uma viagem para um festival de verão único em uma remota vila sueca. O que começa como férias despreocupadas de verão em uma terra de luz eterna toma um rumo sinistro quando os moradores do vilarejo convidam o grupo a participar de festividades que tornam o paraíso pastoral cada vez mais preocupante e visceralmente perturbador.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDWAY - A BATALHA DO PACÍFICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A batalha de Midway ocorreu em junho de 1942, apenas seis meses depois do fatídico ataque japonês a Pearl Harbor. Midway mostra as histórias dramáticas dos homens que lutaram bravamente na batalha dando suas vidas por sua pátria. O elenco estrelado por Charlton Heston (Ben-Hur) e Henry Fonda (Era uma vez no Oeste) é garantia de muita emoção e talento em cena. Imperdível.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDWAY: BATALHA EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batalha em Alto Mar, retrata os acontecimentos da Batalha de Midway, confronto entre as forças americanas e a Marinha Imperial Japonesa, que marcou um ponto de virada fundamental na Guerra do Pacífico, seis meses depois do ataque a Pearl Harbor. O filme se baseia em fatos históricos para contar a trajetória de líderes e soldados que usaram instinto e coragem para superar as adversidades e se manterem vivos durante a guerra no meio do maior oceano do planeta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIGHTY EXPRESS NATAL A TODO VAPOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Mighty Express recebe novos trens e encara uma tempestade de neve para entregar os presentes do Papai Noel e salvar o Natal das crianças da Vila Férrea.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIKE BIRBIGLIA: THANK GOD FOR JOKES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Birbiglia declara que uma piada nunca deve terminar com "estou brincando". Em sua nova comédia, Birbiglia nos direciona hilariously através do minfield que é uma piada de dia moderno - contando. Junte-se ao Mike enquanto ele aprende que as mesmas piadas que o riso de elicio têm o poder de produzir lágrimas, raiva e um monte de ser gritado. Em última análise, é um show que pergunta: "Até onde devemos ir para a risada?"[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIKEY E NICKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Filadélfia, o pequeno bookmaker Nicky, que roubou dinheiro da máfia, está se escondendo e implora a um amigo para ajudá-lo a fugir do assassino que está em seu encalço. Ele liga para Mikey, seu amigo desde a infância, mas quando Mikey chega, Nicky não o deixa entrar: seu humor mudou. Então começa uma longa noite enquanto Mikey tenta cuidar de Nicky, acalmá-lo e tirá-lo da cidade. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIL COISAS QUE FARIA POR VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mônica abandonou Dani porque o rapaz perdeu um presente de grande valor econômico e sentimental. Ele acha que recuperar o objeto irá ajudá-lo a recuperar a garota, e na tentativa entra em mil problemas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIL SÉCULOS ANTES DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tumak, um homem das cavernas caçador, é banido de sua tribo que vive na base de um vulcão, por causa de uma briga com seu pai, o animalesco líder Akoba. Vagando sem destino e correndo grandes perigos, ele acaba sendo socorrido por uma tribo com aparência nórdica, de cabelos loiros. Essa tribo vive diferente da de Tumak, pois respeita a opinião dos velhos e mulheres, além de pescar e plantar. Onde Tumak vivia, só os mais fortes contam. Tumak conhece uma nova arma, uma lança mais eficaz, e resolve voltar com isto para a sua tribo e desafiar Akoba. A mulher Loana decide seguí-lo. Quando Tumak chega onde está sua tribo, ele percebe que seu irmão é quem se tornou o novo líder. E ele é tão brutal quanto seu pai.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIL VEZES BOA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebecca é uma famosa fotógrafa de guerra. Ela entra em crise emocional quando seu marido se recusa a conviver e colocar a suas duas filhas em meio uma vida perigosa e distante. Ela então fica dividida entre sua família e o seu trabalho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A política e defensora dos direitos humanos Milada Horáková luta contra tudo e todos para defender suas crenças na Tchecoslováquia comunista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças e o dono do orfanato onde moram se unem a um marinheiro rabugento para uma lucrativa competição de pesca esportiva, na tentativa de salvar a instituição.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo Natal, Dale Landis (Tim Reid) coloca uma árvore decorada em seu telhado por algum motivo, e todo ano ele é preso por isso. Para manter Dale fora da prisão, um juiz junta uma advogada e um promotor para defendê-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nessa continuação do famoso filme de natal, a Sra Merkle está agora em Nova York onde, como vendedora de uma loja de departamentos, tenta resgatar o espírito de natal dos habitantes da "Big Apple".[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NA CAVERNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um time de futebol juvenil de 12 meninos, de 11 a 16 anos, e seu técnico de 25 anos estão presos no fundo de uma caverna no norte da Tailândia, milhares de voluntários e soldados de todo o mundo se unem em uma corrida contra o tempo para encontrá-los . Uma vez que os meninos são encontrados vivos dez dias depois, a única saída é um mergulho-mergulho impossível de cinco horas que apenas mergulhadores de caverna experientes poderiam sobreviver. Na Irlanda, Jim Warny, eletricista de fábrica de aviões e mergulhador recreativo de cavernas, recebe a ligação: "Quando você pode estar aqui?" Chegando à Tailândia, Jim sai do avião e entra na caverna - uma missão de três dias no fio da navalha está em andamento. Baseado em eventos reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NA CELA 7[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Separado de sua filha, um homem com deficiência intelectual precisa provar sua inocência ao ser preso pela morte da filha de um comandante.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NA RUA 34[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena época do Natal, Suzan, uma garotinha muito inteligente e esperta, afirma que Papai Noel não existe. Porém, um senhor muito bondoso é contratado para trabalhar como Papai Noel na loja de brinquedos em que sua mãe trabalha. Porém, o que ninguém podia esperar é que o velhinho afirma ser o verdadeiro Papai Noel que está ali justamente para provar para a garotinha e para muitas pessoas que ele é real.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NA RUA 34[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um velhinho agradável que afirma ser Papai Noel é acusado de insanidade, um jovem advogado decide defendê-lo, argumentando no tribunal que ele de fato é Papai Noel. No desfile do Dia Ação de Graças da Loja de Departamentos Macy's, o ator que interpreta Papai Noel é flagrado por ter bebido por um homem velho bigodudo. Doris Walker, o maluco diretor de eventos especiais da loja, convence o velhinho a assumir o trabalho. O velhinho revela-se uma sensação e é rapidamente recrutado para ser o Papai Noel da saída da principal Macy's. Embora bem sucedido, Walker investiga e descobre que ele se chama Kris Kringle e que ele afirma ser o verdadeiro Papai Noel. Apesar das garantias do médico de que Kringle é inofensivo, Doris ainda tem dúvidas, especialmente porque ele tem cinicamente convencido à si mesmo e especialmente à sua filha, Susan, para rejeitar todas as noções de crença e fantasia.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NO RIO HUDSON[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em janeiro de 2009, um voo da Airways decolou do Aeroporto La Guardia, em Nova York e em poucos minutos, duas colisões com pássaros voando destruíram ambos os motores. A tripulação tomou a desesperada decisão de pousar no rio Hudson.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRES DO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christy e Kevin Beam são pais de três garotas: Abbie, Annabel e Adelynn. Cristãos convictos, os Beams vão à igreja com frequência. Um dia, Annabel começa a sentir fortes dores na região do abdome. Após muitos exames, é constatado que a garota possui um grave problema digestivo. Tal situação faz com que Christy busque a todo custo algum meio de salvar a vida da filha, ao mesmo tempo em que se afasta cada vez mais de sua crença em Deus.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILES DAVIS, INVENTOR DO COOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um visionário, inovador e criador que desafiou a categorização e incorporou a palavra cool: uma incursão na vida e na carreira do ícone musical e cultural Miles Davis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILF[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de rapazes universitários "nerds" que não conseguem contato com as meninas da sua idade, descobrem então que a coisa muda de figura com as mulheres mais velhas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILF[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigas na casa dos 40 encaram dores do coração e se aventuram com homens mais novos durante as férias no sul da França.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILIONÁRIO NUM INSTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Dworski é um malandro que acaba de sair da prisão e finalmente ganha a vida... de outra pessoa. Ele acha a agenda de um executivo, Spencer Barnes, e assume sua identidade. Com muito dinheiro, cartões de crédito e a chave de uma mansão em Malibu, o impostor passa a usufruir uma vida-fácil, enquanto a vida de Spencer vira de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILK: A VOZ DA IGUALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harvey Milk era considerado dessa forma pelas multidões que o acompanhavam. Capaz de cativar e mobilizar massas, Harvey foi o primeiro homossexual assumido a ser eleito a um cargo público nos Estados Unidos. E também uma das figuras mais vibrantes da política conservadora americana.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM - GUARDIÕES DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador que procura a causa de um desastre da companhia aérea descobre o envolvimento de uma organização de tempo de viajantes de uma terra futura irreparavelmente poluída que buscam rejuvenescer a raça humana daqueles que morrem no passado. Com base em um romance de John Varley.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM - OS HOMENS QUE NÃO AMAVAM AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 40 anos, uma adolescente de 16 anos desapareceu sem deixar pistas e seu corpo jamais foi encontrado. O tio da jovem acredita que ela tenha sido assassinada por alguém da família. Para encontrar provas, ele contrata um jornalista e uma hacker.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM 2 - A MENINA QUE BRINCAVA COM FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisbeth, uma hacker de computador, foge após ser acusada de três assassinatos. Caberá ao jornalista Mikael investigar o caso e tentar limpar o nome da garota.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM 3 - A RAINHA DO CASTELO DE AR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após quase ser morta pelo próprio pai, Lisbeth Salander é levada para o hospital em estado grave. Lá também está internado o pai dela, Alexander Zalachenko, que se tornou uma grande ameaça devido às informações que possui.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM: A GAROTA NA TEIA DE ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salander e o jornalista Mikael Blomkvist se encontram no meio de uma rede de espiões, cibercriminosos e corruptos oficiais de governo enquanto tentam recuperar um programa de computador que dá ao usuário acesso a um imenso arsenal bélico e que é operado por figuras do passado de Lisbeth.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM: OS HOMENS QUE NÃO AMAVAM AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista investigativo e uma hacker de computador são contratados para desvendar o desaparecimento de uma jovem há 36 anos. À medida que avançam na investigação crescem os riscos, pois a família da jovem não quer ter seus segredos revelados.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMADINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bilionário finge estar falido para ensinar uma lição aos filhos. Agora eles têm que aprender a ganhar a vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMI, O METALÚRGICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mimi é um trabalhador portuário siciliano que perde seu emprego quando ele vota contra o candidato mafioso no que ele pensa ser uma votação secreta. Ele deixa sua esposa para trás e vai para Turim, onde encontra Fiore, uma vendedora ambulante e ativista comunista. Eles se tornam amantes, vão morar juntos e têm uma criança. Mimi trabalha em empregos não sindicalizados e, novamente, chama a atenção da Máfia. Desta vez, eles ficaram impressionados, promovendo-o para um trabalho de supervisor na Sicília. Ele deve manter Fiore e a criança em segredo, com o que Fiore concorda desde que ele nunca faça amor com sua esposa. Ele aceita a condição mas quando ela fica gravida, ele sabe que ele é um cornudo. Sua vingança pessoal e os tentáculos da máfia então se entrelaçando de maneira trágica. (e 16 - Estimado 16 Anos) 3 versões de duração: - 121 min Itália - 112 min Alemanha - 108 min USA[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMIC: NÃO CONFIE NAS VOZES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hee-yeon é uma mulher cujo filho está desaparecido. Um dia, ela encontra uma menina perto do Monte Jang, uma misteriosa montanha onde há uma criatura perigosa que imita as vozes das pessoas para capturá-las, segunda a lenda.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMZY - A CHAVE DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os irmãos Noah e Emma Wilder descobrem uma caixa muito especial, tudo que eles precisam fazer é uma aventura muito além da imaginação. Uma série de objetos extraordinários lhes confere habilidades incríveis – e enquanto tentam entender o que está acontecendo, eles percebem que estão diante de um mistérios que pode significar a salvação do planeta Terra![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINA ABANDONADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lenda do ouro Yamashita atrai um caçador de tesouros e seu grupo dentro da floresta da Indonésia. Uma vez que eles estão presos em um bunker japonês abandonado da Segunda Guerra Mundial , eles enfrentam a terrível realidade de que a única saída é ir cada vez mais longe para dentro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINAMATA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]W. Eugene Smith ganhou fama fotografando nas linhas de frente durante a Segunda Guerra Mundial, mas agora vive como um recluso. Quando o editor da Life Magazine pede a sua ajuda para expor um grande escândalo, ele retorna ao Japão para revelar ao mundo a realidade dos moradores de Minamata, uma cidade costeira em que a comunidade está sendo envenenada por mercúrio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINARI: EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família coreano-americana se muda para uma fazenda no Arkansas em busca de seu próprio sonho americano. Em meio aos desafios dessa nova vida, eles descobrem a inegável resiliência da família e o que realmente faz um lar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIND BLOWN[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, a Terra treme, pânico de pessoas, crumble e dobra. Mas quando uma tripulação de ops especiais voa para ver o dano, é como se nada tivesse acontecido. Edifícios ainda estão, o chão é todo ... mas os corpos mortos ninham as ruas. Bem-vindo à mente soprado - um programa de governo secreto em guerra psicotronic que vai terrivelmente errado. Agora o DoD deve cobri e terminar todo o envolvimento. Fugindo para sua vida, Noah West sabe que ele deve descobrir quem roubou a tecnologia com planos em usá-lo para trazer a América para os joelhos. Quando os desastres começam pelo real, o segredo mais escuro do experimento começa a desvendar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIND GAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nishi é um rapaz que sempre foi apaixonado por sua amiga de infância, Myon. Um dia eles se encontram e resolvem conversar sobre os velhos tempos no restaurante da família da moça. No meio da conversa dois homens da Yakuza entram e provocam problemas. Nishi intervem quando ameaçam estuprar Myon, o problema é que ele então é morto por um dos membros com um tiro que atravessa seu anus. Após sua morte, ele se encontra com Deus e passando pela saída "errada" do céu, Nishi obtém uma segunda chance. Ele promete viver sua vida intensamente junto de Myon.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINDCAGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Jake Doyle e Mary Kelly buscam a ajuda de um serial assassino encarcerado chamou o artista quando um assassino de imitadores ataca. Enquanto Mary procura pistas na brilhante mas torcida psique do artista, ela e Jake são atraídos para um jogo diabólico de gato e mouse, correndo contra o tempo para ficar um passo à frente do artista e de seu imitador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINDHORN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer acredita que Mindhorn seja uma pessoa real, e não o personagem protagonista da série de detetive "Mindhorn". Com isso o ator que deu vida ao personagem vai precisar trabalhar junto a polícia, afinal o criminoso só quer falar com o detetive Mindhorn.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>