<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]30[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page30.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITOS NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viúvo solitário encontra em seu computador um vídeo misterioso que o leva a uma cidade abandonada ocupada por uma entidade ameaçadora..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITOS OBSCUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem professora descobre que o pai e irmão mais novo do seu aluno problemático escondem um segredo sobre-humano mortal. Tendo decidido tomar conta do menino, ela deve lutar pela sobrevivência dos dois contra horrores além da imaginação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITOS: A MORTE ESTA AO SEU LADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thun (Ananda Everingham), um jovem fotógrafo, e sua namorada Jane (Natthaweeranuch Thongmee) atropelam acidentalmente uma pedestre. Eles fogem da cena do crime e retornam às suas vidas normais, em Bangkok. A partir de então Jane passa a ser atormentada por estranhos pesadelos, enquanto que Thun nota que em suas fotos aparecem estranhas figuras, parecidas com fantasmas. O casal decide investigar o fenômeno e encontra outras fotografias com imagens sobrenaturais. Paralelamente os melhores amigos de Thun começam a morrer, um a um, de forma misteriosa.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPLENDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora apaixonada por versões cinematográficas para deficientes visuais se apaixona por um fotógrafo mais velho que está perdendo lentamente a visão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPONTÂNEA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os alunos do ensino médio começam inexplicavelmente a explodir, Mara e Dylan lutam para sobreviver em um mundo onde cada momento pode ser o seu último.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPORTE SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-boina verde Beret Louis retorna para sua velha escola de artes marciais em Miami e recebe sua mais difícil missão: deixar em forma, um grupo de adolescentes formado pelos delinquentes da região.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPOSA DE MENTIRINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Infeliz em sua tentativa de casamento, Danny passa a vivenciar relacionamentos sem compromisso para driblar a carência. Assim, ele toca sua vida como cirurgião plástico bem sucedido, tendo sua melhor amiga Katherine, mãe solteira de um casal, como fiel escudeira. Quando conhece a jovem Palmer e a paixão toma conta de ambos, ele inventa, para tentar conquistá-la, que é marido de Katherine, pai das crianças e que vai se separar.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPOSA DO ARTISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire Smythson, esposa do renomado artista abstrato Richard Smythson, está mergulhada em uma crise tardia quando seu marido é diagnosticado com Alzheimer e corre o risco de não completar as pinturas para seu último show.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPOSAS INGÊNUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]na luxuosa Monte Carlo um trapaceiro se disfarça de nobre russo na tentativa de seduzir senhoras ricas para manter o seu estilo de vida de luxo.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 303[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história do esquadrão de caça conceituado, no qual serviu principalmente aviadores da Polônia, na história do combate aéreo e na defesa heroica da Inglaterra durante a Segunda Guerra Mundial, a Batalha da Grã-Bretanha contra ataques nazistas. O Esquadrão 303 disparou três vezes mais aviões da Luftwaffe do que qualquer outro esquadrão aliado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 6[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após forjar a própria morte, um bilionário monta uma equipe de profissionais internacionais para a ousada e sanguinária missão de derrubar um ditador cruel.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO CLASSE A[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Coronel Hannibal Smith (Liam Neeson) e seus amigos mercenários são acionados para fazer um serviço secreto para um agente do Governo americano, mas uma militar de alta patente, a Tenente Sosa (Jessica Biel), antigo caso de Cara de Pau (Bradley Cooper), os proíbe de prosseguir na missão, que envolve falsificação de dólares em Bagdá e uma provável conspiração.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buren é um velho policial tempo que não joga pelas regras. No submundo Paris a sua equipa nunca tem medo de usar seus músculos e armas para fazer cumprir a lei. Com todos os seus movimentos sob o escrutínio de Lenoir seu novo patrão, Buren sabe que seu tempo está se esgotando. Quando um assalto se transforma em assassinato, Buren segue suas entranhas e invade a casa de ex-presidiário Kasper um. Mas Kasper tem um álibi sólido e Buren tem que deixá-lo ir. Marginalizado, Buren e seu esquadrão desobedecer as ordens de Lenoir para tentar impedir um assalto a banco em curso. A operação é um banho de sangue e Buren leva a queda para ele. Mas, quando ele percebe que os assaltos são parte de uma operação maior, Buren com nada a perder, decide entrar em ação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive resistente que faz parte de uma unidade de Elite New York City está tentando descobrir quem matou seu parceiro, mas descobre um enredo para sequestrar os Mobsters por dinheiro.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO RED TAILS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A força aérea americana está sofrendo muitas baixas devido aos bombardeiros em suas missões contra a Alemanha. Sem dinheiro para bancar novos investimentos, o governo começa a considerar a possibilidade de ter pilotos negros. Surge, então, a chance destes jovens mostrarem sua coragem.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário detetive Jack Regan (Ray Winstone) e seu leal parceiro George Carter (Bem Drew) são implacáveis combatentes do crime impondo a lei na moderna Londres. Armado e perigoso, o Flying Squad não tem medo de quebrar as regras, e agora, com uma violenta nova gangue operando em Londres e a reaparição de um antigo inimigo, Regan fará o que estiver ao seu alcance para cumprir a missão, até mesmo desafiando as ordens de seu radical chefe (Damian Lewis). Esquadrão sem Limites é um empolgante thriller de ação, com muito estilo, dirigido por Nick Love (Os Fora da Lei) e tem um tremendo elenco, incluindo Hayley Atwell (Capitão América).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SINISTRO[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um culto sobrenatural ameace a Terra, Alice deve montar uma equipe de vilões de contos de fadas para enfrentar as forças literais de Morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA: ACERTO DE CONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É uma batalha na Belle Reve e isso só pode significar que Amanda Waller, a diretora fria e calculista da penitenciária, tem uma missão que apenas os condenados vão assumir. É hora de desencadear a Força Tarefa X novamente, cheia de veteranos experientes, como Pistoleiro, Capitão Bumerangue e Arlequina. Esses criminosos ardilosos são acompanhados dos recém-chegados Copperhead, Nevasca e o mestre da arte marcial, Tigre de Bronze! Com o seu alvo sendo um objeto místico tão poderoso que eles estão dispostos a arriscar suas próprias vidas para roubá-lo, você pode ter certeza de que será colisão de caos, tiroteios e atitudes. Então, mire para uma viagem furiosa com o Esquadrão Suicida![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um time dos mais perigosos e encarcerados supervilões são contratados por uma agência secreta do governo, para combater uma poderosa entidade. No entanto, quando eles percebem que não foram escolhidos apenas para ter sucesso, mas também por sua óbvia culpa quando inevitavelmente falharem, terão que decidir se vale a pena ou não continuar correndo risco de morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em dezembro de 1941, o Japão decide expandir sua dominação a países vizinhos para o Sudeste Asiático, e acabam tomando a estrada de ferro de Tianjin para Nanjing, no leste da China, transformando-a em uma rota de transporte militar vigiada por soldados armados. Inconformado, o trabalhador ferroviário Ma Yuan (Jackie Chan) vai liderar uma equipe de lutadores em busca da da liberdade do local. Usando seu profundo conhecimento sobre a rede ferroviária, ele e seus homens vão iniciar uma guerra por justiça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO TROVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas de infância se reencontram e acabam formando uma dupla de super-heroínas quando uma delas cria uma fórmula que dá superpoderes a pessoas comuns.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUEÇA PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mickey Gordon (Billy Crystal) é um juiz de basquete que foi levar o corpo do seu pai para ser enterrado na França. Ele se envolve com uma americana, Ellen Andrews (Debra Winger), que trabalhava em Paris. Os amigos do casal, reunidos em um restaurante, recordam os momentos apaixonados desta relação e também falam das crises do casal e os vários problemas de relacionamento que tiveram, apesar de se amarem profundamente.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECENDO O PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma seção deprimida de Monterey, Califórnia é o pano de fundo para uma comédia romântica de offbeat sobre um par de amantes incompatíveis. Doc é um biólogo marinho solitário e ex-estrela de beisebol. Suzy é um frafter abrasivo e escapado que nem consegue ter sucesso como prostituta. Adicione a banda de Cannery Row Derelicts Brunken Resident ao resultado da mistura e dos fogos de artifício, embora não seja o tipo romântico.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 2: PERDIDO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garoto se vê novamente sozinho, quando em virtude de uma confusão no aeroporto que fez com que ele ao invés de embarcar com a família para a Flórida partisse sozinho para Nova York. Mas como tinha o cartão de crédito do pai, ele se hospeda no melhor hotel da cidade, mas também encontra os dois ladrões que tinha enfrentado no passado e que agora planejam se vingar dele.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de contrabandistas internacionais esconde um valioso chip de computador em um carrinho de brinquedo, que vai parar nas mãos do endiabrado menino Alex Pruitt (Alex D. Linz). Na tentativa de reaver o chip, eles precisarão antes enfrentar as armadilhas criadas pelo garoto para defender seu brinquedo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 4[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a separação de seus pais, Kevin mora com a mãe. Ele decide passar o natal com o pai e viaja para a mansão da namorada dele, Natalie. Lá, se vê tendo que impedir que a casa seja assaltada por dois perigosos criminosos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 5: SOZINHO NO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família de Finn se muda da Califórnia para o gelado Maine. Quando seus pais ficam presos em uma festa por conta de uma nevasca, Finn e sua irmã ficam em casa sozinhos. O menino, então, descobre que assaltantes tentarão recuperar uma obra de arte escondida no seu porão, e ele deverá impedi-los.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM NO LAR, DOCE LAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Mercer é um menino travesso e engenhoso que é deixado em casa sozinho quando sua família sai de férias para o Japão. Quando um casal que tenta recuperar uma relíquia de família se volta para a casa da família Mercer, Max será o único a protegê-la de intrusos e fará tudo ao seu alcance para mantê-los fora.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de Chicago planeja passar o Natal em Paris. Porém, em meio às confusões da viagem, um dos filhos, Kevin, acaba esquecido em casa. O garoto de apenas oito anos é obrigado a se virar sozinho e defender a casa de dois insistentes ladrões.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUENTANDO A RELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o pacato e retraído contador Jordan pede Rachel, sua namorada, com quem está junto há anos e quem ele acredita ser sua alma-gêmea, em casamento, ela não aceita e acaba jogando em sua cara uma terrível verdade: ele é muito ruim de cama! Para completar, Rachel termina o relacionamento com Jordan e ele embarca em uma divertida jornada de experiências sexuais em busca de novos conhecimentos e mais prática no assunto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUENTANDO O ALASCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma jogada publicitária, a famosa equipe do New York Rangers viaja ao Alasca para enfrentar o time de Mystery, uma cidade de apenas 633 habitantes que ama o hóquei. A equipe local é composta de excêntricos moradores locais.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUIANDO PARA A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de universitários e campeões mundiais de snowboard reúne-se para um fim de semana numa pista de esqui, mas ao anoitecer descobrem que não estão sozinhos. No meio da noite, repleta de bebidas e jogos, surge um estranho esquiador de preto que leva a festa dos amigos a um destino trágico. Enquanto flocos de neve caem, a contagem de corpos aumenta. Será que conseguirão deter o assassino antes que todos se transformem em anjos de neve?[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA É MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daisy (Saoirse Ronan) é uma garota americana, que visita o interior da Inglaterra com a sua família, durante o período de férias. Mas quando a guerra eclode, ela deve se esconder e aprender a sobreviver sozinha.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA É NOSSA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama estrelado por Émilie Dequenne como uma enfermeira liberal de uma pequena cidade que se torna líder de um fictício partido de extrema-direita na bacia mineira de Nord-Pas-de-Calais. Aproveitando sua popularidade, os diretores do partido sugerem que ela se torne candidata às eleições municipais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA ESTRANHA ATRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na peça homônima da Broadway, o filme mostra a vida amorosa de Arnold Beckoff, um artista de Nova York que estrela um show de travestis. Em busca de amor e aceitação, Arnold enfrenta desilusões, a tristeza pela morte do namorado, e tem de passar a limpo a complicada relação com sua controladora mãe, interpretada magistralmente pela atriz Anne Bancroft.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA NÃO É UMA COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comediante encontra um novo propósito de vida depois que a melhor amiga faz um pedido inusitado e ele conhece uma garota que se conecta com o cosmo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA PEQUENA É UMA PARADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pesquisadores vieram a São Francisco para competir por uma bolsa de pesquisa em Música. Ele parece um pouco distraído, e era até conhecê-la. Ela, uma mulher estranha que parece dedicadar sua vida a confundi-lo e envergonhá-lo. Ao mesmo tempo, uma madame tem suas jóias roubadas e um vazador funcionário do governo chega com seus papéis secretos roubados. Todos, é claro, têm maletas de viagem iguais, do mesmo estilo, modelo, tecido e cor. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSAS GAROTAS![/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Natal Michael (Patrick Dempsey), um universitário, viaja para Quebec, no Canadá, para visitar Gabriella (Jennifer Connelly), sua namorada, que carinhosamente chama de Gabby, e a família dela. Ao chegar ela lhe fala que não está mais apaixonada por ele. Paralelamente a família dela tem um comportamento estranho: Igor, o pai, é um escritor que passa grande parte do tempo vagando nu pela casa e a avó confunde Michael com o falecido marido. Logo Gabby volta a se interessar por Michael, e suas duas irmãs também. Ele se envolve em algumas confusões e encontra a avó de Gabby quando esta foge do hospital.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSE MUNDO É DOS LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Primeira Guerra Mundial, Charles é enviado à uma cidade da França para desativar uma bomba colocada lá pelos alemães. No entanto Charles é perseguido por alguns alemães e vai parar em um hospício onde os presos se convencem de que ele é o “Rei de Copas”. Sentindo-se na obrigação de ajudar os loucos, ele decide levá-los para fora da cidade.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSE OBSCURO OBJETO DO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem que instiga e faz de tudo para manter a obsessão de um homem mais velho por ela, mas que não permite que ele concretize sua fantasia. Baseado em obra de Pierre Louys. Elenco: Fernando Rey, Carole Bouquet e Ángela Molina.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSES MARAVILHOSOS HOMENS E SUAS MÁQUINAS VOADORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um editor de um jornal britânico muito rico decide patrocinar uma corrida aérea entre Londres e Paris, através do canal da Mancha. Para isso, convida os maiores aviadores de todo o mundo na época, e oferece um prêmio de dez mil libras ao vencedor.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSEX BOYS: LAW OF SURVIVAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essex tem sido o centro central para muitas atividades criminosas famosas. Para gerações Essex Boys governaram as ruas de Essex e East London em seus impérios do submundo. Muitas pessoas achavam que isso acabou em um range rover em 1995. Eles estavam errados ... Danny - Um ex hooligan é movido de volta para uma vida de crime depois que seu mundo é virado de cabeça para baixo nas ruas de Essex.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTA É A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1982, enquanto toda Staten Island antecipa a estréia de um filme de boxe blockbuster, uma família ítalo-americana deve enfrentar seus maiores desafios.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTA É A SUA MORTE - O SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Rogers (Josh Duhamel) é um apresentador de TV que tem um novo e ousado programa, onde as pessoas são pagas para se matarem ao vivo. Tal iniciativa macabra gera muitos protestos mas também faz bastante sucesso, graças ao fascínio do público em acompanhar a degradação de outras pessoas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÁ LÁ FORA UM INSPETOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado numa peça famosa e ambientada no ano de 1912. O jantar de uma família inglês da nobreza é interrompido por um inspetor de polícia que traz a notícia de que uma garota conhecida de todos os presentes morreu em circunstâncias suspeitas. Parece que qualquer um ou todos poderiam ter algo com sua morte. Mas quem é o misterioso Inspetor e o que ele pode querer deles? (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTA MULHER É PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial ferroviário, Owen Legate vem a Dodson, Mississippi para desligar grande parte da ferrovia da cidade (principal renda da cidade). Owen inesperadamente encontra amor com o flerte de Dodson e a principal atração, Alva Starr. Alva e Owen então tentam escapar das garras da mãe (avelã) da Alva e a vingança da cidade.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÁ NO SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante sua lua de mel no Caribe, um homem desaparece. Sem ajuda das autoridades locais, a esposa inicia uma busca incansável para encontrar os criminosos que levaram o seu marido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTA NOITE ENCARNAREI NO TEU CADÁVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zé do Caixão ainda está em busca da mulher perfeita para dar a luz ao seu filho, e, com a ficha limpa pelos crimes cometidos no passado no primeiro filme (À Meia-Noite Levarei Tua Alma), continua aterrorizando a população de sua pequena cidade com suas sádicas e iconoclastas práticas.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÁ TUDO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Está Tudo Bem, um senhor com a saúde cada vez mais debilitada, decide que não quer mais continuar a viver. A partir dessa decisão, ele inicia uma mobilização para conseguir o direito à uma morte assistida numa clínica na Suíça, e precisará enfrentar suas duas filhas relutantes. O filme, além de abordar a questão da eutanásia, conta a história de uma família em busca de entendimento acerca da vida e da morte.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAÇÃO DAS CHUVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a uma crise em seu casamento, uma professora de uma escola em Singapura desenvolve uma forte ligação com um solitário aluno chinês. Mas tudo pode acabar levando a um desfecho imprevisível quando a relação dos dois é descoberta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAÇÃO POLAR ZEBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta espetacular produção de Martin Ransohoff, leva o submarino nuclear Tigerfish a uma perigosa viagem nas águas geladas do Pólo Norte, onde um satélite espião perdeu o controle e caiu. Dentro dele, um importante microfilme que pode desencadear um confronto nuclear entre os Estados Unidos e a União Soviética. Para resgatar o conteúdo do satélite, os serviços de espionagem dos dois países enviam agentes disfarçados, numa missão de vida ou morte. O submarino nuclear, sob o comando de James Ferraday (Rock Hudson), leva o agente inglês David Jones (Patrick McGoohan) até a Estação Polar Zebra, onde outros agentes já devem estar de posse do microfilme. Mas existe um agente duplo infiltrado no Tigerfish. Pior: uma frota soviética também está rumando para Zebra e o confronto entre as duas potencias está por um fio. Do mesmo diretor de “Sete Homens e um Destino” e “Fugindo do Inferno”.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTADO DE CALAMIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2030, quando sérios problemas ambientais aconteceram devido ao aquecimento global, o estado vive em recessão. Na tentativa de controlar a recessão econômica, uma agência governamental chamada The Humanity Bureau exila membros da sociedade considerados improdutivos para uma colônia conhecida como Novo Éden. Um assistente social ambicioso e imparcial, Noah (Nicolas Cage), investiga o caso de uma mãe (Sarah Lind) e seu filho (Jakob Davies). Sabendo do injusto destino do garoto inocente, ele parte para salvar suas vidas e expor a verdade sobre a agência governamental.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTADOS UNIDOS VS. BILLIE HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mostra a famosa cantora de jazz Billie Holiday (Andra Day) durante o auge de sua carreira. Então ela se torna alvo do Departamento Federal de Narcóticos em uma operação secreta liderada pelo Agente Federal negro Jimmy Fletcher (Trevante Rhodes), com quem ela teve um caso tumultuado no passado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTALAGEM DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter executado o ministro da defesa do imperador, um eunuco poderoso envia assassinos para rastrear os filhos da vítima até um ponto remoto na fronteira norte da China. Mas essa missão sanguinária é confundida por um misterioso grupo de lutadores que chegam ao local, com a intenção de fazer justiça e defender os inocentes.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÃO TODOS BEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Goode (Robert De Niro) sempre trabalhou em uma fábrica de cabos telefônicos, dedicando sua vida a sustentar a família. Aposentado e viúvo há oito meses, ele aguarda a vinda dos quatro filhos - David (Austin Lysy), Robert (Sam Rockwell), Rosie (Drew Barrymore) e Amy (Kate Beckinsale) -, espalhados em várias cidades, para um churrasco em família. Entretanto, de última hora eles desmarcam o compromisso. Querendo vê-los, Frank desobedece a recomendação de seu médico e decide visitá-los em suas casas. É quando descobre que há algo de errado em suas vidas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAREI EM CASA PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a encerrar um importante caso, a advogada Jackie planeja passar o Natal ao lado de sua filha. Porém, uma visita inesperada acaba trazendo velhas feridas à tona.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAREMOS SEMPRE JUNTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo o que Max queria era paz, mas sua esposa tinha uma surpresa: ela convida todos os amigos que não viam há anos para uma grande festa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÁS ME MATANDO SUSANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eligio acorda em uma manhã e descobre que sua esposa Susana o deixou sem dizer uma palavra sobre seus motivos ou paradeiro. Ele decide embarcar em uma viagem da Cidade do México até uma universidade de Iowa, nos Estados Unidos, para lutar pela mulher que ama. Ao chegar, ela parece ter seguido em frente com sua vida, mas Eligio resolve usar seu charme para conquistá-la enquanto enfrenta as dificuldades de um lugar estrangeiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAS SOMBRAS INCRÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diz a história e importância do Registro Nacional de Filmes, uma chamada de tesouros de cinema americanos que reflete a diversidade do filme, e de fato a própria experiência americana.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÁTUA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa busca frenética por uma estátua que pertencia aos seus ancestrais, um jovem e seu amigo vão parar numa prisão de segurança máxima.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTE BOLO MAGNÍFICO![/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme antológico ambientado na África colonial no final do séc. XIX que conta as histórias de cinco personagens diferentes: um rei problemático, um pigmeu de meia idade trabalhando em um hotel de luxo, um empresário fracassado em uma expedição, um porteiro perdido e um jovem desertor do exército.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTE É O MEU GAROTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando ainda era adolescente, Donny (Adam Sandler) teve um filho, Todd (Andy Samberg), e cuidou dele até completar 18 anos. Após este período eles ficaram anos sem se ver. Quando Todd está prestes a se casar, o pai reaparece em sua vida, mesmo sem ter sido convidado para a cerimônia. Donny perdeu todo seu dinheiro devido a problemas com a Receita Federal e, por causa disto, resolveu pedir ajuda ao filho. Diante a da situação, cabe a Todd ter que lidar com a presença inconveniente do pai, que cria diversos problemas com sua noiva Jamie (Leighton Meester).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTE FILME NÃO ESTÁ CENSURADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário provocativo de Kirby Dick investiga o processo secreto e inconsistente, pelo qual a associação de filmes da América, revelando os esforços divulgados da organização para controlar a cultura. Dick questiona se certos estúdios obtêm tratamento preferencial e expõe as discrepâncias em como o MPAA vê sexo e violência.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTE MEMBRO NÃO É MEU[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mulherengo carismático recebe o seu devido depois que seu próprio membro deixa misteriosamente seu corpo e assume a forma humana.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTE POVO ALEGRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1919, Frank Gibbons retorna para casa do dever do Exército e se move para uma casa de linha de classe média, trazendo com ele esposa Ethel, enrolado na sogra sra. Flint, cunhada Sylvia e três filhos. Anos passam, com a rotina diária de inflação familiar e reconciliação ocasionalmente quebradas por uma greve ou um festival.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTICANDO A FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Cassie é uma grande festa, até que ela morre em um acidente. Agora, essa jovem popular tem a chance de voltar à Terra e consertar seus erros.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTIGMA DA CRUELDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Douglas está buscando implacavelmente os quatro bandidos que assassinaram sua esposa, mas os encontra presos prestes a serem enforcados. Enquanto espera para testemunhar a execução, eles escapam; e os habitantes da cidade se juntam para recapturá-los. Eles cometem mais crimes, assassinam e estupram. Douglas obstinadamente persegue os homens por todo o deserto e no México. Douglas está fora de si, louco por uma vingança a qualquer custo e os encontra, um de cada vez. Para cada homem ele mostra uma foto de sua esposa e cada um jura que nunca a viu antes. Douglas deve decidir se devolve os homens para a prisão ou se resolve o assunto com suas próprias mãos.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTIGMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Belo Quinto recebe a visita do padre Andrew Kiernan (Gabriel Byrne), que foi mandado pelo Vaticano para investigar uma igreja que tem a estátua de uma santa que verte lágrimas de sangue. Lágrimas estas que começaram no dia em que o padre Paulo Almeida morreu. Enquanto Kiernan fotografava a estátua um garoto furta um rosário que estava junto do corpo do falecido e vende o terço para uma turista, que por sua vez manda de presente para Frankie Paige (Patricia Arquette), sua filha. Em pouco tempo, ela passa a ser vítima de "estigmas" e Andrew Kiernan o encarregado de investigar o fenômeno. Inicialmente Kiernan descarta a possibilidade dos "estigmas", mas Kiernan vê o suficiente para quebrar os padrões estabelecidos pelo Vaticano, e acredita que se ele não fizer nada, Frankie pode morrer. Gradativamente, ele passa a suspeitar que seu superior, o cardeal Daniel Houseman (Jonathan Pryce), não quer que toda a verdade venha tona.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTIVE EM LISBOA E LEMBREI DE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cataguases, Minas Gerais, 2005. Depois de um casamento frustrado, que o faz perder o emprego e o contato com o filho, Sérgio de Souza Sampaio (Paulo Azevedo) decide emigrar para Lisboa, Portugal. Lá, corre a lenda, é possível recompor a vida e fazer um bom pé de meia para depois retornar à terra natal, viver de rendimentos e “subir na vida”. Cheio de sonhos, Sérgio parte para Lisboa, onde é confrontado com a dura realidade da imigração: o dia-a-dia, o submundo e as diferenças culturais vão revelar um lugar diferente daquele com que sonhara. Baseado no romance homônimo de Luiz Ruffato.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOCOLMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, um criminoso meia boca assalta o maior banco da capital sueca e faz alguns funcionários reféns e em troca pede para que seu amigo também bandido, preso, seja libertado em troca da libertação das pessoas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÔMAGO: A GASTRONOMIC STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raimundo Nonato vem do Nordeste para São Paulo atrás de melhores oportunidades na vida. O que salva o rapaz de ser mais um mendigo ou sem-teto na grande capital é um dom quase mágico para cozinhar, que é descoberto por acaso pelo dono de um botequim. A história, em paralelo, mostra Raimundo na prisão, o que nos leva a crer que seu sucesso como cozinheiro lhe rendeu algum problema sério.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remake do filme alemão "Ele está de volta", a versão italiana imagina o retorno ao nosso tempo de Benito Mussolini em pessoa, provocando um clima de discução e reflexão. A comédia se move entre a hilaridade que evoca o personagem visto como uma paródia de si mesmo e a ansiedade que surge diante de sua habilidade para obter seguidores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU PENSANDO EM ACABAR COM TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem vai com o namorado conhecer os pais dele em uma fazenda remota e embarca em uma viagem para dentro de seu próprio psiquismo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA ALUCINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Crews é um camioneiro que perdeu a carta de condução quando foi condenado à prisão por causa de um acidente. Na sua liberdade condicional, Crews trabalha como mecânico numa oficina rasca e vive de forma modesta, mas sente-se feliz com a sua mulher e filha, de tal forma que recusa uma proposta de 10 mil dólares para transportar uma carga desconhecida, pois se ele fosse apanhado com essa mercadoria seria o passaporte para a prisão. Mas ao saber que se não pagar 9 mil dólares da hipoteca de sua casa ela será penhorada e terá de viver para outro lado com a família, Crews decide aceitar a arriscada oferta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma americana e uma vietnamita percorrem 2 mil quilômetros de bicicleta pelo Vietnã, Laos e Camboja. Elas pretendem chegar ao local onde o pai de uma delas morreu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário traz à tona a história ferroviária do Brasil. Pensando além dos trilhos e das locomotivas, discorre sobre momentos, lembranças e registros de pessoas que vivenciaram e ainda vivem esse símbolo da modernidade e progresso no passado, revisitando não apenas a primeira ferrovia do Brasil, a Barão de Mauá, como outras abandonadas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA PARA A GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A inspiradora história verídica de como um lendário treinador de basquete do Texas levou a primeira equipe constituída unicamente por afro-descendentes à vitória na final do Campeonato Universitário Nacional de 1966. Josh Lucas estrela como o técnico Don Haskins, obstinado e dedicado treinador de basquete estudantil que mudou a história desse esporte graças à vitória de seu time numa época de inocência.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma produtora de televisão é a responsável por realizar o especial de Natal, mas um convidado inesperado pode atrapalhar a produção desse ano.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA PARA PERDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele não deveria estar lá. Mas no momento em que Michael Sullivan Jr. presencia um brutal assassinato, as vidas desse menino de 12 anos e do gangster que é seu pai são destruídas para sempre e seus destinos unidos para sempre. Agora, perseguido pela Máfia a quem devotou sua vida, Sullivan e seu filho não têm para onde fugir ou como escapar à perseguição incansável de um sádico assassino. É nessa luta feroz e instintiva pela sobrevivência e para proteger seu filho, que este gangster profissional irá descobrir a honra e a redenção.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred Madison (Bill Pullman) é acusado, sob misteriosas circunstâncias, de matar sua esposa Renee (Patricia Arquette). Ele logo se vê transformado em um outro homem, Pete Dayton (Balthazar Getty), possuindo uma vida completamente diferente. Quando Pete é solto no seu corpo e na sua mente, as coisas ficam cada vez mais misteriosas e intrigantes.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Hamer (Kevin Costner) e Maney Gault (Woody Harrelson) são dois policiais aposentados quando Bonnie e Clyde começam sua onda de assaltos e assassinatos. Porém, quando o FBI se mostra incapaz de capturar os bandidos, eles são recrutados como investigadores especiais para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADAS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Wayne estrela como um aviador da Força Aérea dos EUA, Coronel Jim Shannon, encarregado de escoltar uma piloto soviética (Janet Leigh) alegando, no auge da Guerra Fria, que ela quer desertar. Depois de se apaixonar e se casar com a atraente piloto, Shannon descobre por seus superiores que ela é uma espiã em uma missão para roubar segredos militares. Para salvar sua nova esposa da prisão e deportação, Shannon elabora um plano arriscado neste drama de 1957. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANGULADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em eventos reais, este thriller psicológico se passa na Hungria da década de 1960, quando uma série de assassinatos chocam a pequena cidade de Martfü. Um assassino psicótico está à espreita, que continua a matar jovens, enquanto um inocente é acusado e condenado por crimes que ele nunca poderia ter cometido. Um detetive determinado chega no local e logo fica obcecado com o caso, enquanto o promotor o pressiona para que alguém seja condenado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história engraçada e ao mesmo tempo tocante de dois homens do interior, conservadores e heterossexuais, que por desespero financeiro, assumem identidade homossexual e declara-se um casal gay, para poder fazer uso de uma nova legislação fiscal. Quando um inspetor fiscal é enviado para conferir a autenticidade, a bomba estoura na outrora pacata cidade de Yackandandah. À medida que os dois são obrigados a passar por gays em um lugar onde todos sabem que é a única coisa que eles não são![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA CARAVANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Breen (John Wayne), um miliciano do Kentucky se apaixona pela exilada francesa Fleurette De Marchand (Vera Ralston). Ele descobre que planejam roubar as terras que os exilados de Fleurette planejam se instalar e resolve acabar com os bandidos. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA FASCINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie Madison retorna a Nova York depois de 14 anos de prisão. Noll Turner, ex-parceiro de Frankie em contrabando, é agora um rico gerente de boate, e Frankie está esperando que ele honre um acordo verbal de 'meio-a-meio' que eles fizeram quando ele foi pego e Noll escapou. Chance gorda! Será que Frankie, que conhece apenas os métodos violentos da Lei Seca, vai vencer no Big Business? Vai ser difícil... mesmo com a improvável ajuda da cantora Kay, a ex-namorada de Noll. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor (Ethan Hawke) viaja para Paris após se envolver em um escândalo. Lá, conhece Margit (Kristin Scott Thomas), uma misteriosa estranha, que vai gerar uma paixão intensa e uma série de eventos inexplicáveis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gil Renard (De Niro) é um torcedor fanático que, como tantos outros, lotam estádios para vibrar, sofrer e se envolver em cada partida. Mas a vida de Gil não vai nada bem e para seu total desespero Bobby Rayburn (Snipes), o jogador mais caro de seu time, entra numa fase ruim. Gil acredita ser o único capaz de ajudar seu ídolo e está disposto a tudo para ver seu time vencer...tudo mesmo. Sua adoração se transforma em uma perigosa obsessão sem limites e sem piedade. Ele coloca vidas em risco e pode estar em qualquer lugar, nas arquibancadas, no campo, no vestiário, ou bem ao lado de sua vítima![/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA PRESENÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Ayres, que vive numa grande mansão na Inglaterra no período pós-guerra, chama o Dr. Faraday (Domhnall Gleeson), um respeitado médico da região, para atendê-los em casa. No entanto, o médico acaba descobrindo grandes segredos da família que não deveriam ter sido revelados.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista que está trabalhando em uma cura para a gripe é vitimizado por seu chefe inescrupuloso, que libera a vacina antes que esteja pronta, resultando na morte do filho do cientista.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHAS COISAS DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A delirante comédia romântica de Jean Renoir é estrelada por Ingrid Bergman em seu papel mais sensual como uma bela, mas pobre empobrecida princesa polonesa que leva homens de todas as estações a um amor desesperado.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHAS METAMORFOSES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O garoto Tony tem seu pai levado por seres extraterrenos num disco voador e fica traumatizado com a experiência. Porém o pai de Tony volta à Terra três anos depois em forma extra-terrestre e depois assume uma forma humana e tenta então se aproximar do garoto, e sua esposa, agora casada com um outro homem.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHO MAS VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher surpreende a família do namorado falecido, dizendo que está grávida do filho dele.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHO PASSAGEIRO - SPUTNIK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]URSS, 1983. O herói cosmonauta soviético Vladimir Veshnyakov traz uma criatura alienígena para a terra... em seu próprio corpo. No laboratório secreto da cidade de regime, a neurofisiologista Tatyana Klimova tenta salvar o astronauta do monstro, descobrindo que ela está experimentando mais do que um interesse profissional em seu paciente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHOS NA MESMA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vagabundo alcoólatra passa o Dia das Bruxas em sua cidade natal, Albany, Nova York, depois de voltar para lá pela primeira vez em décadas. Albany, Nova York, Halloween, 1938. Francis Phelan e Helen Archer são vagabundos, de volta à cidade natal. Ela era uma cantora no rádio, ele um arremessador da liga principal. A morte os rodeia: ela está doente, um amigo tem câncer, ele cava covas no cemitério e visita a cova de seu filho recém-nascido, a quem ele deixou cair; visões de seu passado o assombram, incluindo fantasmas de dois homens que ele matou. Naquela noite, bebendo, Helen tenta cantar em um bar. No dia seguinte, Fran visita sua esposa e filhos e conhece um neto. Ele poderia ficar, mas decide que não é para ele. Helen tira suas coisas do estoque e encontra um hotel. Entre seus erros e negligência, o filme explora seu código de justiça e lealdade. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHOS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhos no Paraíso está dividido em três atos. No primeiro (O Novo Mundo), o húngaro Bela Molnar, que mora em New York há dez anos, recebe visita de usa jovem prima Eva, que veio aos EUA começar uma vida nova. No segundo (Um Ano Depois), Bela e seu melhor amigo, Eddie, são pegos tentando trapacear num jogo de pôquer. Fogem, roubam um carro e fogem para o oeste americano. No último (Paraíso), os três se aventuram rumo a ensolarada Flórida, mas a partir daí as coisas começam a dar errado.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHOS PODERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família inglesa decide adotar o bebê abandonado por uma jovem na sua casa. No início, a criança de olhar angelical parece inocente, mas com o passar dos anos, os pais percebem que ela é a responsável pelas mortes horrendas de seus filhos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHOS PRAZERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos dias de 1999 em Los Angeles, um ex-tira negocia com CDs contendo informações sobre emoções e memórias de outras pessoas. Desta maneira, um homem casado vai para cama com outra mulher e não é infiel. No entanto, quando um disco que contém informações gravadas por uma prostituta assassinada que testemunhou um crime vai parar nas mãos deste ex-policial sua vida corre perigo, pois se o conteúdo for revelado uma reação popular inimaginável pode acontecer na cidade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tripulação da Dark Star está numa missão de 20 anos que consiste em abrir um trilho no espaço destruindo planetas que estão no caminho das rotas de navegação. Só que, perto do fim da jornada, tudo começa a correr mal, com um alienígena que parece uma bola de pelo, sistemas informáticos avariados e uma bomba inteligente que acha que é Deus.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELAS ALÉM DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano 1961, em plena Guerra Fria, Estados Unidos e União Soviética disputam a supremacia na corrida espacial ao mesmo tempo em que a sociedade norte-americana lida com uma profunda cisão racial, entre brancos e negros. Tal situação é refletida também na NASA, onde um grupo de funcionárias negras é obrigada a trabalhar a parte. É lá que estão Katherine Johnson, Dorothy Vaughn e Mary Jackson, grandes amigas que, além de provar sua competência dia após dia, precisam lidar com o preconceito arraigado para que consigam ascender na hierarquia da NASA.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELAS DE CINEMA NUNCA MORREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado nas memórias de Peter Turner, o filme gira em torno da lúdica, porém apaixonante relação entre Turner (Bell) e a vencedora do Oscar Gloria Grahame (Bening) na cidade de Liverpool em 1978. O que se inicia como um caso vibrante entre a lendária femme fatale e seu jovem amante rapidamente se aprofunda de maneira imprevisível. Sua paixão e seu desejo pela visa são levados ao limite por eventos que vão além do controle dos dois.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELAS DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a aspirante a artista de R&B Layla cruza caminhos com a compositora amadora Spence, ela acha que encontrou sua chance de finalmente conseguir um contrato de gravação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELAS DO KUNG FU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial investiga contrabando de pedras preciosas, quando seu parceiro é sequestrado pelos criminosos. Ele resolve pedir ajuda à antiga gangue do orfanato do parceiro e à superintendente do departamento de polícia.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTUDANTE PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelly Halligan se mudou junto de sua sobrinha de 17 anos de Nova Iorque para Califórnia para começar um novo negócio. Quando a garota tenta uma vaga no time de futebol, ambas acabam conhecendo o novo treinador, Dominic e também Maddie, outra jogadora da equipe. Enquanto Kelly e Dominic iniciam um romance, Dominic se transforma em uma ideia fixa para Maddie, que acaba obcecada com seu novo treinador e tenta de todas formas sabotar o relacionamento entre ele e Kelly após ele recusar seus avanços sexuais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTÚDIO GHIBLI, REINO DE SONHOS E LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em um subúrbio de Tóquio, o Estúdio Ghibli parece um modesto prédio de escritórios. Mas por trás de suas portas trabalham diariamente alguns dos maiores talentos criativos do cinema japonês. São as mentes por trás de filmes como A Viagem de Chihiro, Meu Amigo Totoro, Princesa Mononoke e Ponyo: Uma amizade que Veio do Mar. Este documentário nos leva para dentro do estúdio, seguindo de perto o trabalho do produtor Toshio Suzuki e dos mestres Hayao Miyazaki e Isao Takahata. Durante as filmagens, Miyazaki trabalha em seu filme Vidas ao vento e Takahata em O Conto da Princesa Kaguya.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNAL CODE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família de um pesquisador é sequestrada depois que ela lidera esforços para retirar sua empresa de uma colaboração. Com tudo na linha, apenas sua filha adolescente pode salvar a família com ajuda de um veterano suicida e uma prostituta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNAL SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Eterno verão" é um filme de estrada cheio de sonhos, amor, erros e sem lei. Quando Isak e Em encontrar uma noite em Estocolmo, eles finalmente estão no lugar certo, de repente não há mais nada. Juntos, eles deixam tudo e embarca em um roadtrip através das florestas do norte da Suécia. Mas o que começa como uma aventura maluca logo se transforma em um jogo perigoso. Eventualmente, eles atingem um ponto quando não há como voltar atrás.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNAMENTE JOVEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1939, um piloto de testes (Mel Gibson) fica fora de si quando a mulher com quem pretendia se casar é atropelada e fica em coma irreversível. Assim, ele concorda em ser voluntário de um experimento criogênico que o deixará por um ano em estado de animação suspensa, mas o projeto é esquecido e ele também. Cinqüenta anos depois, ele é acordado acidentalmente por um garoto (Elijah Wood) e, após o impacto inicial, vai morar na casa do garoto que, junto com sua mãe (Jamie Lee Curtis), tenta ajudá-lo de todas as formas possíveis nesta singular situação.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNAMENTE MANHATTAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um artista que vive um momento de falta de inspiração. Tudo piora quando ele descobre que os seus dias estão contados. Quando a vampira Vivian conhece Max, ela pede para que ele pinte seu retrato. Assim ela poderá ver sua imagem pela primeira vez.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mathilde (Audrey Tautou) e Manech (Gaspard Ulliel) cresceram juntos e descobriram o amor. A 1ª Guerra Mundial os separa. Ao fim da guerra Mathilde faz uma incansável busca para encontrar Manech.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNOS COMPANHEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Eternos Companheiros, o amável labrador Little Q está treinando para se tornar um cão-guia para cegos. Quando termina seu treinamento, ele é enviado para auxliar um renomado chef recentemente cego, Lee Bo Ting. Amargurado, Bo Ting se recusa a confiar no cão e tenta afastá-lo várias vezes. Mas, por meio de sua lealdade e proteção, Little Q finalmente ensina Bo Ting a confiar novamente e o abre para uma nova vida de incríveis possibilidades.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNOS HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à Irlanda da década de 70, Mickybo e Jonjo se conhecem e tornam-se logo grandes amigos, sem perceber a grande muralha ideológica existente entre os dois.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos de "Vingadores: Ultimato", os Eternos, uma raça alienígena imortal criada pelos Celestiais que vivem em segredo na Terra há mais de 7000 anos, se reúnem após uma tragédia inesperada para proteger a humanidade de seus colegas malignos: os Deviantes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ACEITO... ATÉ DESISTIR[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia sobre casamento, 'Eu aceito... até desistir' acompanha a vida de três casais envolvidos em um projeto de um cineasta que tenta provar que o casamento deveria ser um contrato de sete anos com a opção de renovação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ACREDITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Webber, de 9 anos de idade, tem um encontro sobrenatural com Deus, uma experiência que o leva à aventura das aventuras. Seus pais não estão muito felizes com isso, especialmente seu pai, Simon Webber, um apresentador de TV ateu. Felizmente, Brian encontra aliados no pastor de uma igreja local , e em um fuzileiro naval ferido dos EUA. A fé pura e inocente de Brian produz milagres extraordinários que rapidamente se tornam notícia na cidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU AINDA ESTOU AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que aconteceu com Joaquin Phoenix? Como foi que esse ator intenso e aparentemente tímido passou de jovem galã ao prestigioso ator indicado ao Oscar e ao mistério da cultura pop? Terá sido uma retirada? Uma farsa? Casey Affleck teve a oportunidade de se aproximar e descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU AINDA SEI O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lembra-se de Ben Willis? Ele é o pescador que assassinou o rapaz que estava dirigindo o carro que saiu da estrada, causando o acidente fatal que matou sua filha Sara... Ele é o homem da capa, com um gancho na mão, em busca de justiça sangrenta... Bem, ele está de volta. É difícil esquecer um homem que se recusa a morrer.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU COMPARTILHO.EU GOSTO.EU SIGO.[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Garret, um youtuber em ascensão, começa a namorar Shell, uma fã emotiva, ele começa a questionar se compartilhar sua vida com estranhos online é um convite para comunidade ou para obsessão e perseguição.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU CONTRA VOCÊ: A VINGANÇA DO SR. S[/COLOR] - [COLOR gold]1.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal que faz vídeos populares no YouTube para crianças se propõe a ganhar um prêmio, mas um gênio do mal impede seu sucesso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU E AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carter Webb é um jovem escritor que vai morar em Detroit para tomar conta da avó excêntrica e terminar seu romance. Lá, ele conhece a dona de casa Sarah, que com suas filhas Lucy e Paige vai tocar sua vida de uma forma especial.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ESTAVA JUSTAMENTE PENSANDO EM VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um universo paralelo, Kimberly (Emmy Rossum) e Dell (Justin Long) têm um encontro ao acaso enquanto estão assistindo a uma chuva de meteoros. Os dois viajam no tempo ao longo de seis anos de sua história de amor, revivendo uma relação apaixonada e complicada.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ESTOU BEM, NÃO SE PREOCUPEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De regresso de umas férias de Espanha, Lili, de 19 anos, descobre, que Loïc, o seu irmão gémeo, saiu de casa após uma discussão com o seu pai. Ela desaprova a aparente atitude calma dos seus pais e fica particularmente chocada com a relutância de seu pai de falar sobre o que aconteceu. Lili aguarda desesperadamente por um telefonema de Loïc mas o seu irmão não dá sinal de vida. Não tarda até que Lili caia em depressão e que a sua saúde se deteriore. Ela deixa de comer e fica à beira da morte quando, sem esperar, um postal escrito e enviado por Loïc a traz de volta à vida. Determinada a reencontrar o irmão, Lili parte à sua procura mas o que ela acabará por descobrir ultrapassa os limites da compreensão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU FICO LOKO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 15 anos, Christian Figueiredo sonha ser popular, conquistar uma garota por quem é apaixonado desde criança e descobrir sua vocação. Mas a cada tentativa ele quebra a cara, acumulando experiências que viraram matéria-prima para os vídeos do seu canal do YouTube, que hoje tem quase 7 milhões de inscritos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU FUI UM ZUMBI ADOLESCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante do ensino médio (Michael Ruben) e um traficante de drogas (Steve McCoy) pousam em um rio com resíduos nucleares e saem zumbis.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU GOSTO, SÓ QUE NÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dizem que todos os mexicanos são iguais, mas...há que ver para crer. Brayan Rodríguez (Alejandro Speitzer), descendente de uma das famílias mais "tradicionais" de Sinaloa, é enviado à cidade grande para expandir os negócios ocultos da família. Claudia (Minnie West) é a típica iludida sonhadora desfrutando um ano sabático enquanto "descobre sua verdadeira vocação", tudo à custa de seu pai. Agora, imagine: O que pode acontecer quando esses mundos se encontram? Personagens excêntricos, engraçados e cheios de diferenças desencadeiam uma história com a qual todos nós nos identificamos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU MATEI JESSE JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Ford assassina seu melhor amigo Jesse James, a fim de obter um perdão que o libertará para se casar com sua namorada Cynthy. O Ford de Guilt-Stricken logo se encontra recebido com escárnio e zombaria aberta ao longo da cidade. Ele viaja para o Colorado para experimentar a mão em prospecção na esperança de que o casamento com Cynthy ainda esteja nas cartas.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU MATEI MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hubert Minel é um jovem impetuoso de 17 anos que não gosta nem um pouco de sua mãe. Ele despreza suas roupas bregas, o estilo kitsch e as migalhas de pão que sempre ficam no canto de sua boca. Além desses traços, a relação dos dois é pautada pela manipulação e a culpa. Confuso e dividido por uma relação de amor e ódio que o deixa cada dia mais obcecado, o garoto vive uma adolescência que é ao mesmo tempo típica e marginal, marcada por novas experiências artísticas, amizades, sexo e abandono.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ME IMPORTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma curadora rouba dos clientes idosos sob seus cuidados. Mas sua última vítima guarda uma surpresinha que pode acabar com o esquema.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO FAÇO A MENOR IDEIA DO QUE EU TÔ FAZENDO COM A MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Insatisfeita com seu curso na faculdade, Clara começa a matar as aulas para descobrir o que realmente quer fazer da vida. Inicia uma nova vida paralela durante as manhãs, na qual acaba conhecendo um jovem rapaz que a incentiva a fazer experiências práticas para descobrir, do jeito dela, qual é o seu talento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO SOU MADAME BOVARY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher do interior considera que foi enganada pelo marido em um 'falso' divórcio combinado pelos dois. Ela, então, decide se mudar para poder se defender em um tribunal superior, saindo de sua pequena cidade rumo à capital Pequim. Os anos passam, e ela continua a processar o Estado por não reconhecer suas demandas. Ela aborda juízes nas ruas, lança-se na frente de seus carros e até mesmo procura cúmplices para ajudá-la a matar todos eles.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO SOU SEU NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro de James Baldwin, o filme compara as propostas dos líderes ativistas Medgar Evers, Malcolm X e Martin Luther King com questões raciais contemporâneas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO SOU UM HOMEM FÁCIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O machista Damien (Vincent Elbaz) acorda em um mundo onde as mulheres e os homens têm seus papéis invertidos na sociedade, e tudo é dominado por mulheres. Ele entra em conflito com La Coach (Moon Dailly), uma poderosa escritora.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO SOU UM SERIAL KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Cleaver (Max Records) é um jovem de 16 anos perigoso, e ele sabe disso. Ele é obcecado por assassinos em série, mas não deseja se tornar um. Ele procura controlar seus terríveis e tentadores impulsos, portanto, vive sobre rígidas regras para o seu próprio bem e a segurança das pessoas ao redor. Quando um verdadeiro monstro aparece na sua cidade, ele precisa deixar o seu lado obscuro sair para proteger o local, porém, sem suas regras, ele pode ser mais perigoso do que o mosntro que está tentando matar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO SOU UMA BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um incidente banal em sua vila, a menina de 8 anos Shula (Maggie Mulubwa) é acusada de bruxaria. Depois de um rápido julgamento, a garota se torna culpada e é levada em custódia pelo Estado, sendo exilada para um campo de bruxas no meio do deserto. No local, ela passa por uma cerimônia de iniciação em que aprende as regras da sua nova vida como bruxa. Como as outras residentes, ela é amarrada em uma grande árvore, sendo ameaçada de ser amaldiçoada e de se transformar em uma cabra caso corte a fita.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU NÃO TENHO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michele (Giuseppe Cristiano) é um garoto de 9 anos que vive ao sul da Itália, em meio aos campos de trigo. Ele encontra em um buraco um garoto escondido, que estava bastante maltratado. Sem contar a ninguém de sua existência.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ODEIO O DIA DOS NAMORADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Genevieve é uma mulher que adora flores e o Dia dos Namorados. Quer dizer, adora porque isso incrementa as vendas de sua floricultura. No fundo, ela detesta relacionamentos. Em muitos romances anteriores, ela acabou machucada e por isso optou por manter apenas casos, deixando os homens distantes de seu coração. O amor se tornou um jogo para ela, e a vitória é garantida já que nunca se envolve o suficiente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU OS DECLARO MARIDO... E LARRY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chuck Levine e Larry Valentine são o orgulho do Corpo de Bombeiros do Brooklyn, sendo também muito amigos e dispostos a ajudar um ao outro. Chuck é agradecido a Larry por ter salvo sua vida no trabalho e só pensa em curtir a vida. Já Larry é preocupado com o futuro e, devido a problemas burocráticos, não consegue colocar seus dois filhos como beneficiários de seu seguro de vida. Devido a isso Larry pede a Chuck que seja seu parceiro em alguns formulários, sendo que ninguém mais saberá disto. Entretanto uma burocrata zeloso desconfia do casal, o que faz com que eles tenham que se revelar para a cidade e improvisar como um apaixonado casal, que vive sob o mesmo teto.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU POSSO OUVIR O OCEANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o divórcio dos pais de Rikako Muto, uma estudante de Tóquio, ela é transferida para um colégio de Kochi, uma cidade litorânea remota da capital. Além de linda e inteligente, se dedica muito aos estudos e aos desportos. Mas sem saber porquê, não consegue se adaptar à vida social da escola. No mesmo colégio chegam Taku Morisaki e Yutaka Matsuno, que sempre foram melhores amigos na vida, e logo o trio começam a viver um triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU QUERIA TER A SUA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave é advogado e pai de família. Mitch é um solteirão sem rotina. Depois de uma noite de bebedeira, uma reviravolta acontece: eles acordam em corpos trocados. Agora, os amigos precisam correr para não estragar a vida um do outro e fazer tudo voltar ao normal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU QUERO COMER SEU PÂNCREAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, ele encontra um diário em um hospital. O diário pertence a sua colega de classe, uma garota chamada Yamauchi Sakura, que se revela estar sofrendo de uma doença terminal em seu pâncreas e que tem apenas alguns meses de vida. Sakura explica a ele que é a única pessoa fora de sua família que sabe sobre sua condição. Ele promete manter o segredo de Sakura e, apesar de suas personalidades completamente opostas, ele decide estar junto com Sakura durante seus últimos meses.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU REALMENTE ODEIO O MEU TRABALHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Todo dia é mais um dia mais perto do dia, nunca terei que fazer isso de novo." Cinco mulheres, um restaurante, uma noite, um aniversário, um colapso. Então o telefone toca. Um famoso ator está chegando para o jantar. Eu realmente odeio meu trabalho é a história de uma noite em um café em Soho de Londres.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU RECEBERIA AS PIORES NOTÍCIAS DOS SEUS LINDOS LÁBIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um triângulo amoroso envolve Cauby (Gustavo Machado), um fotógrafo de passagem pelo interior da Amazônia, a bela e instável Lavínia (Camila Pitanga) e seu marido, o pastor Ernani (Zecarlos Machado), que acredita ser possível consertar as contradições do mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEI O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente numa estrada sinuosa, quatro adolescentes cometem o terrível erro de jogar o corpo da vítima no mar. Mas, exatamente um ano depois, o homem morto retorna das profundezas, e não quer apenas um pedido de desculpas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEI ONDE VOCÊ MORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas famílias acreditam que estranhos estão vivendo em suas casas e começam a tentar decifrar uma série de códigos e pistas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEI QUEM ME MATOU[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sofrer nas mãos de um sádico sequestrador, Aubrey volta para casa e diz ser Dakota, personagem criada por ela para um exercício escolar. Ela pode ter enlouquecido ou estar mentindo, mas a história pode ter um fundo de verdade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEMPRE AMEI VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enomoto Natsuki, uma estudante do terceiro ano no Colégio Sakuragaoka, tem sentimentos não correspondidos pelo seu amigo de infância, Setoguchi Yuu. Incapaz de ser honesta com seus próprios sentimentos, Natsuki diz a Yuu que está apenas o usando para praticar uma confissão. Enquanto Natsuki finge que não tem sentimentos por Yuu, seu colega de classe, Ayase Koyuki, a chama para um encontro. Natsuki será capaz de assumir o seu amor por Yuu?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEMPRE VOU SABER O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma brincadeira de 4 de julho baseada em uma lenda assustadora resulta na morte acidental de um de seus melhores amigos, os adolescentes fazem um juramento de não contar a ninguém sobre o envolvimento deles. A amizade é testada quando eles acabam se afastando um dos outros até o próximo Dia da Independência, quando eles recebem mensagens ameaçadoras sugerindo que uma outra pessoa pode também saber o que realmente aconteceu naquela terrível noite de verão. Será que eles serão capazes de impedir que a lenda horrível retorne ou eles serão mortos um a um pelo misterioso assassino do Gancho?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SÓ POSSO IMAGINAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história por trás da famosa canção I Can Only Imagine, da banda cristã norte-americana MercyMe, o filme gira em torno da vida de Bart Millard, o vocalista, e de seu relacionamento conturbado com seu pai, que sempre o tratou de maneira dura e nunca entendeu o amor do filho pela música. Conseguindo suas forças através de Deus, Bart resolveu eternizar a relação em uma canção.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A EVIDÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O moderno sistema de justiça criminal é prejudicado pelo fato de que inúmeros kits de estupro permanecem não testadas nas provas policiais instalações de armazenamento nos Estados Unidos. Apenas oito estados atualmente têm leis que exigem testes obrigatórios de kits de estupro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A FELICIDADE DESTE MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diretor de cinema gay observa a própria vida sexual através das lentes da câmera, embaralhando limites entre ficção e realidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato de sua esposa, um homem se vê diante da imobilidade da justiça e descobre um esquema de corrupção na polícia. Ele se torna a fúria em pessoa para destruir aqueles que abusam de seu poder.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial que prefere trabalhar sozinho e que tem um fraco por mulheres bonitas, tem seu melhor amigo assassinado e parte para a vingança, deixando sua secretária e o chefe de polícia desesperados. Filme que deu origem ao seriado 'Mike Hammer'.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Neville é um brilhante cientista e o único sobrevivente de uma epidemia que transformou os humanos em mutantes sedentos por sangue. Andando pela cidade de Nova York, ele procura por outros possíveis sobreviventes e tenta achar a cura da praga usando seu próprio sangue, que é imune.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o ex-soldado John Gold que virou mercenário, descobre o assassinato de seu melhor amigo, ele parte em uma missão para descobrir o que aconteceu. O que ele descobre é uma conspiração sinistra e ele decide derrubar os responsáveis um por um..[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU ALI: A HISTÓRIA DE MUHAMMAD ALI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A biografia conta a história do ex-pugilista norte-americano Muhammad Ali, considerado um dos maiores ​​da história do esporte. A vida do lendário boxeador é contada através de áudios pessoas de Ali, com entrevistas e depoimentos do círculo de familiares e amigos dele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU BOLT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma das estrelas das olimpíadas Rio 2016 que já brilhava há muito tempo. Este é Usain Bolt, o homem mais veloz do mundo e o único atleta na história do atletismo tricampeão em três modalidades de pista em Jogos Olímpicos consecutivamente. A lista de vitórias na carreira é extensa, mas a vida de Bolt não se resume a isto. Agora, o velocista jamaicano abre as portas para um universo que vai além das pistas de corrida. Ele se apresenta como o Bolt amigo, filho, com muitos sonhos e desafios.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU ELIZABETH SMART[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas 14 anos de idade, Elizabeth Smart foi sequestrada por um fanático religioso que a torturou, drogou e violentou durante 9 meses. Conheça a história do sequestro, a partir de sua própria perspectiva, depois de 15 anos do ocorrido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU HEATH LEDGER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e a carreira de um ator, artista e ícone. Sua própria jornada através de sua própria câmera.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU MAIS EU[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Camila Mendes (Kéfera Buchmann) é uma popstar arrogante, que busca o sucesso a todo custo. Prestes a lançar uma nova música, ela é surpreendida em casa pela visita de sua fã número 1 (Estrela Straus), que insiste em tirar uma selfie com ela. O que Camila não esperava era que tal situação a levasse de volta à adolescência, quando sofria bullying de praticamente todos no colégio. Seu único amigo é Cabeça (João Côrtes), que tenta ajudá-la a encontrar seu verdadeiro eu, já que só assim conseguirá voltar à sua realidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU MICHAEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Glatze (James Franco) é um ativista dos direitos homossexuais que passa a condenar sua própria condição, arranja uma namorada e transforma-se em pastor ferrenho na luta contra os gays.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU O NÚMERO QUATRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Smith parece ser um adolescente comum, mas é, na verdade, um alienígena do planeta Lorien entre nove que estão vivendo como humanos na Terra. Seu objetivo é se esconder dos Mogadorians, inimigos que precisam eliminar todos eles na sequência correta. Para isso, ele troca de identidade e cidade constantemente com a ajuda de seu guardião, Henri. Com os números Um, Dois e Três assassinados, John é o próximo a ser perseguido, mas encontra uma razão para parar de fugir.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU TODAS AS MENINAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma detetive implacável se une a uma assassina que ataca os integrantes de uma quadrilha de tráfico de crianças.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU UM CYBORG, MAS TUDO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cha Young-goon (Lim Su-Jeong) é hospitalizada numa clínica psiquiátrica, por acreditar que é uma ciborgue. Ela recusa toda a comida que lhe oferecem, preferindo carregar as "baterias" através de um transistor. Cha usa a dentadura da avó e fala com todos os aparelhos eletrônicos. Mas seu caso não é o único: ela está rodeada de pacientes que têm interlocutores imaginários. Quando o belo e anti-social Park Il-Soon (Rain) é internado, tudo muda para ela. Não leva muito tempo para que eles se envolvam, mas a saúde da menina piora cada vez mais.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOUBE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de dois primos é complicada pelo retorno de um ex-namorado e uma criança ilegítima.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU TE AMO, BETH COOPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de quatro anos, Denis Cooverman nunca teve coragem de declarar seu amor por Beth Cooper, a garota mais popular da escola. No dia da formatura, ele faz o discurso da turma e manifesta seus sentimentos. Após a cerimônia, ela aceita o convite para ir a uma festa em sua casa, o que não agrada Kevin, seu ex-namorado. Kevin e seus amigos destroem tudo na casa de Denis e passam a persegui-lo. Beth e suas amigas ajudam Denis e ele enfim conhece a garota com quem sempre sonhou.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU TE AMO, CARA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Klaven (Paul Rudd) é noivo de Zooey (Rashida Jones), a mulher dos seus sonhos. Ao organizar a cerimônia de casamento ele percebe que não tem qualquer amigo mais íntimo o qual possa convidar para ser seu padrinho. Decidido a resolver a situação, ele passa a encontrar vários homens na tentativa de ter uma verdadeira amizade. É assim que conhece Sydney Fife (Jason Segel), com quem se identifica. Eles cada vez se tornam mais amigos, até que esta situação coloca em risco o próprio noivado de Peter.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU TE MATAREI, QUERIDA![/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem planeja se vingar da mulher que acredita ter assassinado seu primo, mas seus planos são abalados quando ele se vê frente a frente com uma beleza enigmática. Quando o amado (e rico) primo de Philip Ashley, Ambrose, morre, ele está convencido de que Ambrose foi assassinado por sua nova esposa Rachel para herdar sua fortuna. Mas quando ele conhece Rachel e se apaixona por ela, ele acha que suas suspeitas devem ter sido infundadas. Mas será que eram infundadas? Ou Rachel está apenas tentando usar Philip para assumir a propriedade que Ambrose deixou para ele em vez de para ela? E será que ela vai matá-lo em seguida?[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU TE PERDOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma fria noite de fevereiro de 2007, um pai dedicado de quatro crianças e um motorista bêbado de 17 anos de idade receberam sentenças de vida. Em um instante violento e devastador, cada um enfrentou um futuro drasticamente diferente e incerto. Enquanto Chris Williams estava sentado em seu veículo demolido, olhando para o carro que acabara de causar a morte de sua esposa, seu futuro bebê, sua filha de nove anos e de seu filho de onze, ele se comprometeu a fazer algo extraordinário: perdoar. Com base na inspiradora história real de Chris Williams, esse filme mostra como uma pessoa pode perdoar apesar da vontade humana por vingança, revelando ao mundo que a esperança, o amor e o perdão são capazes de superar tudo quando você abre mão da sua própria justiça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU VI O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A noiva de um agente secreto é morta por um serial killer. Cego pela fúria, ele começa a investigar os possíveis suspeitos do crime, até finalmente identificar o culpado. Mas, ao invés de matá-lo, resolve pôr em prática uma terrível e lenta vingança.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU VI O QUE VOCÊ FEZ E SEI QUEM VOCÊ É[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes, Lisa e Kim, estão jogando jogos fazendo brincadeiras no telefone. Mas quando eles chamam de Adrian Lancer que tem alguns problemas mentais, e dizem "eu vi o que você fez", eles acendem uma bomba de tempo humano. Adrian acaba de matar alguém e acha que eles o viram fazer isso. Agora ele está tentando encontrá-los.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU VOS SAÚDO, MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem Maria, ainda virgem, engravida, o noivo José a acusa de ser infiel. Gabriel, um estranho, tenta convencer o homem de que tudo faz parte do plano divino e não deve ser contestado.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, CHRISTIANE F. - 13 ANOS, DROGADA E PROSTITUÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Berlin nos anos 70, Christiane, uma linda adolescente, mora com sua mãe e sua irmã menor em um típico apartamento da cidade. Ela é fascinada para conhecer a "Sound", uma nova e moderna discoteca. Apesar de menor de idade ela pede a sua amiga para leva-la lá ela conhece Detlev, assim ela se aproxima do terrível mundo das drogas. Primeiro é o álcool, depois a maconha, assim passo a passo ela começa a mergulhar cada vez mais profundamente no submundo do vício e da prostituição colocando-se à beira da morte.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, DANIEL BLAKE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma parada cardíaca, Daniel se afasta do trabalho e busca auxilio financeiro do governo. No meio da burocracia que quase o leva à loucura, ele conhece uma mãe solteira na mesma situação e eles desenvolvem uma forte amizade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, DEUS E BIN LADEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary Faulkner é um ex-prisioneiro americano que não tira uma coisa da cabeça. Ele quer matar Osama Bin Laden. Para isso ele viaja nada menos que 11 vezes ao Paquistão, armado apenas com uma espada, na caça ao terrorista e quem sabe assim se tornar um herói.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, ELA E A OUTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos depois do dia em sua esposa Ellen (Doris Day) desapareceu no mar depois de um acidente de avião, o marido e advogado Nicholas (James Garner) consegue que ela seja declarada legalmente morta, se casa novamente e vai em lua de mel para Monterey com a nova esposa Bianca (Polly Bergen). Na mesma manhã, Ellen chega em casa depois de ser resgatada pela Marinha numa ilha deserta e segue para tentar impedir que a lua de mel aconteça. Nick, ainda apaixonado por Ellen, gosta de revê-la, mas descobre que ainda não pode dar a notícia a Bianca, enquanto Ellen também tem dificuldades para contar aos filhos que ela é sua mãe. Vai ficar complicado. (e 14)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, EU MESMO & IRENE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie faz parte da força policial de Rhode Island há 17 anos. Trabalhador, honesto, pai de três filhos e sempre disposto a ajudar, Charlie amado por todos sua volta. Mas ele tem um problema: sofre da Síndrome de Dupla Personalidade. Se deixar de tomar seus remédios, sua segunda personalidade, Hank, vem tona. Hank não tem nada em comum com Charlie: beberrão, agressivo e grosso com todos. Até que ambos conhecem e se apaixonam por Irene Waters e passam a lutar consigo mesmo para terem o domínio do mesmo corpo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, MAMÃE E OS MENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guillaume (Guillaume Gallienne) tem uma história de vida curiosa: quando era criança, sua mãe autoritária sempre pensou que ele fosse diferente dos irmãos, e decidiu criá-lo como uma garota. Anos depois, já adulto, ele relata a relação complicada que tinha com o pai, os maus-tratos dos colegas de escola e seus primeiros amores. Depois de várias confusões e histórias engraçadas, Guillaume decide fazer uma peça de teatro para contar como consegui finalmente fazer as pazes com a sua sexualidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, MEU IRMÃO E NOSSA NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan não se recuperou da morte de sua esposa e se dedica completamente a suas três filhas. Um passeio de família o leva a conhecer Marie, uma linda mulher que o atrai muito. Mas ela não está só. É a namorada de seu irmão Mitch.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, MINHA MULHER E MINHAS CÓPIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O arquiteto Doug Kinney (Michael Keaton), ao se sentir pressionado tanto na vida profissional quanto nas obrigações com Laura (Andie MacDowell), sua esposa, e sua filha (Katie Schlossberg), sente que sobra pouco tempo para si. Assim, aceita a sugestão de Leeds (Harris Yulin), um renomado geneticista, em fazer um clone seu para poder substituí-lo em algumas tarefas. Porém, os acontecimentos fogem do controle e logo são três os clones que tumultuam muito e ajudam pouco na vida de Doug.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2035, é comum robôs serem usados como empregados e assistentes dos humanos. Para manter a ordem , esses robôs possuem um código de programação que impede a violência contra humanos, a Lei dos Robóticos. Quando Dr. Miles aparece morto e o principal suspeito é justamente um robô, acredita-se na possibilidade de que os robôs tenham encontrado um meio de desativar a Lei dos Robóticos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, TONYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde muito pequena exibindo talento para patinação artística no gelo, Tonya Harding cresce se destacando no esporte e aguentando maus-tratos e humilhações por parte da agressiva mãe. Entre altos e baixos na carreira e idas e vindas num relacionamento abusivo com Jeff Gillooly, a atleta acaba envolvida num plano bizarro durante a preparação para os Jogos Olímpicos de Inverno de 1994.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Máximo Ferradas, empresário e filho mais novo de uma poderosa família de pescadores, pede a Francisco, seu pai, a sua parte da herança e assim, ele inicia uma longa jornada que o levará a terras distantes, tentando construir seu próprio “império”.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, VOCÊ E A GAROTA QUE VAI MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg (Thomas Mann) está levando o último ano do ensino médio o mais anonimamente possível, evitando interações sociais, enquanto, em segredo, está fazendo animados filmes bizarros com Earl (RJ Cyler), seu único amigo. Mas tanto o anonimato quanto a amizade dos dois é abalada quando a mãe de Greg o força a fazer amizade com um colega de classe que tem leucemia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, VOCÊ, ELE E OS OUTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg Wonder (Bud Spencer) e Eliot Vance (Terence Hill) não tem nada em comum e, mesmo estando a milhares de quilômetros de distância um do outro, são contratados para um serviço ultrassecreto, que serão muito bem pagos por uma organização anônima. A missão é que a dupla substitua dois primos, Bastiano e Antonio Coimbra de la Coronilla y Azevedo, que são muito parecidos com eles. O motivo é que os primos têm recebido seguidas ameaças de morte, já que seus rivais querem impedir que eles assinem um importante contrato. Greg e Eliot precisam substituir os primos em todas as situações e, caso descubram quem está fazendo as ameaças, receberão um bônus de US$ 500 mil cada um. Eles então partem para o Rio de Janeiro com a missão de sobreviver e conquistar o bônus prometido.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU. EMPRESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trabalhador informal enfrenta problemas financeiros e emocionais. Sem oportunidades decentes de trabalho, ele cria um canal no Youtube pra tentar monetizar suas pequenas histórias de fracasso, enquanto presta serviços precarizados para empresas estrangeiras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUFORIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs que não se dão nada bem reencontram-se após anos de afastamento para uma viagem em dupla pela Europa. Seguindo para um misterioso destino, elas experimentam uma jornada que expõe muita dor e sofrimento, mas também rende belos momentos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUNGYO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUREKA SEVEN: BOA NOITE. DURMAM BEM. JOVENS AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renton, filho de cientistas, e Eureka, uma menina que não pode viver debaixo do sol, quando muito jovens tornar-se muito ligados um ao outro. Um dia, o Eureka é tirada de perto dele. Impotente, naquela altura, Renton promete um dia resgatá-la. Ele entra no exercito e é logo enviado ao Unidade Independente Jovens 303 da Primeira Força Móvel graças ao seu desempenho excepcional junto à Nirvash, uma armadura bio-mecânica. Sem saber cabe a Renton, uma parcela em extinguir a invasão alienígena que está a acontecendo, isso acaba envolvendo não só ele, mas também Eureka.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUREKA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prospetor de ouro do Alasca vive em luxo com sua família em uma ilha que os gangsters querem.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUREKA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa manhã quente de verão, um ônibus é sequestrado. Apenas três pessoas sobrevivem à carnificina: o motorista Makoto, a estudante Kozue e seu irmão Naoki. Dois anos depois, enquanto lutam para retomar a vida, Makoto compra um ônibus velho e convida Kozue, Naoki e o primo deles para uma viagem.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUROPA 51[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irene Girard é a esposa de um embaixador e gosta de viver no luxo. Após a morte dramática de seu filho, ela sente-se culpada de tê-lo negligenciado e se sente compelida a ajudar as pessoas em necessidade que cruzam seu caminho. Um dia, ela oferece abrigo a um homem que está fugindo da justiça, e ela mesma acaba sendo presa. O marido, por uma questão de decoro social, providencia para um médico declará-la louca. Irene se livra de uma prisão para entrar em outra, e para refletir sobre o tipo de sociedade que ela vive.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUROPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem americano de descendência germânica vai trabalhar na Alemanha ocupada, com seu tio, e logo vê-se envolvido no mundo subversivo da filha de um industrial. Uma das obras-primas do diretor Lars von Trier, filmado a cores e a preto-e-branco.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUROTRIP: PASSAPORTE PARA A CONFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um rompimento brutal em uma festa de formatura do colegial, o apaixonado adolescente de Ohio, Scott Thomas, vai em uma busca na Europa para encontrar seu amigo alemão Mieke. Junto dele estão seu amigo desmiolado e um par de gêmeos que eles encontram em Paris. A busca de Scott não é fácil, no entanto, os mochileiros se envolvem em muitas situações burlescas quando pulam de um país para o outro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUTHANIZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O eutanismo conta a história de um mecânico que eautaniza animais de estimação doentes e velhos como trabalho lateral. Apesar do trabalho sombrio, ele tem um fraquinho para os animais. Problemas agita quando o dono de um cachorro ele deveria terminar percebe que o canino ainda está vivo. A única festa inocente no drama que se funda é o próprio cão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVA HESSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O artista americano alemão Eva Hesse (1936 - 1970) criou sua arte inovadora em látex e fibra de vidro no vórtice estético rodopiante da década de 1960, Nova York. Suas formas de fluxo estavam em parte uma reação às estruturas rígidas do minimalismo popular, um movimento dominado por homens. A vida pessoal complicada de Hesse abrangeu não apenas uma alemanha caótica da década de 1930, mas também doença e a cultura imigrante de Nova York na década de 1940. Um dos artistas mais intrigantes do século XX, ela finalmente a recebe devido neste filme, uma jornada emocionalmente emocionante com uma mulher talentosa de grande coragem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVANGELION 2.22: VOCÊ (NÃO) PODE AVANÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuando de onde o último filme ("Evangelion 1.11: Você (Não) Está Só") parou, o filme começa com uma nova criança, Mari Illustrious Makinami, que pilota a Unidade 05 para destruir o Terceiro Anjo que ataca a base ártica da NERV.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVANGELION 3.33: VOCÊ (NÃO) PODE REFAZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatorze anos se passaram desde o Terceiro Impacto. Shinji Ikari é resgatado da Unidade 01 e descobre que as coisas mudaram, mas não para melhor: O mundo foi devastado, seus antigos aliados da NERV tornaram-se hostis em relação a ele e Rei Ayanami, a menina que ele arriscou tudo para salvar, está longe de ser encontrada. Enquanto ele tenta se adaptar a esse estranho e novo mundo, Shinji faz amizade com o enigmático Kaworu Nagisa. Juntos na busca de Rei, os dois aprendem as terríveis verdades por trás dos Anjos, da NERV e dos Evangelions. Mas um raio de esperança permanece para os dois garotos: Uma oportunidade única para desfazer os erros do passado. Agora, os restos da humanidade estão atrás deles, os Anjos se apressam para detê-los e seus velhos amigos os declararam inimigos públicos número um. Apenas com Kaworu para apoiá-lo e todo o mundo contra ele, Shinji agora deve lutar por sua única chance de redenção. Mas isso pode significar terminar o que ele começou: O fim do mundo![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVANGELION: 1.11 VOCÊ (NÃO) ESTÁ SOZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tokyo-3 permanece em pé após a maior parte da civilização ter sido dizimada no Segundo Impacto. Agora, a cidade sofre o ataque incessante dos estranhos e mortais Anjos, criaturas bizarras empenhadas em exterminar a raça humana. Para combater esse cruel inimigo, a agência governamental NERV constrói uma frota de máquinas humanóides (os EVAs) e Shinji Ikari é chamado para entrar em ação! Vivendo uma vida de solidão e questionando sua própria existência, Shinji se esforça para aceitar a responsabilidade para a batalha pela sobrevivência da humanidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVANGELION: 3.0+1.01 A ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No rescaldo do Quarto Impacto, presos sem seus Evangelions, Shinji, Asuka e Rei procuram refúgio nos desolados restos vermelhos de Tokyo-3. Mas o perigo para o mundo está longe de acabar. Um novo impacto está surgindo no horizonte - aquele que provará ser o verdadeiro fim de Evangelion.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVEN IF I WANTED TO WORK, WHAT DO I DO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens chamados Riccetto, Girasole, Lallo e Tombarolo tentam ganhar dinheiro roubando o que encontram nos túmulos dos ricos enterrados. Eles geralmente se encontram em apuros ...[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVEN LOVERS GET THE BLUES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Léo está dormindo com Louis, Ana com Hugo, Dalhia com Graciano e Arthur com todo mundo. Os personagens se cruzam na aleatoriedade da noite de Bruxelas. Casais são feitos e desfeitos, experimentando uma sexualidade sempre em evolução, buscando um tipo de amuleto que os faça sentir vivos. Laurent Micheli filma de forma quase teatral o mal-estar de sua geração: uma sociedade insegura que, a sua maneira, está tentando reinventar o sexo e o amor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERESTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado nos incríveis acontecimentos em torno da montanha mais alta do mundo, Evereste documenta a inspiradora jornada de dois diferentes grupos de expedição que são desafiados além de seus limites quando são acometidos por uma das maiores avalanches já registradas. Com a coragem testada por um dos fenômenos mais severos do planeta, os escaladores terão de enfrentar obstáculos quase impossíveis em busca de sobrevivência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERLY: IMPLACAVÉL E PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caçada por assassinos implacáveis contratados por seu ex-namorado criminoso, uma mulher, Everly, tenta se defender de todas as formas possíveis dentro de um apartamento, na época de natal. Chamada de "menina" por todos, Everly voltou-se contra seu chefe e namorado Taiko e tornou-se uma informante da polícia. Em resposta, Taiko coloca a cabeça de Everly e de sua família a prêmio. Dessa forma, todos os criminosos na cidade vão querer lucrar e ela lutará uma série de batalhas contra vilões excêntricos em seu apartamento, enquanto tenta colocar sua mãe e sua filha fora do alcance de Taiko.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERYBODY'S WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gaby é expulso da escola depois que um professor casado comete suicídio depois de dizer que ele não pode viver sem ela. Embora ela não tenha feito nada, ela é punida por seu ato.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERYBODY HAS A PLAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro, um humilde apicultor que vive na misteriosa região argentina do Delta del Tigre, viaja a Buenos Aires para visitar seu irmão gêmeo Agustín, um pediatra de sucesso, mas problemático com questões conjugais, para lhe dar uma má notícia e pedir um favor Para cumprir, uma chegada inesperada que mudará a vida de Agustín para sempre.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERYONE WANTS IT[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giovanna, Carla, Francesca, Chiara. O que essas mulheres têm em comum tão diferente umas das outras? O que nunca será o detalhe não insignificante que torna suas vidas secretamente imperfeitas? E que fêmea de mistério é tão íntimo e privado, que mais privado você não pode? Seja o que for, tudo o que eles querem. Um designer de alimentos, seu primeiro amor e um Sciampista para cães são as estrelas desta comédia alegremente sem vergonha contando mulheres o que ninguém jamais se atreveu a contar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERYTHING BEAUTIFUL IS FAR AWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz, uma garota e uma cabeça de robô em uma caminhada através de um deserto em busca de um lago mítico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERYWHEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz deve abrir caminho a partir de uma realidade alternativa, de volta para sua a sua, para salvar o seu irmão suicida de 5 anos de idade; quando 3 bilhões de pessoas estão desaparecidas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVIDÊNCIAS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Cutler é um policial aposentado que continua, de certa forma, na ativa em seu antigo meio. Ele trabalha agora limpando cenas de crimes e se vê em apuros ao apagar as evidências de um assassinato misterioso que não foi investigado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVIDÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Reese (Stephen Moyer) e Burquez (Radha Mitchell) são designados para investigar um massacre brutal ocorrido num posto de gasolina abandonado. A única evidência encontrada na cena do crime são os dispositivos eletrônicos deixados pelas vítimas. Na falta de outros meios, os detetives irão analisar as sequências filmadas na tentativa de identificar o assassino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVIL - RAÍZES DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik Ponti (Andreas Wilson) é um adolescente de 16 anos que tem uma vida em meio à violência. Acostumado a tratar todos com brutalidade, devido aos maus tratos de seu padastro, é expulso da escola onde estudava e transferido para Stjärnberg, um famoso colégio privado. Sabendo que pode ser sua última oportunidade, Erik tenta mudar seu estilo de vida e enfrentar as novas opressões que começam a sofrer na nova escola.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVIL DEAD TRAP[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moro retorna a Alma-Ata para coletar dinheiro devido a ele. Ao esperar um atraso inesperado, ele visita sua ex-namorada Dina e descobre que se tornou um viciado em morfina. Ele decide ajudá-la a chutar o hábito e lutar contra a máfia local responsável por sua condição.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVIL ED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edward é um cortador de cinema amigável e inofensivo no departamento de cultura. Depois de um acidente de suicídio, ele é colocado na missão para cortar os "membros soltos" -series. O sangue, gore e violência faz com que ele seja insano. Edward lentamente se transforma no mal ed![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVILS OF THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os adolescentes com fome de sexo são sequestrados pela mecânica de automóveis, que os levam a um hospital rural administrado por alienígenas que precisam de sangue como a chave para sua própria longevidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente pobre, Evita, como era chamada, transformou-se em uma mulher querida e influente. Após a morte de seu pai, ela viaja para Buenos Aires e se relaciona com diferentes homens de poder até conhecer Juan. A influência e o domínio de Evita fez com que a primeira-dama da Argentina fosse amada e odiada ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCAÇÃO: A PORTA PARA O DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eva (Nazneen Contractor) sempre se diferenciou dos colegas por possuir habilidades sobrenaturais, como premonições e comunicação com espíritos. Quando a menina parte para filmar alguns eventos estranhos com seus colegas Joey (Bobby Campo), Marcus (Chris Olivero) e Sara (Devon Ogden), o primeiro começa a questioná-la e todos decidem realizar testes mediúnicos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCANDO ESPÍRITOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem família muda-se para uma casa história na Geórgia e lá percebem que não são os únicos habitantes. Logo notam que há um segredo obscuro e ameaçador que derrubará todos no seu caminho...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCANDO ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família é forçada a se mudar para perto de uma clínica, na qual o filho adolescente recebe tratamento contra o câncer. Porém, eventos sobrenaturais e violentos começam a aterrorizá-los em sua nova casa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 11 anos de idade, Nicolas vive em um pequeno vilarejo à beira do mar, acompanhado por sua mãe. O local não tem nenhuma atividade, a não ser pelo hospital, onde todos os garotos são submetidos a estranhas experiências médicas destinadas a frear os passos da evolução. Para criar o roteiro, a diretora Lucile Hadzihalilovic afirma ter se inspirado de romances fantásticos como "A Ilha do Doutor Moreau".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia que conta o caos que se segue quando um meteoro atinge a Terra carregando formas de vida alienígenas que dão um novo significado para o termo "sobrevivência do mais apto". Ira Kan, Harry, Wayne e Allison são as únicas pessoas entre os alienígenas e a dominação do mundo, o que poderia ser uma má notícia para a Terra.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOLUSI KL DRIFT 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corrida de vida entre Zack e Sham ainda não terminou. Zack não é um piloto ilegal como antes. Agora ele é um vagão profissional. Nesse meio tempo depois que o acidente ocorreu, a Sham não é mais um vagabundo por causa de sua perna quebrada e tem que andar com a ajuda de agachos. O incidente e sua deficiência estão fazendo sua própria vida escura. Abaixo do caos, vem um nome de Drifter profissional feminino como Aleeya. Aleeya foi inveja da habilidade de Zack na pista de corrida. Joe, que conseguiu escapar da morte do acidente, ainda colocou uma grande vingança no Zack. As cicatrizes profundas em seu rosto fortalecem sua vontade de destruir Zack e seu povo. Ery, que também é assistente de Joe também se vingar na Zack porque seu melhor amigo, Karl estava sendo bloqueado na cadeia por causa de Zack. Além de caçar Zack, Joe deseja monopolizar todo o sindicato do negócio de drogas em KL. Inspetor Kamal suspeita Joe por alguns crimes que envolvem mortes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EWOKS:  A BATALHA DE ENDOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em A Batalha de Endor, um exército de Marauders, liderados pelo Rei Terak e a bruxa Charal, ataca a vida dos Ewoks. Cindel e Wicket, escapam floresta a dentro e lá encontram Teek e Noa. Eles precisam ficar amigos de Noa, para aliarem-se na tentativa de derrotar os Marauders.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX CASADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de dois anos separados, eventos inesperados aproximam um casal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX DRUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o conhecido escritor Dries é abordado por três músicos deficientes que pedem que ele seja o baterista na banda deles, termina ficando intrigado e concorda. Cada um dos parceiros de banda tem suas próprias excentricidades e psicoses e lentamente Dries começa a gostar de estar neste mundo, enquanto a banda prepara sua única apresentação, em um festival de rock local. Um dos integrantes é quase surdo, o outro não pode mover um braço e o terceiro é um estuprador e um assassino. Dries, por sua vez, é um autêntico niilista sarcástico e acha que pode encontrar nisso um bom material para escrever seu próximo livro.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX_MACHINA: INSTINTO ARTIFICIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem programador chamado Caleb ganha um concurso e recebe a oportunidade de testar uma inteligência artificial criada por Nathan, um brilhante e recluso bilionário. Mas conforme os testes progridem, Caleb descobre que essa inteligência artificial é tão sofisticada e imprevisível que ele não sabe mais em quem confiar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito candidatos talentosos atingiram a fase final de seleção para uma poderosa corporação. O Instrutor do exame aponta três regras que devem ser obedecidas, sob pena de desclassificação: não falar com ele ou com o guarda armado na porta; não estragar os seus papéis; não sair da sala. Eles precisam responder uma única pergunta em 80 minutos - o problema é descobrir qual é a pergunta. Até onde você iria para ganhar o emprego da sua vida?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCALIBUR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mago Merlin (Nicol Williamson) dá ao rei Uther Pendragon (Gabriel Byrne) a mística Excalibur, a espada do poder. Durante uma emboscada Uther é ferido mortalmente e, pouco antes de morrer, enterra a espada em uma pedra. Fica então decidido que o cavaleiro que puder retirá-la da pedra será o novo rei, mas ninguém consegue. Anos depois o país estava divido em guerra entre os senhores feudais e Arthur (Nigel Terry), um jovem escudeiro, retira facilmente a espada da pedra. Alguns nobres juram fidelidade ao novo rei e Merlin relata que Arthur é um filho bastardo de Uther, mas alguns nobres não aceitam sua autoridade.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCELENTÍSSIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegamos em Brasília no começo de março de 2016 na intenção de filmar um documentário sobre nosso Congresso Nacional. Queríamos ficar dentro do prédio e, no estilo Wiseman, observar como é feita a política no Brasil. Mas então Lula, o grande líder político do país, foi levado por duzentos homens armados para depor. Preocupada se seu padrinho estava sendo encurralado e colocado de fora das próximas eleições, Dilma Rousseff escolheu nomeá-lo como ministro da Casa Civil.Em poucas horas a imprensa, a oposição e mais de 30 mil pessoas estavam na entrada do Palácio do Planalto gritando por sua renúncia. Dentro de um dia, foram postos procedimentos para um impeachment, em pé de guerra. E nós estávamos lá, no olho do furacão, com as credenciais certas, câmera e microfone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCESSO DE BAGAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily Hope é uma jovem mimada que encena o próprio sequestro para chamar a atenção de seu pai. O sequestro se torna real quando um ladrão a encontra trancada na mala do carro que está roubando e precisa decidir o que fazer.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCISION[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma perturbada e desiludida estudante cujas aspirações na carreira de medicina vão ao extremo para ganhar a aprovação de sua mãe controladora.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCLUÍDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher conseguiu construir meticulosamente uma vida de privilégios. Mas a chegada de dois estranhos à cidade ameaça derrubar esse castelo de cartas.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÉRCITO DE LADRÕES: INVASÃO DA EUROPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história que antecede Army of the Dead, uma mulher misteriosa convida o caixa de banco Dieter para roubar cofres superprotegidos na Europa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÉRCITO DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico, a China presencia a queda de um meteorito infectado com uma planta mortal, então um grupo de homens da cidade atingida forma um esquadrão suicida para salvar a região de um colapso. No entanto, a situação se trata de uma ameaça alienígena vinda de criaturas poderosas que podem acabar com a humanidade, obrigando o soldado sobrevivente Tai Loi (Louis Koo) enfrentar seus piores medos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÉRCITO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário destacando a cultura lendária e enigmática de Hóquei da União Soviética e a equipe dominante mundial através dos olhos do capitão Slava Fetisov da equipe, seguindo sua mudança da estrela de hóquei e comemorou o herói nacional para o inimigo político.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXISTENZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criador de videogames precisa buscar refúgio em sua própria realidade virtual ao sobreviver a uma tentativa de assassinato. Os limites entre a realidade e o mundo virtual ficam cada vez menos claros quando o criador e seus aliados são envolvidos em um jogo perigoso.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ataque terrorista com um mortal gás deixa milhares de pessoas presas em arranha-céus de Seul. O desastre inspira o desempregado Yong-nam (Jo Jung-suk) a mostrar suas agora muito úteis habilidades em escalada para tentar salvar sua família, que está reunida em um salão de festas para o aniversário de 70 anos de sua mãe. No local, ele reencontra uma paquera do passado, a funcionária do salão de festas Eui-ju (Yoona), e agora os dois precisarão enfrentar o maior desafio de suas vidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÊXITO FUGAZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 30, o órfão semi abandonado Rick Martin (Kirk Douglas) é criado por sua irmã, sem qualquer cuidado ou amor. Um dia, ele ouve uma canção em um templo e como tem ouvido absoluto, é capaz de reproduzi-la no piano. Quando ele vê um trompete em uma casa de penhores, ele se apaixona pelo instrumento e trabalha para arranjar o dinheiro necessário para comprá-lo. Então ele se encontra com o lendário trompetista Art Hazzard (Juano Hernandez) e Rick se torna seu protegido. Art ensina como tocar trompete e Rick se torna um trompetista bem sucedido mas rebelde. Ao longo de sua carreira, os amigos de Rick Martin são Art Hazzard, o pianista Willie 'Smoke' Willoughby (Hoagy Carmichael) e a cantora Jo Jordan (Doris Day) e acaba se tornando a estrela de sua orquestra. Quando Jo apresenta sua amiga Amy North (Lauren Bacall), que é um estudante de medicina que gosta de experimentar novas sensações, Rick acaba se apaixona por ela, bem no início de sua queda.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÊXODO: DEUSES E REIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exodus é uma adaptação da história bíblica do Êxodo, segundo livro do Antigo Testamento. O filme narra a vida do profeta Moisés (Christian Bale), nascido entre os hebreus na época em que o faraó ordenava que todos os homens hebreus fossem afogados. Moisés é resgatado pela irmã do faraó e criado na família real. Quando se torna adulto, Moisés recebe ordens de Deus para ir ao Egito, na intenção de liberar os hebreus da opressão. No caminho, ele deve enfrentar a travessia do deserto e passar pelo Mar Vermelho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXODUS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma fita VHS prova a existência de uma suposta entrada para o paraíso, um jovem abandona sua decadente cidade natal em busca da porta da salvação, fugindo de perseguidores vingativos ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXODUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Leon Uris, este épico histórico fornece um backstory dramático para a criação do Estado de Israel em 1948, no rescaldo da Segunda Guerra Mundial. Ari Ben Canaan (Paul Newman), um membro apaixonado do grupo paramilitar judeu Haganah, tenta transportar 600 refugiados judeus em uma perigosa viagem de Chipre à Palestina em um navio chamado o Êxodo. Ele enfrenta obstrução das forças britânicas, que não concederão a passagem do navio para o seu destino.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem participa (inconscientemente) em uma cerimônia satânica e é possuída pelo espírito de seu falecido pai.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMOS E DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um padre é sentenciado à prisão após a morte de uma freira em que praticou um exorcismo, uma jornalista investigativa se esforça para desvendar de fato se ele assassinou uma pessoa mentalmente doente ou se apenas perdeu uma batalha contra uma presença demoníaca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMUS: A POSSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história principal gira em torno da jovem garota Suzy, cujo comportamento errático força sua família a convocar um padre para tentar resolver o problema através de hipnose. Os resultados perturbadores são gravadas em uma câmera secreta.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISTAS DO VATICANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela Holmes (Olivia Taylor Dudley), de 27 anos, acidentalmente corta seu dedo e vai parar na emergência, quando a infecção do ferimento faz com que ela comece a agir de forma estranha e assombrosamente começa a causar ferimentos graves e até mortes nas pessoas ao seu redor. O Padre Lozano (Michael Peña) examina a moça e acredita que ela está possuída. Ao tentar exorcisar o demônio, o Vaticano descobre que a força satânica em Angela é mais forte do que eles imaginavam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÓTICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exotica é o nome de uma casa de striptease, em que a história de vários personagens começam a se ligar de maneira dramática.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPEDIÇÃO AO DELTA DO OKAVANGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bacia do Rio Okavango oferece uma fonte de água vital para cerca de um milhão de pessoas, a maior população de elefantes da África e populações significantes de leões, guepardos e centenas de espécies de pássaros. No entanto, este oásis uma vez intacto, agora está ameaçado devido à pressão crescente de atividade humana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPEDIÇÃO KON TIKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama, inspirado na história real de Thor Heyerdahl, mostra a expedição Kon-Tiki. Em 1947, este pesquisador tinha uma tese ousada para a época: ele acreditava que a Polinésia tinha sido ocupada primeiro pelos povos da América do Sul, e não pelos povos do oeste, como diziam os livros de História. Para comprovar que essa versão da história era possível, Thor decidiu construir uma pequena jangada, com os mesmos materiais de séculos atrás, e chamou cinco tripulantes inexperientes para partir com ele em uma viagem de três meses, considerada por todos como uma aventura suicida. Enquanto flutuam pelo oceano Pacífico, torcendo para serem levados à direção correta, os homens enfrentam problemas com tempestades, tubarões, baleias, recifes de corais e com a própria jangada, que corre o risco de se desfazer a qualquer momento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPEDIÇÃO NO EVEREST[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dezenas de cientistas se unem para investigar os segredos sobre a mudança climática ocultos no Everest e instalar a estação meteorológica mais alta do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPER ZENON[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zenno, um mestre jogador, foi oferecido a chance de jogar o jogo recém-liberado, expulsores. Mas quando uma garota nua aparece em sua sala de aula para dar-lhe seu terno se adequar, completo com superpoderadores reais, ele aprende que os expansão não é apenas um simples jogo de computador - é um pvp de matança de vida real ou mortal (jogador versus Jogador) jogo. Apenas o personagem principal do jogo pode sobreviver até o final - mas quem é o personagem principal? E, talvez mais importante, quem está controlando o jogo?[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENT IN TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelly Sherwood é aterrorizado por um homem com uma voz asmática que planeja usá-la para roubar US $ 100.000 do banco onde ela trabalha. Ele ameaça matar sua irmã adolescente Toby, se ela disser a polícia. No entanto, ela consegue entrar em contato com F.B.I. agente ripley.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTANDO A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly McKay (Elisabeth Shue) é uma mulher de 28 anos queé intelectualmente "lenta", pois sofre de autismo desde a infância. Ainda muito jovem foi internada, mas agora, com o fechamento da instituição, Buck McKay (Aaron Eckhart), seu irmão, fica com sua guarda. Buck não a via desde quando ela era criança, assim apesar de irmãos eram dois estranhos. Além disto Buck está atravessando problemas em sua vida profissional. Quando Buck fica sabendo através dos médicos de uma arriscada cirurgia experimental que pode curar Molly, ele dá seu consentimento. A operação é um sucesso e Molly deixa de sofrer de autismo, sendo que paralelamente revela um genial intelecto. Mas a intensa concentração da sua personalidade autista permanece e Buck constata que a nova Molly vai enfrentar outro grande desafio.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se você não sente dor, como sabe que está vivo? Henry é incapaz de sentir dor física, e vive entre o medo de não saber se está doente e a incessante busca para descobrir uma cura para sua condição, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTOS SECRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Experimentos secretos e ocultos da Otan ajudaram a ganhar a corrida armamentista pelos Aliados em 1955. Porém, a organização não pode controlar os horrores que tais esforços desencadearam e que agora ameaçam acabar com o planeta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 60, o psicólogo Stanley Milgram se tornou conhecido pelos seus experimentos de obediência, inspirados pelos eventos do Holocausto. Em seu trabalho, pessoas comuns eram levadas a dar o que acreditavam serem dolorosos choques elétricos em outras pessoas, mesmo quando escutavam gritos de dor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPLOSION[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPLOTA EXPLOTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de uma jovem dançarina que luta para trazer cor a um mundo cinza enquanto persegue seu sonho de se tornar uma estrela da TV, contada através dos maiores sucessos da incomparável Raffaella Carrà.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico, uma nova onda de gelo causada por um experimento sem sucesso quase exterminou a vida na Terra. Os sobreviventes vivem em um trem máquina chamado Snowpiercer que separa os passageiros por classes sociais, mas nem todos estão satisfeitos com essa divisão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem de trem na Turquia revela uma estranha conexão na vida romântica de um casal de desconhecidos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO PARA BORDEAUX[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon (Richard Crenna), dono de um clube noturno, é o líder de uma gangue que pratica assaltos a bancos. Em uma das suas incursões, no entanto, o plano dá errado e um dos membros da gangue sai ferido. Ligando os pontos e buscando as pistas, o Comissário Edouard Coleman (Alain Delon) acaba chegando em Simon. O grande problema é que os dois são amigos[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manny e Buck são dois fugitivos de um presídio de segurança máxima que fica numa região desolada do Alasca. Depois de sobreviverem à travessia pela planície coberta de neve, eles chegam a uma estação e se escondem no vagão de um trem de carga. Mas o maquinista é fulminado por um ataque cardíaco após colocar o veículo em movimento, deixando os dois presidiários desesperados a bordo do trem desgovernado e em alta velocidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO TRANSIBERIANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy e Jessie formam o perfeito casal americano que decide viajar de Beijing para Moscou no lendário Expresso Transiberiano. Durante a longa viagem eles ficam amigos de outro casal de turistas. Mas nem tudo é o que parece. Sem perceberem Roy e Jessie entram em uma alucinada trama de trafico de drogas, tortura e assassinatos tornando-se alvos de uma investigação comandada pelo ex-detetive da KGB, Grinko. Culpados ou inocentes, não se pode fugir das suas próprias mentiras.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR DE MERCENÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta estranha mistura do clássico "The Most Dangerous Game" com todos os clones de "Rambo" lançados nos anos 80, um grupo de mercenários treina em sua base secreta, numa selva a alguns quilômetros de Los Angeles, perseguindo e matando civis seqüestrados nas ruas da cidade - supostamente para que os soldaods aprendam táticas de combate e assassinato. Mas os mercenários logo terão um osso duro pela frente: o próximo "civil" que eles seqüestram para servir de isca é ninguém menos que Mike Danton (Ted Prior), uma verdadeira máquina de matar, que foi treinado pelo próprio comandante dos mercenários no Vietnã, e que tem habilidades praticamente sobrenaturais de combate e sobrevivência - basta dizer que ele consegue ficar completamente invisível na selva apenas amarrando dois galhos de árvore nos ombros, ou ainda atravessar o tórax de um sujeito com um mísero e frágil graveto![/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR: CAVALEIROS E DRAGÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mercenário e mestre assassino Slade Wilson vive uma vida dupla, como o matador de aluguel conhecido como Exterminador e como um dedicado pai de família. Quando esses dois mundos colidem, por ação de um grupo terrorista, Slade precisa lutar para salvar quem ama. Com sua alma despedaçada e seu filho mais novo em cativeiro, o Exterminador deve pagar por seus pecados do passado para poder vencer as batalhas do futuro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis meses depois de um vírus ter destruído um grande número de pessoas na Grã-Betanha, o exército americano declara que o perigo já passou e começa a reconstrução da cidade. Os refugiados retornam, mas um deles carrega um segredo mortal. O vírus não está morto e agora está mais perigoso.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso vírus está a solta. Transmitido em uma gota de sangue e com efeito devastador em alguns segundos, o vírus mantém os infectados em um estado permanente de descontrole assassino. Dentro de 28 dias, o país está tomado e um punhado de sobreviventes inicia esforços para garantir algum futuro à raça humana, mas o que não percebem é que o vírus mortal não é única coisa que os ameaça.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO DOS TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descobrindo que os tubarões estão sendo caçados até a extinção, e com eles a destruição de nosso sistema de suporte à vida – o ativista e cineasta Rob Stewart embarca em uma perigosa missão para deter o massacre. Seguindo os tubarões – e o dinheiro – para a indescritível indústria pesqueira pirata, Stewart descobre um escândalo multibilionário que nos torna cúmplices do maior massacre de vida selvagem já conhecido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um homem lida com a perda de tudo que é significativo em sua vida, e a perda da humanidade dos homens diante do caos e desespero? Situado no Tenesse de 1870, Exit Humanity é a lenda da terrível e dramática viagem de Edward Young através de um inexplicável surto de mortos-vivos para dar o merecido descanso à coisa mais importante de sua vida, as cinzas de seu filho. O desolador cenário pós-Guerra Civil destaca a grave situação que os EUA estavam enfrentando, e a verdadeira perda de esperança que tantos sentiram durante este período na história.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por sonhos com uma invasão alienígena, um homem vê seu pesadelo se tornar realidade quando uma força extraterrestre ataca o planeta Terra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRA-TERRESTRIAL BOYS & GIRLS: PART 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2045, onde a Internet e AI são comuns, mesmo no espaço, e centros em um grupo de crianças encalhados no espaço após um acidente em grande escala ocorre em uma estação espacial. Usando banda estreita, redes sociais e um drone que eles podem manipular através de smartphones e baixa inteligência ai, eles superam muitas crises.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRA! EXTRA![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1899, Jack Kelly (Christian Bale) e seus amigos decidem desafiar o famoso editor de jornais Joseph Pulitzer. O filme acompanha a luta dos meninos jornaleiros que se unem com o intuito de organizar uma greve para protestar contra o aumento repentino do preço dos jornais. Baseado em fatos e contado em forma de musical, a produção é dirigida pelo premiado Kenny Ortega (de High School Musical).[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRACTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista que inventou uma técnica para assistir a mente das pessoas se encontra em uma situação perigosa, depois que ele é encarregado de entrar a mente de um viciado em heroína para ver se o homem cometeu um assassinato.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRACURRICULAR ACTIVITIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reagan Collins (Colin Ford) é um estudante do ensino médio modelo, trabalhando como 'um assassino' após a escola, quando ele organiza 'acidentes'. Quando os pais dos colegas se tornam muito arrogantes, auto-obcecados ou simplesmente inconvenientes, Reagan se oferece para matá-los por um preço. Mas quando o experiente detetive de polícia Cliff Dawkins (Timothy Simons) começa a juntar as peças, é uma batalha de inteligência para ver se Reagan pode manter os negócios em expansão, enquanto a contagem de corpos sobe e traz Cliff cada vez mais perto da verdade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRAORDINÁRIO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao se apaixonar por Geez, o galã da escola, Ann precisa enfrentar a objeção da família, as decepções e as mágoas para lutar por seu amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRAORDINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Auggie Pullman é um garoto que nasceu com uma deformação facial. Pela primeira vez, ele irá frequentar uma escola regular, como qualquer outra criança. No quinto ano, ele irá precisar se esforçar para conseguir se encaixar em sua nova realidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRATERRESTRIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, um grupo de amigos de faculdade viaja para uma cabana isolada na floresta para um fim de semana de festa. À medida que a noite termina, eles percebem algo estranho no céu: uma bola de fogo descendo pelos ares. Eles decidem investigar e encontram algo incrível: Os destroços de uma aeronave caída, junto com um par de pegadas sinistras que da nave em direção à floresta… em direção à cabana. A luta pela sobrevivência se dá quando o grupo volta para a cabana, trancando portas e janelas e tenta desesperadamente sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTREME JOB[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos trabalhando duro no combate a criminosos, a “Equipe de Drogas” ainda falha em prender muitos de seus alvos. Liderados pelo capitão Ko (Ryu Seung-ryong, de “Miracle in Cell No. 7”, “Masquerade”), eles agora estão à beira da dissolução. A captura de uma quadrilha internacional responsável pelo tráfico de drogas na Coreia do Sul é a única chance que eles têm de sobreviver. A equipe passa então a frequentar assiduamente um restaurante de frango localizado em frente ao ponto de encontro dos criminosos, tanto que acabam até comprando o estabelecimento para melhor espionar os traficantes. Mas algo imprevisto acontece: sob nova administração, os frangos vendidos pelo restaurante se tornam um estrondoso sucesso, ameaçando a operação e causando muita confusão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTREMIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Novo documentário-curta metragem da Netflix, que mostrará os últimos dias de vida de pessoas que estão ligadas á aparelhos em UTI’s. Os desafios dos médicos e as decisões das famílias entre desligar os aparelhos, ou mantê-los vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EYE OF THE TIGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buck é um veterinário do Vietnã, recentemente libertado da prisão. Ele retorna para casa para descobrir a cidade sendo aterrorizada por uma gangue de motocicleta vicioso. Quando os motociclistas matarem sua esposa e traumatizar sua filha, Buck e seus amigos se armaram para os dentes e a guerra contra a gangue para destruí-los de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EYES IN THE HILLS[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos são um presente especial - ou são eles? Um ex-amante obsessivo, meticulosamente, tenta manipular sua antiga namorada para levá-lo de volta, como um misterioso ser escalado nas sombras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EYES OF FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pregador é acusado de adultério e ele e seus seguidores são expulsos da cidade e ficarem encalhados em uma floresta isolada, que é assombrada pelos espíritos dos nativos americanos mortos longos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F*&% THE PROM[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maddy e Cole eram amigos inseparáveis ​​até o ensino médio começar e Maddy se tornou a garota mais popular no campus. Quando ela começa a se sentir solitário e doletonizada, ela se reconecta com Cole e o Duo Conspirar para destruir o concurso final de popularidade teen[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.E.A.R.[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um microrganismo extremamente perigoso contamina uma pacata cidade das montanhas, uma família lutará pela sobrevivência contra um bando de saqueadores vingativos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.I.S.T.[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Cleveland, nos anos 1930, um empregado de uma fábrica rebela-se contra o trabalho escravo e se filia ao sindicato dos motoristas de caminhão (F.I.S.T.). Ao longo de 30 anos, ele se tornará um poderoso sindicalista, envolvendo-se com o crime organizado. Dramático retrato de uma parte do sindicalismo pioneiro americano, em biografia não muito disfarçada do poderoso pelego Jimmy Hoffa, que desapareceu sem deixar rastros.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.P.1[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Instado pelo famoso Airman Ellissen A empresa Lennartz coloca em realidade o projeto proposto por seu amigo Droste: F.P.1, uma enorme plataforma flutuante no Atlântico que faz voos de longa distância viável. Ellissen está apaixonada pela empresa Heiress Claire, mas quando ele retorna de suas aventuras para salvar o F.P.1 em perigo, ele descobre que ele a perdeu para Droste. Versão portuguesa do F.P.1 Antwortet Nicht com Conrad Veidt substituindo Hans Albers como o Ellissen piloto cansado.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.R.E.D.I.: A ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um robô inteligente e amável conhecido como "f.r.e.d.i" é roubado de uma instalação secreta de pesquisa pelo cientista do projeto. O robô é encontrado por um adolescente de 15 anos, James. Logo os dois começam a se comunicar e criar um vínculo em que f.r.e.d.i. Aprende sobre a vida adolescente e James aprende sobre alguns novos valores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que trabalha em um centro de pesquisa biológica fica doente quando contrai um novo vírus mortal. Algum tempo depois, ela se torna uma fera meio monstro e mata seus antigos colegas de trabalho. Algum tempo depois, um grupo de adolescentes entra no antigo centro de pesquisa para fazer uma festa e se deparar com criaturas[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE ANIMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ron Decker (Edward Furlong), um jovem de família e indefeso, é sentenciado à prisão, acusado de tráfico de drogas. Por alguma razão especial, ele está sob a proteção de Earl Copen (Willem Dafoe) como membro de sua poderosa gangue. A todo instante, alguém é assassinado. A lei do mais forte impera na prisão, transformando a todos em seres agressivos e cruéis. Será que a prisão vai transformar Ron em um animal?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE LOUCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hunt Stevenson trabalha para uma grande fabrican de automóveis que acaba de ser comprada por uma empresa japonesa. De repente, tendo que justificar seu próprio trabalho, ele é forçado a escolher entre a redundância ou a ética de trabalho japonesa aparentemente desumana que os novos proprietários trouxeram com eles.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE SONHOS - OUSE SONHAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor pela sétima arte os uniu, mas o destino do país os separou na forma do famoso Muro de Berlim. Agora, esse jovem ambicioso, que começou como figurante, não poupará esforços independente das consequências para finalmente se reencontrar com o amor de sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preço de Charles pode ter crescido com seu pai no negócio de sapatos familiares em Northampton, na Inglaterra Central, mas ele nunca pensou que ele levaria o lugar de seu pai. Charles tem uma chance encontrando com o flamboyant drag a rainha Cabaret Canter Lola e tudo muda.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBULA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na crise agrícola de 1980 no Meio Oeste dos EUA, Gitty (Peyton Kennedy) é uma jovem de 11 anos que mora em um mundo sombrio e as vezes mágico. Ao descobrir que seu pai está escondendo um homem rico no silo da fazenda para salvar o local, ela acaba fazendo amizade com o homem em cativeiro. Gitty precisa decidir entre salvar o homem ou proteger sua família das consequências de suas ações.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA A COISA CERTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um bairro onde a maioria da população é predominantemente negra, Buggin' Out, um ativista, exige que Sal, um dono de uma pizzaria, troque as fotos de seus ídolos brancos do local por fotos de ídolos negros. Quando tem seu pedido negado, o ativista passa a organizar um boicote contra a pizzaria de Sal.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA COMO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raúl, Eduardo e Santiago têm levado uma vida feliz e "Hétero" desde a infância, até que, um dia, Santiago confessa que é gay. Raúl, o mais homofóbico deles, tenta convencer o amigo que tudo é uma confusão sexual simples, até que, quando a situação fica insustentável, Raúl coloca de lado seus preconceitos e decide ajudar Santiago a incursionar em sua nova vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACA NO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, verão de 1979. Anne é produtora de pornografia gay barata. Quando Lois, sua editora e companheira, a deixa, ela tenta recuperá-la, fazendo um filme mais ambicioso com o extravagante Archibald.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA O QUE EU DIGO, NÃO FAÇA O QUE EU FAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny e Wheeler são vendedores de uma companhia que produz bebidas energéticas. Um dia, os dois se envolvem em um acidente com o carro da empresa e precisam cumprir 150 horas de trabalho comunitário em uma associação com fins pedagógicos. Enquanto um se torna mentor de um nerd chato, o outro é responsável por um garotinho preconceituoso e respondão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA SUA JOGADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bem sucedido empresário de Nova York testemunha o sequestro brutal de sua família durante uma chamada de vídeo no México e tenta recuperá-los a todo custo..[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE 2 FACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre uma série de bate-papos de vídeo, um outcast adolescente se aproxima de seu amigo de infância, mas encontra isso por trás do verniz de popularidade e uma vida aparentemente perfeita, ela esconde um segredo perturbador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE A FACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A psiquiatra Jenny Isaksson tem o casamento e a saúde mental abalados por visões de uma mulher idosa. Para tentar fugir das alucinações, ela começa um caso com o médico Tomas. Ainda atormentada, porém, a mulher entra em uma jornada de autoconhecimento enquanto sua sanidade deteriora.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos históricos, conta a aventura da dupla de alpinistas alemães, Toni Kurz e Andreas Hinterstoisser, em sua tentativa de escalar pela primeira vez a “Parede da Morte” do pico Eiger nos Alpes Suiços. Os dois alpinistas concorrem com um grupo de alpinistas austríacos para alcançar o pico da montanha, mas a repentina mudança do tempo e um ferimento levam o grupo atado na corda a lutar contra a morte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Skilpa (Cilian Murphy) é um reservado bancário que mora em uma cidadezinha no interior dos Estados Unidos. Para todos, John é um homem solitário, mas o que ninguém sabe é que ele nunca está só. Seu maior segredo é Emma, seu alter ego que está sempre presente. Quando um trem descarrila e atinge o seu quintal, os vizinhos logo se mobilizam para dar socorro e são surpreendidos por encontrar Emma, confusa e atordoada. Todos acreditam que Emma é esposa de John e tentam ajudá-la. Mas, quanto mais eles se aproximam, mais John se afunda nas mentiras e segredos. A jovem vizinha Maggie (Ellen Page) pode ser a única a resolver este quebra-cabeças mas com isso fará com que John vá até o limite para manter o segredo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>