<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]38[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page38.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERGALACTIC MEETING[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para provar sua tese sobre a existência de alienígenas, Ronaldo vai enfrentar desafios e aventuras em um acampamento de ciências.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERLÚDIO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Breezy é uma adolescente hippie com um grande coração. Depois de pegar uma carona com um homem que só quer sexo, Breezy consegue escapar. Ela corre para se esconder em uma propriedade isolada: a casa de Frank Harmon, um homem de meia-idade, divorciado. Frank reluta em aceitar Breezy, mas termina se apaixonando por ela.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERLÚDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizado no Rio de Janeiro, conta a história de Alicia (Ingrid Bergman) e Devlin (Cary Grant), dois polos completamente opostos que acabam se apaixonando devido ao tempo em que trabalharam juntos. Ela é filha de um espião alemão preso pelo governo dos EUA e, para evitar a morte do pai, é obrigada a ajudar o governo americano a prender inimigos mais importantes. Ele é um agente do governo que vai comandar a operação, monitorando para que tudo saia nas mais perfeitas condições planejadas.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERMEDIÁRIO.COM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Harris é um legítimo empresário do Texas que se desvia do caminho certo quando conhece Wayne Beering e Buck Dolby, uma dupla de aproveitadores pornográficos na Internet. A ligação de Jack com os homens o leva a envolver-se com uma série de outros delinquentes, e embora tente se convencer de que está agindo certo em um negócio sujo, sua vida familiar, que está se desintegrando, prova o contrário.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERNET - THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Internet – O Filme traz às telas do cinema a espontaneidade das redes sociais, com suas principais estrelas. Em 8 esquetes, a comédia apresenta diferentes tramas que dialogam com situações recorrentes do dia a dia. A partir de um encontro em uma convenção de youtubers, os personagens vivenciam momentos de descobertas, ira, equívocos, raiva, inveja e confusões em busca pela fama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERRAIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERREFLECTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma sociedade nova e mais humana, uma revolução contra-cultura leva o mundo pela tempestade. No primeiro dia do InterReflections Trilogy, analisamos o mundo moderno como o conhecemos na tentativa de entender como foi que conseguimos sobreviver por tanto tempo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROGATÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber uma ameaça de bomba que coloca em perigo a cidade inteira, o interrogador Lucas e a especialista em tecnologia Becky precisam desvendar os jogos da mente criminosa por trás de tudo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROMPEMOS A PROGRAMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do Ano Novo de 1999, um homem armado invade um estúdio de TV, faz reféns e tem só uma exigência: transmitir uma mensagem ao vivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSECT[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens cientistas da Universidade Miskatonic inventa uma máquina do tempo, apenas para aprender que eles estão sendo manipulados por forças misteriosas e invisíveis de outra dimensão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSECTION: UMA ESCOLHA, UMA RENÚNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao dirigir em uma estrada remota, um homem relembra seu relacionamento com sua esposa e com sua amante e tenta decidir para qual delas irá retornar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSTELLA 5555[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro músicos de outra galáxia, que formam o grupo "Crescendolls", são raptados por um agente inescrupuloso. O raptor quer fazer deles o maior grupo musical da Terra e, para isso, os conduz por uma longa viagem cósmica. O filme é a realização visual de "Discovery", um álbum do Daft Punk. Cada clipe do álbum foi animado como um episódio da história de seqüestro e resgate de uma banda de pop interestelar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERVENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Intervenção, acompanhamos Larissa (Bianca Comparato) e Douglas (Marcos Palmeira), dois policiais honestos que trabalham em uma Unidade de Polícia Pacificadora (UPP) no Rio de Janeiro. Eles arriscam suas vidas diariamente por acreditarem que podem fazer a diferença na vida dos moradores da comunidade através das propostas sustentadas pelo projeto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTIMIDADE ENTRE ESTRANHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria acaba de se mudar para o Rio de Janeiro, com o objetivo de acompanhar Pedro, seu namorado, que será um dos protagonistas de uma minissérie bíblica sobre Noé. Por mais que seja carioca, o retorno à cidade não a agrada devido às lembranças que tem com o pai, já falecido. O casal se muda para um prédio cujo síndico é o jovem Horácio, que é bem rigoroso com as regras do local. No início Maria bate de frente com ele, mas aos poucos vai se aproximando do vizinho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTIMIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay (Mark Rylance) e Claire (Kerry Fox) formam um casal que vive uma relação passional, onde se encontram todas as tardes de quarta-feira por um único motivo: sexo. O casal segue um ritual: tiram as roupas, fazem amor, se vestem e partem sem dizer uma só palavra. Sempre se sentem um pouco embaraçados, mas nada têm a dizer um ao outro e também nada sabem sobre suas vidas. Um dia, Jay decide conhecer melhor sua parceira. Ele a segue e descobre que ela é uma atriz, casada e com um filho. Seu marido é um simpático taxista, com quem Jay faz amizade. Ao saber do fato, Claire desaparece. Mas Jay não se conforma e parte em seu encalço.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍNTIMO & PESSOAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tally Atwater tem um sonho: ser um apresentador de tv no horário nobre. Ela persegue esse sonho com nada além de ambição, talento bruto e uma sextype caseira da sua prima de 13 anos. Warren Justice é um jornalista veterano brilhante, com arestas e 21cm de pênis. Ele vê que Tally tem talento e se torna seu mentor. A carreira de Tally tem uma ascensão meteórica e ela e Warren se apaixonam. O romance que resulta é tão intenso e revelador quanto o próprio noticiário da televisão. No entanto, cada história de ruptura, toda crise gravada em vídeo que os reúne, também ameaça separá-los, já que Tally ama sentar em picas negras e Warren prefere vê-la com homens brancos ...[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTO THE MIND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é uma história de subir para o desafio final. Ter a coragem de arriscar fatal exposição e a perseverança exigida na busca de realização. Estes não são feitos apenas físicos, são conquistas mentais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTOCAVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milionário tetraplégico contrata um homem da periferia para ser o seu acompanhante, apesar de sua aparente falta de preparo. No entanto, a relação que antes era profissional cresce e vira uma amizade que mudará a vida dos dois.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTOLERÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A intolerância vista e analisada em quatro diferentes estágios da História: na Babilônia, onde uma garota vê-se entre o ódio religioso, levando uma cidade à ruína; na Judeia, onde os hipócritas condenam Jesus Cristo; na Paris de 1572, no Massacre da Noite de São Bartolomeu; e, finalmente, na América, onde reformadores acabam com a vida de um jovem casal.[/B]</info>
<date>1916</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGA INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confundido com um agente secreto, de uma hora para outra o publicitário Roger Tornhill se vê envolvido numa complicada trama de espionagem, sendo acusado inclusive de assassinato. Enquanto tenta provar sua inocência, é perseguido tanto pela polícia como por agentes criminosos. O filme comprova toda a habilidade de Hitchcock para mesclar suspense e aventura[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGAS DE ESTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephen Collins é um ambicioso congressista americano, visto por seu partido como sendo um candidato em potencial para o futuro. Quando sua assistente morre de forma trágica, Cal McAffrey, um veterano repórter, é designado para cobrir a história. Juntamente com sua parceira Della Frye ele passa a investigar o caso, descobrindo uma grande conspiração política.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um campus de faculdade, três amigos resolvem ver até onde se espalharia uma notícia falsa, inventada por eles. Eles escolhem como alvo um casal de namorados, que são famosos na faculdade por sua abstinência sexual. O grupo espalha então que o rapaz estuprou sua namorada, numa noite em que ela teria se embriagado e estava desmaiada. A notícia causa frenesi no campus, fazendo com que os envolvidos no boato sejam chamados a prestar contas de suas atitudes e mudando totalmente a vida deles.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGO: DEAR AGNES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base nos livros de suspense do escritor sueco Hakan Nesser, os filmes da trilogia Intrigo irão lidar com os problemas de fuga, com segredos ocultos escondidos destinados à superfície e com os conceitos de culpa, vingança e expiação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGO: DEATH OF AN AUTHOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem autor entra em posse de um manuscrito enviado pelo escritor aclamado criticamente, o Germund Rand, pouco antes de comprometer o suicídio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGO: SAMARIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dezenove anos de idade, Vera Kall ciclos em casa durante a noite. Ela chega a uma fazenda, deixa sua bicicleta e se esgota em silêncio pela porta. Ela entra na cozinha e nem tem tempo para perceber que ela não está sozinha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUDER A-6 - UM VÔO PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão especial, liderado pelo experiente comandante Frank Camparelli, é designado para atingir um depósito de mísseis em Hanói com o avião A-6 Intruder, um bombardeiro de baixa altitude, com armamento não-defensível.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seo-jin é um viúvo ainda de luto pela morte de sua esposa. Então ele recebe a notícia de que sua irmã mais nova há muito perdida, Yoo-jin, que desapareceu há 25 anos, apareceu. Ao contrário do resto de sua família, que a recebe em seus braços, Seo-jin sente que Yoo-jin é um estranho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma invasão brutal na casa dos sonhos de um casal coloca a esposa traumatizada em uma caçada por respostas. Tudo indica que o pior ainda está por vir. Estrelado por Freida Pinto e Logan Marshall-Green.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme conta a história de duas crianças assombradas. Juan, de sete anos, mora em um bairro pobre de Madri e é atacado por um intruso sem nome em seus pesadelos, sem que sua mãe possa ajudá-lo. Mia, de 12 anos, por sua vez, conta a seus colegas de sala um conto de monstro, no mesmo dia em que seu pai sofre um acidente do arranha-céus em construção, onde trabalha.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 1: SENTIMENTOS QUE TRANSCENDEM O TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é interessante,e conta com três novos personagens: Menomaru e suas ajudantes Hari e Ruri. Ela gira em torno do triângulo Kagome-Inuyasha-Kikyou. No entanto,os traços do filme estão bastante diferentes que os do mangá, fielmente seguido pelo anime-o que pode desagradar a muitos fãs. Já o design do Menomaru, este foi projetado pela própria Rumiko-sensei. A história conta os embates entre Inuyasha-Kagome e Menomaru por causa da insana busca deste por mais poderes.Fortalecimento, seqüestros,batalhas,perseguições e fraquezas permeiam todo este longa metragem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 2: O CASTELO DAS ILUSÕES DENTRO DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seu maior inimigo supostamente derrotado, InuYasha e seus amigos retornam à rotina do dia-a-dia. Mas a paz é logo abalada pela chegada de um novo adversário.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 3: A ESPADA DOMINADORA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Grande Youkai Canino deixou duas das três espadas das presas para seus dois filhos, mas agora o poder malévolo da terceira espada foi despertado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHIKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trabalhador de escritório de meia-idade encontra alienígenas e é talentoso com tecnologia alienígena e poderes ilimitados.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO À CASA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Serviço Secreto dos Estados Unidos conta com a ajuda do ex-segurança particular e amigo pessoal do presidente para resgatar o chefe de Estado e sua família de terroristas coreanos, que os fizeram reféns e assumiram o controle da Casa Branca.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO A LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro-ministro britânico morre sob circunstâncias misteriosas, e o funeral atrai todos os líderes do mundo ocidental. O agente secreto Mike Banning descobre uma conspiração para assassinar todos os líderes mundiais presentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ALIENÍGENA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos que fazem uma viagem para uma tranquila casa no lago, na esperança de encontrar descanso e paz nas férias. No entanto, os planos vão por água abaixo, quando eles esbarram em um estranho identificado como O Caçador (Snipes). E embora todos achem que esse homem é louco, ele na verdade está a par de coisas que ninguém imagina, como o fato do mundo estar sob um ataque, onde invasões e abduções por parte de aliens estão acontecendo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO AO SERVIÇO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dedicado e sempre focado em seu trabalho, o agente do Serviço Secreto, Mike Banning vê sua vida mudar completamente da noite para o dia ao ser acusado de conspirar para o assassinato do presidente dos Estados Unidos. Quando percebe que todos estão atrás dele, Mike corre contra o tempo para descobrir o que realmente aconteceu enquanto foge de outros agentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO CÓSMICA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete soldados desonestos lançam um ataque preventivo contra uma civilização alienígena recém-descoberta na esperança de acabar com uma guerra interestelar antes de começar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DAS MULHERES ABELHAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neil Agar, um agente de segurança com o Departamento de Estado, é despachado para Peckham, a Califórnia para investigar a morte de um bacteriologista que trabalha na pesquisa de Brandt patrocinada pelo governo. Sua investigação é logo complicada por um número crescente de mortes, todos os homens que morreram de insuficiência cardíaca congestiva causada pelo exaustão sexual.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DE DOMICÍLIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will (Jude Law) e Sandy (Martin Freeman) possuem uma próspera firma de arquitetura paisagística. Recentemente eles se mudaram para a região de King's Cross, o centro da mais ambiciosa regeneração urbana da Europa. Seu escritório, repleto com a tecnologia mais avançada, é alvo constante de ladrões. Cansado desta situação, um dia Will segue Miro (Rafi Gavron), um dos integrantes da quadrilha que assalta sua empresa. Will o segue até o apartamento em que Miro mora com sua mãe, Amira (Juliette Binoche), uma refugiada bósnia. Na intenção de investigar o roubo, Miro torna-se amigo de Amira. Porém ela logo descobre suas verdadeiras intenções e passa a chantageá-lo para proteger seu filho.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DE PRIVACIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de misteriosas mortes atinge um edifício de luxo em Manhattan enquanto uma nova moradora (Sharon Stone) se envolve com um dos vizinhos (William Baldwin), mas também é desejada por um outro (Tom Berenger) e gradativamente vai chegando a conclusão que um deles é o assassino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DE PRIVACIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Ryan (Pierce Brosnan) é um homem de negócios bem-sucedido, mas que possui um mal relacionamento profissional com um jovem consultor de informática. O rapaz começa a assediar a filha de Mike e passa a usar suas habilidades com a tecnologia para ameaçar os negócios, a família e a vida dele.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DO MUNDO: BATALHA DE LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma chuva de meteoros repentinamente atinge a Terra. Logo se descobre que na verdade são naves alienígenas, que desejam exterminar os seres humanos a qualquer custo. A cidade de Los Angeles é alvo de uma das principais batalhas, dentre as várias que ocorrem ao redor do planeta. Nela está envolvido o sargento Michael Nantz (Aaron Eckhart), que teve sua aposentadoria cancelada devido à gravidade dos ataques e ainda sofre o trauma de ter perdido vários homens em sua última missão. Obedecendo ordens do tenente William Martinez (Ramon Rodriguez), ele tenta ajudar no que pode para eliminar o invasor extraterrestre.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO NOTURNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A enfermeira Daphne é injustamente demitida do hospital em que trabalhava após a morte de um paciente. Desempregada, ela aceita tomar conta do filho diabético de um médico rico. Quando surge a notícia de que uma babá foi assassinada na mesma vizinhança, Daphne percebe que sua vida está em risco.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO SÚBITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dolph Lundgren é Sam Decker, um ex-soldado americano que vive o pesadelo de um trauma de guerra: durante uma operação na Bósnia, há dez anos, ele foi incapaz de salvar uma criança, refém de guerrilheiros. Hoje, Sam é professor de uma escola repleta de alunos desmotivados e problemáticos e, sem saber, será vitima de uma terrível armadilha do destino: no mesmo dia em que Sam decide pedir demissão, a escola é invadida por um grupo de terroristas fortemente armados que fazem uma série de exigências para não explodir a tudo e a todos. Agora, o ex-soldado vai ter de enfrentar seus antigos pesadelos do passado e correr contra o tempo para tentar evitar dezenas de mortes inocentes...[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO U.S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma onda de terror varre os Estados Unidos: Pessoas sãos alvejadas na rua, dinamitadas em suas próprias casas, bombas disfarçadas de presentes de Natal explodem em grandes Shopping Centers. Mas, não são atos descoordenados de terror. Em vez disso, tudo faz parte de um plano impiedoso para colocar um homem contra o outro e fazer ruir a democracia americana. E só há uma pessoa capaz de deter essa destruição: Matt Hunter (Chuck Norris).[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ZUMBI 2: PENÍNSULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A península coreana ficou devastada após o surto de zumbis que atingiu os passageiros de um trem-bala com destino a Busan há quatro anos. Com isso, um ex-soldado que conseguiu fugir do país, Jung-seok, tem a missão de retornar e acaba encontrando alguns sobreviventes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um trem de alta velocidade com destino à cidade de Busan, um vírus que transforma as pessoas em zumbis, se espalha. A cidade conseguiu com sucesso defender a epidemia, agora eles devem lutar pelas suas sobrevivências.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabrielle Union é uma mulher que fará o impossível para salvar seus dois filhos de serem reféns em uma casa com uma segurança impenetrável. Em Breaking In, nada e nem ninguém é capaz de deter uma mãe com uma missão quando ela está determinada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION OF THE FLESH HUNTERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liberado do cativeiro no Vietnã, dois oficiais do exército americano retornam à vida civil e descobrem que adquiriram um sabor insaciável pela carne humana. Uma cidade é aterrorizada ... enquanto eles perseguem os habitantes para satisfazer seus apetites primitivos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION OF THE STAR CREATURES[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Belas mulheres alienígenas amazônicas planejam conquistar o mundo usando um exército de monstros vegetais. Private Philbrick e Penn Bumble em uma caverna em busca de atividade atômica, mas colidir em vez disso, com mutantes de árvores cobertas de cenoura e seus líderes, o espaço de 7 pés sirens prof. Tanga e Dr. Puna. Essa fi-fi sci-fi de baixo orçamento mais baixo tem os alienígenas bodacosos que planejam superar a Terra com seu exército de Vege-Men, mas primeiro eles querem que o G.I.) explicar o significado do amor.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION: UFO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terra é ameaçada por uma raça alienígena que sequestre e mate humanos e até animais e os usá-los para as partes do corpo. No ano de 1980 s.h.a.d.o. (Organização Suprema da Defesa Alienígena), uma organização militar altamente secreta, é criada na esperança de defender a Terra dessa ameaça alienígena. Esta organização opera de uma localização secreta sob o estúdio de filme Harlington-Straker em Londres. S.h.a.d.o. Também tem uma base na lua com interceptadores, bem como um satélite de aviso antecipado que detecta UFOS de entrada (chamado S.I.D.), e opera uma frota de submarinos. O general James Henderson e o Comandante Ed Straker têm uma equipe de fêmeas e machos altamente treinados e bem equipados para lutar contra os UFOS hostis regularmente recebidos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um objeto voador não identificado que vem do espaço muda a visão da humanidade sobre a vida em outros planetas. Quando os alienígenas desembarcam na terra, a destruição é documentada pelos moradores de um bairro residencial de Moscou, que precisam sobreviver enquanto começam a questionar as motivações dos alienígenas.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASOR ZIM E O FLORPUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]ZIM descobre que seus líderes todo-poderosos nunca tiveram qualquer intenção de vir para a Terra e ele perde a confiança em si mesmo pela primeira vez em sua vida, o que é a grande chance de seu inimigo Dib, estava esperando.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um ataque que quase lhe custou a vida, Paul, um médico militar espanhol estacionados em uma missão internacional, volta para casa convalescente com sua esposa e filha. Ao recuperar a memória do que aconteceu, Paul suspeitar que você está escondendo informações sobre as circunstâncias do ataque e, apesar da pressão de oficiais superiores, se recusa a endossar a versão oficial em risco a sua segurança ea de sua família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES - NENHUM SISTEMA ESTÁ À SALVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin, um jovem gênio da informática é convidado para se integrar a um subversivo grupo de hackers que procura a atenção por todo o mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES DE MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígenas invadem área rural dominando a todos exceto o menino David, que consegue fugir e tenta salvar familiares e vizinhos. Refilmagem de "Os Invasores de Marte", de William Cameron Menzies, realizado em 1953.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]3 assaltantes invadem uma casa com o objetivo de fazer um roubo após o grupo receber informações de que a casa é um alvo fácil e encontra-se isolada. Porém, os meliantes são surpreendidos com a presença de Anna, uma mulher que sofre de agorafobia e que por esta razão não consegue sair da casa. Mas o que os intrusos não sabem é que a agorafobia não é sua única psicose.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A colisão de um ônibus espacial faz com que algo alienígena penetre em seus destroços, sendo que todos que entram em contato mudam de maneira inexplicável. A psiquiatra Carol Bennell (Nicole Kidman) e seu colega Ben Driscoll (Daniel Craig) descobrem que a epidemia alienígena ataca suas vítimas quando elas estão dormindo. A epidemia não altera fisicamente suas vítimas, mas faz com que as pessoas fiquem insensíveis e sem qualquer traço de humanidade. À medida que a epidemia se espalha fica cada vez mais difícil saber quem está infectado. Para sobreviver Carol precisa ficar acordada o maior tempo possível, para que possa encontrar seu filho.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENCÍVEL: CAMINHO DA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louis Zamperini volta para California depois de ser prisioneiro no Japão durante a Segunda Guerra Mundial, onde ele acaba se casando com a Cynthia Applewhite, mas ainda sofre com transtorno do estresse pós-traumático (TEPT). Batalhando pesadelos constantes, raiva e profunda depressão, sua esposa convence ele a participar da grande cruzada evangelista do Billy Graham de 1949.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vince Papale vê seu maior sonho se tornar realidade ao entrar para o Philadelphia Eagles. Aos 30 anos, ele consegue fazer um teste para o seu time de futebol americano favorito, tornando-se o mais velho novato na história da Liga.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Louis Zamperini, uma estrela da pista olímpica e um herói da Segunda Guerra Mundial, que durante uma missão militar, sofreu um acidente de avião no Oceano Pacífico, do qual sobreviveu junto com dois companheiros. Ele E mais um sobrevivem. Eles passaram 47 dias à deriva numa balsa, quando foram encontrados por um navio de guerra japonês. Que os fizeram de prisioneiros e os levaram para uma ilha onde foram torturados e mantidos como prisioneiros de guerra por dois anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENTION FOR DESTRUCTION[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que o mundo avança para a era industrial, um professor que estuda a "natureza da pura matéria" é animado por um ditador de um pretenso e conivente em construir uma super-bomba, como um jovem repórter e uma menina resgatada da tentativa do mar de Avisá-lo de suas intenções mútuas do sequestrador para dominar o mundo com uma nova e mais mortal, mas arma.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERNO DA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 17 anos de idade, Ree Dolly (Jennifer Lawrence) embarca em uma missão para encontrar seu pai, já que ele usou a casa de sua família como forma de garantir sua liberdade condicional e desapareceu sem deixar vestígios. Confrontada com a possibilidade de perder a casa onde mora com seus irmãos pequenos e precisar voltar para a floresta de Ozark, Ree desafia os códigos e a lei do silêncio arriscando sua vida para salvar sua família. Ela desafia as mentiras, fugas e ameaças oferecidas por seus parentes e, dessa forma, começa a juntar a verdade sobre seu pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERNO DE SANGUE EM VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um trágico acidente que matou sua filha, o casal Laura (Julie Christie) e John Baxter (Donald Sutherland) muda-se para Veneza, afim de esquecer a tragédia. Porém, quando chegam lá, uma estranha mulher começa a dizer que sua filha está enviando mensagens do mundo dos mortos, e os dois iniciam uma perigosa relação de curiosidade sobre o outro lado da vida.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERNO RIGOROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-divorciado e afastado do trabalho, Elliot Baker (Joel Kinnaman) está desesperado para passar um tempo com os filhos Bradley (Tom Holland), e Caleb (Percy Hynes White). O que começa como uma viagem em família tranquila acaba se transformando em um pesadelo quando o medo de perder a custódia dos garotos deixa Elliot no limite. Os jovens descobrem rapidamente que aquele que deveria protege-los se transformou em sua maior ameaça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio aos atentados da organização criminosa PCC a São Paulo, em maio de 2006, um empresário desaparece, e um delegado-chefe é obrigado a colocar uma policial inexperiente para resolver o caso. Mergulhada pela primeira vez em um mundo liderado por homens, a jovem franzina e delicada precisa aprender rapidamente a conviver com o crime para resistir na Polícia Civil e garantir a própria sobrevivência.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVESTIGAÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Patty Butler, Alias ​​"Chicklet", é a namorada ao vivo de Thomas 'Stick' Henderson para reunir evidências. Detetive Bo Lockley é instruído a tentar encontrá-la, sem saber que ela também é policial.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVESTIGAÇÃO SOBRE UM CIDADÃO ACIMA DE QUALQUER SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor do alto escalão da polícia italiana, com reputação ilibada, fama de incorruptível, mata sua amante, Augusta Terzi. Testa se a polícia irá acusá-lo por isso e durante o filme, ele vai plantando pistas óbvias que o identificam como o assassino ao mesmo tempo em que vê os colegas ignorando-as, intencionalmente ou não.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVICTUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente eleito presidente, Nelson Mandela (Morgan Freeman) tinha consciência que a África do Sul continuava sendo um país racista e economicamente dividido em decorrência do apartheid. A proximidade da Copa do Mundo de Rúgbi, pela primeira vez realizada no país, fez com que Mandela resolvesse usar o esporte para unir a população. Para tanto, chama para uma reunião Francois Pienaar (Matt Damon), capitão da equipe sul-africana, e o incentiva para que a seleção nacional seja campeã.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVISIBLE LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antigas cartas de sua irmã Guida, há muito desaparecida, surpreendem Eurídice, uma senhora de 80 anos. No Rio de Janeiro dos anos 1950, Guida e Eurídice são cruelmente separadas, impedidas de viverem os sonhos que alimentaram juntas ainda adolescentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVISIBLE ONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momo tem um sonho enterrado por anos: tornar-se um campeão de petanca. Quando um torneio internacional é anunciado, ele deixa sua vida normal para ganhar o primeiro prêmio e cumprir seus sonhos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ely tem 17 anos, está no ensino médio e trabalha num pet shop no bairro da Boca em Buenos Aires. Ao descobrir que está grávida, seu mundo interno colapsa. Ela tem que tomar uma decisão que mudará sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lorraine e Ed Warren ajudam uma mãe solteira a criar seus quatro filhos numa casa assombrada por espíritos malignos. Conhecido como a Amityville da Inglaterra, o Poltergeist de Enfield foi o caso mais documentado na história da paranormalidade. Descubra a verdade por trás do evento que chocou o mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos começa com a luta pela alma de um garoto e depois os leva para além de qualquer coisa que já tenham visto. Esse caso marcou a primeira vez na história dos Estados Unidos em que um suspeito de assassinato alegou possessão demoníaca como defesa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harrisville, Rhode Island, Estados Unidos, 1968. Os investigadores paranormais Ed e Lorraine Warren trabalham para ajudar uma família aterrorizada por uma presença sombria em sua fazenda. Forçados a confrontar uma entidade poderosa, os Warrens se vêem presos no caso mais aterrorizante de suas vidas. Baseado numa história real.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IO – O ÚLTIMO NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem cientista procura uma maneira de salvar uma Terra agonizante, ela encontra uma conexão com um homem que está correndo para pegar o último ônibus espacial do planeta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IO MAMMETA E TU[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No pós-guerra, de Hong Kong, o lendário Wing Chun Ip Man mestre é relutantemente posta em ação mais uma vez, quando o que começa como simples desafios de rivais estilos de kung fu logo atraí-lo para o submundo escuro e perigoso das Tríades. Agora, para defender a vida e honra, ele não tem escolha a não ser lutar mais uma vez.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: NASCE UMA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua infância, Yip Man foi iniciado em Wing Chun sob a tutela do Mestre Chang Wah Shun (Sammo Hung Kam-Bo). Após a morte de Chan, Ip Man segue seu colega sênior Ng Chung So (Biao Yuen) como seu novo mentor ao lado de seu irmão Tin Ip Chi (Siu-Wong Fan) e sua amiga Lee Wai Mei (Rose Chan). Mais tarde, o adolescente Yip Man (Yu Hang) opta por deixar Foshan para prosseguir a educação em Hong Kong, onde ele encontra o seu terceiro professor Leung Bik (Yip Chun), um mestre de uma escola heterodoxa de Wing Chun que aprimora seus fundamentos e ensina novas técnicas para aumentar suas habilidades.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: O MESTRE DO KUNG FU[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A promissora carreira de Ip Man como policial é arruinada depois que ele é acusado de assassinato e visado pela filha de um chefe da máfia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: THE AWAKENING[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ip Man estava estudando em Hong Kong durante sua juventude, ele acidentalmente se envolve no caso do sequestro de mulheres chinesas pela empresa britânica Stark Industries para serem traficadas para o exterior. Ip Man sai e luta contra os ocidentais. Ele lutou contra os guerreiros britânicos de Patton três vezes e usou o Wing Chun para defender a dignidade dos chineses pisoteados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IPCRESS ARQUIVO CONFIDENCIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, um agente de contra-espionagem lida com sua própria burocracia enquanto investiga o sequestro e lavagem cerebral de cientistas britânicos.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRACEMA - UMA TRANSA AMAZÔNICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1974, em plena ditadura, quando o governo militar alardeava a propaganda da construção do “Brasil Grande”, Jorge Bodanzky, Orlando Senna e Wolf Gauer filmam Iracema — uma transa amazônica, ficção com uma feição documental que se tornou marco na cinematografia brasileira. O filme faz um contraponto à propaganda oficial da época sobre a Amazônia, revelando as queimadas, o trabalho escravo e a prostituição infantil através da história da menina ribeirinha Iracema, que, atraída pela cidade grande e pela lábia do motorista de caminhão Tião Brasil Grande, acaba se prostituindo às margens da rodovia Transamazônica. Proibido durante seis anos no Brasil, recebeu inúmeros prêmios em festivais internacionais. Em 1981, foi o grande vencedor do Festival de Brasília do Cinema Brasileiro.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRENE, A TEIMOSA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A crise econômica levou Godfrey a viver embaixo da ponte. Mas ao ser convidado para se tornar mordomo de uma família rica, sua sorte muda. Na mansão, ele conhece a bela Irene e aos poucos vai conquistando a confiança de todos.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍRIS - VÍTIMA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Íris, uma jovem doce e otimista, que quer ser fotógrafa, vê seus sonhos desmoronarem com o início da guerra. Oscar, seu grande amor, desaparece, mas ela nunca se cansará de procurá-lo. Íris e sua filha Ágata sobreviveram a tudo, graças ao apoio incondicional de sua fiel amiga Madalena. Íris é mais uma vítima da insensatez e dos horrores da guerra.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRIS: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um concerto para celebrar a adesão da Bulgária à UE está sendo planejado na Embaixada em Londres e é função de VARADIN, o novo embaixador, garantir a presença da Rainha. Mas com funcionários corruptos, gangues de criminosos operando fora da cozinha, se apaixonando por uma stripper e um pequeno mal-entendido com uma empresa de relações públicas que fornece royalties semelhantes - sua tarefa simples se transforma em um pesadelo caótico.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sequestro da mulher de um banqueiro revela um mundo de segredos, fetiches e enganos. A polícia inicia uma busqueda frenética, tentando juntar as peças deste quebra-cabeças intrigante e sensual. Mas tudo não passa de um plano audacioso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de amor entre a novelista e filósofa Iris Murdoch e seu marido, o professor John Bayley, contada em duas épocas distintas: na juventude, quando se conheceram, e na velhice, quando Iris sofre do mal de Alzheimer.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃ DULCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Irmã Dulce (Bianca Comparato/Regina Braga), que, em vida, foi chamada de “Anjo Bom da Bahia”, também indicada ao Nobel da Paz e beatificada pela Igreja. Contemplando da década de 1940 aos anos 1980, o filme mostra como a religiosa católica enfrentou uma doença respiratória incurável, o machismo, a indiferença de políticos e até mesmo os dogmas da Igreja para dedicar sua vida ao cuidado dos miseráveis – personificados na figura do fictício João (Amaurih Oliveira) –, deixando um legado que perdura até hoje.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMA LA DOUCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial parisiense desiste de tudo pelo amor de um trabalhador de sexo livre.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMA VEP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A diva da ação Maggie Cheung (interpretando ela mesma) chega à França quando um antigo diretor de sucesso a escala para a refilmagem do clássico mudo Os Vampiros. Usando um macacão de borracha e sem falar francês, Cheung se vê lançada à insanidade da indústria cinematográfica.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colleen é uma jovem freira que tem evitado todo o contado possível com a família, ao menos até receber um email da mãe anunciando que seu irmão está em casa após voltar da guerra do Iraque. De volta a sua cidade natal, ela encontra seu quarto exatamente como havia deixado, pintado em preto e branco, e com cartazes góticos e metaleiros. Apesar de estarem achando estranho o comportramento da filha, os pais estão felizes em vê-la, mas algumas tensões acabam acontecendo durante a visita.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO DE ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa de uma operação secreta, um agente britânico é obrigado a planejar uma fuga com seu irmão, um fanático por futebol com quem ele não se encontra há muito tempo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger Fellner (Taran Killian), um político de tendência conservadora, planeja o grande dia em que pedirá Gwen Turley (Gillian Jacobs), sua amada, em casamento. No entanto, Roger começa a questionar seus esquemas e planos quando Todd Dotchman (Bobby Moynihan), seu potencial cunhado e um homem cuja personalidade é completamente diferente de Roger, tenta se tornar o seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO ORQUÍDEA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o chefe de raquete aposentado John Sarto tenta recuperar seu lugar e ex-amigos tentando matá-lo, ele encontra conservas em um mosteiro e reinventa-se como um monge piedoso.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO SOL, IRMÃ LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trajetória da vida de São Francisco de Assis (Graham Faulkner), que quando jovem era filho de comerciantes ricos e desfrutava de vinho, mulheres e canções sem ter nenhuma preocupação. Quando a guerra e a doença assolam a região onde vive, ele sofre uma grande transformação. Ao aparecer diante do bispo local e tirar suas roupas renuncia sua vida prévia para se dedicar a Deus. Mas sua pregação só iria chegar ao ápice ao ir para Roma, para ter uma audiência com o papa Inocêncio III (Alec Guinness).[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO URSO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera chegou e Kenai acordou de sua primeira hibernação com um apetite voraz. Ele e seu irmão mais novo, Koda, estão animadíssimos para cair na floresta e saborear os melhores frutos. Durante essa jornada, Nita, uma antiga amiga de infância de Kenai, reaparece. Crescida, Nita precisa se casar seguindo as tradições de sua tribo. Mas os Grandes Espíritos tem outros planos para ela e somente Kenai poderá ajudá-la.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO URSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de vingança por seu pai ter sido morto por um urso, o índio Kenai acaba sendo amaldiçoado pelos espíritos da floresta e é transformado em um urso. Obrigado a viver sob a nova pele, ele começa a ver a realidade sob a ótica dos animais. Logo faz amizade com outro urso, Koda, mas se vê em apuros quando seu próprio irmão começa a caçá-lo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danila vai ao seu irmão mais velho para começar uma nova vida em Petersburgo. Seu irmão é um gângster e um assassino, e ele coloca Danila nesse mundo criminoso, pedindo-lhe para matar alguém.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Paulo dois rapazes sequestram um casal de idosos, na intenção de fazê-lo sacar dinheiro em um caixa eletrônico. Eles enfrentam a polícia, sendo que mais velho é baleado e Paulo (Micael Borges), que ainda é menor de idade, é levado para a FEBEM. Mariana (Sabrina Rosa), irmã de Paulo, pede a ajuda de um padre (Padre Marcelo Rossi), já que o irmão está revoltado por estar preso e por acreditar que foi Mariana quem o dedurou. Paulo trata os dois com hostilidade, mas recebe do padre uma Bíblia, que está marcada em Atos do Apóstolo, trecho que narra a vida do apóstolo Paulo. O garoto inicialmente recusa o livro mas, de madrugada, começa a lê-lo. É quando ele passa a conhecer a história de um homem que foi dos principais perseguidores de cristãos e de como ele se tornou um dos principais santos da Igreja Católica.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colônia no final da Segunda Guerra Mundial. A cidade está em ruínas, todo mundo está com medo, muitos estão mortos. É uma época de grande desumanidade. Os jovens piratas Edelweiss de Colônia se recusam a se submeter à pressão do regime nazista. Eles lutam com a Juventude Hitlerista e rabiscam propaganda anti-guerra nas paredes. Karl é um pirata Edelweiss; seu irmão mais novo, Peter, está no movimento da Juventude Hitlerista. Os dois jovens ficaram sozinhos desde a morte da mãe em um bombardeio; seu pai está servindo na frente, e seu irmão mais velho, Otto, foi morto em ação. O financée de Otto, Cilly, está fazendo o melhor para sobreviver à guerra com seus filhos. Carl está tentando ajudá-la.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real dos pilotos estadunidenses Jesse Brown e Tom Hudner, dois jovens de mundos muito diferentes. Os dois iniciaram a carreira militar juntos no VF-32 e ao longo do serviço eles são levados ao limite, voando em um jato de combate. Jesse e Tom se tornam amigos e começam a superar cada vez mais desafios lado a lado, mas tudo muda quando um deles é abatido atrás das linhas inimigas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE: MUHAMMAD ALI E MALCOLM X[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A relação extraordinária entre Malcolm X e Muhammad Ali é abalada por sinais de desconfiança e pela tensão entre ideais distintos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill e Brady Kincaid (Edward Norton) são gêmeos idênticos, mas levam vidas bem diferentes. Um deles é professor de filosofia, enquanto que o outro é traficante de drogas. Quando o professor é confundido com seu irmão, ele passa a ser perseguido por vários clãs do narcotráfico, que desejam vê-lo morto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente que carrega drogas para traficantes é acusado por crime que não cometeu. O irmão, rapaz honesto, confessa o crime. Dois policiais estão encarregados da investigação: um está interessado em uma captura fácil; o outro não descansará enquanto não encontrar o verdadeiro culpado.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DESASTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastados há dez anos, os irmãos gêmeos Maggie (Kristen Wigg) e Milo (Bill Hader) escapam da morte no mesmo dia. Ao analisarem suas vidas fracassadas e problemáticas, eles percebem que o primeiro passo para a mudança positiva pode estar na reparação do até então complicado relacionamento familiar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS GÊMEOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por acaso, Julius (Arnold Schwarzenegger) e Vincent (Danny DeVito) descobrem que são irmãos gêmeos. O primeiro é alto, loiro, calmo, enquanto o segundo é um chalatão baixinho e moreno. Juntos, eles vão ver como a educação em famílias diferentes moldaram suas personalidades opostas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS URSO: A VIAGEM DE VOLTA PRA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de animação no qual dois ursos selvagens tentam salvar sua floresta da devastação de um maligno vilão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS DE ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenza e Yael são duas jovens francesas que vão à Síria para lutar ao lado das forças curdas. Lá eles conhecem Zara, uma sobrevivente yezidi. Nascidas em diferentes culturas, mas profundamente unidas, as mulheres-lutadoras curam suas feridas passadas e descobrem sua força atual, especialmente o medo que inspiram em seus oponentes. As três jovens logo se uniram e se tornam verdadeiras irmãs de armas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS E IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As relações entre irmãs e irmãos que precisam aprender a superar seus conflitos. Justin e Rory se confrontam em relação a fama, Jerry está levando sua irmã à loucura, Nikki tem que lidar com a irritante Maggie, e Sarah descobre que tem uma meia irmã.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 6 anos de idade, após a morte dos pais, as gêmeas Anna e Lotte Bamberg são separadas. Anna permanece na Alemanha e cresce em circunstâncias difíceis na fazenda de seu tio Heinrich e da esposa Martha. Já Lotte, doente, é levada para o lar amoroso da família Rockanje, na Holanda. Nos anos que se seguem as irmãs tentam desesperadamente entrar em contato uma com a outra. Finalmente acontece um encontro, quando está prestes a ser deflagrada a 2ª Guerra Mundial. Apesar de felizes por estarem juntas novamente, ambas sentem o peso das diferenças entre elas. Quando se encontram algum tempo depois, após a guerra, o distanciamento é inevitável, devido às experiências diversas que viveram na guerra. E Lotte então deixa claro que pretende banir as lembranças da irmã de sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com estilos de vida bem diferentes, Lauren, Olivia e Salma são completas desconhecidas aparentemente sem nada em comum: enquanto Lauren tenta fazer sucesso como blogueira, Olivia luta para salvar uma fábrica de chocolate e Salma dá aula de história. Apesar disso, o destino faz com que o caminho desse trio se cruze quando elas descobrem que herdaram um belo apartamento juntas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS SHEPPARD: DAS RUAS AO PÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem ter onde morar, três irmãs com muito talento para o atletismo enfrentam a pobreza e a pressão de uma grande competição juvenil internacional.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs, uma responsável e amorosa e a outra especialista em perder empregos e namorados, resolvem dar uma última festa na casa onde passaram a infância, ao saberem que ela será vendida pelos pais. Elas pretendem aproveitar tudo que não puderam fazer no local quando eram mais novas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON BROTHERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cappers de pele Abel e Henry Ferro luta para ganhar a vida em uma indústria moribunda nas montanhas rochosas. Seguindo nos passos do falecido pai, eles viajam as montanhas procurando por castor, esculpindo uma existência escassa no deserto ocidental. Quando Abel encontra uma faixa de shoshone indianos, um mal-entendido deixa um indiano morto e os irmãos de ferro em fuga. Juntos, Abel e Henry fogem para as montanhas para escapar dos guerreiros que os perseguem. No final, eles aprenderão se o vínculo da fraternidade é suficiente para salvá-los.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON GIRL: ULTIMATE WEAPON[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido no futuro próximo em um mundo sem lei. Kurisu Saotome (Kirara Asuka) é uma mulher bonita, mas ela também é um caçador de recompensas mortal. Ela usa um terno blindado, possuindo grande poder, e ela é conhecida como garota de ferro. Kurisu Saotome não se lembra de quem ela é realmente ou de onde vem. Para recuperar sua memória, ela continua sua batalha solitária.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON JAWED ANGELS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ativistas jovens desafiantes levam o movimento de sufrágio feminino pela tempestade, colocando suas vidas em risco para ajudar as mulheres americanas a ganhar o direito de votar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON WILL: O GRANDE DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar sua fazenda, depois da morte do pai, Will inscreve-se na maratona de trenós puxados por cães, uma jornada de 780 quilometros na neve. Um desafio tão mortal quanto a fúria da natureza e a ambição humana. Will conta apenas com sua determinação e a lealdade de seus fantásticos cães. Juntos, eles vão tentar realizar o impossível: vencer a corrida e ganhar o prêmio de 10.000 dólares. As dificuldades são enormes, mas Will sempre encontra coragem para continuar. Sua vontade de ferro chama a atenção de todo o país que torce para que ele vença.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRONIAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie é um estudante tímido e idealista que nunca conheceu uma paixão. Quando ele salva da morte a bela Jordan, sua vida muda para sempre. Os dois se aproximam e Jordan envolve Charlie em um excêntrico jogo de sedução. Para conquistar seu amor, Charlie será testado à exaustão. Quanto irá suportar até ganhar esta garota complicada?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRONMASTER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto que ocorre no alvorecer da história. O filme conta a história de uma tribo que descobre como moda armas fora de ferro e usá-las para sua própria sobrevivência. No entanto, a criação de ferro também faz com que a tribo lute pela posse das novas armas.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRRESISTÍVEL PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charmoso ladrão (George Clooney), sem saber, usa carro de agente do FBI para fugir da penitenciária. Ele acaba conhecendo e se apaixonando pela bela dona do carro, a agente Karen (Jennifer Lopez), mas tem que tomar cuidado para planejar um golpe perfeito, sem que sua própria amada o coloque atrás das grades.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRRESISTÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estrategista político democrata (Steve Carell) tenta ajudar um veterano de guerra a vencer a eleição municipal em uma cidade predominantemente de direita, no estado de Wisconsin.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRREVERSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra, de trás para frente, a história de uma vingança. A primeira seqüência mostra dois amigos desesperados, Marcus (Vincent Cassel) e Pierre (Albert Dupontel), saindo pelo submundo de Paris à procura do homem que teria estuprado e espancado Alex (Monica Bellucci), a atual namorada de Marcus e ex-namorada de Pierre. Em seguida, a narrativa volta passo a passo no tempo para mostrar como Marcus e Pierre descobriram o nome do autor do crime, recuando até o próprio estupro e os eventos que o antecederam.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IS GENESIS HISTORY?[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O histórico de Gênesis é? é um novo visual fascinante para a evidência bíblica, histórica e científica para a criação e a inundação. Aprenda com mais de uma dúzia de cientistas e estudiosos enquanto exploram o mundo ao nosso redor à luz da Gênesis. Dr. Del Tackett, criador do "Projeto Verdade", caminhadas através de canyons, sobe montanhas e mergulha abaixo do mar em uma exploração de duas vistas concorrentes ... uma verdade convincente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISHTAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um deplorável compositor, Lyle Rogers (Warren Beatty), faz amizade e parceria com Chuck Clarke (Dustin Hoffman), que é apenas um pouco mais inteligente, mas igualmente desprovido de talento. Eles sonham formar uma dupla de sucesso, mas suas canções com títulos estranhos são na melhor das hipóteses enfadonhas. Quando parece que nunca terão chance no show business o agente deles, Marty Freed (Jack Weston), consegue uma temporada, por um salário ridículo, em um hotel do norte da África, para entreter tropas americanas que estão em Ishtar, um minúsculo país. Ao chegarem são envolvidos em uma provável rebelião, pois Shirra Assel (Isabelle Adjani), uma bela e misteriosa guerrilheira, quer depor o governo ditatorial da região e pede ajuda a eles. Paralelamente Jim Harrison (Charles Grodin), um agente da CIA, os quer usar como iscas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISI & OSSI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para convencer os pais a deixá-la realizar seu sonho de estudar culinária em Nova York, a filha de um bilionário finge estar namorando um boxeador pobre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISIS: TERRORISMO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como uma milícia local, administrada por um ex-criminoso, se tornou a organização terrorista mais temida do mundo – um estado autoproclamado capaz de coordenar e inspirar ataques mortais em várias cidades ao redor do mundo? Este especial revela as origens do Estado islâmico, o que eles querem alcançar e como suas táticas chocantes e violentas redefiniram a guerra no século XXI. Focando em pontos fatídicos decisivos na história, este documentário analisa a guerra de 8 anos no Iraque através da lente de formuladores de políticas, de generais e funcionários da inteligência dos Estados Unidos que estiveram lá.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISLAND ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comunidade de pesca em uma ilha remota de Maine se acha de repente cortada do resto do mundo depois que a balsa pára de vir. Quando as pessoas começam a desaparecer, os sobreviventes aterrorizados percebem que alguém - ou algo assim - está caçando-os.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISMAEL'S GHOSTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ismaël é um cineasta que se prepara para realizar um filme sobre um diplomata atípico inspirado no seu irmão. Apesar de ter conseguido estabelecer um relacionamento duradouro com Sylvia, Ismaël vive ainda traumatizado pelo súbito desaparecimento da mulher, Carlotta, há mais de 20 anos. Entretanto, a reaparição de Carlotta abala não só o relacionamento de Ismaël e Sylvia, como a própria estabilidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOKEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos na família Osyande se preocupa com o Invisado. Embora ela tenha o que parece ser uma vida perfeita - linda, bem sucedida e cercada por grande família e amigos - ainda é solteira a 34 que, em uma cultura obcecada com o casamento, é causa grave de preocupação. As coisas vêm à cabeça para o casamento de sua irmã mais jovem, quando sua mãe arrogante a empurra em uma correspondência orquestrada com o melhor homem de Edo, osaze. Osazes é bonito, bem sucedido e de uma boa família, fazendo-lhe o material do marido nigeriano perfeito. Mas em uma mudança inesperada de eventos, Iten se reúne Kevin, que ela se encontra apaixonada e ele pode ser o que ela realmente quer em um parceiro. O único problema é, não apenas ele não é um homem de Edo, ele é oyinbo (caucasiano). Iaken é um dramedy romântico que explora as expectativas culturais, estereótipos raciais e os laços que unem famílias em uma maneira tocante, dramática e cômica.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a erupção de uma pandemia global, um homem barricado sozinho em casa e racionando comida começa a tentar resgatar uma vizinha depois de uma enxame de hordas de Screamers mortos-vivos invadir seu complexo de apartamentos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um misterioso ataque terrorista causa caos nas cidades, um grupo de amigos decide se refugiar em uma cabana no interior. Mas os desafios de viver em um mundo pós-apocalíptico logo traz à tona diversos problemas em seus relacionamentos, enquanto tentam lidar com um futuro incerto e relembram conflitos do passado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS: MEDO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2024, a mortalidade por coronavírus está em mais de 50% e os infectados são levados para campos de quarentena. Quando Sara suspeita ter sido contaminada por COVID-23, seu namorado, imune ao vírus, fará de tudo para evitar que ela seja presa ou algo pior.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter (James Caviezel) e Carla (Claudia Karvan) passam por uma crise no casamento. Para tentar salvá-lo, eles decidem passar um final de semana prolongado em uma praia isolada. A ideia é que não tenham que se preocupar com nada além deles próprios, deixando de lado a preservação do local. Só que eles não esperavam ter que enfrentar a fúria da natureza.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Linda encontra-se em um jogo de vida ou morte em uma ilha isolada por uma tempestade. Ela precisa fazer uma autópsia para encontrar pistas escondidas em um cadáver e ajudar o legista Paul Herzfeld (Moritz Bleibtreu) a encontrar sua filha desaparecida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pelos verdadeiros eventos de um casal de férias em uma ilha remota nas Bahamas que são caçadas por um grupo de piratas modernas, depois de suas identidades e suas vidas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISRA 88[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um cientista e um voluntário piloto para uma missão espacial de alto perfil, eles são informados de que seu objetivo será fazer o que ninguém já fez antes para encontrar o fim do universo. Depois de 13 anos no espaço, o navio cai no final do universo conhecido e no desconhecido ...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISSO NÃO É UM ENTERRO, É UMA RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mantoa é uma mulher de 80 anos que perdeu marido e filho, e se prepara para o fim de sua vida no remoto cenário das montanhas de Lisoto, na África do Sul. Quando a vila onde ela mora é ameaçada de reassentamento, ela redescobre uma vontade de viver na luta pelo seu lar, se transformando em uma força lendária em seus últimos momentos dramáticos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISTO É INGLATERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shaun tem 12 anos e vive com a mãe em uma pequena cidade costeira na Inglaterra, em 1983. Solitário, sofre com a ausência do pai, morto na Guerra das Malvinas. No começo das férias escolares, conhece uma gangue de skinheads, na qual encontra a amizade e os modelos de comportamento que procurava. Numa festa, é apresentado a Combo, skinhead mais velho que acabou de sair da prisão e o adota como protegido. A postura racista do homem impressiona os jovens, mas todos o admiram, e logo a gangue começa a aterrorizar as minorias étnicas da vizinhança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISTO É SPINAL TAP[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado como se fosse um documentário real, o filme mostra, com muito humor, a primeira excursão americana da banda inglesa de heavy metal Spinal Tap. A excursão serve de lançamento do disco “Smell the Glove”, e o diretor especialista em comerciais de TV, Marty DiBergi (Rob Reiner), é o responsável pelas filmagens do documentário. Durante a viagem, tudo acaba saindo errado: Shows são cancelados, vão a lugares errados, o som das guitarras sofrem interferência e muitas outras situações muito engraçadas. O mais realista e engraçado filme feito sobre a excursão de uma banda e seus problemas.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S GAWD![/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à ameaça de proliferação nuclear, aquecimento global e terrorismo, o Criador da Terra tenta se reconectar com a humanidade retornando ao planeta e hospedando seu próprio show de variedades.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S NOT MY FAULT AND I DON'T CARE ANYWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rica e famosa filosofia polêmica de Guru de Auto-ajuda de egoísmo é colocada no teste final quando sua única filha é sequestrada e mantida por resgate.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S SUCH A BEAUTIFUL DAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill lutou para montar sua psique despedaçada, nesta versão do filme de Don Hertzfeldt, a trilogia de curta-metragem animada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S TOUGH FOR EVERYBODY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder seu emprego, um admaniário idealista começa sua própria agência, colocando-se nas travessas de seu ex-chefe cansado.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT ALL STARTS TODAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em uma cidade de mineração abandonada perto de Valencienne no norte da França, a história é sobre a luta de um homem para trazer a vida à sua aldeia uma vez próspera e seus habitantes. Philippe Torreton, que ganhou um César para o melhor ator com seu papel de título em Capitaine Conan, joga Daniel, o professor de escola de uma creche em uma cidade desmoralizada pelo desemprego. Daniel é determinado contra todas as probabilidades de trazer a vida para a comunidade. Quando um pai que veio para pegar seus filhos colapsos no terreno da escola devido ao abuso de álcool, e os serviços sociais tornam-se um ouvido surdo para todos os pedidos de ajuda, Daniel decide tomar a lei em suas próprias mãos. Apesar da resistência das pessoas da cidade, a longo prazo seus esforços não são infrutíferos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT CUTS DEEP[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as férias de Natal, um jovem casal contempla seu futuro juntos. Ashley está interessada em se casar e ter filhos, o que aterroriza Sam. Quando o Nolan mais atraente e paternal entra em cena, a vida de Sam foge do controle enquanto Ashley questiona seu relacionamento. O caos reina enquanto Sam se agarra desesperadamente a Ashley enquanto se esquiva do ameaçador Nolan.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT IS NOT THE HOMOSEXUAL WHO IS PERVERSE, BUT THE SOCIETY IN WHICH HE LIVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel, um jovem das províncias vêm à cidade e se move de uma subcultura gay para a próxima. Suas aventuras começam nas ruas de Berlim, onde a morena tímida Daniel encontra a loira Clemens, que o convida para casa para o café e oferece-lhe um lugar para ficar. Logo Daniel está vivendo com Clemens e acredita que ele encontrou o amor de sua vida. As duas tentam imitar um casamento burguês e seu estilo de vida. Mas depois de quatro meses de Tedium, Daniel é cruzado por um homem mais velho rico que a atraia a se mudar para sua villa, onde encontra um grupo de gays mais velhos, pretensiosos em suas apreciações de boas arte e música clássica, que fingem sobre ele.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT LIVES IN THE ATTIC[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de várias pessoas toma uma volta aterrorizante depois de descobrir o sótão em uma casa antiga com um passado misterioso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT STAINS THE SANDS RED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio de um apocalipse zumbi, uma mulher problemática de Las Vegas com um passado obscuro, encontra-se presa no deserto com um feroz zumbi solitário a perseguindo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT STARTED WITH A KISS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em licença em Nova York, um serviceman tanto se case com uma garota de coro e ganha um conversível vermelho em uma rifa de caridade. Tanto sua esposa quanto o carro acabam sendo problemáticos.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT STARTED WITH EVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem pede uma garota de cheque de chapéu para posar como sua noiva, a fim de tornar os últimos momentos do pai do pai feliz. No entanto, a saúde do velho leva um turno para melhor e agora seu filho não sabe como quebrar a notícia de que ele está envolvido a outra pessoa, especialmente desde que seu pai é tão levado com o impostor.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT! THE TERROR FROM BEYOND SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, a primeira expedição tripulada a Marte é abandonada; No momento em que uma missão de resgate chega, há apenas um sobrevivente: o líder, Col. Edward Carruthers, que parece ter assassinado os outros! De acordo com Carruthers, uma forma de vida desconhecida matou seus companheiros durante uma tempestade de areia. Mas os resgatadores céticos pouco suspeitos de que "isso" arrumou para a viagem de volta à terra ...[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: A COISA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Derry, no Maine, sete jovens se juntam para combater uma criatura sobrenatural que está assombrando a sua cidade por séculos. Chamado de Pennywise – O Palhaço Dançarino, a Coisa é um monstro de força absoluta que toma a forma dos medos mais horrorosos das pessoas. Ameaçados por seus piores pesadelos, a única maneira dos jovens amigos sobreviverem à Coisa é se continuarem juntos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: CAPÍTULO DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte e sete anos após o Clube dos Otários derrotar Pennywise, It está de volta. Agora adultos Os Otários seguiram com suas vidas, mas com os recentes desaparecimentos em Derry, Mike resolve reunir o grupo novamente. Perturbados pelo passado, eles precisam vencer seus medos para destruir Pennywise, que está ainda mais perigoso, de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ITALY'S MYSTERY MOUNTAINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De PBS - as montanhas de mistério da Itália explora a fascinante história geológica da Itália, a terra conhecida por sua fabulosa arte, comida fantástica, ópera, a Dolce Vita, e muito mais. O que é menos conhecido da Itália é a diversidade e a turbulência da geologia por trás de toda essa abundância: os vulcões continuamente envolvidos, os terremotos violentos, o confronto de poderosos placas tectônicos, e a subida das montanhas da qual Michelangelo provocou seus mármores famosos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ITHACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1942, Homer Macauley (Alex Neustaedter) tem 14 anos e mora em uma pequena cidade na Califórnia, Ithaca. Enquanto seu irmão (Jack Quaid) está lutando na guerra, ele é o homem da família e cuida da mãe viúva (Meg Ryan), da irmã mais velha (Christine Nelson) e do irmão de 4 anos, Ulysses. Homer trabalha como entregador de telegramas, e ao mesmo tempo que entrega para as pessoas mensagens de amor, esperança e dor, está determinado a ser o mais rápido ciclista mensageiro já visto. Só que uma dessas mensagens vai mudar sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ITSY BITSY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kara, uma enfermeira particular e mãe solteira, se muda para uma casa afastada do conturbado centro para cuidar de um idoso que sofre com esclerose múltipla. As coisas parecem normais até Jesse descobrir uma antiga relíquia na casa, o que se torna o começo de um pesadelo sem fim...[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVAN, O TERRÍVEL - PARTE I[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a primeira parte do seu reinado, Ivan, o Terrível, enfrenta traição da aristocracia e até dos seus amigos mais próximos, à medida que procura unir o povo russo.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVAN, O TERRÍVEL - PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Ivan, o Terrível, tenta consolidar o seu poder estabelecendo um exército pessoal, os seus rivais políticos, boiardos "aristocratas" russos, conspiram para assassinar o seu Tsar "Rei / Imperador".[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVANHOÉ, O VINGADOR DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O leal cavaleiro britânico Wilfred de Ivanhoe sai em uma missão para libertar o rei sequestrado da Inglaterra, Ricardo Coração de Leão, nesta aventura empolgante. O bravo Ivanhoe deve, eventualmente, enfrentar o perverso príncipe John e o feroz guerreiro normando Brian de Bois-Guilbert, além das afeições das lindas donzelas Rowena e Rebecca.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVONE, A RAINHA DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da década de 30, Nelsinho, garoto de sete anos, filho de uma prostituta, é levado ao juizado de Menores por faltar-lhe um lar decente. Percebendo o garoto que a vida em um Juizado de Menores não era muito melhor que a já vivida ao lado de sua mãe, elabora um plano e consegue fugir com dois coleguinhas também internos. Ivone, a mãe, luta para saber o paradeiro do garoto, sem conseguir. Ganhando a liberdade das ruas, Nelsinho e seus colegas tornam-se 'batedores de carteira'. Durante esse tempo, Ivone luta para melhorar sua fama de 'rainha do pecado'. Nelsinho cresce e vem a ser condenado por um assassinato que não cometera, passando 25 anos na prisão. Após cumprir sua pena, acaba reencontrando sua com a mãe que passou a vida à sua procura." (CB/Ficha Filmográfica)[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVY E BEAN ENTRAM NA DANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivy e Bean resolvem fazer balé, mas descobrem que vão ter que dançar diante de uma plateia enorme. É hora de calçar as sapatilhas e dar o fora![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVY E BEAN: O FANTASMA DO BANHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma névoa densa e fria, sons estranhos que saem pelos canos e pelos ralos… será que o banheiro da escola está mesmo assombrado? É hora de Ivy e Bean entrarem em ação![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVY E BEAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivy e Bean nunca imaginaram que seriam amigas. Bean é extrovertida, corajosa e cheia de vida. Ivy é mais quietinha, cuidadosa e observadora. Mas essas personalidades opostas são ótimos complementos para viver grandes aventuras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IWO JIMA - O PORTAL DA GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua esposa leva seu filho e o abandona, o sargento John Stryker é um homem amargurado que descarrega seu sofrimento em cima dos homens sob seu comando. Eles são um bando de recrutas verdes que têm dificuldade em lidar com pessoas difíceis e casca grossa como Stryker. Mesmo os seus antigos amigos começam a se perguntar se ele deixou de ser o exemplo de sargento duro para ser um homem no limite.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IZNOGOUD[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bagdá, o magnífico reina Haroun Al Plassid, que é o califa. Havia também Iznogoud, que quer ser o califa. O grão grandioso irascível enredo após o enredo para remover sua régua e levar o seu lugar - derretendo Djinn, feitiço de invisibilidade, amaldiçoado diamante, boneca vodu ... mas nenhuma quantidade de astúcia ou obstinação pode compensar a má sorte.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]J. EDGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama biográfico sobre a vida pública e privada de J. Edgar Hoover, o controverso diretor e principal nome à frente da mais famosa agência de inteligência do mundo, o FBI, que foi oficialmente fundada em 1935, tornando-se uma eficiente ferramenta de combate ao crime. J. Edgar Hoover ocupou o cargo durante a gestão de oito presidentes americanos e foi o diretor da agência até sua morte, em 1972, aos 77 anos de idade. Hoover foi ao mesmo tempo temido e admirado, odiado e reverenciado; ficou conhecido por causa de seus critérios sempre discutíveis para perseguir ativistas políticos, congressistas e líderes do movimento negro, e ainda impôs seus métodos ilegais para criar arquivos secretos de líderes adversários. Consta na biografia de Hoover, também, sua suposta homossexualidade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ ESTOU COM SAUDADES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess (Drew Barrymore) e Milly (Toni Collette) são melhores amigas desde a infância. Enquanto Milly se casou, teve dois filhos e construiu uma carreira de sucesso, Jess decidiu levar uma vida pacata ao lado do marido Jago (Paddy Considine). Após se submeter a um tratamento, Jess enfim consegue engravidar. Mas a notícia vem justamente quando Milly descobre ter câncer de mama e precisa passar por quimioterapia, o que necessitará do apoio não apenas da amiga, mas de toda a família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ FUI FAMOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-astro de boy band acaba esbarrando em uma inesperada segunda chance de sucesso depois de conhecer um jovem e talentoso baterista.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ NÃO ME SINTO EM CASA NESSE MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mulher deprimida é roubada, ela passa a viver com o propósito de rastrear os ladrões, ao lado de seu vizinho detestável. Porém, eles logo entendem que estão se envolvendo com um grupo perigoso de criminosos degenerados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAB HARRY MET SEJAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guia turístico galanteador se apaixona por uma de suas clientes ao ajudá-la a procurar o anel de noivado perdido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK & JILL NOS PASSOS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite estrelada, Jack e Jill conhecem, separadamente, uma cigana que lhes diz que conhecerão o amor de suas vidas antes da meia-noite do final do ano, o que acontece em apenas cinco dias. A contagem regressiva começa, e Jack e Jill vão a uma série de encontros horríveis e hilários, cada um pior que o outro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK AND THE BEANSTALK[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um personagem de conto de fadas que está prestes a desbastar da escola de conto de fadas, Jack deve realizar uma escritura heróica de segunda-feira ou falhar miseravelmente, assim como seu pai antes dele. Ansioso para fazer bem, Jack vende seu c.o.w. (Computador de maravilha) para um punhado de feijão mágico e um livro misterioso que registra suas aventuras como ele está tê-los. Acompanhado por seu Sidekick Grayson - um ganso que comeu um feijão e foi submetido a uma transformação incrível - Jack sobe o feijão mágico para recuperar a harpa flexível do destino do gigante malvado que vive no céu. Ajudando Jack em sua busca perigosa é o jillian de rajado, uma jovem destemida a quem Jack se reúne em sua jornada - e quem só pode ter uma agenda escondida ...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK AND THE BEANSTALK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino negocia a vaca da família para feijão mágico.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK BROOKS: CAÇADOR DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma criança Jack Brooks testemunhou o assassinato brutal de sua família. Agora, um jovem que ele luta com uma namorada importunante, sessões de terapia que resolvem nada, e as aulas noturnas que mal mantêm seu interesse. Depois de desencadear uma maldição antiga, o professor de Jack passa por uma transformação em algo que não é humano, e Jack é forçado a confrontar alguns antigos demônios ... junto com alguns novos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK E A MECÂNICA DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, Little Jack nasce em um dia tão frio que o seu coração fica congelado. Madeleine, a parteira decide então substituir o coração do garoto por um relógio de cuco para que ele consiga sobreviver. A situação é complicada para Little Jack, pois ele precisa evitar emoções muito fortes para que nada dê errado, principalmente se apaixonar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK FROST[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Frost é um perigoso assassino que morre após um acidente de estrada em que ele se choca com um caminhão carregando material genético. Seu corpo se mistura com a neve e ele se transforma num terrível mostro de neve, com dentes afiados e desejo de matar.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK IRISH: DEAD POINT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack irlandês é jogado em um mundo de proprietários de clubes, traficantes de drogas e assassinos quando ele é contratado por um juiz para encontrar um livro vermelho misterioso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Parker (Bradley Steven Perry) é um charmoso garoto de 15 anos que sempre se esquiva de suas mentiras, especialmente aquele sobre Mikey (Tyrel Jackson Williams), um adolescente carente (e inventado) que Jack é "tutor". Mikey fornece uma desculpa pronta para tarefas, trabalhos de casa, atrasos e caos geral. É um ótimo plano... até que um dia "Mikey" apareça de verdade. E então todas as outras mentiras de Jack, desde sua namorada super possessiva até uma dupla itinerante de ladrões de corpos alienígenas, começam a se tornar realidade também. Agora, com seu mundo desmoronando, Jack precisa decidir se fica livre das mentiras ou não, antes que tudo desencadeie, e ele perca o controle completamente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK OSBOURNE: EM BUSCA DOS ÓVNIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Osbourne leva os amigos Jason Mewes e Jamie Kennedy em sua busca pela verdade sobre os óvnis. O trio embarca em uma investigação para descobrir se os relatos de fenômenos aéreos inexplicáveis de Utah são reais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK REACHER: O ÚLTIMO TIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-investigador militar Jack Reacher surge das páginas do livro de Lee Child e invade as telas, neste explosivo filme de suspense que os críticos consideram "um thriller superior". Quando cinco pessoas são assassinadas e todas as evidências apontam alguém que jura ser inocente, somente um homem está treinado para pegar os verdadeiros criminosos. A lei tem limites, mas Jack Reacher não, neste sucesso de ação máxima.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK REACHER: SEM RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Reacher retorna para reafirmar sua ousada marca de justiça, em "uma divertida aventura de ação" baseada na série de best-sellers do autor Lee Child. Quando a major do Exército Susan Turner é incriminada por traição, Reacher descobre que ela foi alvo de uma tremenda conspiração governamental. Com a ajuda da própria Turner e de um misterioso novo aliado, Reacher arrisca tudo para derrubar a poderosa organização, que não vai se deter diante de nada para proteger seus segredos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK THE RIPPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino serial cuja mãe era uma prostituta começa a matar Streetwalkers como uma maneira de pagar sua mãe por seu abuso.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK WHITEHALL: I'M ONLY JOKING[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Whitehall atinge o palco com contos hilariantes sobre casais felizes, vida em hotéis, estupidez humana e seu pai bem viajado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK, O ESTRIPADOR: A HISTÓRIA NÃO CONTADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1888 e a cidade está com medo. Uma série de assassinatos aterrorizou os residentes de Whitechapel e o inspetor Reid, da Scotland Yard, não tem pistas na caça ao assassino. À medida que a contagem de cadáveres aumenta e com a cidade em pânico, o inspetor Reid deve mergulhar na escuridão de Londres para encontrar um assassino que pode estar muito mais perto de casa do que qualquer um imagina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK: O CAÇADOR DE GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma guerra antiga se reinicia quando um jovem trabalhador do campo abre inconscientemente um portal entre o nosso mundo e uma raça de gigantes apavorantes. Soltos na Terra pela primeira vez depois de séculos, os gigantes tentam reconquistar seu território que foi perdido, forçando o jovem Jack (Nicholas Hoult) a entrar na batalha de sua vida para impedi-los. Lutando por um reino e seu povo, e pelo amor de uma corajosa princesa, ele fica frente a frente com os guerreiros incansáveis que ele pensava serem apenas uma lenda... e recebe a chance de ele mesmo se tornar uma lenda também.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como qualquer garoto de 10 anos, Jack (WILLIAMS) quer ir à escola e brincar com outras crianças. Só que ele não é um garoto comum: portador de uma doença rara, Jack envelhece quatro vezes mais rápido que o normal, fazendo dele um menino em corpo de homem. No primeiro dia de aula, Jack descobre que não cabe na cadeira e nem entre seus colegas de classe que o consideram mais uma aberração do que um amigo. Depois de seu encontro com as garotas e de uma noite trágica na casa da árvore, a escola se transforma na maior aventura de sua vida.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKALS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackals trata de uma família que fará qualquer coisa para trazer seu filho afastado de volta de um culto assassino, mas acabam sitiados quando os membros cercam sua cabana. Uma batalha cruel se segue, testando lealdades familiares e dando início a um banho de sangue em que há poucos sobreviventes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 2.5[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Knoxville e seus amigos continuam se dedicando a colocar em prática suas ideias grotescas e obscenas. Os resultados absurdos de cada uma delas sempre são cenas para aqueles que têm estômago forte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 2: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos aventureiros sai às ruas procurando vítimas inocentes para testemunhar suas brincadeiras absurdas. Perigo e dor fazem parte da jornada desta gangue, que não se cansa de chocar o público.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 3.5[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles que tiveram coragem de assistir Jackass 3D nos cinemas provavelmente acharam que nunca mais veriam coisas tão bizarras e nojentas. Não, março de 2011 ainda guarda muito mais mal estar para o seu estômago. A MTV acaba de anunciar o lançamento de Jackass 3.5, uma compilação de cenas inéditas do filme a serem lançadas na internet.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos liderados por Johnny Knoxville exploram o limite do bom gosto com esquetes e brincadeiras obscenas, nojentas e grotescas. Essas pegadinhas, punições corporais e acrobacias insanas não são para aqueles que têm o estômago fraco.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 4.5[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O absurdo de Johnny Knoxville e seus comparsas sempre tem outra coisa para mostrar e eles já mostraram isso com todas as parcelas anteriores que, na época, prometiam acabar com essa franquia e não o fizeram afinal. Após a estréia de Jackass Para Sempre, uma nova parcela intitulada Jackass 4.5 chega para trazer de volta as acrobacias ridículas, socos e experiências de quase morte da equipe especializada em transformar a dor em diversão extrema.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS APRESENTA: VOVÔ SEM VERGONHA .5[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seus 86 anos, Irving Zisman está em uma jornada através dos Estados Unidos com o mais inesperado dos companheiros: Billy, seu neto de apenas oito anos de idade. Em Jackass Presents: Bad Grandpa, Johnny Knoxville e Jackson Nicoll levarão a audiencia numa das mais insanas viagens jamais capturadas por uma câmera.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS APRESENTA: VOVÔ SEM VERGONHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irving Zisman (Johnny Knoxville) é um senhor de 86 anos que viaja ao redor dos Estados Unidos ao lado de seu neto Billy, de apenas oito anos. Durante o percurso ele permite que o garoto fume, ofenda as pessoas e beba bebidas alcóolicas, o que gera protestos das pessoas à sua volta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comemorando a alegria de estar de volta com seus melhores amigos e uma cena perfeitamente executada para o dingdong, a equipe idiota original retorna para outra rodada de apresentações hilárias, absurdas e muitas vezes perigosas de comédia com uma pequena ajuda de um novo elenco emocionante. Johnny e a equipe vão além do limite em idiotas para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS, CARA-DE-PAU: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Knoxville e seus companheiros corajosos e estúpidos fazem estripulias absurdas em nome da diversão. Eles invadem o Japão, onde se disfarçam de pandas, atacam um campo de golfe e enfrentam jacarés.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS: OS EPISÓDIOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma das séries de maior sucesso da década, Jackass - Cara de Pau tornou-se um fenômeno na MTV e ganhou os cinemas, arregimentando um enorme número de fãs. E, para os apreciadores do seriado (cujos episódios consistiam em colocar os protagonistas no meio de situações perigosas e inusitadas), este lançamento é um prato cheio, trazendo diversas peripécias e pegadinhas da trupe, que nunca haviam sido lançadas em DVD ou exibidas na TV.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKIE & RYAN – AMOR SEM MEDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cantora country Jackie (Katherine Heigl) luta aguerridamente pela guarda da filha e encontra forças em Ryan (Ben Barnes), artista folk nômade que decide colocar a carreira em segundo plano para ajudar a nova amiga. Compartilhando sonhos, interesses e sentimentos, os dois vivem um intenso relacionamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comissária de bordo (Pam Grier) trafica dinheiro para os Estados Unidos, a mando de um vendedor de armas. Quando dois policiais oferecem um acordo para que ela entregue o bandido, a mulher decide dar a volta em todos os envolvidos, com um olho na liberdade e outro numa mala cheia de dinheiro.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia sobre os primeiros quatro dias na vida da primeira-dama após o assassinado do marido John. F. Kennedy. Jacqueline Kennedy luta contra o sofrimento e o trauma para recuperar a sua fé, consolar os seus filhos, e definir o legado histórico do marido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKSON DURAI[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial enviado para investigar supostamente assuntos fantasmagóricos em uma aldeia concorda em ficar em um bangalô assombrado por sete dias para ganhar a mão de uma menina no lugar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos irmãos Esau e Jacó.Na terra de Canaan vive Isac,filho de Abraão,ele e Rebeca tem dois filhos:Esau e Jacó.Esau é corajoso e forte caçador,enquanto que Jacó é mais gentil e humilde,além de ser o favorito da sua mãe para ser o herdeiro de Isac e Abraão,apesar de não ser o mais velho.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Jaco Pastorius, um músico autodidata, maior do que a vida que soa sozinho mudou o curso da música moderna redefinindo o som e o papel da guitarra elétrica. Never-bever-visto 8mm filme, fotografias e gravações de áudio revelam a verdadeira história por trás da lenda da vida de Jaco, sua música e seu extremo de coração.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACOB[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Solitário e perturbado Jacob Kell amava sua irmã mais pequena do que qualquer coisa na terra. Quando a tragédia ataca, Jacob retalia a única maneira de saber como - e qualquer um que atravessa seu caminho saberá que não há limite para sua vingança brutal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassinato de um comerciante de obras de artes dá início a uma investigação intrigante, que envolve sexo, corrupção e mais crimes. O promotor público David Corelli é apontado para o caso e descobre que a principal suspeita é sua ex-amante, Katrina Gavin. A linda psicóloga vive agora com seu velho amigo e colega de trabalho Matt. Ao se aprofundar na apuração, Corelli começa a desvelar segredos obscuros e perigosos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAGGED[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alanis Morissette reflete sobre sua vida e sua carreira, incluindo sua ascensão ao estrelato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAILBAIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue a jornada de uma jovem enviada para a prisão por ter assassinado o seu padrasto. Anna Nix esta preste a conhecer o mundo tenebroso de um presidio, onde ela descobre relações complexas, drogas, doença mental e sua busca por redenção. E o pior ainda, terá que lutar por sua sobrevivência![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAKE GRANDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1909 o rancho McCandles é invadido por uma gangue de assassinos liderada pelo malvado John Fain. Eles raptam o pequeno Jacob McCandles e o levam pedindo um resgate de um milhão de dólares. Existe apenas um homem que é corajoso e inteligente o suficiente para trazê-lo de volta e este homem é Jake Grandão (Big Jake).[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAKOB'S WIFE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne (Barbara Crampton) é casada com um pastor de cidade pequena e sente que sua vida e seu casamento a encolheram nas últimas três décadas. Após um encontro com “O Mestre”, ela descobre um novo apetite pela vida e pelo poder, a dividindo entre a sua vida de antes e sua atraente nova existência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMAICA ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas Olimpíadas Irwin Flitzer (John Candy) desgraçou a si mesmo quando colocou pesos extras no seu time de trenó, fazendo com que ele tivesse de devolver sua medalha de ouro. Alguns anos depois, Derice Bannock (Leon), um jamaicano filho de um antigo amigo de Irwin, fracassa para se classificar como velocista para a prova de 100 metros nas Olimpíadas, por causa de um estúpido acidente. Mas quando Derice descobre que Flitzer também vive na Jamaica, ele decide ir para as Olimpíadas de qualquer jeito, não como um corredor mas liderando uma equipe de trenó.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMAIS FORAM VENCIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Guerra Civil, o ex Coronel da União John Henry Thomas e o ex Coronel Confederado James Langdon estão comandando dois grupos diferentes de pessoas através do México conturbado. John Henry e companhia estão levando cavalos para o impopular governo mexicano por US $ 35 por cabeça, enquanto Langdon lidera um grupo de refugiados sulistas que estão à procura de uma nova vida no México, depois de perder suas propriedades para Carpetbaggers (negociantes do norte). Os dois homens são forçados a acertar suas diferenças, a fim de lutar contra os dois bandidos e revolucionários que, como eles, tentam levar os seus amigos e parentes para a segurança.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ninguém jamais conseguiu ensinar-lhe regras. Então, desde o começo seu destino foi quebrá-las. Baseado na incrível história do "Pai do Soul", este filme mostra uma corajosa e profunda visão da música, dos movimentos e humores de James Brown (Chadwick Boseman), levando o público na jornada desde sua infância pobre, até sua evolução a uma das mais influentes figuras do século 20.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES DEAN, O MITO SOBREVIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os discípulos de James Dean se encontram no aniversário de sua morte e ponderam sobre suas vidas no presente e no flashback, revelando a verdade por trás de suas vidas complicadas.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES E O PÊSSEGO GIGANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James (Paul Terry) e seus pais sempre sonharam em ir para Nova York, a cidade "onde os sonhos se realizam". Mas depois que um incidente deixa o menino orfão, James vai morar com suas tias crueis, que o maltratam. Até o dia em que um homem misterioso lhe entrega um pacote com uma estranha receita. De repente, ele descobre que, nas redondezas, nasceu um pêssego do tamanho de uma casa. Lá dentro, ele se torna amigo de insetos que moram na fruta e vive uma mágica aventura.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES VS. HIS FUTURE SELF[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista prestes a se tornar o primeiro viajante do tempo do mundo se vê atormentado pelo seu futuro eu, que quer que ele desista dos seus sonhos e tenha uma vida normal. Quando James não concorda com o plano, trava-se uma batalha perversa do homem contra ele mesmo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES WHITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James White é uma alegria perturbada, tentando ficar à tona em uma cidade de Nova York frenética. Quando ele se retira mais em um estilo de vida hedonístico, a batalha de sua mãe com uma doença grave enfrenta uma série de contratempos que o forçam a assumir mais responsabilidade. Com a pressão sobre ele montagem, James deve encontrar novas reservas de força ou risco implodindo completamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMESY BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história verdadeira do jovem James Burns (Spencer Lofranco) que vai de um gang suburbano para uma prisão de segurança máxima. Na prisão ele cria uma inesperada amizade com um assassino (Ving Rhames), que se torna no seu mentor e acaba por definir o curso da sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMIE MARKS ESTÁ MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade no interior dos Estados Unidos, o corpo do jovem Jamie Marks (Noah Silver) é encontrado jogado no rio. Adam McCormick (Cameron Monaghan), a estrela do time local, fica impressionado - Jamie era um garoto tímido e de pouca fala. Quando o fantasma de Jamie começa a aparecer para Adam e Gracie (Morgan Saylor), a colega de classe que encontrou o corpo, Adam fica preso entre duas verdades: Ele está iniciando um romance com Gracie, mas também sente uma ligação muito forte com Adam, que o leva cada vez mais para o mundo dos mortos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMON JAMON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jose Luis trabalha na fábrica de roupas íntimas comandada por seus pais. Sua namorada, Sylvia vem de uma família em dificuldades financeiras, e por isso é rejeitada pela rica família de Jose Luis. Quando ela engravida, o casamento parece ser a única saída possível, mas os pais do jovem, preocupados em vê-lo casado a uma moça pobre, contratam o sedutor Raul, um modelo de cuecas e toureiro, para seduzi-la.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE EYRE: ENCONTRO COM O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane Eyre é uma menina órfã que vive com sua tia, a sra. Reed, e seus primos, que sempre a maltratam. Até que, cansada do convívio forçado com a sobrinha de seu falecido esposo, a mulher envia Jane a um colégio para moças, onde ela cresce e se torna professora. Com o tempo, cresce nela a vontade de expandir seus horizontes. Ela põe um anúncio no jornal em busca de trabalho como governanta. O anúncio é respondido pela senhora Fairfax, e Jane parte do colégio para trabalhar em Thornfield Hall. Lá, ela conhece seu patrão, o sr. Rochester, um homem brusco e sombrio, por quem se apaixona. Mas um grande segredo do passado se interpõe entre eles. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE EYRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na Inglaterra Vitoriana, fala sobre a jovem órfã Jane Eyre, que vai trabalhar como governanta em uma mansão e inicia um romance com o patrão Edward Fairfax Rochester. Mas segredos sobre o passado de Rochester podem comprometer para sempre o amor entre eles. Adaptação do clássico romance de Charlotte Bronte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE EYRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma infância severa, Orphan Jane Eyre é contratada por Edward Rochester, o senhor da medida de uma misteriosa casa mansão para se importar com sua jovem filha.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE FONDA EM CINCO ATOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane Fonda fala francamente sobre sua vida, seus amores, suas causas políticas e seus erros. Ela explora a dor do suicídio de sua mãe, a indisponibilidade emocional de seu famoso pai, 30 anos de um transtorno alimentar, seus três casamentos e a percepção de que, aos 80 anos, ela enfrenta o início de seu último ato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE GOODALL: A ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe Goodall nas suas infindáveis viagens, captando o seu compromisso e determinação inabaláveis para difundir uma mensagem de esperança. O filme oferece uma perspectiva íntima da transformação crítica de Goodall, de cientista a ativista e líder inspiradora, e de como está a galvanizar uma geração futura para criar mudanças perduráveis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE: A MÃE DOS CHIMPANZÉS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário retrata o estudo pioneiro de Jane Goodall com chimpanzés no Parque Nacional de Gombe, na Tanzânia, usando principalmente mais de cem horas de gravações inéditas feitas pelo cinegrafista Hugo Van Lawick, a serviço da National Geographic Society, nos anos 1960. Considerada a maior especialista do mundo na espécie, Jane teve seu primeiro contato com os animais sem qualquer experiência anterior em trabalho de campo e dedicou sua vida inteira às pesquisas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário retrata o estudo pioneiro de Jane Goodall com chimpanzés no Parque Nacional de Gombe, na Tanzânia, usando principalmente mais de cem horas de gravações inéditas feitas pelo cinegrafista Hugo Van Lawick, a serviço da National Geographic Society, nos anos 1960. Considerada a maior especialista do mundo na espécie, Jane teve seu primeiro contato com os animais sem qualquer experiência anterior em trabalho de campo e dedicou sua vida inteira às pesquisas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANELA INDISCRETA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Greenwich Village, Nova York, L.B. Jeffries (James Stewart), um fotógrafo profissional, está de molho em seu apartamento por ter quebrado a perna enquanto trabalhava. Como não tem muito o que fazer, fica bisbilhotando a vida dos seus vizinhos com um binóculo. Porém vê algumas coisas que o fazem suspeitar que um assassinato foi cometido.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANIS: LITTLE GIRL BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O músico Cat Power narra este documentário sobre a transformação de Janis Joplin em uma estrela, a partir de cartas que Joplin escreveu ao longo dos anos para seus amigos, familiares e colaboradores.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANNAT 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lojista leva a Deus ao tribunal quando sua loja é destruída por um terremoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANNAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANTAR COM BEATRIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beatriz, uma imigrante de uma cidade pobre no México, tem aproveitado sua bondade inata para construir uma carreira como um profissional de saúde. Doug Strutt é um empresário desleal que se tornou bilionário. Quando esses dois opostos se encontram em um jantar, seus mundos colidem e eles jamais serão os mesmos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JARDIM DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro Gary Cooper lidera o trio de americanos que deve entrar na região montanhosa do México, infestada de índios selvagens, para salvar um homem preso dentro de uma rica mina de ouro. Enquanto rumam para o loca, sonhando com a recompensa de dois mil dólares pelo salvamento, questionam se a vida deles vale o risco de salvar alguém que pode até já estar morto.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JARDIM SUSPENSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ostensivamente a história de uma família feliz, torna-se cada vez mais clara à medida que o filme avança que os Kyobashi's são tudo menos isso. Apesar de um acordo familiar de que todos estão abertos um ao outro, toda a família sabe que o oposto é verdadeiro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JARDINS DE PEDRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sargento deve lidar com seus desejos de salvar as vidas de jovens soldados que serão enviados para o Vietnã. Como é continuamente negada sua chance de passar aos novos soldados suas experiências, ele se contenta com tentar ajudar o filho de um velho amigo do exército.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASÃO E O VELO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um mito da Mitologia Grega, o filme conta a história de Jasão, que após retornar para sua casa de uma viagem de 20 anos, deve encontrar um mágico velo de ouro para reconquistar seu trono. Assim, ele lidera uma equipe, que inclui o heroico Hércules, para ir atrás do artefato, enfrentando perigos enormes como um gigante feito de bronze.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastado da CIA há 10 anos, o agente Jason Bourne retorna ao campo de batalha para enfrentar uma rede sinistra que utiliza tecnologia e terror para se manter no poder.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON VAI PARA O INFERNO: A ÚLTIMA SEXTA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudantes fazem uma viagem de barco a Nova York, mas recebem a visita do temido Jason, que ressuscitou do fundo do Crystal Lake e vai espalhar sangue e terror pela Big Apple.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON X[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2455. A Terra é um planeta envenenado, árido e abandonado há séculos. Uma nave com um grupo de jovens exploradores pousa no planeta, próximo ao Crystal Lake, em busca de relíquias ancestrais que possam valer um bom dinheiro. No que parece ser um antigo sistema prisional e de pesquisas científicas, o grupo encontra dois corpos congelados em perfeito estado. Um deles é de uma garota e o outro é de um homem. Os jovens decidem levá-los para sua nave a fim de estudá-los e se possível, regenerá-los. Eles nem imaginam o terrível destino que os aguarda. Eles desconhecem que o homem congelado é Jason X, uma verdadeira e invencível máquina de matar que viveu e foi acidentalmente congelado no século 20. E que ele entrou em processo de descongelamento...[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASPER JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jasper Jones é uma história de amadurecimento sobre Charlie Bucktin, um menino estudioso de 14 anos. Na noite em que Jasper Jones mostra-lhe o cadáver da jovem Laura Wishart, a vida de Charlie é mudada para sempre. Confiado com este segredo e acreditando que Jasper seja inocente, Charlie embarca em uma perigosa viagem para encontrar o verdadeiro assassino. Ambientado no verão escaldante de 1968, Charlie derrota os racistas locais, enfrenta a separação de seus pais e se apaixona perdidamente enquanto ele descobre o que significa ser verdadeiramente corajoso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAUJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os povos antigos diziam que Jauja era uma terra mitológica de abundância e felicidade. Diversas expedições tentaram encontrar o lugar para comprovar a lenda, que com o tempo cresceu de forma desproporcional. A única certeza que se tem é que todos os que tentaram encontrar este paraíso na terra se perderam pelo caminho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAVA HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um atentando suicida na Indonésia, um imprudente soldado americano, disfarçado como um estudante universitário, esta sedento por vingança. Mas rapidamente ele descobre que usando somente violência não conseguirá nada. O agente do FBI Jake Travers (Kellan Lutz) alia-se com um policial muçulmano para caçar o responsável pelo atentado, o perigoso ladrão de jóias internacional Malik (Mickey Rourke), que tem um plano para roubar o tesouro real e para isso sequestra a filha do Sultão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JCVD: A MAIOR LUTA DE SUA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma maré de azar é pouco para esse prestigiado astro de hollywood. O roteiro mostra a vida de Jean-Claude Van Damme, sua trajetória nos EUA, do sucesso ao fracasso, desde a batalha judicial pela custódia de sua filha, problemas com a polícia, envolvimento com drogas, alcool até os impostos devidos ao governo. Agora, ele esta deixando os EUA para se renovar, voltar para o seu país, em busca de um pouco de tranquilidade e paz, que os Estados Unidos já não lhe oferecem mais. Mas do que nunca, esta será a sua maior luta de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEAN DE FLORETTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História se passa em 1920, mostrando a realidade rural do interior do sul da França na região de Provence. Após herdar uma propriedade rural, Jean de Florette e sua família chegam da cidade, decididos a trocar seu estilo urbano de viver pela vida mais natural do campo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEANNE DIELMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado como a obra-prima de Akerman, traz a atriz Delphine Seyrig no papel de Jeanne Dielman, uma jovem viúva que vive com seu filho Sylvain seguindo uma ordem imutável: à tarde, enquanto seu filho está na escola, ela cuida do apartamento e recebe os clientes.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEANS AND T-SHIRT[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nino é um menino jovem e pobre que conhece Annamaria, uma rica garota estragada que está de férias com seu pai em Capri.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JECA CONTRA O CAPETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeca tem de enfrentar uma rica fazendeira que faz de tudo para ter o seu amor.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JECA TATU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeca Tatu é um caipira preguiçoso e simplório que tem sua propriedade ameaçada pela ganância de um latifundiário.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: BESIDE HIMSELF[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Ventríloquo, Jeff Dunham, gravou seu segundo Netflix especial em sua cidade natal de Dallas, TX no American Airlines Center. Ele retorna com seu elenco normal de personagens, incluindo Walter, Bubba J, amendoim, Jalapeño, Jalapeño, em um bastão, Achmed o terrorista morto, e uma de suas mais novas adições Larry, um alto e fumar em cadeia, de novo, de novo consultor pessoal para o presidente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: MINDING THE MONSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Dunham: Minding the Monsters reúne seu favoritos (Walter, Peanut, Bubba J, Jose Jalapeno... On a Steek!, e Achmed the Dead Terrorist) como você nunca viu antes! Entre na casa assombrada definitiva onde Walter se transforma em algo ainda mais mal-humorado do que já é! Assista Bubba J ressuscitar dos mortos! Conheça o alter ego de Peanut, o Vingador Roxo da Noite, e seu ajudante picante! E testemunhe Achmed literalmente vestido para matar com apetrechos que aterrorizariam o mais terrível terrorista![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: RELATIVE DISASTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ventriloquista Jeff Dunham e seu grupo de marionetes insolentes e meio amalucadas fazem uma divertida crítica da família e da política.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF DUNHAM: UNHINGED IN HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Dunham estrela neste especial de uma hora na mundialmente famosa Dolby Theatre, em Hollywood. A transmissão apresenta uma performance ao vivo com o astro da música country, Brad Paisley, assim como um nunca antes visto stand-up e bastidores das cenas com Dunham e seus excêntricos e queridos personagens.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF E AS ARMAÇÕES DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff (Jason Segel) é um preguiçoso de 30 anos que ainda mora no porão da casa da mãe. Ele espera por sinais do universo que mostrem o que deve fazer da sua vida, mas, enquanto isso ele não trabalha e vive as custas da mãe. Certo dia, ele decide ajudar seu irmão Pat (Ed Helms), que suspeita que a esposa o está traindo, e os fatos aparecem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFF WAYNE'S MUSICAL VERSION OF THE WAR OF THE WORLDS - THE NEW GENERATION: ALIVE ON STAGE![/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1978, Jeff Wayne compôs e produziu uma das obras musicais mais ruivos e best-seller de todos os tempos. Em 2006, a versão musical de Jeff Wayne da guerra dos mundos levou ao palco com o público e os críticos a saudando como uma das combinações mais inovadoras de música, tecnologia e desempenho ao vivo. Agora, em 2013, a nova produção de geração é lançada. Com um elenco all-star, incluindo Liam Neeson, Marti Fard, Jason Donovan, Kaiser Chiefs 'Ricky Wilson, Jetblack's Will Stapleton e Wicked's Kerry Ellis, além de impressionante nova holografia 3D e uma máquina de combate a 35 pés de 35ft, é verdadeiramente um multi musical -media extravagância. Filmado ao vivo no O2 Arena de Londres, a versão musical da guerra de Jeff Wayne da Guerra dos Mundos é um show para não ser perdido![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFFERSON EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Thomas Jefferson enquanto embaixador em Paris, alguns anos antes de ser presidente, e as especulações em torno de uma suposta amante, a escrava Sally, de apenas 15 anos, com quem teria tido um filho.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEFFREY - DE CASO COM A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeffrey (Steven Weber), um garçom assumidamente gay, sonha em ser ator e em meio as tensões de ser contaminado pela AIDS decide não ter mais relações sexuais. Mas em uma academia de ginástica encontra Steve (Michael T. Weiss), o homem da sua vida. Jeffrey inicialmente o evita, apesar de seus amigos falarem que ele precisa de namorado, mas quando Jeffrey concorda em sair com Steve este confessa que é soropositivo. Isto faz ele criar uma série de dúvidas, pois não sabe se compensa se envolver com uma pessoa que está com uma estimativa de vida curta, apesar de no momento gozar de boa saúde. Além disto, a morte de amigos ou mesmo aqueles que têm a doença em estado avançado o deixam muito inseguro sobre que rumo dar à sua vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEITO DE COWBOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pepper Lewis e Sonny Gilstrap são duas estrelas de rodeios e amigos de infância, que viajam do Novo México até Nova Iorque para procurar o amigo e mentor, Nacho Salazar. Ao longo do caminho, eles conhecem muitos aspectos que a big apple oferece de maneira única: os crimes de rua, a indústria da moda, a alta sociedade, etc.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEJUM DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma repórter (Rosalind Russell) anuncia que está deixando o trabalho para levar uma vida doméstica ao lado do noivo rico. Seu editor e ex-marido (Cary Grant) tenta convencê-la a mudar de idéia.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEM E AS HOLOGRAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Jerrica Benton (Aubrey Peeples), conhecida como Jem, torna-se uma celebridade instantânea na internet e forma com as irmãs a banda Jem e as Hologramas. Quando não estão se dedicando à música, elas buscam mais informações sobre a misteriosa última mensagem deixada pelo pai.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEN KIRKMAN: JUST KEEP LIVIN'?[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cômico incisivo Jen Kirkman fica real sobre os corpos das mulheres, o valor do tempo sozinho e um guia de turismo privado italiano que pode ter sido um fantasma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENIFER – INSTINTO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial pega no flagra um homem tentando matar uma jovem usando um cutelo. A garota está de costas e com as mãos amarradas. O policial sem ter outra opção, atira e mata o homem, que balbucia algumas coisas a respeito da tal garota de nome Jenifer. O rosto dela assusta o policial, mas mesmo assim ele tenta confortá-la. Ela aparentemente não fala, parecendo ser mentalmente incapaz. Depois do tal incidente, o perturbado homem não tira Jenifer da cabeça e faz a loucura de tirá-la do hospício onde ela estava internada, levando-a para sua casa, para desespero de sua esposa. Seus problemas apenas começaram. Baseado no conto de Bruce Jones.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENNIFER 8 - A PRÓXIMA VÍTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elas são vítimas não identificadas de uma onda de crimes insolúveis, mulheres ligadas pela hábil manipulação de um assassino... e catalogadas nos arquivos da polícia pelo código Jennifer . O investigador de homicídios, John Berlin acredita que achou a solução para o caso, quando descobre uma testemunha-chave: uma jovem cega chamada Helena. Mas, quem vai confiar no depoimento de alguém que não enxerga? Quem confiará em Berlin depois que ele se tornar um dos principais suspeitos? E quem conseguirá impedir que a frágil Helena seja a próxima Jennifer? Andy Garcia (Herói por Acidente) é Berlin e Uma Thurman (Desejos) é Helena, neste sufocante mistério, coestrelado por John Malkovich, Lance Henriksen e kathy Baker. Com grandes astros, muito suspense e um surpreendente final, não é de se estranhar que Jennifer 8 seja 10! (Bill Diehl, ABC Radio Network).[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENNIFER LOPEZ: HALFTIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário intimista, a estrela Jennifer Lopez reflete sobre a carreira multifacetada e a pressão de viver sob os holofotes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERICÓ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser expulso do exército, Thomas volta para a sua terra natal, Jerichow. Logo depois, é contratado como motorista por Ali, um empresário turco-alemão dono de uma cadeia de snack-bar. Ao se apaixonar por Laura, a atraente esposa do patrão, nasce um clássico triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY & MARGE GO LARGE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na história real do aposentado Jerry Selbee que descobre uma brecha matemática na loteria de Massachusetts e, com a ajuda de sua esposa, Marge, ganha milhões e usa o dinheiro para reerguer sua pequena cidade em Michigan.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY BEFORE SEINFELD[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Seinfeld retorna ao clube que lhe deu seu começo na década de 1970, misturando piadas icônicas com histórias de sua infância e primeiros dias em comédia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY MAGUIRE: A GRANDE VIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário de atletas que comete o erro de dizer o que pensa se vê abandonado por todos os seus clientes, exceto o jogador de futebol americano Rod Tidwell. A vida pessoal de Maguire também começa a se desintegrar quando ele fica dividido entre amor e dinheiro nesta metáfora sobre a necessidade de dinheiro e poder dos americanos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY SEINFELD: 23 HOURS TO KILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Seinfeld sobe ao palco em Nova York e compara conversas a mensagens de texto, bufês ruins a restaurantes considerados ótimos e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERSEY BOYS: EM BUSCA DA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de quatro jovens rapazes fora-da-lei de New Jersey, que se juntam e formam o icônico grupo musical dos anos 60, "The Four Seasons". A história das maiores provações e triunfos do grupo é acompanhada pelas canções que influenciaram uma geração: "Sherry", "Big Girls Don't Cry", "Walk Like a Man", "Dawn", "Rag Doll", "Bye Bye Baby", "Who Loves You", entre outras. Estes clássicos estão sendo conhecidos e reconhecidos por uma nova geração de fãs através do musical que marca presença na Broadway há mais de oito anos e que tem corrido algumas das principais salas de espetáculo em todo o mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERSEY SHORE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fim de semana típico da costa leva uma vez bizarra como seis meninas e cinco panflumantes desagradáveis ​​se tornam as alvos desavisados ​​de um assassino enlouquecido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERUSALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerusalém imersa o público em uma das cidades mais amadas do mundo. Descubra por que esse pequeno pedaço de terra é sagrado para três religiões principais através das histórias de famílias judaicas, cristãs e muçulmanas. Junte-se a ilustre arqueóloga, Dr. Jodi Magness, enquanto viaja no subsolo para resolver alguns dos maiores mistérios desta cidade. Descubra por que, depois de milhares de anos, Jerusalém e a Terra Santa continuam a despertar a imaginação de bilhões de pessoas. O acesso sem precedentes aos locais mais sagrados da cidade, bem como a imagens aéreas raras e deslumbrantes da Cidade Velha, combinam para tornar a Jerusalém uma experiência cinematográfica única e impressionante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERUZALEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junto com um misterioso estudante de antropologia, duas garotas americanas vão passar as férias em Jerusalém. Mas a maravilhosa viagem é interrompida quando o trio se encontra no meio de um apocalipse bíblico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESS & JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess é um jovem boêmio com segredos a esconder de seus pais astutos. James se sente preso por conviver com sua mãe irritável. Depois de se reunir para um encontro sexual, os dois jovens partem em uma viagem de carro pela rural Argentina para se reunir ao irmão afastado de Jess. Em sua jornada, eles enfrentam ocorrências estranhas e se envolvem em um ménage à trois. Suas afeições recém-encontradas crescem, tudo ao mesmo tempo em que descobrem uma nova visão de liberdade e felicidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSABELLE: O PASSADO NUNCA MORRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um terrível acidente, Jessie é forçada a retornar para a casa do pai, onde tenta lidar com suas pernas imobilizadas. Ela ainda terá de enfrentar a fúria de um espírito, chamado Jessabelle, que pode ter relação com as circunstâncias misteriosas de seu nascimento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE JAMES - O ROUBO DO TREM NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse James é um famoso fora-da-lei. Quanto muitos bandidos desejam assaltar o Trem Negro, ele se sente tentado a fazer o mesmo, apesar de receber conselhos contrários.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse James e seu irmão Frank juram vingar a morte da mãe, morta por um representante da companhia ferroviária de Saint Louis. Eles começam a carreira criminosa roubando os passageiros dos trens, mas logo expandem suas atividades cometendo assalto a bancos.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE STONE: PERDIDO NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com as coisas andando sem problemas em Paradise, o chefe de polícia Jesse Stone concorda em servir como consultor num assassinato não solucionado em Boston, o que o leva em uma missão mortal para prender um serial killer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE STONE: SEM REMORSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de polícia Jesse Stone começa um trabalho clandestino para o seu amigo, Comandante Healy, investigando uma série de assassinatos em Boston, deixando Rose para lidar com uma onda de criminalidade em Paradise. Jesse se empenha em seu trabalho, num esforço para afastar seus demônios: bebidas e mulheres. Quando a sua investigação chega no famoso chefe da máfia Gino Fish, a missão de Jesse torna-se perigosa[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE STONE: TEMPO DE DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stone reabre um caso de homicídio não solucionado após encontrar pistas em um velho túmulo e perseguir os protagonistas de um crime esquecido. Não se trata, porém, apenas do passado da vítima e do assassino. A vida pretérita de Jesse Stone virá à tona, passando a ser o centro de uma investigação fascinante, que trará uma série de incríveis revelações.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS - A HISTÓRIA DO NASCIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2004, plateias de todo o mundo lotaram os cinemas para conferir a violência e sofrimento de “A Paixão de Cristo”. Agora é a hora de voltar ainda mais no passado e descobrir como esta extraordinária história começou, em uma superprodução focada na emocionante saga de Maria e José - na qual eles enfrentam provações para o seu amor, para a sua esperança e principalmente para a sua fé. Acompanhe a profecia descoberta pelos Três Reis Magos nas estrelas, testemunhe a caçada do temível Rei Herodes ao Messias anunciado e siga a trajetória da mãe do Filho de Deus saindo de Nazaré rumo a Belém, onde nasce então a criança que mudaria o mundo para sempre. Você está convidado a vivenciar a mais eterna das histórias de uma forma como você nunca viu antes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS - SEGUNDO O EVANGELHO DE LUCAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quem foi na realidade Jesus Cristo? O consagrado produtor John Heyman responde a essa pergunta no filme Jesus, o mais autentico filme bíblico produzido. A Vida de Jesus Cristo segundo o Evangelho de Lucas é um empolgante espetáculo assistido por mais de 1 bilhão de pessoas em todo o planeta. Veja com detalhes a Vida do Salvador da humanidade, Seu Amor e Seu Poder. Superprodução com fiel reconstituição de época. Para todos os que gostam de um grande filme.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS CRISTO SUPERSTAR AO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua última semana de vida, Jesus Cristo lida com a traição, o amor e o ciúme. A premiada ópera-rock é contada a partir da perspectiva de Judas Iscariotes e conta com um elenco estelar de grandes artistas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS CRISTO SUPERSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob a visão atormentada de Judas Iscariotes (Carl Anderson), conhecemos os sete últimos dias de Jesus (Ted Neely) na Terra, terminando com a sua crucificação, mas sem contar a ressureição. A narrativa é uma mistura de passado e presente, apresentando soldados romanos que usam metralhadora e perseguem um Cristo hippie. Musical dirigido por Norman Jewison.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS DE MONTREAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de atores começa a fazer uma versão teatral de A Paixão de Cristo, que é aclamada pelo público, mas vista com maus olhos pela Igreja.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS DE NAZARÉ - O FILHO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesus De Nazaré - O Filho De Deus, conta a história de Jesus desde a provação no deserto, passando pela via sacra até a ressureição.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS KID[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eugênio é um escritor de western em dificuldades. Seu personagem mais famoso, Jesus Kid, está indo mal de vendas. Então aparece o que poderia ser a sua salvação: ele é contratado para escrever o roteiro de um filme.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS: A MAIOR HISTÓRIA DE TODOS OS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não existe personagem da história cuja vida tenha sido mostrada tantas vezes e de maneiras tão diferente a não ser Jesus de Nazaré. Apresenta um Jesus que cativa pela sua simplicidade, pela sua ternura, pelo seu modo de agir e pelo seu entusiasmo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quem foi na realidade Jesus Cristo? O consagrado produtor John Heyman responde a essa pergunta no filme Jesus, o mais autentico filme bíblico produzido. A Vida de Jesus Cristo segundo o Evangelho de Lucas é um empolgante espetáculo assistido por mais de 1 bilhão de pessoas em todo o planeta. Veja com detalhes a Vida do Salvador da humanidade, Seu Amor e Seu Poder. Superprodução com fiel reconstituição de época. Para todos os que gostam de um grande filme.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JET BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um adolescente, Nathan, de 13 anos. Após a morte de sua mãe por overdose, Nathan pega a estrada em busca do pai que ele não conheceu, em busca de um imprevisível futuro que pode ser mudado com a resolução de questões sobre o seu passado. Neste trajeto Nathan começa a entender sobre sexualidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEXI -  UM CELULAR SEM FILTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil é um rapaz que não tem amigos e sua vida amorosa é inexistente. Ele se depara com os serviços de inteligência artifical de Jexi (Rose Byrne) quando é forçado a atualizar seu telefone. Com Jexi, ele tem companhia e orientação em tudo o que faz. Porém, quando o rapaz perde gradativamente a dependência em usar o celular, Jexi se transforma em um pesadelo ao tentar trazê-lo de volta para ela, mesmo que isso signifique arruinar suas chances de obter sucesso na vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEZEBEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1852, em Nova Orleans, uma jovem egocêntrica da aristocracia local provoca o rompimento do seu noivado ao usar um vestido vermelho, quando as moças deviam usar branco. Apesar de seu antigo noivo se casar com outra mulher, ela continua amando-o. Ela tem a grande chance de lhe provar que realmente deixou de ser uma jovem mimada quando uma peste se abate sobre a cidade. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JFK REVISITADO: ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta anos depois de seu filme JFK, o cineasta Oliver Stone leva os espectadores em uma jornada através das evidências recentemente desclassificadas do assassinato do presidente Kennedy - o mistério de assassinato americano mais importante do século XX. Juntamente com os narradores vencedores do Oscar Whoopi Goldberg e Donald Sutherland, bem como uma equipe distinta de especialistas forenses, médicos e balística, historiadores e testemunhas, Stone apresenta evidências convincentes de que, no caso Kennedy, "teoria da conspiração" agora é "fato conspiratório".[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JFK: A HISTÓRIA NÃO CONTADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]22 de novembro de 1963. No dia em que o presidente John F. Kennedy foi assassinado, foi também um dia em que várias pessoas comuns passaram por circunstâncias extraordinárias. Os jovens médicos e enfermeiras no Hospital Parkland, o Serviço Secreto, o cameraman que filmou o evento, o irmão de Lee Harvey Oswald e a equipa de segurança de JFK. É a partir destes simples personagens que se desdobra a história mais marcante, intensa e chocante de um dos eventos mais escrutinizados da história.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JFK: A PERGUNTA QUE NÃO QUER CALAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Garrison (Kevin Costner), o promotor de Nova Orleans, não está convencido do parecer final da Comissão Warren, que determinou que o Presidente John F. Kennedy foi assassinado por uma única pessoa. Para provar que a comissão estava errada, o advogado resolve investigar a existência de uma conspiração responsável pela morte do político.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIANG ZIYA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No topo das ruínas da guerra, o alto comandante Jiang Ziya tem a tarefa de banir o demônio de nove caudas que ameaça a existência de todos os mortais. Quando ele descobre que a vida da Raposa de Nove Caudas está ligada à alma de uma garota inocente, ele se depara com uma decisão desafiadora. - O filme apresenta a popular figura mitológica chinesa de "Jiang Ziya". O enredo é inspirado no romance clássico "Fengshen Yanyi (Investiture of the Gods)", de a Xu Zhonglin, que apresenta o declínio da Dinastia Shang e o surgimento da Dinastia Zhou.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIHAD JANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto de duas mulheres americanas que iam à procura de amor online e se tornaram o 'novo rosto na guerra ao terror.'[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM & ANDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pele do comediante Andy Kaufman, Jim Carrey reflete sobre o significado da vida e realidade, da identidade e carreira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM GAFFIGAN: BEYOND THE PALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cômica afável e rebocada demonstra sua marca histérica de comédia auto-efelitada e entrega de deadpan em dois shows de esgotamento no Teatro Vic de Chicago. Tudo bem rir deste cara branco pálido ... Porque ninguém está rindo de Jim Gaffigan mais difícil do que Jim Gaffigan![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIM GAFFIGAN: CINCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei da América de comédia limpo proporciona piadas malignas em sua quinta hora de comprimento especial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>