<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]26[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page26.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETECTIVE CONAN: FILME 01 - THE TIME-BOMBED SKYSCRAPER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns dias após comemorar seu aniversário em uma festa oferecida pelo professor Teiji Moriya, Conan recebe um telefonema anônimo e é desafiado a encontrar diversas bombas espalhadas em Tóquio. Em sua frenética busca, ele descobre que o terrorista lunático é, na verdade, o professor. Teiji Moriya foi um famoso arquiteto, mas que decidiu destruir suas próprias criações porque não consegue aceitar defeitos em sua obra. Sem saber de nada, Ran, uma amiga que tinha convidado Conan para sair, aguarda por ele no cinema quando uma explosão a aprisiona dentro do prédio. Além do caminho até Ran estar bloqueado, há outra bomba prestes a explodir fora do alcance de Conan. A única esperança é que ele consiga orientar a garota para desativar o artefato. O último fio a ser cortado será decidido por ela: vermelho ou azul? Segundo seu horóscopo, azul é cor do dia, mas vermelho sempre lhe trouxe sorte… E agora, será que Ran fará a escolha certa?[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETECTIVE CONAN: THE FOURTEENTH TARGET[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente, uma série de ataques está ocorrendo contra diversas pessoas sem aparente conexão umas com as outras. Logo, Kogoro Mori descobre que ele é, de alguma forma, a chave para esses crimes. Assim, Conan deve mais uma vez usar seus poderes de dedução e dar um fim a essa loucura.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETECTIVE KNIGHT: ROGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Los Angeles se prepara para o Halloween, ladrões armados que usavam máscara feriram criticamente o parceiro do detetive James Knight em um tiroteio após um assalto. Com Knight em Hot Pursuit, os bandidos fogem de Los Angeles para Nova York, onde o passado sombrio do detetive colide com seu caso atual e ameaça separar seu mundo ... a menos que a redenção possa reivindicar Knight primeiro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desempregado Travis se inscreve em um experimento psicológico, no qual os participantes assumem as identidades dos presos e agentes penitenciários em um presídio vazio, com o pagamento de mil dólares por dia. Um dos participantes, Barris, abraça seu papel de agente penitenciário com espírito de vingança e em pouco tempo os presos se encontram à mercê de seus guardiões. Todos os indivíduos do teste descobrem como violência e crueldade podem facilmente se manifestar no comportamento humano.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois garotos de dez anos são detidos pela polícia como suspeitos do sequestro e assassinato de uma criança. Uma história real baseada nas transcrições de entrevistas e gravações do caso James Bulger, que chocou o mundo em 1993.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETERMINADO A MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Burns é um respeitado arqueólogo que no passado foi um famoso ladrão. Ele descobre acidentalmente que Tong, a máfia chinesa, está usando os artefatos chineses antigos, recentemente descobertos por ele, para esconder e contrabandear narcóticos pela fronteira. Ele tenta fugir com sua leal assistente, mas ela é morta e Robert é incriminado como traficante de drogas, tendo que ficar em um presídio chinês até sua inocência ser provada. Porém o D.E.A. convence os militares chineses que Robert será mais útil solto, pois poderá levá-los aos reais traficantes. Já solto, Roberté ameaçado pela máfia chinesa, mas tentaram intimidar o homem e paralelamente sua esposa é morta. Tong e seu cartel de drogas entende que Robert só parará se estiver morto e manda assassinos eliminá-lo, mas Robert está determinado a se vingar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE BYOMKESH BAKSHY![/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa interpretação contemporânea de Calcutá, devastada pela guerra em 1942, a história segue a primeira aventura de Byomkesh, recém-saído da faculdade que se opõe a um criminoso intelectual. Quando o pai de Ajit Banerjee desaparece sem deixar rastro, ele contrata um jovem detetive particular Byomkesh Bakshi para encontrá-lo. Bakshi descobre pistas de que Banerjee poderia estar a chantagear o veterano líder político Gajanan Sikdar. Depois que o cadáver de Banerjee é encontrado dentro da fábrica de Sikdar, o caso parece fechado até que Sikdar é envenenado e morre também. Em última análise, Bakshi tropeça num círculo de contrabando de heroína executado por um cérebro criminoso conhecido por vários nomes e disfarces e que pode estar jogando um jogo extremamente perigoso que vai além dos limites do mero crime e progride para a traição contra o Estado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: CARTA DE AMOR CARMESIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caso de atentado a bomba na TV Nichiuri no outono. A Satsuki Cup, que coroa o vencedor do Hyakunin Isshu do Japão, está sendo filmada dentro das instalações. O incidente resultou em uma grande comoção e, enquanto o prédio está queimando até as cinzas, as únicas pessoas que ficaram dentro são Hattori e Toyama Kazuha. Eles são resgatados na hora certa por Conan, que corre para o local. A identidade e os objetivos do homem-bomba são desconhecidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: DETETIVE PRIVADO NUM MAR DISTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa em um navio Aegis de última geração, com a cooperação total do Ministério da Defesa e da Força de Autodefesa Marítima da vida real do Japão. O cadáver de um membro da Força de Autodefesa foi encontrado - sem o braço esquerdo - e um espião se infiltrou na nave Aegis. A heroína Ran é colocada em perigo e Conan é forçado a enfrentar o perigoso Spy "X".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: ENCRUZILHADA NA ANTIGA CAPITAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mouri Kogoro é chamado para um caso especial na antiga capital de Kyoto. Lá, Conan encontra Heiji e eles se unem mais uma vez para resolver o caso, recuperar a estátua do Buda da Cura roubada e até mesmo descobrir a identidade do primeiro amor de Heiji.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: GIRASSÓIS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conan tenta encontrar Kaito Kid, que supostamente roubou uma réplica de uma pintura de Van Gogh durante um leilão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: JOLLY ROGER NO AZUL PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Ilha de Koumi, uma bela ilha no Oceano Pacífico. Na ilha, as pessoas passam uma velha lenda de geração em geração de que existia o Palácio do Fundo do Mar, uma antiga ruína no fundo do mar, onde o tesouro de 2 mulheres piratas, Anne Bonnie e Mary Reed (que realmente existiram 300 anos atrás), foi deixado. Quando Conan e seus amigos visitam a Ilha Koumi durante as férias, eles encontram alguns caçadores de tesouros. Havia algo de suspeito sobre eles.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: MAGO DA CHAVE DE PRATA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaito Kid ataca novamente nesta nova edição anual dos filmes Detetive Conan. Uma atriz pediu a Mouri Kogoro para proteger uma joia preciosa dela que Kid jurou roubar. No dia do roubo, Kaito Kid se vestiu de Shinichi e combinou com Conan, e acabou fugindo. Para agradecê-los, a atriz convidou Kogoro e família e amigos para Sapporo, mas um esquema maior, e uma grande emergência está prestes a se desenrolar bem acima das nuvens no avião que eles estão tomando ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O 11.º ATACANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A agência de detetives de Kogoro recebe um telefonema misterioso. Alguém do outro lado avisa sobre uma bomba e deixa para trás um código, "O Menino de Azul e A Zebra Azul, a chuva de cima". Se Conan conseguir decifrar o enigma, ele poderá parar a bomba. Uma aventura começa para Conan e os Detetives Boys, em uma partida de futebol entre Hideo Akagi do Tokyo Spirits e Ryusuke Higo de Big Osaka.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O CAÇADOR DE CORVOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo membro da Organização Negra que encolheu o corpo de Shinichi consegue descobrir sobre a transformação de Shinichi em Conan. Esta descoberta começa a colocar aqueles ao seu redor em perigo, pois Gin e os outros membros da Organização Negra começam a agir.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O CASO ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive mais famoso do Japão investiga a explosão fatal de um resort e centro de convenções localizado na baía de Tóquio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O FANTASMA DE BAKER STREET[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conan e seus amigos foram convidados para a estreia de um novo jogo de computador virtual. Mas alguém programou o jogo, se eles não pudessem responder ao enigma do jogo, todos teriam que morrer.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O MISTÉRIO DO ATIRADOR DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um franco-atirador tem como objetivo ou Shuichi Akai e atira Masumi Sera. O pânico nasce nos cidadãos de Tóquio porque ninguém sabe nada sobe o atirador misterioso.. Por que foi Masumi o alvo? Vai Shuichi sobreviver? Vai ser Conan capaz de descobrir o culpado?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O NAVIO PERDIDO NO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo terrorista invade um laboratório contendo uma bactéria mortal e destrói o laboratório com uma explosão. Posteriormente, eles anunciaram pela internet que tomaram posse da bactéria e se declararam os Red Siamese Cats, um grupo terrorista que foi erradicado há uma década.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O PESADELO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite escura, a polícia japonesa é invadida por um espião. Agências de inteligência de diferentes países - como o MI6 da Inglaterra, o BDN da Alemanha e a CIA dos Estados Unidos - bem como os arquivos secretos do FBI serão levados, mas os oficiais de segurança pública liderados por Tooru Amuro chegam bem a tempo. O espião rouba um carro e foge. O espião e Amuro são então presos em um beco sem saída na rodovia, e quando está prestes a causar um acidente com vários carros, o carro do espião é atingido pela bala do rifle do agente do FBI Shuichi Akai e cai da estrada. No dia seguinte, Conan e seus amigos vão a um aquário recém-reformado em Tóquio. Sob a atração principal, uma roda-gigante, Conan encontra uma mulher atraente sozinha e ferida. Seus olhos esquerdo e direito são de cores diferentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O PUNHO DA SAFIRA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Conan viaja até Cingapura para investigar um horrível assassinato ligado a uma lendária pedra conhecida como o "Punho da Safira Azul" e para impedir Kaito Kid de colocar suas mãos na cobiçada joia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O RÉQUIEM DOS DETETIVES PRIVADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinopse Kogoro e Conan vieram a Yokohama de acordo com um pedido de um homem misterioso. Mas essa era uma armadilha desse homem. Ran e os Detetive Boys serão feitos reféns. Se não resolverem o pedido do homem em 12 horas, as bombas presas aos reféns explodirão. Além disso, o homem sabe que a verdadeira identidade de Conan é Kudo Shinichi. Também Hattori Heiji, o detetive do colégio do oeste, e Kaito Kid entram no palco. Eles serão capazes de resolver o mistério dentro do limite de tempo e salvar Ran e os outros? E quem no mundo é o cliente?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O ÚLTIMO MAGO DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suzuki Zaibatsu encontrou o 51º Ovo de Páscoa feito pela joalheria russa em fevereiro. Kaido Kido enviou à polícia uma carta de advertência de que ele roubaria o ovo que Suzuki mostraria 4 dias depois. Kaido Kido (quando) consegue roubar ovo na hora em que todos estão lá fora.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: PLACAR DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassinatos em série envolvendo todos os tipos já aconteceram. Todas as vítimas são de uma escola de música dirigida por um famoso pianista. Conan e companhia foram convidados para um concerto de abertura do Music Hall construído pelo pianista. A maior atração deste show é o violino mundialmente famoso chamado de "Stradivarius" e uma participação especial de um cantor que tem afinação perfeita.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: TRIMESTRE DE SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governador de Tóquio, Yuichiro Asakura, recebe uma carta ameaçadora um dia antes da inauguração da Linha Touto, uma nova linha de trem para o metrô de Tóquio. Durante a cerimônia de abertura da linha, Conan Edogawa e os Detetive Boys são conduzidos pelo Professor Agasa e passam pela Linha Touto. Conan, tendo ouvido falar da carta ameaçadora, percebe explosivos conectados à ferrovia de Touto; Usando sua voz original para informar a polícia como Shinichi Kudo, ele é capaz de parar o trem e desviar o tráfego dos explosivos, evitando qualquer morte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE D E O IMPERIO CELESTIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar das intrigas orquestradas nos bastidores do reino, Wu (Carina Lau) está prestes a se tornar a primeira imperatriz chinesa. Entretanto, quando quatro pessoas ligadas à construção de um Buda gigante morrem de forma misteriosa, seus opositores logo vêem no fato uma chance de impedir a coroação. Para resolver o caso ela chama o detetive D (Andy Lau), que tem que resolvê-lo até o dia da posse. Para tanto ele conta com a ajuda da empregada da futura imperatriz (Li Bingbing) e do investigador Pei Donglai (Chao Deng).[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE DEE: OS QUATRO REIS CELESTIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo acusações de uma imperatriz que planeja roubar uma clava domadora de dragões, o magistrado Dee Renjie desvenda uma grande conspiração que ameaça o reino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE JAGGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu pai desaparece - e este excêntrico detetive usa seus talentos para tentar encontrá-lo. Nesta aventura, acaba conhecendo uma jornalista estranha e aventureira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE KNIGHT: INDEPENDÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vigilante toca no ponto fraco de Knight quando ele ameaça explodir as comemorações de 4 de julho da cidade.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE KNIGHT: REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob custódia em Nova York, o detetive James Knight se vê no meio de uma fuga da prisão liderada por The Christmas Bomber, um fanático brutal cujos discípulos do Papai Noel estão aterrorizando a cidade. Com a prometida devolução de seu distintivo em troca da eliminação dos terroristas, o Cavaleiro de olhos de aço distribui misericórdia para os justos... e justiça impiedosa para todos os demais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE MADEINUSA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madeinusa é um ex-político que virou um detetive atrapalhado. Ele é contratado por Neldson, um lobista milionário, para desvendar o roubo de um boi premiado e vai contar com a ajuda de uma equipe ainda mais atrapalhada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETONA RALPH[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ralph está cansado de ser desprezado no seu próprio jogo de fliperama. Para ganhar a atenção do herói Felix e todos os outros personagens, o vilão tem um plano e sai em busca de uma medalha, com a intenção de provar o seu valor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETONANDO EM BARCELONA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas (Jackie Chan) e David (Yuen Biao), ganham a vida vendendo lanches em uma van na linda cidade de Barcelona, na Espanha. Eles se unem a Moby (Sammo Hung), um atrapalhado detetive para ajudá-lo a encontrar uma misteriosa batedora de carteiras, conhecida como Silvia (Lola Forner). Quando descobrem que ela foi seqüestrada por uma gangue de mafiosos, mergulham na ação e "botam pra quebrar" detonando os bandidos em muitas lutas sensacionais. Este filme é certeza de diversão e ação sem parar. O confronto entre Jackie e Benny "The Jet" Urquidez, foi classificada pela revista "Inside Kung-Fu", como "Uma das Maiores Lutas de Todos os Tempos".[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETOUR: ROTA 666[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao retornar para Los Angeles em um reboque através do deserto, o motorista Neil convence seus amigos Tara, harmonia, Loopz, Michelle, Lee e Cashie de fazer um desvio para uma mina isolado onde poderia ter uma plantação de peyote. O proprietário de um posto de gasolina aconselha o grupo a não ir para o lugar, mas o Neil teimoso não prestar atenção às suas palavras. Durante a condução em uma estrada secundária, Neil vê uma menina e destrói o carro em uma rocha. Ele decide voltar a pé para a estação de gás para chamar um caminhão de reboque, enquanto Michelle e Lee subir um morro tentando conseguir sinal para seus telefones celulares. Quanto mais cedo os adolescentes acham que eles estão sob o cerco de um grupo de canibais deformadas sádicos e eles têm que lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETOUR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harper (Tye Sheridan), um jovem estudande de Direito, está de luto e completamente abalado com o acidente misterioso que deixou sua mãe em coma. Atordoado e muito bêbado, ele contrata um homem desconhecido que conheceu em um bar para matar o padrasto Vincent (Stephen Moyer), a quem ele culpa pelo acidente. Ao acordar no dia seguinte, ele percebe que não fez a escolha certa, mas Johnny Ray (Emory Cohen), o assassino, obriga Harper a continuar com o plano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETOX DIGITAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Dan e Jeanine Dewerson. A única faísca no quarto de Dan e Jeanine vem da tomada, e o melhor amigo de sua filha é seu iPad. Dan não vai mais aguentar. A solução de Dan: um fim de semana tranquilo e relaxante em uma remota cidade montanhosa. Sem filhos, sem telefones, sem redes sociais, apenas ar puro e muito romance.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETROIT EM REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1967, Detroit vive cinco dias de intensos protestos e violência. Um ataque policial na cidade resulta em um dos maiores e mais intensos tumultos na história dos Estados Unidos, levando à federalização da Guarda Nacional de Michigan e ao envolvimento de duas divisões aéreas do Exército dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETROIT, A CIDADE DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1978, quatro adolescentes embarcam numa louca aventura pelas estradas americanas rumo ao show de sua banda favorita, o KISS, na cidade de Detroit. Levados pela paixão pelo grupo de rock, nada poderá impedir o grupo de assistir o grandioso espetáculo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA EM HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adultos órfãos vivem uma aventura incrível em filmes de fantasias. Eles visitam um grotesco confeiteiro em uma fábrica de chocolate e entram em um reino mistico, no qual eles devem ajudar um sábio e vigoroso leão a se livrar da terra de uma feiticeira.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA BRANCA DE NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A versão “escrachada” do conto de fadas famoso é uma continuação de “Deu a Louca na Cinderela” (”Happily N´Ever After”), em que a protagonista mostrava seus cabelos curtinhos e se chamava Ella. O caso de Branca de Neve é bem parecido, com direito a madrasta má e a uma maçã envenenada, mas mostrados de um jeito cômico. Os sete anões também fazem parte da trama.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CHAPEUZINHO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dessa vez nossa heroína está treinando com uma organização secreta quando é chamada para ajudar a Agência de Espionagem Feliz Para Sempre a descobrir o paradeiro de João e Maria que desapareceram misteriosamente. A grande confusão começa quando Chapeuzinho percebe que terá que se unir ao sem noção do Lobo Mau, a corajosa Vovózinha e ao pilhado esquilo Ligeirinho para salvar as crianças. Deu a Louca na Chapeuzinho 2 é uma comédia que vai agradar toda família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CHAPEUZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tranquilidade da vida na floresta é alterada quando um livro de receitas é roubado. Os suspeitos do crime são Chapeuzinho Vermelho, o Lobo Mau, o Lenhador e a Vovó, mas cada um deles conta uma história diferente sobre o ocorrido. Cabe então ao inspetor Nick Pirueta investigar o caso e descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como está tudo programado no mundo dos contos de fada para que haja um final feliz, o Mago (George Carlin), responsável pelo equilíbrio entre as forças do bem e do mal, decide sair em férias. Ele deixa seus assistentes, Mambo (Andy Dick) e Manco (Wallace Shawn), cuidando de tudo. Porém um erro faz com que Frieda (Sigourney Weaver), a madrasta da Cinderela, tenha a posse do cajado mágico. Seu objetivo é tomar o controle do mundo de contos de fada, fazendo com que os vilões vençam e que os finais das histórias jamais sejam felizes novamente. Isto faz com que Cinderela (Sarah Michelle Gellar), mais conhecida como Ella entre os amigos, tenha que encontrar um meio de deter Frieda, contando com a ajuda de Rick (Freddie Prinze Jr.), Manco, Mambo e um exército composto de fadas e anões.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um longo tempo na prisão, homem cai de carro num precipício. Antes de morrer, ele conta às pessoas que tentam socorrê-lo onde escondera uma grande fortuna. Inicia-se então uma louca corrida ao tesouro. Oscar de Efeitos Sonoros.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS ASTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para rodar um novo filme, uma equipe hollywoodiana desembarca na cidade de New England, no nordeste dos Estados Unidos. Durante as gravações, o astro do filme (Alec Baldwin), uma celebridade destruidora de corações, flerta com uma adolescente local (Julia Stiles). Ao mesmo tempo, o roteirista Joseph Turner White (Philip Seymour Hoffman), testemunha do romance e com valores puritanos, entra em um dilema entre as pressões do diretor e o rumo de sua carreira.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS BICHOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corretor de imóveis fará de tudo para ser sócio na imobiliária onde trabalha. E dessa vez ele se prontificou a levar o progresso a uma primitiva floresta. Porém, o que ele não esperava é que os animais habitantes da floresta seriam tão hostis, destruindo tudo para que não leve a modernidade à floresta.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças forma um clube para ajudar a combater uma infiltração de monstros em sua cidade. O que se revela é uma mistura esperta de monstros com efeitos de ficção científica de Holywood e uma paródia bem concebida dos filmes de terror do passado e do presente.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos após os eventos de Iron Sky, a antiga base lunar nazista tornou-se o último refúgio da humanidade. A Terra foi devastada por uma guerra nuclear, mas enterrada nas profundezas do deserto existe uma força que poderia salvar a humanidade - ou destruí-la de uma vez por todas. A verdade por trás da criação da humanidade será revelada quando um velho inimigo, liderar nossos heróis em uma aventura na Terra Oca. Para salvar a humanidade, eles devem lutar contra o Vril, uma antiga raça reptiliana que muda de forma e seu exército de dinossauros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1945, os nazistas montaram uma base secreta na Lua, antes do final da Segunda Guerra Mundial, onde se mativeram escondidos planejando o seu regresso ao poder. Em 2018 eles estão retornando![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU RUIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois supostos ladrões conseguem estabelecer um surpreendente e inesperado relacionamento com o empregado de uma casa quando, acidentalmente, acabam presos no local após terem invadido a casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU TUDO ERRADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A apresentadora de TV Martha tinha pensado que havia encontrado o homem certo, mas roubo e abusos a convencem de que o noivo de seus sonhos é um pesadelo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU ZEBRA![/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stripes é uma zebra abandonada ainda filhote pelos pais, que cresce acreditando ser um cavalo de corrida. Com a ajuda de seus amigos animais e da adolescente Channing Walsh (Hayden Panettiere), Stripes tenta fazer com que seu sonho se torne realidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS ABENÇOE A AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com nada a perder, Frank pega uma arma e decide acabar com os mais idiotas, cruéis e desagradáveis membros da sociedade com uma cúmplice nada usual: Roxy, de 16 anos. A menina partilha do mesmo senso de raiva e falta de pertencimento ao status quo e decide se juntar a Frank em uma caçada a estrelas de reality shows e a outras figuras do cenário de entretenimento dos Estados Unidos, alvejando também cidadãos comuns que aparecem em seus caminhos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto premonitório sobre as relações entre uma espécie superior e o seu inferior caído em desgraça. Banido e traído, "o melhor amigo do homem" revolta-se contra o seu antigo mestre.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS DA CARNIFICINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, o casal Nancy e Alan Cowan vai até a casa de Penelope e Michael. O motivo do encontro: o filho do primeiro casal agrediu o filho do segundo. Eles tentam resolver o assunto dentro das normas da educação e civilidade, mas, aos poucos, cada um perde o controle diante da situação.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o século 16, os piratas japoneses proliferam ao longo da costa chinesa. Em 1557, os piratas assumem Cengang em Zhejiang. Após meses de avanços fúteis, o Comandante Yu (Sammo Hung) finalmente os derrota sob a liderança do recém-promovido General Qi (Vincent Zhao). Os piratas, no entanto, conseguem escapar. Em 1561, os piratas se reagrupam e mais uma vez atacam as cidades costeiras da China.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS É BRASILEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado de tantos erros cometidos pela humanidade, Deus (Antônio Fagundes) resolve tirar umas férias dela, decidindo ir descansar em alguma estrela distante. Para tanto precisa encontrar um substituto para ficar em seu lugar enquanto estiver fora. Deus resolve então procurá-lo no Brasil, país tão religioso que ainda não tem um santo seu reconhecido oficialmente. Seu guia em sua busca é Taoca (Wagner Moura), um esperto pescador que vê em seu encontro com Deus sua grande chance de se livrar dos problemas pessoais. Juntos eles rodarão o Brasil em busca do substituto ideal.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS É MULHER E SEU NOME É PETÚNIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Stip, uma pequena cidade na Macedônia, todo mês de janeiro o padre local joga uma cruz de madeira no rio e centenas de homens mergulham atrás dela. Sorte e prosperidade são garantidas a quem a recupera. Desta vez, Petúnia mergulha na água e consegue pegar a cruz antes dos outros. Seus concorrentes ficam furiosos: como uma mulher ousa participar desse ritual? A situação sai do controle na comunidade, mas Petúnia se mantém firme. Ela conseguiu sua cruz e não irá desistir.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace Wesley é uma professora cristã que, ao responder uma pergunta feita por uma de suas alunas, Brooke, acaba falando sobre Jesus Cristo em plena sala de aula. Tal situação lhe rende um processo administrativo impulsionado pela diretora Kinney, que não quer que assuntos religiosos sejam tratados dentro da escola. Após se recusar a pedir desculpas pelo ocorrido, Grace é processada pelos pais de Brooke, que acreditam que a polêmica em torno do julgamento possa facilitar a entrada da garota em uma universidade de prestígio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTA MORTO: O PRÓXIMO CAPÍTULO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pastor Dave Hill defende um grupo de famílias cristãs que estudam em casa após receberem uma inspeção surpresa de uma oficial progressista do governo local, que não gostou do que encontrou.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO: UMA LUZ NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um incêndio terrível atinge a Igreja de Saint James, devastando a congregação e o Pastor Dave, a universidade vizinha, a Hadleigh University, usa a tragédia para tentar despejar a congregação de seu campus. Uma batalha legal se instaura entre a igreja e a comunidade, e o Pastor Dave precisa enfrentar seu amigo de longa data Thomas Ellsworth, o presidente da universidade. Dave recorre a seu irmão, um advogado ateu, para tentar reerguer a igreja.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh Wheaton é um estudante que tem sua fé desafiada por seu professor de Filosofia, Mr. Radisson, que acredita que Deus não existe. Gira em torno da vidas de várias pessoas que também são desafiadas por um mundo que acredita que Deus não existe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS PERDOA... EU NÃO![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Cat Stevens (Terence Hill) e Hutch Bessy (Bud Spencer) somam forças para encontrar um velho amigo, Bill San Antonio (Frank Wolff), que supostamente estava morto, e recuperar o ouro que Bill roubou num assalto ao trem pagador.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS SABE QUANTO AMEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1948, o escritor Dave Hirsh retorna à sua cidade natal de Parkman, Indiana. Ele deixou o exército e não tem certeza do que vai fazer para o resto de sua vida, embora não deseje ser um escritor. Não tem certeza do por que está voltado para casa. Não se dá bem com seu irmão mais velho Frank e nem com sua cunhada Agnes, que o odeia. Logo se encontra com um jogador profissional Bama Dillert e se tornam grandes amigos. Também tem que lidar com Ginnie Moorehead, uma garota que conheceu em Chicago na noite da sua partida e ela decidiu ir junto. Não planeja ficar na cidade por muito tempo até que conhece Dawn French uma professora de redação criativa na universidade local e uma fervorosa admiradora de suas obras anteriores. Ele se apaixona por ela, mas ela não é tão rápida em se apaixonar por ele.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS, COMO VOCÊ É BABACA![/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha, uma garota jovem é diagnosticada com um câncer logo após terminar o ensino médio. Para não passar os dias que lhe restam num hospital, ela decide aproveitar o tempo numa aventura com um companheiro inesperado de viagem.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma esfera negra misteriosa é descoberta na órbita de Marte. O Aquiles é enviado para investigar. Depois que a tripulação de seis pessoas acordada a partir de oito meses de hibernação, a esfera está transmitindo uma única palavra em toda linguagem da terra já conhecida - Deus.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUSES DO EGITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bek é um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set, deus da escuridão, toma o trono da nação e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unirá a outros cidadãos e com o poderoso Deus Horus, para formar uma expressiva resistência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUSES E GENERAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nação em guerra com sua própria essência. Três bravos homens, em três batalhas cruciais. Os homens: Joshua Chamberlain, "Stonewall" Jackson, Robert E. Lee. As batalhas: Manassas, Fredericksburg, Chancellorsville. Pelos olhos desses combatentes, testemunharemos a bravura e as diferenças de uma nação que, como uma mãe, assiste aos seus filhos guerrearem bem abaixo de seus seios. Baseado no bestseller de Jeffrey M. Shaara, Deuses e Generais retrata as intensas alianças e os grandiosos combates do começo da Guerra Civil norte-americana. Ronald F. Maxwell dirige o épico cujos acontecimentos antecedem cronologicamente os fatos relatados na obra Gettysburg, do mesmo autor.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUSES E MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1957, James Whale (Ian McKellen), um diretor homossexual que fez sucesso nos anos 30 com seus filmes de monstros, volta para casa, após se recuperar de um derrame. Sentindo-se solitário, ele passa a contar muito de suas experiências, para o seu musculoso jardineiro (Brendan Fraser), um ex-fuzileiro naval na Guerra da Coréia, que, sabendo das preferências sexuais do seu patrão, tem dúvida sobre os verdadeiros interesses dele. Mas mesmo assim a amizade cresce e, simultaneamente, o jardineiro é pago para posar para ele, pois agora o diretor é um pintor diletante. Estes acontecimentos ocorrem sob os olhares vigilantes da sua governanta (Lynn Redgrave), que, conhecendo bem o patrão, quer evitar que o jovem seja envolvido por ele. Mas algo inesperado está para acontecer.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do professor Zbigniew Religa (1938-2009), que realizou o primeiro transplante cardíaco bem-sucedido da Polônia nos anos 1980. Ao extrair um coração de um corpo humano, Religa quebrou tabus morais, culturais e religiosos —e revolucionou a história da medicina polonesa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEV D[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Releitura moderna do clássico "Devdas".O filme conta-nos a história de um jovem Dev D, que depois de ter emigrado muito jovem para concluir os seus estudos, regressa à sua terra natal e reencontra o seu amor. Porém a mulher da sua vida já se encontra casada com outro homem, levando Dev D a entrar num mundo de auto-destruição.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devdas é enviado por seu pai para que ele possa melhorar a si mesmo, mas sobre sua devolução que seu pai ainda não o recebe de volta. Devas e Paro estão apaixonados, mas Paro é uma casta inferior e é definida para se casar com um viúvo mais velho. Devdas é devastado e sai em casa. Ele se torna um mulher alcoólica e se apaixona por uma cortesã. Paro tenta tirar devdas de beber antes que ele se destrói.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVER E HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois detetives da narcóticos se encontram em uma intensa investigação liderada por um determinado detetive de Assuntos Internos, após uma criança ser morta a tiros em uma violenta apreensão de drogas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVIL'S PLAYGROUND[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como o mundo sucumbe a um apocalipse zumbi, Cole - um mercenário endurecido - está perseguindo a única pessoa que pode fornecer uma cura. Não apenas para a praga, mas para o próprio destino incumbente de Cole.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVIL'S ROAD: THE TRUE STORY OF ED AND LORRAINE WARREN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de sua carreira de 50 anos, Ed e Lorraine Warren investigam milhares de assombrações. Alguns de seus casos mais famosos incluem a casa de terror da Amityville e a vida real da Ilha Rhode por trás dos filmes "The Congluting".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVIL WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lidando com um trágica perda David Hayes se muda com sua esposa Lucy, com o objetivo de ser uma família novamente e deixar o passado para trás. Entretanto, logo descobrem que a dor do passado não pode ser tão facilmente esquecida e a escuridão pode surgir de qualquer pessoa, lugar ou coisa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVILMAN[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVIOUS NANNY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher tenta proteger sua família depois que seu marido tem um caso com sua babá. Como os colegas de trabalho de seu marido são mortos, ela descobre que tudo não é o que parece ser.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOR DE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um shapethofter assassino se apresenta em uma missão encharcada de sangue para fazer as coisas certas com a mulher que ele ama.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOR DE PECADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O monge Alex Bernier é um integrante da ordem religiosa dos carolíngios. Quando o líder da ordem morre, Alex é enviado a Roma para investigar as estranhas circunstâncias de seu óbito. O corpo do religioso apresenta estranhas marcas no peito que indicam a ação de um devorador de pecados, um praticante de um ritual pagão no qual alguém, por pagamento, literalmente come os pecados de outra pessoa e garante sua salvação. Alex pede a ajuda de um colega, o padre Thomas, e os dois vão em busca de Mara, uma artista vítima de uma possessão demoníaca e em quem Thomas fez um exorcismo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOS VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado nos quadrinhos de Steve Niles, autor do clássico graphic novel 30 Dias de Noite, Devorados Vivos narra as desventuras de Tom e Tori, dois sobreviventes de um desastre nuclear que transformou a sociedade em cinzas... E zumbis! A dupla vive na cidade de Reno, em Nevada (EUA), onde querem achar um lugar seguro para ficarem até traçarem um plano. Eles encontram abrigo em um hotel abandonado, onde conseguem, além de um teto, alguns suprimentos. Lá, Tom e Tori conhecem outros sobreviventes, que se juntam ao grupo e ajudam a construir um lugar seguro para viverem por enquanto. Porém, a paz deles vai para o espaço quando uma milícia chega à procura de mantimentos ao local e oferece segurança ao grupo. Agora, além de ter que lidar com os zumbis, Tom, Tori e seus amigos terão que lidar com a desconfiança que surgiu entre os amigos e isso pode ser ainda mais perigoso que os comedores de carne humana que estão nas ruas![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVOURED[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forças malévolas dentro das paredes de um antigo restaurante atormentam uma mulher de limpeza que está tentando ganhar dinheiro suficiente para pagar pela operação de seu filho.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZ MANDAMENTOS MUITO LOUCOS![/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta dez histórias, cada uma tendo como inspiração um dos Dez Mandamentos bíblicos que mostram como comportamentos que são considerados pecados, podem virar situações engraçadas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZESSEIS LUAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ethan conhece a mulher dos seus sonhos quando Lena aparece em sua cidade, e os dois acabam se apaixonando. Mas, para salvar o romance, eles precisam descobrir os segredos obscuros de suas famílias, guardados a sete chaves.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZESSETE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hector, de 17 anos, está em um centro de detenção juvenil. Como parte da terapia de reintegração, ele é enviado para um centro de resgate de animais, onde encontra um cão tímido e esquivo como ele. Quando o cachorro desaparece, Hector decide fugir para encontrá-lo, acompanhado por seu irmão mais velho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DHADAK[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madhukar e Parthavi caem sobre os calcanhares apaixonados um pelo outro, mas o fato de que eles pertencem a diferentes castas de sociedade, tornam-se um obstáculo em seu romance. Os amantes ousam ir contra as normas sociais e lutar contra todas as probabilidades por amor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DHEEPAN - O REFÚGIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para escapar da guerra civil no Sri Lanka, o ex-soldado Dheepan, a jovem Yalini e a pequena Illayaal se fazem passar por uma família. Sem dominar o idioma local, vão morar em um projeto habitacional nos arredores de Paris. Deephan trabalha como zelador e Yalini como empregada doméstica e, mesmo mal se conhecendo, tentam construir uma vida juntos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DHOBI GHAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste drama pessoal, as circunstâncias reúnem quatro amigos improváveis de diferentes castas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DHOOM:2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequência de "Dhoom", produção bollywoodiana sobre gangue de motoqueiros ladrões em Mumbai. Aqui, os malfeitores serão caçados por dois jovens policiais. Eles pretendem chegar ao líder, que é um ladrão internacional conhecido como Mr. A.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DHOOM:3[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A franquia de ação indiana favorita do público está de volta. Agora, Jai Dixit e Ali vão ao encalço de Sahir, o enigmático palhaço ladrão que está dominando Chicago. Nessa batalha de vingança e dignidade, a linha entre o bem e o mal é tênue, e esses conceitos fogem às definições convencionais. Prepare-se para assistir a um espetáculo eletrizante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DHOOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma gangue de motociclistas chefiadas pelo Kabir de cabeça fria e arrogante está em uma farra de roubar em Mumbai. Eles roubam os estabelecimentos e depois zip de seus superbikes. ACP Jai Dixit é o caso responsável e ele recruta um mecânico de bicicleta e piloto chamado Ali para perseguir a gangue em uma bicicleta e ajudar a Jai ​​a embaçá-los. Kabir aceita o desafio e retira outro roubo em meio a uma função. Isso faz com que Jai e Ali o chamem. Jai renuncia à força policial e Ali volta ao seu trabalho diário. Enquanto isso, Kabir perdeu um dos membros de sua equipe e recruta Ali por seu trabalho final em Goa. A ação muda do tráfego de Mumbai congestionado para o Sunny Goa para o showdown final entre policiais e ladrões.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DHRUVA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DA MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos os anos, no dia 1º de abril, a jovem e rica Desiree Cartier dá uma festa inesquecível em sua mansão espetacular, e este evento social nunca pode deixar de ter um dos seus famosos trotes. Este ano, a pegadinha que ela preparou acaba sendo mortal. Desiree, seu irmão Blaine e cinco amigos são alvo de um assassino que caça um a um numa arrepiante história de sedução, traição e vingança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DA NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já parou pra pensar quem escreveu aquelas palavras perfeitas do cartão de Dia das Mães que você enviou no ano passado? Ou aquele cartão de aniversário hilário que você deu ao seu melhor amigo? Um mestre das palavras, isso sim! No filme original Netflix Dia da Namorada, o diretor Michael Paul Stephenson (The American Scream) retrata uma história excêntrica e inteligente sobre amor e perda, e também sobre o pior lugar para sofrer um corte de papel! Conheça Ray Wentworth (Bob Odenkirk), um grande escritor que acaba se tornando um mero criador de cartões comemorativos. Tentando recuperar os sentimentos que um dia lhe trouxeram a glória, ele acaba se envolvendo em uma teia de traição e assassinato em meio a escritores que buscam as palavras perfeitas para uma nova data comemorativa: o Dia da Namorada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um casamento para planejar, uma festa de noivado para jogar, e uma pousada cheia de convidados surpresa, o caminho para o verdadeiro amor por Olivia e Mick leva algumas reviravoltas inesperadas[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 5[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cerimonialista Annalise decide abrir um negócio próprio e precisa que seu primeiro casamento seja um sucesso. No entanto, seu ex-namorado é um dos padrinhos e esse reencontro pode causar problemas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE IRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]HÁ SEGREDOS EM QUEÉ MELHOR NÃO TOCARRuy de Mendoza (Christopher Lambert) é o duro mas honesto representante da autoridade de uma cidade da província, na Espanha do século XVI, que descobre uma série de brutais e incríveis crimes, no seio da nobreza local. Estes aristocratas, e os seus guarda-costas, são assassinados com uma violência pouco usual, e enormes cartas são cruelmente cravadas nos seus peitos com uma faca. Antes que ele possa confirmar com as viúvas a identidade das vítimas, os corpos esventrados desaparecem sem deixar rasto e os locais do crime ficam como se nada tivesse acontecido. Para juntar à sua surpresa, toda a gente na localidade, incluindo o Governador, Lord rancisco (Brian Blessed), o sinistro Inquisidor, Frei Anselmo (James Faulkner), e as próprias viúvas, fingem que os crimes nunca ocorreram. O que será que se esconde por de trás deste mistério?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE RECEBIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um dia difícil no trabalho, um pedreiro tenta aproveitar o seu dia de recebimento sem que sua esposa saiba.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE TRABALHO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo corria bem nas Indústrias Belko, mais um dia normal de trabalho. No entanto, tudo muda repentinamente para os funcionários da empresa quando eles descobrem que, na verdade, são cobaias humanas e que terão que seguir as ordens de uma misteriosa voz, que se anuncia apenas através dos alto-falantes instalados no prédio, mesmo que isso signifique matar os colegas de trabalho para sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE TREINAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Hoyt, um jovem policial de Los Angeles, entra para a equipe de narcóticos da polícia e recebe como oficial de treinamento e parcerio Alonzo Harris, um policial veterano e corrupto. Com o passar do dia, o jovem é exposto a todo tipo de corrupção e é ainda acusado de assassinato, acontecimentos que são orquestrados por Alonzo a fim de encobrir um engano cometido por ele junto à máfia russa, que pode fazer com que ele seja morto se não conseguir uma grande quantia de dinheiro até a meia-noite.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DO SIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado de dizer não para tudo, um casal permite que os filhos ditem as regras durante um dia inteirinho. Essa vai ser uma aventura e tanto![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vírus zumbi está dizimando a população. Por isso, um grupo de cientistas e militares corre contra o tempo para tentar encontrar a cura. Eles se instalam num bunker para ficarem protegidos e fazerem experimentos. Mas a situação foge do controle e agora lutam para sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refilmagem do classico de George A. Romero. "Dia dos Mortos" mostra as consequências de um ataque terrorista biológico na cidade de Leadville, que é isolada, sem poder ter nenhum contato com o mundo lá fora. Mas este ataque é apenas o começo do terror. Os infectados pela toxinas se transformaram em zumbis que se alimentam de carne humana. Um grupo de sobreviventes se refugia em uma base militar, mas alguns podem ter se contaminadoe as suspeitas e o medo crescem. Tudo piora quando o estoque de água e comida começa a se esgotar. A única maneira de sobreviver a este pesadelo é descobrir o antídoto para este mal antes que os mortos vivos os capturem. Começa uma batalha pela vida, nos dias mais horripilantes que o mundo já viu.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mortos-vivos dominam a Terra e apenas um pequeno número de humanos consegue resistir. Os sobreviventes, entre eles soldados e cientistas, se refugiam em um abrigo militar subterrâneo, mas a situação está cada vez mais crítica. Uma das últimas esperanças pode estar nas pesquisas realizadas pelo excêntrico Doutor Logan, mas a tensão e o desespero entre os humanos crescem cada vez mais.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS NAMORADOS MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Jensen Ackles) volta à sua cidade natal dez anos após o massacre do Dia dos Namorados, quando 22 pessoas foram assassinadas. Em sua volta, o protagonista acaba sendo o principal suspeito do massacre. Poucos acreditam em sua inocência, entre eles uma antiga paixão, Sarah Palmer (Jaime King), que está disposta a ajudá-lo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS NAMORADOS MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Delegacia da pequena cidade de Valentine's Bluff recebe uma caixa de bombons contendo um coração humano. É o primeiro de uma série que chegarão para tirar o sono do xerife da anteriormente pacata localidade.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS NAMORADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Avery, uma blogueira, estava pronta para desistir do amor quando leva seu cachorro ao veterinário e conhece um veterinário bonitão, Brendan. O que Avery não sabe é que a ex-namorada de Brendan terminou com ele por causa da coluna de conselhos de Avery.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inescrupuloso comerciante chega a uma pequena cidade da costa inglesa disposto a comprar toda a região portuária e urbanizá-la. Ele tem o apoio de toda a cidade, menos do proprietário do único bar da região, que decide enfrentar o forasteiro.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kim Joon-Young (Kim Myung-Min) é um famoso cirurgião, mas não é um bom pai para sua filha Eun-Jung. Um dia, ele vê sua filha morrer em um acidente na frente dele. A partir desse momento, o mesmo dia se repete e ele luta para encontrar o segredo por trás de tudo, junto com o motorista de ambulância Lee Min-Chul (Byun Yo-Han).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO: A ÚLTIMA CORRIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kuba é um garoto que, com sua sua irmã gravemente doente, está precisando de grana e decide ganhar dinheiro rapidamente participando de corridas ilegais de carro . No caminho, ele encontra não apenas muitas dificuldades, mas também uma garota, Ewa, com quem se juntará, não apenas pelo amor pelas corridas, mas por um futuro melhor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABÓLICO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madison e seus filhos vivem em sua calma casa no subúrbio, enquanto são acordados todas as noites por uma presença cada vez mais estranha e intensa. Madison busca desesperadamente a ajuda de seu namorado cientista, Nikolai, que começa uma caçada para destruir o espírito violento que peritos paranormais têm medo de enfrentar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABÓLICOS SEDUTORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem sedutor se infiltra numa família de nobres austríacos, seduzindo, primeiro, a condessa viúva, depois todo o resto da família.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABOLIQUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa e a amante amarguradas do diretor cruel de um colégio bolam um plano meticuloso para matá-lo e esconder as evidências. Mas a situação foge ao controle quando o corpo do sujeito desaparece, e um detetive começa a suspeitar delas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAMANTE DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Guerra Civil se enfurece na década de 1990 em Serra Leoa, dois homens, um branco sul-africano mercenário e um pescador negro, se juntam em uma busca para recuperar uma joia rara que tem o poder de transformar suas vidas. Com a ajuda de uma jornalista norte-americana, os homens embarcam em uma jornada perigosa através do território rebelde para conseguir seu objetivo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAMONDS OF THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história tensa e brutal de dois garotos judeus que escapam de um trem transportando-os de um acampamento de concentração para outro. Em última análise, eles são caçados por um grupo de guardadores antigos e armados. O filme vai além dos temas de guerra e anti-nazismo e se preocupa com a luta do homem para preservar a dignidade humana.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIANA: O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida breve e fascinante da Princesa Diana é o foco deste musical original, filmado antes da estreia oficial na Broadway.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a se divorciar de Charles, a princesa Diana (Naomi Watts) divide seu tempo entre a solidão da vida no palácio em que vive e os compromissos que possui com diversas entidades beneficentes. Um dia, ao saber que um amigo foi operado às pressas, ela vai até o hospital em que está internado e lá conhece o doutor Hasnat Khan (Naveen Andrews). Diana logo fica encantada pelo fato dele não a tratar como uma princesa, apesar de saber quem ela é. Não demora muito para que iniciem um relacionamento, mantido às escondidas devido ao desejo de Hasnat em ter uma vida reservada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DA BARBIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie relata em seu diário o início do segundo ano do colegial e de uma nova fase cheia de expectativas. Ela se apaixona por Todd, craque do time de futebol, que a convidou para o baile. Mas o convite é defeito quando Rachele, ex-namorada e garota mais popular do colégio, reata o namoro com o atleta. Além disso Rachele também fica com a vaga de apresentadora do jornal da escola. Mas desde que Barbie começa a usar a pulseira que vem com seu diário, sua sorte muda. Ela inscreve sua banda no festival do baile da escola e anda conquista um admirador secreto, será que é o Todd? O que acontecerá? Só lendo seu Querido Diário.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM ADOLESCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Carrol sonha em ser um astro do basquete, mas as pressões e angústias típicas da adolescência o levam a experimentar heroína. Viciado, é expulso do colégio e se une a um grupo de drogados descobrindo o inferno do submundo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA 2: RODRICK É O CARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg Heffley está de volta, agora cursando a sétima série do ensino fundamental. Além dos valentões da escola, desta vez Greg terá de enfrentar o irmão mais velho, Rodrick, que descobre um segredo do caçula da família por meio do diário. Como Greg não quer que a descoberta seja espalhada, Rodrick aproveita que está no controle da situação para atormentar o irmão mais novo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA 3: DIAS DE CÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg Heffley, mesmo em férias, consegue aprontar muita confusão com suas ideias mirabolantes. Tudo por que seu pai decidiu que esta é uma boa hora para passar aqueles momentos de pai e filho. Para que nada estrague seus planos, Greg finge que trabalha em um luxuoso clube de campo, mas nem tudo sai como ele imaginou.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA: CAINDO NA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg convence sua família a embarcar numa viagem para ir ao aniversário de 90 anos de sua avó. Mas, na verdade, o que ele realmente quer é assistir a uma convenção de gamers. Sem surpresas, as coisas não vão de acordo com o planejado e as palhaçadas da família Heffley começam a acontecer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg Heffley é um garoto magricela, mas ambicioso, com uma imaginação ativa e grandes planos de ser rico e famoso, ele só precisa sobreviver ao ensino fundamental primeiro. Como detalhes de suas hilárias, e muitas vezes desastrosas tentativas de preencher as páginas de seu diário, Greg aprende a apreciar os verdadeiros amigos e a satisfação de defender o que é certo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg Heffley está destinado a viver grandes coisas, mas primeiro ele precisa sobreviver à experiência mais assustadora e humilhante da vida de qualquer garoto - o ginásio. E isso não vai ser fácil, pois ele está cercado por garotos peludos sardentos, grandalhões intimidadores e uma fatia de queijo com piolhos nucleares.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM EXORCISTA - ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma tragédia familiar inexplicável abala sua família, o jovem Lucas Vidal desperta para a desafiadora missão de enfrentar o inimigo maior do homem e de Deus: o próprio Diabo. A história (baseada em fatos reais) do padre Lucas Vidal - um dos maiores exorcistas da América Latina - é contada em aterrorizantes detalhes. Conheça batalha dos padres exorcistas contra esses terríveis seres profanos que crescem em número e poder a cada dia. O mal foi liberto e não se sabe mais quem é humano e quem é demônio. Como poderão, os padres exorcistas, enfrentarem o inconcebível poder das trevas?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM JORNALISTA BÊBADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul é um jornalista que, cansado do ritmo de Nova York, se muda para Porto Rico. Chegando lá, se apaixona pela ilha paradisíaca. Após ser recrutado para escrever a favor de um empresário que tem um esquema corrupto na ilha, Paul tem que decidir entre compactuar com ele ou expor a verdade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon Cordier, um magistrado francês e o escultor amador entra em contato com uma entidade malévolo. O invisível - ainda corpéia, chamado de "Horla" é capaz de psicoquinesia limitada e controle da mente completa.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM PÁROCO DE ALDEIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo padre chega na aldeia rural francesa de Ambricourt para servir sua primeira paróquia. A congregação apática o rejeita imediatamente. Através de seu diário, o jovem relata uma crise de fé que ameaça afastá-lo da aldeia e de Deus.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UMA CAMAREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século 20, nas províncias francesas, uma jovem camareira muito cobiçada por conta de sua beleza chamada Célestine, acaba de chegar de Paris para trabalhar para a família Lanlaire. Enquanto foge dos avanços de seu senhor, ela deve lidar com a rigorosa personalidade de Madame Lanlaire, que governa o lar com punho de ferro. Ao mesmo tempo, Célestine conhece Joseph, um misterioso jardineiro que exerce fascínio total sobre ela.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UMA GAROTA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thymiane Henning, é uma jovem garota inocente que é enganada por um amigo de seu pai e fica grávida. Ela acaba sendo rejeitada pela sua família e descobre como o mundo pode ser cruel.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UMA LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helen (Kimberly Elise) é casada com um marido rico, Charles (Steve Harris), e leva uma vida confortável. O mundo feliz de Helen rui quando Charles admite ter um caso com uma mulher perturbada, o que faz com que ela volte a viver com sua avó Madea (Tyler Perry) e seu primo Brian (Tyler Perry). A dupla ajuda Helen a superar a traição do marido, o que é auxiliado pela chegada de Orlando (Shemar Moore) ao local.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 40, o operário Noah Calhoun e a rica Allie estão desesperadamente apaixonados, mas os pais da jovem não aprovam o namoro. Quando Noah vai para a Segunda Guerra Mundial, parece ser o fim do romance. Enquanto isso, Allie se envolve com outro homem. Mas quando Noah retorna para a pequena cidade anos mais tarde, próximo ao casamento de Allie, logo se torna claro que a paixão ainda não acabou.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO ÍNTIMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Profundamente marcada pela prisão do pai, do qual nunca mais recebeu noticías, em 1938, na ex União Sovietica, para onde a família tinha emigrado e pela morte da mãe por epidemia de tifo, a diretora hungara, Márta Mészáros, nos apresenta uma obra semi autobiográfica... 1947. Uma jovem Hungara, Juli, orfã (seu pai, comunista refugiado na União Sovietica, foi fuzilado durante as purgas estalinistas), regressa ao seu país em ruínas, depois da guerra mundial.. Ela é confiada a uma tia, Magda, uma resistente antifascista e firme defensora do novo regime na Hungria... Venceu o grande prémio do jurí, em Cannes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valére (Belén Fabra) é uma jovem empresária de sucesso, que tem uma intensa vida sexual. Ela possui um diário, onde costuma escrever suas confissões mais íntimas. Decidida a não seguir qualquer convenção moral, ela passa a trabalhar como prostituta de luxo por mera curiosidade. Desta forma ela conhece um universo oculto, tendo acesso ao lado obscuro do sexo e das relações íntimas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIOS DA COVID, NYC[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explore a vida de cinco jovens cineastas, que viram suas câmeras sobre si mesmos para contar as histórias de suas famílias durante a primeira onda da pandemia COVID-19 na cidade de Nova York.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIOS DE MOTOCICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Che Guevara (Gael García Bernal) era um jovem estudante de Medicina que, em 1952, decide viajar pela América do Sul com seu amigo Alberto Granado (Rodrigo de la Serna). A viagem é realizada em uma moto, que acaba quebrando após 8 meses. Eles passam a seguir viagem através de caronas e caminhadas, conhecendo novos lugares e pessoas. Em Machu Pichu a dupla conhece uma colônia de leprosos e questiona a validade do progresso econômico da região, que privilegia apenas uma pequena parte da população.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS DE CHUVA E TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem descobre que o assassino de seus pais foi libertado da prisão, ela é forçada a rever velhas feridas enquanto descobre o poder destrutivo do ódio e do verdadeiro custo de segredos de família revelando-se plenamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS DE GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943, 130 mil soldados originários das colônias francesas na África foram para a Europa lutar na 2ª Guerra Mundial e ajudar a libertar uma pátria-mãe na qual nunca antes haviam estado. Entre eles estavam Saïd, Messaoud, Abdelkader e Yassir, que precisam lidar com o preconceito existente ao mesmo tempo em que lutam pela vitória da França.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS DE PODER[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua turnê de 2010, uma estrela pop internacional e companheiros de banda desaparecem misteriosamente. Como fundição passada e presente, eles se encontram procurando respostas e lutando por mais do que apenas suas próprias vidas quando uma indústria escondida é revelada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS DE RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem advogado despretensioso conduz uma luta contra os nazistas perto do final da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS DE TROVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cole é um jovem piloto de forte temperamento que entra num nova equipe da Nascar. Lá, ele se junta ao veterano Harry, contratado para montar um bom carro e ensiná-lo a tirar o máximo do seu talento para vencer as corridas. O problema será enfrentar um rival capaz de tirá-lo de vez das pistas.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS DE VERÃO, NOITES DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1982, um grupo de jovens aproveita as férias antes de começar a vida adulta. Entre diversão e novos amores, eles também precisam lidar com seus futuros incertos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS DOS INDEPENDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígenas invadem a Terra, desta vez com um claro ultimato. O destino da humanidade está na balança com o presidente dos Estados Unidos e cidadãos decidindo se esses extraterrestres são de confiança… ou não.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS INCRÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitch (Luke Wilson), Frank (Will Ferrell) e Beanie (Vince Vaughn) são três homens com cerca de trinta anos que estão desiludidos com suas vidas. Decididos a recuperar as glórias do passado, eles decidem retornar à universidade onde estudaram. Lá eles montam uma nova irmandade, formada por ex-alunos do local e outros alunos rejeitados, e tentam escapar do diretor Pritchard.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS MELHORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aproveitando sua grande chance de estudar em uma prestigiada instituição de ensino, Nian busca refúgios em sua escola atual para conseguir estudar sem maiores problemas, já que um grupo de alunos possui o costume de agredir grupos mais fracos. Depois de um encontro inesperado com Trickser Bei, os dois acabam considerados suspeitos depois que um valentão da escola some misteriosamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Condenado à pena perpétua, um jovem negro recorda as pessoas, as circunstâncias e o sistema que o levaram a cometer um crime.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAZ: POLÍTICA E VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diaz - Política e Violência reconstrói com brutal e chocante realismo os eventos acontecidos durante o último dia do encontro do G8 de 2001, em Gênova, quando mais de 300 policiais atacaram a escola Diaz, buscando ativistas em protesto. O resultado foi uma explosão de cruel e descontrolada violência.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DICIONÁRIO DE CAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Truscott (Hugh Dancy) é um jovem oficial inglês que é enviado para a Malásia, para participar dos esforços de colonização britânica no local. Logo ao chegar Truscott tem problemas com a língua local, sendo que para resolvê-lo os Ibans, a tribo nativa do lugar, oferece um "dicionário de cama", uma nativa que viveria com ele e iria ensiná-lo a língua e os costumes locais. Inicialmente Truscott recusa a oferta, mas acaba aceitando-a e passa a viver com Selima (Jessica Alba). Porém, Truscott se apaixona perdidamente por Selima, abandonando sua missão, seu país e até mesmo seu idioma, o que provoca a ira de seus oficiais no exército britânico.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DICK TRACY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tess Trueheart quer apenas ter uma vida tranquila com seu namorado, Dick Tracy, um detetive da polícia. Porém, existe alguém que pode atrapalhar os sonhos do casal. Este alguém é Big Boy Caprice, um gângster que decidiu fazer uma guerra pelo domínio da cidade e comandar todos os bandidos. Para complicar ainda mais a situação, Dick Tracy também precisa resistir aos avanços da bela Breathless Mahoney, uma sedutora cantora de boate.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DICKIE ROBERTS: O PESTINHA CRESCEU[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, Dickie Roberts tinha a chave da fama de um seriado de sucesso na TV, como astro infantil. Agora as únicas chaves que ele tem são as dos carros que estaciona, como manobrista num restaurante em Hollywood. Desesperado para reviver sua carreira, Dickie tenta fazer um teste para o novo filme de Rob Reiner, mas o diretor não acredita que ele seja normal o bastante para o personagem. Decidido a conseguir o papel, Dickie contrata uma família "típica" para aprender a vida real que nunca teve. Mas assim que ele se muda, a vida da família se torna tudo, menos normal, à medida que Dickie libera seu pestinha interior... e vai aprendendo lições inesquecíveis sobre fama, fortuna e os verdadeiros valores familiares.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIDI QUER SER CRIANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Didi é funcionário de uma pequena fábrica de doces que está falindo por causa de um concorrente poderoso que faz sucesso com doces extremamente artificiais e campanhas de marketing agressivas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIE EXPATS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os expatriados explora amor, perda e luxúria, identidade e relacionamentos modernos. É uma história de quatro pessoas em busca de recuperar uma sensação de si mesmo quando navegar no espaço amarrado, sobreposto que ocupam. Quando o referido espaço começa a fechar-se ao redor deles, eles percebem a única maneira de sair, e não ser esmagado por ela, é examinar suas próprias intenções, e estar disposto a deixar o passado, e um ao outro. O ditado vai, as pessoas vêm a Berlim para encontrar o que querem; Mas para este grupo, Berlim é o portador de desilusão. Talvez em descobrir o que eles não querem, Vivian, Nate, Sienna e Andreas finalmente descobrem o que é cada um verdadeiramente precisa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIE FIGHTING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma equipe de atores de Kung Fu treinada em Shaolin está prestes a fazer a pausa em Hollywood, um diretor misterioso e sádico as força a administrar uma manopla através de Los Angeles. O diretor filma todos os seus movimentos como eles provam sua proeza, provocando uma galeria de thugs e artistas marciais do submundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIEGO MARADONA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Construído a partir de mais de 500 horas de imagens nunca vistas antes, este documentário se concentra na carreira do famoso jogador de futebol Diego Armando Maradona, que jogou pelo Napoli na década de 1980.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIEGO, O ÚLTIMO ADEUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O último ano na vida do Diego Maradona relatado por amigos, familiares e ex-colegas que revelam a sua grande humanidade. No contexto da pandemia da Covid-19, um funeral maradoniano o despede com choradeiras, cantos e gases lacrimogêneos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÊN BIÊN PHU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vietnã, 1954. Um repórter americano se encontra no meio da Batalha de điện Biênne, entre o exército francês e o Vietminh.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIETA DE GLADIADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]The Game Changers é um documentário de 2018 sobre os benefícios da alimentação à base de plantas para atletas. Ele abrange várias histórias de sucesso de atletas de origem vegetal, faz referência a estudos científicos e aborda outros argumentos para dietas baseadas em plantas que se estendem a não atletas[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFERENÇAS & SEMELHANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs gêmeas, uma introvertida, e a outra bela e bem-sucedida, estão dentro do mesmo carro quando sofrem um acidente. Todos pensam que Lauren, a irmã mais feia, morreu, quando na verdade foi a irmã bela que faleceu. Esta é uma oportunidade para Lauren assumir a identidade da outra, levando uma vida mais interessante em um apartamento na cidade grande.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFFERENT STROKES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um modelo de moda de Los Angeles se apaixona por um diretor de arte feminina durante uma foto de fotos que coloca seu novo romance em desacordo com o namorado do fotógrafo do modelo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFÍCIL DE ENGOLIR[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pressionada pelas circunstâncias da vida, Tolani se envolve com o tráfico de drogas na Nigéria dos anos 80. Uma decisão que traz duras consequências.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFÍCIL DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O trabalho do bilionário CEO de tecnologia Donovan Chalmers (Willis) é tão valioso que ele contrata mercenários para protegê-lo e um grupo terrorista sequestra sua filha apenas para obtê-lo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFÍCIL DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, 1983, Mason Storm, um detetive da polícia, investiga Vernon Trent, um político corrupto que, ao saber que Mason tinha gravado uma fita que o comprometia seriamente, ordena uma emboscada contra a família Storm, que resulta na morte de Felicia, a mulher de Mason. No entanto, Sonny, o filho do casal consegue escapar. Quanto a Mason, ele fica tão seriamente ferido que inicialmente foi dado como morto, mas ficou em coma até 1990. Assim que ele sai do coma a notícia chega aos responsáveis pelo atentado, que mandam um assassino até o hospital para terminar o serviço. Porém, prevendo a gravidade da situação ele pede para Andy Stewart, sua enfermeira, que o tire logo dali. Ela não o atende logo, mas quando vê que se ficarem no hospital morrerão o retira do local e leva Mason para a casa de um amigo, que ficará no exterior por seis meses. Agora Mason tem tempo para se recuperar e preparar sua vingança.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFÍCIL DECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na experiência do ator Dwayne Johnson, conheça a realidade dos presos no programa de reabilitação no Condado de Miami-Dade. Lá, os jovens participam de aulas de controle de raiva e desenvolvem habilidades vocacionais, além de serem surpreendidos por testes protocolares que medem seu progresso e paciência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIG TWO GRAVES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A obsessão de uma menina com o desaparecimento de seu irmão leva-a em uma jornada de pesadelo através da paisagem gótica de uma pequena cidade, onde ela se depara com uma proposta mortal. Quão longe ela vai salvar as pessoas que ela ama?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIG[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viúvo e sua filha surda são mantidos reféns e forçados a cavar embaixo da casa, revelando segredos sombrios do passado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA-ME QUANDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O workaholic Will dá uma pausa na vida em Los Angeles para realizar o último desejo do avô: visitar os lugares mais famosos da Cidade do México e se apaixonar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA QUE NÃO É VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jo (Heather Graham) e Gilly (Chris Klein) são dois jovens apaixonados que descobrem um terrível segredo: eles na verdade são irmãos por parte de mãe. Para não cometer incesto, eles terminam se separando. Porém, quando Gilly descobre que na verdade houve um erro e que eles não são irmãos, ele parte para encontrar Jo e impedir que ela se case com outro homem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA QUEM SOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário, Alex confia em seu irmão gêmeo, Marcus, para contar sobre seu passado depois que ele perde a memória. Mas Marcus está escondendo um segredo familiar sombrio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGAM O QUE QUISEREM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane parece estar com a vida feita: melhor estudante de sua classe, tem bolsa uma bolsa de estudos na Inglaterra assegurada. Até que, no último verão antes de sua viagem, conhece Lloyd, um simpático rapaz com boas intenções, mas que não tem a mínima idéia do que quer fazer de sua vida.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGGING TO CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Precocious jovem Harriet e sua irmã mais velha Gwen vivem no motel de sua mãe em pequena cidade New Hampshire. Harriet sonha de uma vida além de sua família desatenta e a cidade stultificante. Um homem mentalmente deficiente chamado Ricky vem para ficar no motel, e Harriet o acha mais gentil e mais interessante do que qualquer um que ela já conheceu. Após a tragédia, Harriet e Ricky se agarram um ao outro mais firmemente.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGGING UP THE MARROW[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]E se as imagens e abominações medonhas que assombram os nossos pesadelos coletivos realmente existissem? O escritor/diretor Adam Green (Hatchet) prepara-se para fazer um documentário a explorar essa premissa tentadora depois de ser contatado por um misterioso homem chamado William Dekker (Ray Wise). Dekker afirma que ele pode provar que ‘os monstros são reais’ e insiste que essas criaturas grotescas estão esquecidas - humanoides horrivelmente deformados que habitam numa grande metrópole subterrânea dos condenados. Determinado a expor a verdade, Green embarca numa odisseia de gelar os ossos e encontra mais do que deseja quando se atreve a cavar o Marrow.”[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON ADVENTURE 02: FILME 1.1 - DIGIMON HURRICANE JOURIKU!![/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após um garoto na América ter perdido um de seus amigos Digimon, um Digimon Viral sequestra as originais Crianças Escolhidas. Seus amigos têm de correr contra o tempo com os seus parceiros Digimon para descobrir a origem dessa nova ameaça, e ainda há mais um mistério rondando essa história.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON ADVENTURE 02: FILME 2 - VINGANÇA DO DIABOROMON[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os acontecimentos de Digimon Adventure 02, tudo está finalmente voltando ao normal. Até que um ícone estranhamente familiar começa a mostrar-se em sistemas de computadores ao redor do Japão. E não apenas os sistemas de computador ... TVs, celulares, jogos de vídeo; qualquer coisa com uma tela com recursos on-line. E este ícone parece estar procurando por alguém ... Yagami Taichi, e Ishida Yamato, que o derrotou vários anos antes. Então percebe-se que este digimon é, de fato Diablomon, o tipo de vírus Digimon que foi derrotado em "Bokura no War Game". Mas desta vez, ele aprendeu a tornar-se físico, e está enviando milhares de cópias de si mesmo para o mundo real.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON ADVENTURE TRI. 1: SAIKAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passaram-se seis anos desde aquela aventura de verão quando Taichi Yagami e seus amigos foram levados à ilha Arquivo, no DigiMundo. E três anos se passaram desde a batalha final entre o grupo de Hikari Yagami e BelialVamdemon. Com os dias tranquilos de paz, em algum momento o portal para o DigiMundo se fechou. Nem mesmo os DigiEscolhidos sabem o porquê, e assim o tempo continuou caminhando...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON ADVENTURE: FILME 2 - BOKURA NO WAR GAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa quando um novo DigiTama é encontrado na internet, e consegue penetrar em quase todos os sistemas de computador no Japão. Quando o ovo choca, é identificado como uma nova espécie de Digimon, um tipo de vírus. Sustenta-se pela ingestão de dados de diversos sistemas, e conforme consome mais e mais dados, ele continua a evoluir. Nesse momento, Taichi e Koushiro decidem que é hora de dar um jeito na situação.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON ADVENTURE: LAST EVOLUTION KIZUNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe descobre que quando crescerem, seu relacionamento com os Digimon chegará mais perto do fim. Eles percebem que quanto mais lutam, mais rápido o vínculo se rompe e a hora de escolher se aproxima rapidamente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON ADVENTURE: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa quando um digiovo surge na tela do computador de Tai. O ovo é transportado para fora do pc e vira o xodó da Kari antes mesmo de chocar. Depois de alguns contratempos o bebê Botamon nasce e passa a ser como “filho” de Tai e Kari. Passando pelo estágio de Koromon (começando a falar e sendo mais brincalhão) ele se transforma em um gigante Agumon descontrolado.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON DOMADORES: FILME 1 - BATALHA DOS AVENTUREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Tamers estão em férias de verão e estão separados. Takato visita o seu primo Kai em Okinawa com o Guilmon, Henry investiga ruínas subaquáticas em Yonaguni com Terriermon e Rika fica para trás com Renamon para defender a sua cidade de Digimon invasores. Um Digimon maligno conhecido como Mephismon aparece e começa um plano que envolve a mania do novo animal de estimação digital conhecido como V-Pet para desativar as comunicações em todo o mundo e permitir que os Digimon atravessem livremente para o mundo real.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças transportado para o DigiMundo, onde conhece um grupo de monstros digitais chamado Digimon, com os quais se unem para combater o mal. Entretanto, Diabormon, um Digimon maligno, cria um vírus de internet que destrói dados do sistema de defesa dos Estados Unidos, no intuito de causar o envio de um míssil para o território japonês. Para evitar o desastre, todos os habitantes do DigiMundo se unem para salvar o mundo real e também seu próprio mundo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIL HAI KE MANTA NAHIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Haress fugitiva em busca de suas amadas se apaixonou por outro homem a caminho.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIL HAI TUMHAARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há cerca de vinte anos, Sarita prometeu levantar a criança do amor do marido (Shalu) junto com sua própria filha (Nimmi). As garotas crescem como os melhores amigos, mas Sarita nunca foi capaz de perdoar Shalu seu fundo. Não faz melhor quando vê Shalu chegar perto do homem Nimmi também está apaixonado por.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DILILI EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda do seu amigo, um entregador, Dilili, uma jovem Kanak, investiga uma série de sequestros misteriosos a jovens garotas que está assolando a Paris da Belle Epoque. Encontrando uma série de personagens misteriosos, cada um deles com pistas que vão ajudar na sua busca.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DILLINGER - O GÂNGSTER DOS GÂNGSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um tiroteio mata cinco agentes do FBI na cidade de Kansas, a Bureau alveja John Dillinger como um dos homens para caçar. Esperando que ele quebre a lei federal eles resolvam vários outros mafsters, enquanto o banco de Dillinger roubando as explorações fazem dele um herói folk. Escapando da cadeia, ele encontra o lindo menino floyd e o rosto do bebê Nelson se juntaram à gangue e logo ele é um inimigo público número um. Agora os G-Men realmente são depois dele.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DILLINGER MORREU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De regresso a casa, Glauco, um designer industrial, encontra a mulher na cama com uma grave dor de cabeça. Ela deixou-lhe o jantar pronto mas já está frio. Glauco decide, então, preparar para si uma refeição gourmet. Enquanto Glauco procura os acessórios de cozinha, encontra um revólver embrulhado num jornal datado de 1934 com uma notícia que anuncia a morte do famoso criminoso John Dillinger…[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DILWALE DULHANIA LE JAYENGE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raj e Simran são dois jovens indianos vivendo em Londres que, acidentalmente, se conhecem durante uma viagem pela Europa. Eles se apaixonam, mas Simran está prometida a um indiano. Raj não desanima e segue seu amor até a Índia, onde os dois tentam convencer a todos que precisam ficar juntos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DILWALE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles estão apaixonados, mas suas lealdades acabam levando cada um a seguir um caminho diferente. Anos depois, o destino traz uma nova chance.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIN E O DRAGÃO GENIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Din, um jovem estudante e sonhador, e Long, um sarcástico e poderoso dragão que realiza desejos, vivem altas aventuras na Xangai contemporânea enquanto procuram Lina, amiga de infância de Din. Nessa jornada, os dois acabam tendo que buscar respostas para as grandes questões da vida, afinal, quando você pode ter quase qualquer desejo realizado, é preciso decidir o que realmente importa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem John Anderson é cativado pelo músico de jazz, Billy se cruzou quando ele se apresenta na remota de pouca distância de sua cidade natal australiana ocidental depois que seu avião é desviado. Anos depois, agora um homem de família e fazendo uma escassa viva os dingos de rastreamento e jogando trombeta em uma banda local, John ainda sonha em se juntar a Billy em trombeta e faz uma peregrinação a Paris.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINHEIRO EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens de negócios muito ricos estão prestes a fugir com 5 milhões de dólares em dinheiro ilícitos e se safar. Mas o que eles não esperavam eram que seus planos iam ser interrompidos e revelados por um convidado incoveniente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINHEIRO FÁCIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capuletti Monty é um bom fotógrafo, um bom marido, um pai exemplar e também o melhor dos amigos. Apesar disso, sua mãe, poderoso da Sra. Monahan, porque suporta odeia algumas das suas deficiências. Então, quando, depois de sua morte, sua vontade é lido, é que certamente contém uma cláusula que afirma que sua filha vai herdar sua vasta fortuna apenas se Monty resiste um ano inteiro sem beber, jogo, juramento, fumar cigarros e maconha, mentindo , flertar e sair com os amigos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINHEIRO NÃO É TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meghan Doherty (Jenn Gotzon) é uma jovem e talentosa executiva que negligencia a todos para se concentrar em fazer dinheiro. Após fechar um negócio multimilionário, ela é convocada pelo chefe a ir até o deserto de Mojave para conseguir as terras de dono cristão. Um local isolado onde o dinheiro não é tudo e faz Meghan passar por uma transformação espiritual.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINHEIRO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chloe (Alice Eve) é a jovem proprietária de um pequeno hotel à beira da estrada. Ela tem sérios problemas financeiros e corre o risco de perder a guarda de sua filha pequena. Um dia, após um acidente em um dos quartos do hotel, ela encontra um saco cheio de dinheiro. Quando o criminoso Topo (Bryan Cranston) aparece para reivindicar o pacote, ele já desapareceu. Chloe é tomada como refém até que o dinheiro seja encontrado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINNER AT EIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ambiciosa socialite de Nova York planeja um jantar extravagante como seu marido de empresário, Oliver, sustenta com problemas financeiros, causando muita tensão entre o casal. Enquanto isso, seus amigos e associados de alta sociedade, incluindo o Grufo Dan Packard e seu cônjuge sensual, Kitty, afirmam com seus próprios emaranhos, levando a revelações no jantar muito antecipado.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINOSSAURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada do iguanodonte Aladar para encontrar outros seres de sua espécie. Devido a uma série de acontecimentos, o ovo em que nasceu foi separado de sua raça e Aladar precisa agora encontrá-los em meio uma chuva de meteoros flamejantes e cada vez maior escassez de água.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIOR E EU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descubra o mundo da grife Christian Dior através da chegada do novo diretor criativo, Raf Simons, e do lançamento da sua primeira coleção de alta-costura.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIORAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um casamento que vai desmoronando pouco a pouco é narrada com o auxílio de dioramas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIPLOMACIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama histórico que retrata a relação entre Dietrich von Choltitz, o governador militar alemão de Paris ocupada, e o cônsul geral sueco Raoul Nordling.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIREÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pronto para levar os filhos para a escola, Karl recebe uma ligação anônima anunciando que tem uma bomba sob o assento do carro e agora ele tem apenas algumas horas para levantar uma grande quantia de dinheiro. Se falhar, a bomba explodirá.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIREITO DE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na obra homônima de Christopher Isherwood, o drama é ambientado em 30 de novembro de 1962, em Los Angeles. George Falconer, professor de inglês, perdeu seu companheiro de 16 anos em um acidente de carro oito meses atrás. A dor da perda não diminui com o tempo, o que faz George decidir se matar. Ele começa então a colocar todos os seus negócios em ordem e fazer os preparativos para seu suicídio.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRETAMENTE DE LUGAR NENHUM: SCOOBY-DOO ENCONTRA CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma luz mística vindo de um OVNI causa grande confusão em uma cidade do interior. Quando pessoas começam a desaparecer, Scooby Doo e a turma são chamados para resolverem o mistério que pode ser maior do que eles imaginam.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRT MUSIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georgie está lentamente sufocando em um casamento sem amor com o magnata da pesca Jim Buckridge. O caçador furioso Lu é um símbolo irresistível da emoção que ela deseja. Segue-se um caso apaixonado que revela os segredos sombrios do passado de Lu e o obriga a fugir para o calor escaldante do interior. Georgie segue, determinada a encontrá-lo e trazê-lo de volta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY - O PODER DA CORRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afetado por uma poderoso rede de corrupção, o departamento de polícia da cidade de Los Angeles está sendo investigado. O policial corrupto Armando Sancho (Clifton Collins Jr.) está dividido entre a lealdade ao parceiro Salim Adel (Cuba Gooding Jr.) e o sentimento de culpa por seus crimes. Sabendo que os cabeças da operação vão fazer de tudo para manter seus nomes em segredo, Sancho teme que esteja sendo incriminado.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY COMPUTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem chamada Jane 57821, que está vivendo em uma sociedade total do futuro, onde os cidadãos são referidos como "computadores". "Computer Sujo" explora a humanidade e o que realmente acontece com a vida, a liberdade e a busca da felicidade quando a mente e as máquinas se fundam, e quando o governo escolhe o medo sobre a liberdade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DANCING : O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refilmagem do clássico de Dirty Dancing - Ritmo Quente (1987), que levou Jennifer Grey e Patrick Swayze ao estrelato. Conta a história de uma jovem de família rica que se apaixona pelo instrutor de dança do hotel em que está hospedada com os pais. A direção é de Kenny Ortega, que foi responsável pela coreografia do original.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DANCING 2 - NOITES DE HAVANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1958, logo após a mudança para Cuba com seus pais, Katey Mille (Romola Garai), uma garota 18 anos, desafia seu círculo social ao encontrar-se com Javier (Diego Luna), um garçom cubano apaixonado pela dança.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DANCING 3: CAPOEIRA NIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este curto é uma paródia da série de dança suja.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DANCING: RITMO QUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na esperança de curtir sua juventude, uma jovem fica decepcionada ao descobrir que seus pais passarão o verão de 1963 com ela em um resort na sonolenta região de Catskills. Mas sua sorte muda quando ela conhece o instrutor de dança do resort, Johnny, um rapaz com um passado bem diferente do dela. Quando ele a coloca como sua nova parceira, os dois acabam se apaixonando. Apesar do pai proibi-la de ver Johnny, ela não dá a mínima.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DRIVING: THUNDERCARS OF INDIANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Auto Racing é uma obsessão em Anderson, Indiana. Mesmo com fábricas de automóveis locais fechando e os trabalhos estão sendo perdidos, os residentes da cidade continuam a se reunir para a Speedway local toda sexta-feira à noite - e seus motoristas continuam a derramar seus recursos difíceis em seus trovejares. Emmy (R) -Winning Filmmaker Jon Alpert apresenta este olhar para essa paixão por corridas em América de Ferrugem. Desde o fechamento de uma fábrica GM e a perda de 33.000 empregos, a cidade outrora próspera de Anderson agora é testemunha de fábricas vazias, lojas fechadas e casa abandonada - mas também para casas embaladas em Anderson Speedway, onde as pessoas colocam seus problemas em espera Para assistir a cacofonia de pneus estridentes e travar metal como motoristas vie para supremacia do Thundercar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY HARRY NA LISTA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao investigar a morte de um roqueiro famoso, Harry descobre a existência de um jogo mortal, onde um grupo de pessoas faz uma lista com nomes de celebridades que merecem morrer. Mas ele percebe que terá que agir rápido, se quiser sair vivo do caso.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY HEARTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tratado de rendição assinado pelo imperador japonês Hirohito ao general americano Douglas MacArthur marcou o fim da Segunda Guerra Mundial. Entretanto, no Brasil o anúncio não marcou o fim do período de violência. Os imigrantes japoneses que viviam no interior do estado de São Paulo, formando a maior colônia do país fora do Japão, se dividiram em dois grupos. Os que acreditavam na notícia eram chamados de traidores da pátria, apelidados de "corações sujos", e perseguidos por aqueles que endeusavam o imperador e ainda acreditavam na vitória do Japão. É neste contexto que vive Takahashi (Tsuyoshi Ihara), dono de uma pequena loja de fotografia e casado com Miyuki (Takako Tokiwa), uma professora primária. Incitado pelo coronel Watanabe (Eiji Okuda), ele se torna o vingador daqueles que pregam a supremacia japonesa e passa a atacar todos aqueles que não acreditam que o país foi derrotado na guerra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um produtor, Charlie LaRue (Christopher Meloni), está prestes a realizar seu sonho de fazer um filme sobre as piadas mais ofensivas e sujas já contadas. Enquanto Charlie e sua divertida equipe de filmagem lutam para escrever um script e montar seu elenco premiado, o filme-dentro-um-filme surge com uma piada suja atrás da outra. Somente um pode ter a coroa por escrever a piada mais suja já contada e Charlie vai fazer o que puder para que ele seja o Rei.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY SANCHEZ: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Welsh Minúsculas, Sujo Sanchez estão fazendo um filme: O conceito do filme é que o diabo já ouviu falar sobre a natureza do diabo do desafio dos meninos de Sanchez, então ele colocou-os o desafio final, para completar acrobacias com base nos 7 pecados mortais ou condenado à sarjeta para sempre.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY SEXY SAINT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samantha tinha uma vida privilegiada, mas não admitia que seus pais mandassem em seu coração. Destinada a casar com um homem que ela não ama, Samantha foge de casa e cai no bar e nos braços de Clay Kincaid, chamado de Santo pelos amigos e irmãos por sua tendência em ajudar os outros. Mas o passado de privações de Clay e a vida de privilégios de Samantha serão compatíveis?.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-soldado com um passado criminoso se refugia na floresta. Uma figura demoníaca busca a semente dos assassinos e o sangue do condenado para alimentar seu jardim de Mandrake. DIS é uma descida infernal na raiz da lenda do Mandrake e um homem que vagueia muito perto dessa lenda e o terror sem onde se refaz por trás. O que você semeia você vai colher.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISCARNATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A obsessão de um neurocientista com uma droga que expande a mente humana inadvertidamente desencadeia uma força sobrenatural mortal em sua equipe.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISCIPLES OF SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A superfície da terra está sob ataque, milhares de pessoas são mortas nessas não provocadas atacadas. A causa, o dragonmon da princesa e seu exército de monstros decidiram invadir. Princesa Dragonmon é um alienígena cuja raça tem se escondido sob nós por séculos esperando para atacar e o tempo é certo. Um médico vem se preparando para algo assim e transforma seu assistente Rayma no herói do ciborgue conhecido como inframano. Agora, apenas inframan fica entre a Terra e a Princesa Dragonmon, mas quando um amigo próximo é capturado e lavado cerrado, ela pode ser parada com isso dentro do homem alimentando suas informações?[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISCÍPULOS DA CÂMARA 36[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fong Sai Yuk é um jovem encrenqueiro incorrigível, que graças as suas habilidades nas artes marciais é praticamente invencível. Seus pais e professores, não conseguem discipliná-lo e ele vive se metendo em confusões. Até que um dia ele arruma encrenca com pessoas poderosas e é condenado pelos governantes a decapitação. Sua família consegue em segredo, manda-lo juntamente com seus irmãos para o Templo de Shaolin e assim salvar sua vida. No Templo, o monge San Te submete-o aos mais rigorosos treinamentos buscando discipliná-lo, mas Fong Sai Yuk arruma mais confusão do que antes, colocando em risco a segurança de todos os discípulos do templo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISFORIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dário sofre com a dificuldade para se recuperar de um acontecimento assustador de seu passado. Ao se aproximar da pequena paciente Sofia, memórias de um trauma são despertadas. Atormentado, ele precisa encarar o seu passado e o mistério envolvendo a família de Sofia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISMISSED[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um correto e idealista professor é atormentado por um obcecado estudante, quando lhe dá um B+ em uma prova.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISORGANIZED CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lou Diamond Phillips e Fred Gwynne se juntam a uma gangue de criminosos profissionais que têm tudo o que é preciso para roubar um banco. As únicas coisas que eles têm ir para eles são um policial e seu parceiro, que são mais burros do que são! No momento em que a gangue atinge o cofre do banco, é uma aposta segura que haverá insanidade organizada e crime desorganizado![/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISQUE M PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, um ex-tenista profissional decide matar sua mulher, para poder herdar seu dinheiro e também como vingança por ela ter tido um affair um ano antes, com um escritor que vivia nos Estados Unidos mas que no momento está na cidade. Ele chantageia um colega de faculdade para estrangulá-la, dando a entender que o crime teria sido cometido por um ladrão. Mas quando algo sai muito errado, ele vê uma maneira de dar um rumo aos acontecimentos em proveito próprio.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISRUPTION[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal luta por suas vidas quando seu carro novo quebra inesperadamente em uma rua deserta de Detroit..[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISSONANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio da musica vive uma vida solitária num mundo de flutuação surreal. Ele toca piano todos os dias numa gigantesca sala de concertos, mas não há ninguém para ouvir. Um dia, o seu mundo animado entra em colapso e realidade irrompe. O filme transforma perfeitamente uma animação num drama de ação ao vivo, refletindo a viagem da sua mente psicótica para o mundo real. Ele só tem um desejo...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTANCE BETWEEN DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na distância entre os sonhos, o ano mais histórico em surf da grande onda vem à vida através dos olhos do icônico surfista Ian Walsh, quando ele define mente e corpo em movimento para redefinir os limites superiores do que é considerado "Ridável". Com enormes inchações alimentadas por El Niño em todo o Pacífico, Ian, Shaun, D.K. e a banda de Luke Walsh juntos na maneira como os irmãos podem em uma missão para o progresso surfando em alturas inimagináveis. A transição de surf da grande onda de jet ski ajuda a remar em levantar as apostas, colocando a intensa treinamento físico e mental de Walsh, a mais recente tecnologia, modelagem de modelagem e equipe de segurança, seus irmãos, para o teste final. Surfistas John John Florence, Greg Long, Shane Dorian e mais vincular com Walsh enquanto ele monta uma montanha-russa emocional através deste importante inverno.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por conta de um acidente, January (Amy Manson) volta à casa de sua família depois de ficar viajando por seis anos. E ela trouxe o namorado Callum (Simon Quarterman), quem conheceu enquanto viajava. Ele era o motorista no fatídico acidente. O problema é que ela não consegue lembrar quem ela é e nem de ninguém, muito menos o motivo dela ter saído de casa. Aos poucos, ela sente que algo não está certo com aquele lugar e com aquela família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTORÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma tentativa de suicídio falhada, um jovem lidando com perda e depressão, submete a uma série de ensaios que ajustam as emoções humanas, mas sua reação única aos testes enviá-lo em uma jornada que transcende a realidade física e percebida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTRAÇÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ned Ravine (Armand Assante) é um policial e advogado que é seduzido por Lola Cain (Sean Young), enquanto Lana Ravine (Kate Nelligan), sua mulher, tem um caso com Frank Kelbo (Christopher McDonald), um mecânico. O casal de amantes planeja matar Ned e receber um seguro de US$ 9 milhões.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTRITC 666[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo distópico no ano de 2042, jovens descobrem segredos do governo sobre a pandemia. Lutando contra a opressão, eles tentam sobreviver em confinamento absoluto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTRITO 9[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta anos atrás, alienígenas chegam à Terra em busca de refúgio, pois seu planeta estava morrendo. Eles passam a viver separados dos humanos em uma área chamada Distrito 9, na África do Sul, e comandados pela multinacional United, que não se importa com o bem-estar dos alienígenas, mas que está disposta a tudo para dominar a tecnologia que eles possuem. Quando um agente em campo contrai um vírus que altera o seu DNA, o Distrito 9 passa a ser o único lugar em que ele pode se esconder.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTÚRBIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem deixa sua cidade natal para fugir de um passado conturbado e começar um novo emprego. Ela é obrigada a confrontar seu maior medo quando é internada involuntariamente em um hospital psiquiátrico. Mas será tudo real ou apenas uma ilusão?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTÚRBIOS DO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher solitária e desesperada foge com um homem que conheceu via internet para torturá-la e matá-la.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVA - PAIXÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carteiro se apaixona pela voz de cantora lírica e decide gravar uma fita durante apresentação da cantora. Seu gesto o leva a um indesejável confronto com gângsters. Primeiro filme do diretor de "Betty Blue".[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVÃ 2: IN THERAPY 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eduarda e Marcos são casados há dez anos, mas, devido ao desgaste do relacionamento, decidem se separar. Para conseguirem se adaptar a essa nova fase da vida, eles começam a fazer terapia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVALDO: O MENSAGEIRO DA PAZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Convivendo com a mediunidade desde os quatro anos, Divaldo era rejeitado pelas outras crianças e reprimido pelo pai. Ao completar 17 anos, o jovem decide usar seu dom para ajudar as pessoas e se muda para Salvador, com o apoio da mãe. Sob a orientação de sua guia espiritual, Joanna de Ângelis, ele se torna um dos médiuns mais importantes de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sobrevivente de um vírus mortal tem a chance de recuperar sua vida perdida, impedindo o homem responsável pela doença.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERGENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na futurística cidade de Chicago, ao completar 16 anos, Beatrice precisa escolher entre as diferentes facções em que a cidade está dividida. Cada uma representa um valor diferente e, ao contrário de sua família, a jovem opta pela facção dos destemidos, a Audácia. Ela então se torna Tris e inicia uma jornada para afastar seus medos e descobrir quem realmente é. Durante essa jornada, acaba conhecendo o jovem Quatro, um rapaz experiente que tem o dom de intrigá-la e de encantá-la ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERSÃO A TRÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que você faz quando seus pais têm uma vida sexual mais excitante do que a sua? É o que Caleb e Malory descobrem na festa de bodas de prata dos pais dela, a receita para um casamento longo e feliz: sexo a três! Mas essa nova experiência divertida e inocente toma um rumo intenso, expondo problemas de relacionamento mais profundos e ameaçando o futuro do jovem casal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERSÃO MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto é interrogada por um psiquiatra da polícia, a quase catatônica Tabitha tenta explicar por que ela e dois de seus amigos de infância estão sendo caçados por um serial killer. A verdade que está morrendo de vontade de sair tece três segredos trágicos de seu passado. Dois dos namorados das meninas tornam-se alvos involuntários em seu jogo mortal.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERTIDA MENTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseadas na Sala de Comando, o centro de controle dentro da mente de Riley de 11 anos, cinco emoções trabalham sem parar, lideradas pela otimista Alegria. Ela se esforça muito para garantir que Riley esteja sempre feliz, e trabalha ao lado do Medo, Raiva, Nojinho e Tristeza.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÍVIDA DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1854, três loucas são confiadas à guarda de Mary Bee Cuddy, uma pioneira forte e independente, natural do Nebraska. A caminho do Iowa, onde as mulheres poderão encontrar refúgio, o caminho de Mary cruza-se com o de Georges Briggs, um vagabundo que ela salva de uma morte eminente. Os dois decidem então unir forças para enfrentarem juntos a dureza e os perigos que rondam as vastas extensões da fronteira americana.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÍVIDA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry McCaleb é um agente aposentado que passou recentemente por um transplante de coração. Ele é contratado por Graciella Rivers, irmã da mulher que doou seu novo coração, para investigar sua morte. Durante as investigações McCaleb reúne pistas que indicam que o assassino procurado é na verdade um serial killer que durante anos o próprio McCaleb procurou enquanto trabalhava no FBI.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÍVIDA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fazenda da família de Catherine "Cat" Ballou (Jane Fonda) está sendo ameaçada pela estrada de ferro. Quando seu pai é morto pelo pistoleiro do magnata da ferrovia, ela resolve para lutar. Contrata o pistoleiro Kid Shelleen (Lee Marvin), e descobre que ele é o pistoleiro mais "pinguço" do oeste. Shelleen consegue montar à cavalo de forma tosca em várias cenas, enquanto os menestréis Sunrise Kid (Nat King Cole) e Sam the Shade (Stubby Kaye) narram a história cantando a balada de Cat Ballou.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÍVIDA PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão pós-guerra, um soldado norte-americano capturado mergulha no sombrio mundo da Yakuza e adota seu estilo de vida em retribuição por sua liberdade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVIDED WE FALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943, um casal sem filhos, os čížeks, decidem esconder um refugiado judeu, David Wiener, filho do antigo empregador de Čížek, na despensa secreta de seu apartamento. Čižek está ciente do perigo em que trouxe sua casa e seus vizinhos, mas ele toma ajuda seu colega de necessidade de concedido. Mas, ao mesmo tempo, como um herói largamente uneroico, ele está morrendo de medo. Sua situação pessoal é grandemente complicada pelo fim de aproximação da guerra, quando ele enfrenta perigo de ambos os alemães e seus companheiros "honestos" tchecos ...[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVIDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário acompanha a família Lowe-Anker em uma jornada pelo legado do icônico alpinista Alex Lowe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um gueto que combina tráfico e religião, Dounia tem sede de poder e sucesso. Apoiada por Maimouna, sua melhor amiga, ela decidiu seguir os passos de Rebecca, uma traficante de drogas respeitada. Seu encontro com Djigui, um jovem e sensual dançarino, vai mudar a sua vida diária.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVINE LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brasil, 2027. Uma mulher profundamente religiosa usa sua posição em um cartório para evitar o divórcio entre casais em dificuldades. Enquanto espera por um sinal de reconhecimento pelos seus esforços, ela se vê confrontada com uma crise no seu próprio casamento que a aproxima ainda mais de Deus.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVINOS SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, Siddalee Walker (Sandra Bullock) é uma teatróloga de sucesso que, ao dar uma entrevista para a revista Time, se abre emocionalmente e relata sua infância sofrida, principalmente por causa de Viviane Abbott (Ellen Burstyn), sua mãe. Ao ler a matéria "Vivi" fica muito magoada, pois acha que "Sidda" foi injusta. Sentindo que a relação mãe-filha pode entrar em uma crise irreversível, Necie (Shirley Knight), Caro (Maggie Smith) e Teensy (Fionnula Flanagan), um trio de mulheres determinadas que, juntamente com Vivi, formaram há 60 anos um sociedade secreta feminista baseada na amizade, por elas chamada de "A Irmandade de Ya-Ya", resolve agir. As três seqüestram Sidda e a levam para sua casa na Louisiana, onde mostram a ela um álbum de recortes cuidadosamente guardado, que retrata o passado doloroso de Vivi, com o objetivo de reaproximar mãe e filha.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVISÃO DE HOMICÍDIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Gavilan e Kasey Calden são dois policiais que trabalham juntos e, fora do trabalho, fazem serviços extras. Enquanto Gavilan vende propriedades, Calden batalha para realizar seu grande sonho: tornar-se um ator. Quando eles precisam investigar o assassinato de um cantor de rap passam a ter acesso à indústria musical. É quando podem ter a grande chance de, além de desvendar o assassinato, encontrar atores influentes ou compradores de propriedades que possam ajudar em suas carreiras.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVISION 19[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2039, as cadeias foram transformadas em portais on-line, onde o público chega a escolher o que os prisioneiros comem, usam, assistir e quem eles lutam. Tão bem sucedido é a Panopticon TV, está prestes a ser lançada para uma cidade inteira, fornecendo assinantes ainda mais escolha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVÓRCIO EM LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noiva embarca em uma viagem louca e secreta a Las Vegas para obter o divórcio do homem com quem se casou há quase 20 anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVÓRCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Noeli e Júlio leva uma vida humilde, até que os dois ficam ricos depois de criar um molho de tomate que virou sucesso nacional. Com o passar dos anos os dois vão se distanciando e um incidente é a gota d'água para a separação. Enquanto vão em busca do melhor advogado para defender o patrimônio, os dois se envolvem num processo de divórcio complicado[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIXIELAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem, recém-lançado e imprevisível ex-con com má sorte, e uma garota sexy e sem lírio-da-porta com uma família perturbada, ficou presa em uma espiral descendente do crime e amor obsessivo, como eles tentam abandonar seus mortos Cidade final para uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIZEM POR AÍ...[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um longo tempo, enfim Sarah Huttinger (Jennifer Aniston) aceitou se casar com Jeff (Mark Ruffalo), seu namorado. Mas na verdade ela ainda está em dúvida sobre se realmente quer se casar. Sua vida profissional também está confusa, já que Sarah é uma aspirante a jornalista e não consegue deixar a área de obituários do New York Times. Para piorar ainda mais a situação ela precisa ir ao casamento de sua irmã, o que significa ter que passar bastante tempo com sua família, o que sempre a deixou deslocada. Porém sua vida muda quando conhece o milionário Beau Burroughs (Kevin Costner), que a ajuda a conhecer quem realmente é e a conhecer melhor sua família.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIZEM QUE É PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem sucedido e gostado, o Dr. Noah Praetorius se torna vítima de uma vítima das mãos do professor Elwell, que desdém os visões médicos pouco ortodoxos do Praetorius e também questionam seu relacionamento com o misterioso, sempre presente o Sr. Shunderson.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO & DJANGO: SERGIO CORBUCCI UNCHAINED[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma homenagem ao diretor italiano Sergio Corbucci da década de 1960 e diretor contemporâneo Quentin Tarantino, relindo um período memorável no cinema italiano com a sensibilidade de hoje.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO LIVRE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Django é um escravo, comprado pelo caçador de recompensas alemão Dr. King Schultz para auxiliá-lo em uma missão. A dupla acaba fazendo amizade e, após resolver os problemas do caçador, parte em busca por Broomhilda, esposa de Django. Para isso, eles devem enfrentar o vilão Calvin Candie, proprietário da escrava.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata momentos marcantes da trajetória de Django Reinhardt, cantor e compositor considerado o pai do jazz na Europa, que sentiu na pele a tensão de fazer música na Paris ocupada pela Alemanha durante a Segunda Guerra Mundial, em 1943. Mesmo com sua família perseguida e ameaçada pelos soldados nazistas, Django foi responsável, no período, por tocar o coração das pessoas através da música. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Django (Franco Nero) é um homem que arrasta consigo um caixão, onde dentro está escondida uma poderosa metralhadora. Na fronteira do México, ele está disposto a vingar a morte da sua esposa, e parte para uma luta sangrenta contra duas gangues rivais que agem na região, isso depois de fazer um acordo com o bandido local Hugo Rodriguez (José Bódalo). Só que desconfiado das intenções de Rodriguez, ele resolve se juntar a Maria, uma mulher que havia salvo, e os dois serão perseguidos pelo mexicano.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJINN: CUIDADO COM O QUE DESEJA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto mudo decide praticar um ritual que promete realizar seu maior desejo, ter uma voz. Preso em seu apartamento, ele acaba acidentalmente liberando uma criatura sinistra.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DMT: THE SPIRIT MOLECULE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A molécula espiritual se inverta uma conta da pesquisa DMT inovadora do Dr. Rick Strassman através de uma abordagem multifacetada para este intrigante alucinógeno encontrado no cérebro humano e centenas de plantas, incluindo a Brew Amazônia Sagrada, Ayahuasca. Utilizando entrevistas com uma variedade de especialistas para explicar seus pensamentos e experiências com DMT, e ayahuasca, dentro de seus respectivos campos, e discussões com os voluntários de pesquisa do Strassman, traz à vida os efeitos impressionantes deste composto, e nos apresenta as teorias de longo alcance em relação a seu papel na consciência humana.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DMX: DON'T TRY TO UNDERSTAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Focando em um ano na vida de Earl "DMX" Simmons, este documentário acompanha o falecido rapper em sua turnê de retorno em 2019.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DNA ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No aniversário de Sarah, sua melhor amiga Victoria lhe dá um kit de teste genético de presente. Mas naquela noite, Victoria morre. Semanas depois, Sarah recebe a visita da polícia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DNA: CAÇADA AO PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma floresta tropical, um especialista em DNA e um agente da CIA tentam parar um cientista e o monstro que ele criou.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma floresta tropical, um especialista em DNA e um agente da CIA tentam parar um cientista e o monstro que ele criou.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Pretorius (Ted Sorel) e seus colegas estão trabalhando em uma experiência, por meio da estimulação da glândula pineal, querem abrir a mente humana para dimensões superiores. O experimento é bem-sucedido, no entanto, eles são imediatamente atacados por terríveis formas de vida, que aparentemente estão em torno de nós o tempo todo. Quando o Dr. Pretorius é morto por um deles, o Dr. Tillinghast (Jeffrey Combs) sob suspeita pela morte é considerado louco, devido a sua história. Só a psicóloga ambiciosa Dr.ª McMichaels (Barbara Crampton) acredita nele e quer continuar o experimento.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO COMEÇO AO FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A médica Julieta é mãe de Francisco, fruto de seu relacionamento com o argentino Pedro. Depois da separação, ela conhece o arquiteto Alexandre, com quem tem um outro filho, Thomás. Como cria os meninos juntos, Julieta é a primeira a perceber que no carinho dos irmãos se desenha uma sólida paixão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO DESTINO NINGUÉM FOGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma missão católica na China, o muito aguardado "padre O'Shea" prova ser um cara durão, perturbadoramente atraente para a enfermeira-missionária Anne. Um homem em vestes sacerdotais, aparentemente o muito aguardado padre O'Shea, chega a uma missão católica pouco frequentada em 1947 na China. Embora o homem pareça curiosamente desconfortável com seus deveres sacerdotais, suas táticas duras revelam-se muito bem-sucedidas nas Sete Aldeias, à medida que a China se desintegra na guerra civil e na revolução. Mas ele tem um segredo, e sua amizade com a enfermeira de missão Anne (uma atraente viúva de guerra) parece estar assumindo um tom peculiar.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preservadora de tubarões, a Dr. Misty Calhoun (Danielle Savre) é convidada para ser consultora num projeto ultra-secreto do bilionário farmacêutico Carl Durant (Michael Beach). Ela acredita que o projeto, situado numa base subaquática, foca na extração de anticorpos dos tubarões para ajudar na cura de doenças humanas. Contudo, Misty fica espantada ao descobrir que a companhia está usando os imprevisíveis tubarões-cabeça-chata como teste e que Durant está usando bio-genética neles para gerar tubarões altamente inteligentes e rápidos, além de altamente agressivos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Doutora Emma Collins e sua equipe estão passando o verão na ilha de Little Happy, estudando o efeito das mudanças climáticas nos grandes tubarões brancos que vêm todos os anos ao berçário próximo para dar à luz. Juntamente com os dois últimos habitantes desta antiga vila de pescadores, sua vida pacífica é interrompida quando uma equipe “científica” liderada por seu ex-namorado e biólogo marinho Richard aparece à procura de três tubarões-touro que logo descobrimos que não são apenas tubarões… e sim máquinas de matar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Dra. Susan McAlester está fazendo pesquisa com tubarões, pois pretende através deles descobrir a cura para o Mal de Alzheimer. Russell Franklin, um empresário, é o principal patrocinador e doou 200 milhões de dólares para o projeto. Quando um tubarão escapa e ataca um barco, a reação de Russell não é boa, mas Susan consegue reverter a situação e ele decide visitar Aquática, uma antiga base de submarinos no meio do oceano agora convertida em laboratório. Neste local Susan faz alterações genéticas nos tubarões, deixando-os mais inteligentes, para que sua experiência seja bem sucedida. O problema é que os animais se tornam também mais rápidos e não sentem vontade de colaborar, pois anseiam ir para mar aberto.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século 19, uma série de assassinatos deixa prostitutas mutiladas em uma parte pobre de Londres. Abberline, um detetive problemático e misterioso que possui habilidades mediúnicas, investiga os crimes para descobrir a verdadeira identidade do assassino conhecido como Jack, o Estripador.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO JEITO QUE ELA É[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]April Burns (Katie Holmes) é a ovelha negra da família. Ela não se dá bem com a mãe, Joy (Patricia Clarkson), mas ainda assim oferece o apartamento que divide com seu namorado Bobby (Derek Luke) para abrigar a festa do Dia de Ação de Graças. Como se não bastasse a pressão causada por essa situação, as coisas começam a dar errado: a jovem descobre que o forno não está funcionando e pede ajuda aos vizinhos, com quem nunca fez questão de ser simpática. Enquanto isso no carro que leva a família para a casa de April, a conversa gira em torno do mesmo tema: os defeitos da moça.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO JEITO QUE ELAS QUEREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos arredores da Califórnia, quatro amigas de longa data estão na casa dos 60 anos e decidem ler no clube do livro mensal o romance Cinquenta Tons de Cinza. Esse não é o tipo de livro que elas leem normalmente, o que faz com que a vida dessas mulheres bem-sucedidas e refinadas mude completamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO LADO DE FORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rodrigo e Mauro são dois adolescentes gays, que decidem ir pela primeira vez à Parada LGBT de São Paulo. Eles têm a companhia do tio de Mauro, Vicente, um executivo solteiro e também homossexual. Apesar de se divertirem no evento, eles presenciam uma cena de agressão homofóbica, e socorrem a vítima, Roger, um homem casado cuja esposa está grávida. Quando os quatro se reúnem, eles decidem fazer um pacto para saírem do armário em menos de um ano. Um grupo de amigos fazem um pacto juntos para sair do armário depois que um deles é agredido durante de São Paulo Gay Parade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO LODO BROTOU UMA FLOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vigarista tenta chantagear um gangster mexicano. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO MUNDO NADA SE LEVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Sycamore (Jean Arthur) deseja apresentar Tony Kirby (James Stewart), seu noivo, à sua família, mas como ele provêm de uma família rica e influente e a sua é composta de pessoas extrovertidas e um tanto lunáticas, há um choque de comportamentos. Para completar, Anthony P. Kirby (Edward Arnold), o pai do seu noivo, já comprou todos os imóveis da região onde a família de Alice vive para um importante empreendimento, com exceção da casa de Alice. Sem este imóvel o projeto não pode ir adiante e, como há uma recusa em vender, este posicionamento gera um clima desfavorável entre as duas famílias.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma remota estrada no deserto, um improvisado posto de patrulha de fronteira é comandado por três agentes: Flores (Gabriel Luna), um controlador; Davis (Johnny Simmons), que aceito o trabalho na esperança de andar a cavalo e paquerar latinas; e Hobbs (Clifton Collins Jr), um antigo guarda que se acha superir por ter um diploma. Em um dia parado como qualquer outro, o conteúdo de um carro muda tudo. Um jornada se inicia para desvendar o surreal e assustador segredo por trás da fachada dessa solitária unidade de patrulho.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu irmão é morto por um fora da lei, três irmãos Dalton se juntam ao departamento do xerife. Quando são enganados pela lei, recorrem ao crime. Tentando superar Jesse James, eles tentam roubar dois bancos de uma vez em 1892. As coisas ficam feias.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA LINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar resolver um problema com seu cartão de crédito, Granger Woodruff fica amigo de Priya, uma simpática operadora de call-center da Índia, que aceita seu convite para conhecê-lo pessoalmente em São Francisco, nos EUA. Porém, Priya decide manter sua identidade em segredo e se apresenta como out…[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em luto pela perda de seu filho, uma mãe é coagida a participar de um ritual que lhe dará a oportunidade de conversar uma última vez com seu falecido primogênito. O rito, porém, abre um portal de comunicação com o mundo dos mortos. Uma força oculta começa a lutar para se empoderar da alma da outra filha da mulher - algo que ela não será capaz de permitir com tanta facilidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO, O PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor e Hillary estão com muita pouco sorte, a ponto de permitirem que turistas façam passeios guiados em seu castelo. Mas Charles Delacro, um magnata do petróleo bilionário, visita o castelo e gosta de algo mais do que a casa. Logo, Hattie Durant se envolve e eles têm um bom e velho "triângulo" amoroso formado. Neste caso um triângulo de quatro lados.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO PANAMÁ AO MUNDO: ROBERTO DURÁN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcado na história como um dos lutadores de boxe mais habilidosos de todos os tempos, o panamenho Roberto Durán tem a sua história narrada e analisada como paralela à trajetória de seu próprio país. Através de atitudes que o transformaram em um ícone capaz de transcender a política e o esporte, ele firmou-se como um verdadeiro herói de seu povo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUARTO AOS MILHÕES: A REVOLUÇÃO DA PLAYSTATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre PlayStation com entrevistas com Hideo Kojima, Mark Cerny, Shinji Mikami e mais será lançado em 7 de setembro. “From Bedrooms To Billions: The PlayStation Revolution” cobre a história do console da Sony, desde o lançamento do PlayStation em 1995 até a geração atual.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE AS MULHERES GOSTAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sobreviver a um grave acidente, Nick Marshall (Mel Gibson), um executivo machista que trabalha em Chicago, misteriosamente passa a ter o dom de ler os pensamentos das mulheres. Inicialmente ele usa este novo poder para agradar sua chefe, Darcy Maguire (Helen Hunt), mas aos poucos começa a conhecer melhor a intimidade das mulheres e começa a mudar seu estilo de vida.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE OS HOMENS GOSTAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher (Taraji P. Henson) é excluída pelos agentes esportivos masculinos em sua profissão, mas ganha uma vantagem inesperada para contratar a próxima estrela da NBA quando desenvolve a capacidade de ouvir os pensamentos dos homens.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO SUSSURRO AO GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tio de uma assassina executada relaciona quatro histórias de sua cidade natal, Oldfield, para um repórter. No primeiro, um homem idoso persegue um romance com uma mulher mais jovem, mesmo para o túmulo e além. No segundo, um homem ferido na corrida de credores é resgatado por um eremita de backwoods que detém o segredo da vida eterna. No terceiro, uma carnia comendo de vidro paga o preço final para procurar amor por fora. E no quarto, um grupo de soldados da guerra civil é mantido em cativeiro por uma casa de órfãos com estranhas intenções para elas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO YOU TRUST THIS COMPUTER?[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário americano que descreve benefícios e, especialmente, perigos da inteligência artificial. Apresenta entrevistas com uma série de indivíduos proeminentes relevantes para a IA, como Ray Kurzweil, Elon Musk e Jonathan Nolan.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOA: VIVO OU MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo ano é realizado na remota e exótica ilha Doatec o torneio Dead or Alive, organizado pelo dr. Victor Donovan. O torneio reúne os maiores lutadores do mundo, incluindo os melhores em cada estilo de luta. Entre os concorrentes deste ano está Tina Armstrong, a campeã mundial de luta livre, a ladra Christie Allen e Katsumi, uma ninja que tem sede de vingança devido à morte de seu irmão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOBERMANN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O carismático criminoso Dobermann (Vincent Cassel), que teve sua primeira arma quando foi batizado, lidera uma gangue de ladrões brutais, com sua bela namorada surda Nat the Gypsy (Monica Bellucci). Depois de um complexo e brutal assalto a banco, eles estão sendo caçados pela polícia de Paris. A caçada é liderada pelo sádico policial Christini (interpretado por Tchéky Karyo), que tem apenas um objetivo: pegar Dobermann. A qualquer custo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOC OF THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este novo documentário dos criadores de «The People vs. George Lucas» examina em detalhe a evolução do género zombie no cinema e literatura, assim como o seu impacto e influência na cultura pop, criando um olhar abrangente, dinâmico e divertido sob um fenómeno cultural de proporções globais. «Doc of the Dead» conta com a presença de autores, realizadores e especialistas deste subgénero do terror, e contém entrevistas com verdadeiros ícones zombie, como Max Brooks, George A. Romero, Simon Pegg, Robert Kirkman, Bruce Campbell e muitos mais. Teve estreia mundial no SXSW e passou posteriormente no Hot Docs, o prestigiante festival canadiano de documentários.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOC SAVAGE: O HOMEM DE BRONZE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o super-homem Doc Savage (Ron Ely) retorna para Nova Iorque, ele descobre que seus pais, na verdade, morreram em circunstâncias mais do que misteriosas. A investigação leva Doc a visitar um país da América Central e, em seguida, caçar os responsáveis pelo crime que tirou a vida de seus pais. No entanto, o que Doc não sabe é que ele mesmo está na lista de execução dos criminosos.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOC WEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que os bandidos roubaram seus ganhos de poker, esta lenda americana faz o seu caminho para a próxima cidade em busca deles. Procurando por sua vingança durante um jogo de poker foi ruim Doc West encontra-se na cadeia da cidade local. Quando seu passado é exposto e uma batalha entre a cidade se rompe em tiros, ele terá que escolher os lados, entre os proibidos ou os cidadãos cumpridores da lei.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCAS DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trabalhador de colarinho azul na margem deprimida de Nova York encontra sua vida mudou depois que ele economiza uma mulher tentando suicídio.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE ARGUMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles podem estar sempre em pé de guerra na escola, mas uma coisa eles têm em comum: determinação para entrar na faculdade de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE LAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Decidida a fugir de Jake (Josh Lucas), seu marido, Melanie (Reese Whiterspoon) deixa o Alabama e passa a viver secretamente em Nova York. Lá ela conhece Andrew (Patrick Dempsey), filho da atual prefeita Kate Hennings (Candice Bergen), com quem começa a namorar. Tudo corre bem na vida de Melanie, até que Andrew decide pedi-la em casamento. Ela aceita o pedido, mas precisa retornar ao Alabama o mais rápido possível para conseguir o divórcio com seu atual marido. Mas ao voltar Melanie precisará mais uma vez confrontar seu passado, do qual buscava tanto fugir.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE NOVEMBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelson Moss (Keanu Reeves) é um atarefado executivo que só pensa em seu trabalho e parece ter se esquecido o que é ser amado por alguém. Até que conhece Sara Deever (Charlize Theron), que lhe traz novamente um sentimento de romantismo à sua vida. Ela termina convencendo-o a passarem um mês juntos e depois se separarem, pois considera este um tempo suficiente para que possam resolver seus problemas emocionais. Porém, com o passar dos dias Nelson se apaixona cada vez mais por Sara e busca descobrir qual é o motivo pelo medo de compromisso que ela possui.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE PAÍS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, um aborígene de meia-idade, é desginado para ajudar na mudança de um veterno de guerra, que acaba de se mudar para o posto militar onde ele vive, no norte da Austrália. O problema é que a relação dos dois logo se torna complicada e, como forma de se defender, Sam acaba matando o militar, sendo obrigado a deixar seu lar ao lado da mulher.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE PÁSSARO DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drifter Chance Wayne retorna à sua cidade natal depois de muitos anos tentando fazer carreira no cinema. Chegando com ele está uma estrela de cinema decadente que ele pegou ao meio do caminho, Alexandra Del Lago. Enquanto tenta obter ajuda para fazer um teste de tela, ele também encontra tempo para reencontrar sua ex-namorada Heavenly, filha do político local Tom 'Boss' Finley, que mais ou menos o obrigou a deixar a cidade há muitos anos. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>