<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]62[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page62.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino conhecido como Cinderhella persegue o corpo estudantil de uma escola secundária em Grizzly Lake. Um grupo de estudantes se unem para sobreviver, enquanto assistem a detenção.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 2: FLORESTA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De olho em prêmio, grupo de desconhecidos participa de reality show em uma floresta nos EUA e realmente tem de lutar pela sobrevivência quando é aterrorizado por bando de canibais que planeja matar a todos e comê-los depois.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 3: CAMINHO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma van cheia de prisioneiros é puxada para fora da estrada por um canibal louco, eles precisam lutar por sua sobrevivência em uma floresta cheia de armadilhas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 4: ORIGENS SANGRENTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens esquiadores consegue encontrar abrigo durante uma violenta nevasca. O que eles não sabem é que o lugar em que estão se refugiando é um antigo hospital psiquiátrico que não está tão abandonado quanto parece.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 5: LINHA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade do West da Virginia hospeda o famoso festival intitulado “O Homem da Montanha” na data do dia das bruxas, em que uma multidão de foliões fantasiados se reúnem para festejar a noite com músicas e travessuras típicas da data. Mas uma família de canibais está prestes a acabar com a festa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 6: ÚLTIMO RESORT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa herança leva Danny e seus amigos para um resort abandonado em Hobb Springs, que está sobre os cuidades de Jackson e Sally, um estranho casal que introduz Danny à família que nunca conheceu. Mas aos poucos, ele percebe que há esquisitas tradições, como canibalismo, uma das práticas que mantém a família unida. Agora, Danny terá de escolher entre seus amigos e sua linhagem de sangue.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA: A FUNDAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos de Nova Iorque fazem uma viagem de caminhada para as belas montanhas da Virgínia Ocidental, mas inadvertidamente caem presa de uma seita selvagem conhecida como a Fundação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos percorrem uma trilha na floresta, em pleno estado da Virginia. Após pegarem o caminho errado, eles se deparam com uma família de canibais, que possui o rosto desfigurado devido a diversas gerações cosanguíneas terem nascido. Desesperados após serem capturados, os amigos agora querem apenas fugir do local o mais rápido possível.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos viajam para uma ilha paradisíaca, mas a diversão acaba quando se deparam com um homem morto. Para piorar a situação, o único bote do lugar desapareceu. E, presos ali, eles se tornaram alvos fáceis para um misterioso assassino em busca de vingança. Juntos, eles precisam decifrar a série de assustadoras charadas proposta pelo assassino ou encarar a morte, um por um.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um assassino em série interrompe a diversão no elegante Coconut Beach Resort de Coconut Pete - um paraíso hedonista para os swingers - cabe à equipe do clube parar a violência ... ou pelo menos escondê-la![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA MULTIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Psicopata armado com rifle parte para uma caçada humana apenas por diversão num estádio lotado com 100 mil espectadores. Logo equipes da polícia e da SWAT estão atrás do psicótico assassino. Faltam dois minutos para a partida acabar e a multidão entra em pânico.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia típico nas montanhas se torna um pesadelo gelado para três esquiadores que ficam presos em um teleférico antes de sua última descida. A equipe da estação de esqui desliga as luzes da pista e o trio percebe, em pânico, que foram esquecidos. Com hipotermia e queimaduras de frio, os amigos são forçados a tomar medidas extremas para sair da montanha, antes que morram congelados.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA TORRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma festa de Natal em um edifício residencial de luxo toma um rumo horrível quando um incêndio começa a acontecer e fugir de controle. Agora todos terão que lutar para conseguir sair vivos desse verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco jovens que querem celebrar a véspera de ano novo no topo de uma montanha, ficam presos em um teleférico. O que começou como uma festa de aventura, logo se torna uma luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NAS ILHAS ROCHOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ilha espetacular em Sidney. Artistas internacionais em um enorme festival de música, tudo perfeito até que o inimaginável ocorre. .[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO DESERTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xerife e seu filho perseguem ladrões de cassino, apenas para descobrir que todos eles estão sendo perseguidos por outra coisa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo parecia prometer bastante diversão quando cinco jovens partem para um rave que tem tudo para ser a melhor festa da temporada. Porém,um deles carrega drogas e é forçado por uma das amigas a voltar para o hotel onde estavam. Lá chegando percebem que está tudo modificado e que o local parece abandonado. No meio do deserto, sem ter como se comunicarem com alguém ou sair dali, coisas misteriosas e assustadoras começam a acontecer. Eles estão numa região que funciona como uma espécie de ligação entre o mundo dos mortos e dos vivos. Agora eles estão isolados e apenas uma pessoa poderá ajudá-los a sair dessa. Esse suspense também tem doses certas de ação e terror.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na seqüência do clássico terror cômico de Pânico No Lago, o chefe de polícia local se une a um cientista paleontólogo de Nova York para achar o monstro que anda rondando a cidade. Eles logo descobrem que não estão procurando somente um crocodilo gigante, mas sim, três !!! Adicione ainda um excêntrico filantropo com uma queda por "Crocs" e uma eremita local.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crocodilos gigantes continuam aterrorizando a região de Lake Placid. O biólogo Nathan Bickerman (Colin Ferguson) está disposto a encarar o terrível predador, assim como Reba (Yancy Butler), uma destemida caçadora que busca seu próximo troféu.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO PROJETO ANACONDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de um grupo corporativo que vai até a cidade dos crocodilos gigantes para capturar um deles. A proposta é que apenas com um híbrido entre crocodilo e cobra que um sociopata poderia aperfeiçoar o soro da orquídea sangrenta. Obviamente, tudo dá errado. O crocodilo se solta, assim como as cobras e com a cerca desligada, libertando mais crocodilos para a ação. Para servir de comida, temos um grupo de garotas universitárias, que estão dando bobeira na beira do lago, esperando a morte certa. No encalço desse povo todo, temos a guerreira Reba (Yancy Butler), agora xerife e mãe de uma das universitárias. Com o palco montado, resta esperar pelo banho de sangue, burrices e muitas asneiras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lago Negro foi transformado numa espécie de santuário para os crocodilos, rodeado por uma cerca elétrica para proteger os incautos que cheguem ao local. Lá eles se multiplicam em número recorde. Justamente na noite em que uma cerca é deixada aberta, a equipe de natação de uma escola pega o caminho errado e vai parar no local. Além de terem que lidar com o terror trazido pelos animais, os jovens ainda encaram uma policial desonesta (Yancy Butler) e um caçador ilegal (Robert Englund).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO: O LEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Legacy descobre a equipe de jovens exploradores para revelar os segredos de uma área removida dos mapas modernos e escondida atrás de cercas elétricas. No entanto, uma vez que eles chegam ao centro do lago, eles descobrem uma ilha que abriga uma instalação abandonada com um legado horrível: a ilha é o lar de um predador mortal ansioso para se divertir com aqueles idiotas o suficiente para ignorar os avisos. Mas antes que eles possam voltar atrás, nossos infelizes heróis são arrastados para uma batalha por suas vidas - e precisarão trabalhar juntos se quiserem sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte violenta de um navegador, o xerife de uma cidadezinha pede ajuda de um especialista em pesca e de uma paleontóloga, que têm de lidar com o aparecimento de um crocodilo imenso e extremamente agressivo que faz vítima atrás de vítima.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO TÚNEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carro em fuga bate em um caminhão cheio de material tóxico, provocando uma explosão que sela ambas as saídas de um túnel subterrâneo entre Manhattan e Nova Jersey. Esta situação leva Kit Latura, ex-chefe dos Serviços Médicos de Emergência da cidade, a tentar encontrar um caminho para salvar os sobreviventes antes que o ar acabe ou o Rio Hudson inunde tudo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO VI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, Tara, Chad e Mindy, os quatro sobreviventes do massacre realizado pelo Ghostface, decidem deixar Woodsboro para trás em busca de um novo começo em uma cidade diferente. Mas não demora muito para eles se tornarem alvo de um novo serial killer mascarado.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de quatro pessoas que foram sorteadas de um site de relacionamento e ganharam um voo de graça para Nova Iorque. Logo que entram no avião, são convidados para uma rodada de jogos, a fim de se conhecerem melhor. Mas não demora muito para que as perguntas se tornem invasivas e revelem segredos ocultos dos jogadores. Uma vez tendo seus segredos mais doentios revelados para desconhecidos, um por um, vai ganhando uma tarefa especial, que pode acabar tirando a vida de uns para salvar outros. Em um jogo mortal, os assassinos ganham.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte e cinco anos após uma série de crimes brutais chocar a tranquila Woodsboro, um novo assassino se apropria da máscara de Ghostface e começa a perseguir um grupo de adolescentes para trazer à tona segredos do passado mortal da cidade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de mortes misteriosas, um grupo de amigos são ameaçados por um assassino. Em uma mistura de emoções fortes e muitos sustos, aqui a única coisa que se pode ter certeza é que todos são vítimas e todos são suspeitos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANIPAT - A TERCEIRA BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Índia durante o século 18, os Marathas emergiram como o império mais poderoso do país até que o rei afegão Ahmad Shah Abdali planeja assumir a Índia. Sadashiv Rao Bhau é trazido para salvar o império do rei, o que leva à terceira batalha de Panipat.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTANI: THE ACCIDENTAL DEATH OF A CYCLIST[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1998, Marco Pantani, o ciclista mais extravagante e popular de sua época, ganhou tanto o Tour de France quanto o Giro d'Italia, uma façanha titânica de resistência física e mental de que nenhum piloto repetiu desde então. Ele era um herói para milhões, o Salvador de Andar de bicicleta seguindo os escândalos doping que ameaçavam destruir o esporte. No entanto, menos de seis anos depois, com apenas 34 anos, ele morreu sozinho, em um quarto de hotel barato, de envenenamento agudo de cocaína. Ele tinha sido um viciado por cinco anos. Esta é a história das trágicas batalhas lutadas pelo mais importante ciclista italiano de sua geração; Homem versículos montanha, vício de atleta versos, Marco Pantani versos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA: O REINO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saya quer se proclamar rei da Floresta de Kabini, no sul da Índia. Ele é a única pantera negra desta selva, mas a linhagem não o favorece e o lugar abriga uma confederação rebelde de tribos de animais que competem por território, poder e recursos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA: WAKANDA PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rainha Ramonda, Shuri, M'Baku, Okoye e Dora Milaje, lutam para proteger sua nação das potências mundiais intervenientes após a morte do rei T'Challa. Enquanto os wakandanos se esforçam para abraçar seu próximo capítulo, os heróis devem se unir com a ajuda de War Dog Nakia e Everett Ross e forjar um novo caminho para o reino de Wakanda.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O príncipe T'Challa retorna a Wakanda para ser coroado rei. Assumindo o manto de Pantera Negra, ele vai à caça de um vilão que roubou um precioso metal de seu país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTHER SQUAD[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astronauta foi abduzido por um grupo de terroristas ambientais. A nova organização das nações decide enviar um comando letal "The Panther Squad", composto por mercenários femininos sensuais para se livrar dos terroristas liderados por Barbara Wims e libertar o refém ...[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÃO PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guerra acabou e um menino catalão deverá encontrar o culpado de um assassinato duplo para salvar seu pai que foi acusado injustamente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÃO, AMOR E...[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scandal in Sorrento or Pane, amore e ... é um filme de comédia italiana dirigido por Dino Risi. Este é o terceiro filme da trilogia, formado por Bread, Love and Dreams em 1953, Bread, Love and Ciúme em 1954.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPA FRANCISCO - CONQUISTANDO CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, o jovem Jorge nunca imaginaria quem viria a se tornar no futuro. Com o passar dos anos, o argentino Jorge Mario Bergoglio (Darío Grandinetti) começou sua preparação para, finalmente, ser sacramentado como o Sumo Pontífice da Igreja Católica, o Papa Francisco. Esta é a história de sua vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPA FRANCISCO: UM HOMEM DE PALAVRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma era de profunda descrença dos políticos e pessoas no poder, Papa Francisco é representado pelas suas muitas visitas espirituais pelo mundo e suas respostas às questões globais atuais sobre morte, justiça social, imigração, ecologia, desigualdade econômica, materialismo e o papel da família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI ALPHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo da vida, Alan Partridge (Steve Coogan) já teve muitos altos e baixos. Ele já trabalhou como apresentador de um programa nacional de televisão, mas também já matou um convidado durante um programa ao vivo. Alan teve uma crise nervosa em Dundee e ainda publicou por conta própria o livro "Bouncing Back", escrito por ele. Neste filme é apresentado como Alan tentou salvar sua imagem pública após os violentos eventos ocorridos na North Norfolk Digital Radio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI BATE UM BOLÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Phil Weston aceita ser treinador do time de futebol de seu filho, isso o coloca contra seu pai, o competitivo treinador do outro time.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI É DO CONTRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Hobson (Charles Laughton) é dono de uma sapataria de sucesso na cidade de Salford, no século XIX. Os motivos de tantas vendas são dois: Willie Mossop (John Mills), um jovem analfabeto que tem um talento especial para trabalhar com couro e uma de suas filhas, Maggie Hobson (Brenda De Banzie), que tem um dom especial para vendas. Apesar do seu talento para os negócios, Hobson não quer que Maggie se case, prefere que as duas filhas mais novas façam isso, enquanto ela continue nos negócios. Revoltada, ela decide tomar uma decisão crucial em sua vida.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI GANSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o Mar Sul Beachcomber Walter Eckland é persuadido a espionar os aviões passando por sua ilha. Ele fica mais do que ele negociou como escola Catherine Frenau chega à corrida dos japoneses com seus alunos de reboque![/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL & CIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta divertida comédia natalina, os duendes do Papai Noel adoecem e ele sai em busca de um de remédio para ajudá-los. Caso contrário todos ficarão sem presentes![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL ÀS AVESSAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ganancioso Willie (Billy Bob Thornton) vive com ódio e à base de whisky barato. Ele se junta, mais uma vez, com seu companheiro, o irritado Marcus (Tony Cox), para tentar acabar com uma instituição de caridade que fica em Chicago, na véspera de Natal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL ÀS AVESSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vigarista Willie ganha a vida disfarçado de Papai Noel para assaltar lojas em pleno Natal, mas desta vez ele e seu parceiro --um anão que se disfarça de elfo-- encontram um menino que vai lhes mostrar o verdadeiro espírito natalino.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL DAS CAVERNAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas profundezas das montanhas Korvatunturi, com 486 metros de profundidade, encontra-se o segredo mais próximo já guardado do Natal. Chegou a hora de desenterrá-lo. Neste Natal todos acreditarão no Papai Noel.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL EXISTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pólo Norte, na época do Natal. Uma companhia de petróleo procura um grande lençol petrolífero, mas para isto vai provocar uma explosão que poderá destruir a casa secreta do Papai Noel (Art Carney). A mulher de um engenheiro toma consciência da situação ao conversar com o bom velhinho e pretende fazer todo o possível para ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI PERNILONGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o playboy americano Jervis Pendleton III (Fred Astaire) secretamente custeia a criação e educação de uma charmosa órfã (Leslie Caron), ele nunca sonhou que terminaria perdidamente apaixonado por ela quando finalmente se conhecessem. Embalado pela canção indicada ao Oscar de 1955, Something's Gotta Give, Papai Pernilongo dá ao público de todas as idades aquela sensação de romance onde se tem vontade de sair dançando de alegria a cada vez que se assiste.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI PODEROSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um patriarca rico morre inesperadamente, sua família, amigos e empregados brigam por sua fortuna de bilhões de dólares. Todo mundo quer se dar bem nessa![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPER HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlyne embarca em uma viagem pela América para fazer um documentário sobre um assunto que ela não entende: o amor. Enquanto ela e seu amigo diretor Nicholas Jasenovec procuram juntos por respostas e dicas. Na viagem, Charlyne entra em contato com cientistas, viajantes, escritores de romances e crianças. Eles oferecem diversas visões do romance moderno e respostas para a questão: será mesmo que o amor existe? Enquanto produz o documentário, Charlyne conhece um viajante. O relacionamento deles desenvolve e a procura pelo significado do amor muda quando ele arrisca a perder a pessoa mais próxima do seu coração.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPICHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil da Argélia, a jovem Nedjma decide lutar contra a opressão dos grupos terroristas que amedrontam o país. Para protestar, ela arrisca a própria vida para organizar um desfile de moda.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPILLON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henri Charrière (Charlie Hunnam), chamado de Papillon, pequeno bandido das baixadas de Paris da década de 30, é condenado à prisão perpétua por um crime que não cometeu. Enviado para a Ilha do Diabo, Guiana Francesa, ele conhece Louis Dega, um homem que Papillon promete ajudar em troca de auxílio para escapar da prisão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPILLON[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 30, Papillon (Steve McQueen) foi acusado de assassinato e mandado para cumprir prisão perpétua na Guiana Francesa. As regras da prisão são claras: Qualquer um que tentar fugir ganhará como punição dois anos de solitária. Isso não é o bastante para assustar Papillon, que vai tentar fugir de qualquer maneira com a ajuda de Louis Dega (Dustin Hoffman). Em uma das vezes ele quase consegue e vai parar incialmente em uma colônia de hansenianos e depois em uma tribo de índios caribenhos, até chegar na Ilha do Diabo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPRIKA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, o Dr. Tokita inventa um poderoso aparelho chamado DC Mini, que torna possível o acesso aos sonhos das pessoas. Sua colega, a Dra. Chiba, psicoterapeuta e pesquisadora de ponta, desenvolve um tratamento psiquiátrico revolucionário a partir do aparelho. Mas, antes de seu uso ser sancionado pelo governo, o DC Mini é roubado. Então eles mergulham no mundo do inconsciente para descobrir quem está por trás do crime.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAQUERA E CURTIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens amigos vivem as descobertas da adolescência, que incluem garotas, sexo e traição. Um deles deixa a namorada de lado para ficar com outra garota.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAR OU ÍMPAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o apoio de Johnny Firpo (Terence Hill), Amiral O’Connor declara guerra contra Parapolis, o Grego, líder de uma rede de jogos e apostas de Miami. O meio-irmão de Johnny, Charlie (Bud Spencer), é um ex-jogador que trabalhava para Parapolis e é agora um motorista de caminhão. Ele não pretende retornar ao submundo do jogo, mas Johnny o convence inventando que aquela é a única maneira de pagar uma operação para seu pai, que está ficando cego. Juntos eles vão lutar contra toda gangue de Parapolis para depois enfrentar um problema ainda maior: O que fazer com os milhões que conseguiram ganhar?[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAR PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jen (Katherine Heigl), conhece o homem perfeito. Seu nome é Spencer (Ashton Kutcher), ele é bonitão, educado e inteligente. Mas o que Jen não sabe, é que Spencer ganha a vida como matador de aluguel, contratado pelo governo. Eles vivem o casamento dos sonhos até que em uma bela manhã, o casal descobre que Spencer é o alvo de um golpe milionário. O que parecia ser um Par Perfeito transforma -se num jogo de vida ou morte, enquanto eles tentam lidar com sogros, sogras, casamento, manter as aparências e ainda sobreviver.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA A FLORESTA DA LUZ DOS VAGALUMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Hotarubi no Mori e se foca em uma pequena garota chamada Hotaru. Ela se perde em uma floresta que popularmente é dita como uma floresta em que se reside vários espirítos. Na floresta Hotaru se depara com um jovem utilizando uma máscara de raposa. Ele se diz um espiríto com uma maldição que no momento que um humano tocá-lo ele irá desaparecer.”[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ALÉM DO MURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Paulo, um jovem pianista, e Ilir, um baixista albanês, se encontram por acaso, é amor à primeira vista. Logo depois da primeira noite juntos, Paulo vai morar com Ilir, porém, a harmoniosa relação do casal se transforma em um turbulento passeio de montanha russa, que envolve, não apenas amor, mas também vício e paixão. Certo dia, Paulo promete amá-lo para sempre, mas Ilir deixa a cidade e não retorna mais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ELES, COM MUITO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos comediantes e cantores Eddie Sparks e Dixie Leonard, que levaram diversão aos soldados da II Guerra Mundial, Coreia e Vietnã. Parceiros por cinco décadas, os dois tiveram fora do palco um relacionamento cheio de risos e lágrimas.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ESCREVER AMOR EM SEUS BRAÇOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, Renee (Kat Dennings), 19 anos, sempre gostou dos contos de fadas: as princesas, os heróis e os felizes para sempre. Porém, a vida dela está mais para um conto sombrio. Renee é uma jovem que luta contra a dependência de drogas, a depressão e a auto-mutilação. Misturando fantasia e realidade vemos a corajosa jornada de Renee para se recuperar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA GAROTAS DE COR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]PARA GAROTAS DE COR une as histórias de nove mulheres enquanto elas se deslocam entre a existência uma da outra. Crises, corações partidos e crimes colocarão essas nova mulheres na mesma órbita, onde elas encontrarão pontos em comum e compreensão. Cada uma falará sua verdade como nunca antes. E cada uma saberá que ela é uma pessoa completa, gloriosa e divina em todas as suas cores.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA MAIORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente de 15 anos tenta a todo custo encontrar um filme proibido, chamado "Movie 43". Para tanto ele conta com a ajuda de seu irmão caçula, um gênio da informática apesar de ter apenas 11 anos. Logo eles descobrem que Movie 43 é na verdade a composição de 14 curta-metragens, sendo que alguns deles são paródias dos super-heróis mais famosos da atualidade, como Super-Homem, Batman e Mulher-Maravilha.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA MINHA IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão chegou e a familia parte para as ferias. O calor do sol e o sal do mar criam o ambiente ideal para os amores passageiros. Anais e Elena são irmãs. Anais tem 12 anos e carrega em seu corpo o peso do mundo. Elena tem 15 e traz no corpo uma beleza diabolica. Os tres anos que as separam não as diferenciam. As duas desenvolveram uma apaixonante relação em que amor e odio se misturam como em um coquetel explosivo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O MEU IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os dois irmãos Aske (17 anos de idade) e Bastian (12 anos) vivem com seu pai, Lasse. A mãe deles morreu sete anos antes. Todos os dias vivem num mundo onde o medo, a violência e o álcool são fatores enormes, mas onde a relação forte e estreita dos irmãos significa tudo. Aske luta pela sobrevivência significa que ele tem que servir as necessidades sexuais de seu pai, que incluem o abuso do pai, mas também de clientes pagadores e do amigo do pai Hans (que tem um monte de contatos no ambiente pedófilo). Aske tenta tudo para manter seu irmãozinho fora de tudo para que ele não experimentar o mesmo que ele. Mas um dia Bastian é abusado por seu pai e o mundo inteiro de Aske está prestes a desmoronar. Os irmãos optam por se mudar para a Noruega, muito longe nas belas montanhas[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O OUTRO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marido de Mizuki, Yusuke, se afogou no mar há três anos. Quando de repente ele volta para casa, ela não fica muito surpresa. Em vez disso, Mizuki se pergunta o que o fez demorar tanto tempo. Ela concorda partir em uma jornada guiada por Yusuke.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O QUE DER E VIER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Steve Dallas, um mulherengo apresentador da previsão do tempo, fica sabendo que o pai de seu excêntrico amigo Ben Baker morreu, os dois vão à cidade na qual Ben passou a infância e descobrem que ele herdou a fortuna da família. A dupla mal-ajambrada luta contra a formidável irmã de Ben e tem que lidar também com a linda viúva de seu pai, de 25 anos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O RESTO DE NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 10 anos atrás eles foram amigos na Universidade de Cambridge e agora Peter Norton (Stephen Fry) herdou do seu finado pai o título de lorde e uma mansão espetacular. Assim, ele convida seus amigos para uma reunião. Entre os convidados estão Andrew (Kenneth Branagh), que foi para Hollywood e se casou com Carol (Rita Rudner), a estrela de uma comédia americana que ele está escrevendo. Há a solitária Maggie (Emma Thompson), que pensa que pode estar apaixonada por Peter, que por sua vez está muito inseguro sobre o que fazer da sua vida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA QUE OS OUTROS POSSAM VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A coronel militar do investigador Edwards é atribuído um caso envolvendo a principal cargill, um prisioneiro de guerra coreano que é acusado de traição. Embora Cargill admite que seus superiores de culpa e Edwards estão impacientemente empurrando Edwards para mover este caso para tribunal marcial, Edwards se convencera da inocência de Cargill.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ROMA COM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa é dividido em quatro segmentos. Em um deles, um casal americano (Woody Allen e Judy Davis) viajam para Roma para conhecer a família do noivo de sua filha. Outra história envolve Leopoldo (Roberto Benigni), um homem comum que é confundido com uma estrela de cinema. Um terceiro episódio retrata um arquiteto da Califórnia (Alec Baldwin) que visita a Itália com um grupo de amigos. Por último, temos dois jovens recém-casados que se perdem pelas confusas ruas de Roma.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SALVAR UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Taylor tem tudo. Ele tem uma bela garota, ele é o campeão de basquete e beer pong, e todo mundo o ama. Então, um velho amigo de infância, com quem Jake costumava ser amigo, comete suicídio. Jake começa a pensar. Ele se pergunta o que ele poderia ter feito para salvar a vida de seu amigo. Um ministro da juventude diz a ele que Jake precisa de Deus. Então Jake se torna cristão. No entanto, as coisas começam a sair de controle. Seu pai está traindo sua mãe, sua namorada está grávida e seus antigos amigos ridicularizam e zombam dele. Durante tudo isso, Jake vai perceber o que significa ser cristão e como, salvar uma vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SAMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cineasta Waad al-Kateab filmou durante cinco anos sua vida na cidade de Aleppo tomada por rebeldes durante a rebelião síria.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Dra. Alice Howland (Julianne Moore) é uma renomada professora de linguistica. Aos poucos, ela começa a esquecer certas palavras e se perder pelas ruas de Manhattan. Ela é diagnosticada com Alzheimer. A doença coloca em prova a a força de sua família. Enquanto a relação de Alice com o marido, John (Alec Baldwinse), fragiliza, ela e a filha caçula, Lydia (Kristen Stewart), se aproximam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth, uma viúva sem dinheiro, luta para manter funcionando o restaurante italiano de seu falecido marido. Forçada a procurar a ajuda do consultor Ben, ela encontra sua paixão pela culinária e a própria vida reanimada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clássico conto da Gata Borralheira ganha uma nova versão, mostrando o que seria a “verdadeira” história da Cinderela. Danielle perde seu pai muito nova e é criada por uma madrasta muito má. Já crescida, ela se apaixona pelo Príncipe Henry, o que pode estragar os planos ambiciosos da madrasta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clássico conto da Gata Borralheira ganha uma nova versão, mostrando o que seria a “verdadeira” história da Cinderela. Danielle perde seu pai muito nova e é criada por uma madrasta muito má. Já crescida, ela se apaixona pelo Príncipe Henry, o que pode estragar os planos ambiciosos da madrasta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigas vivem relacionamentos complexos e obstáculos da vida enquanto traçam seu próprio caminho rumo à felicidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE LILYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lilya tem dezesseis anos e vive em alguma parte da antiga União Soviética (provavelmente a Estônia), quando é abandonada pela mãe que foge com o namorado para os EUA. A menina fica com a tia, mas as condições financeiras (que já eram ruins) começam a ficar péssimas, e Lilya começa a ficar cada vez mais próxima da prostituição.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto travesso e obcecado deve superar seu Scrooge interior, ou permanecer preso em um ciclo onde todos os dias é um Natal sem presentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE VENCEDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Penning vive sua vida da mesma forma que joga rugby: rápida, forte e intensamente. Quando ele vai parar na prisão devido a um acidente de trânsito, conhece Marcus Tate, que lhe oferece a chance de voltar a jogar pelo seu antigo time rival. Relutante, Rick decide entrar para o time e deve passar por uma forte rotina de treinamentos e duras normas de conduta impostas pelo novo treinador. Rick então precisa enfrentar uma grande prova de fogo ao ter que enfrentar o atual time campeão que é treinado justamente pelo seu pai.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice vive momentos de luto e depressão depois da perda do marido, marcada por muitas lembranças. Mas é preciso seguir em frente – e a viagem física e emocional segue por cinco países de três continentes. O filme já conquistou prêmios de melhor filme, melhor atriz e melhor ator coadjuvante em festivais da Colômbia e Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael (Stephen Anthony Bailey) e Michelle Boyum (Madison Lawlor) são noivos cheios de esperança em construir um futuro juntos. Em uma fração de segundos, no entanto, todos os planos vão por água abaixo quando Michael se vê tendo que lutar contra uma forma rara de leucemia. Agora os dois terão o seu amor e a sua fé testados na luta pela superação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paige e Leo são felizes recém-casados, mas um acidente deixa Paige em coma. Quando ela acorda, não reconhece Leo, tem problemas de relacionamento com os pais e se sente atraída pelo ex-noivo. Mas Leo está determinado a reconstruir seu casamento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODA LA MUERTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS QUE JÁ AMEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara Jean adora escrever cartas de amor secretas para seus paqueras. Só não contava que um dia elas seriam misteriosamente enviadas![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: AGORA E PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara Jean Covey está prestes a se formar e iniciar uma nova fase de sua vida. Durante duas viagens marcantes, ela começa a avaliar como ficará sua relação com a família, os amigos e o namorado após a formatura.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: P.S. AINDA AMO VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora é oficial: Lara Jean e Peter estão namorando. Era tudo o que ela queria, certo? Só que as coisas se complicam quando uma paixão antiga entra novamente em cena.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA WONG FOO, OBRIGADO POR TUDO! JULIE NEWMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três drag queens viajam pelo interior dos Estados Unidos, quando o carro em que estão quebra e elas ficam encalhadas numa cidadezinha onde nada acontece. Ou acontecia... As três tiram proveito da situação e usam o glamour para chacoalhar os moradores com um palco montado para um fim de semana de alegria e simplicidade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADA INESPERADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forçada a fazer uma parada inesperada durante sua viagem, uma brilhante cirurgiã se encontra em um lugar sem telefone, cartões de crédito e o básico cafezinho. Além de viver grandes confusões, ela descobre que o verdadeiro segredo da vida é o amor.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mehdi sai da prisão planejando acertar algumas contas, mas antes disso precisa encontrar sua quadrilha em um resort paradisíaco na Tailândia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE CITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan Swan, caçador de recompensas renegadas, deve escapar pelo mundo do crime havaiano para causar vingança no chefão que assassinou seu pai.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE HIGHWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista de caminhão foi forçado a contrabandear carga ilícita para salvar seu irmão de uma gangue mortal da prisão. Com os agentes do FBI em sua trilha, a consciência de Sally é desafiada quando o pacote final acaba sendo uma adolescente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE LOST 3: PURGATORY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação adicional sobre a prisão de três adolescentes condenados por matar três meninos em Arkansas, que passaram quase 20 anos na prisão antes de serem libertados depois que novas evidências de DNA indicam que podem ser inocentes.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE LOST: THE CHILD MURDERS AT ROBIN HOOD HILLS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino infantil triplo horrível leva a uma acusação e julgamento de três meninos não-conformistas com base em evidências questionáveis.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE MOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Família vive se mudando por causa das tentativas de enriquecimento do pai.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADOX[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas está experimentando a viagem no tempo, e eles conseguem enviar um de seu grupo à frente no tempo uma hora. Mas quando ele volta, ele diz a eles que todos estarão mortos na próxima hora, a menos que fechem a máquina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADOXO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poema alto. Um conto ocidental lunático de música e amor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO - EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente quase fatal, Lamb Mannerheim (Hough), de 21 anos, está começando a perceber que o mundo é muito maior que sua cidade pequena e temente a Deus em Montana. Armada com um gordo pagamento de seguro e uma lista de pecados não praticados, só há um lugar para ela experimentar o sabor da tentação… Las Vegas! E, com a ajuda de alguns novos amigos (Brand e Spencer), Lamb embarca em uma excêntrica odisseia de almas perdidas, fés quebradas e coquetéis baratos… uma verdadeira jornada do coração.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO A OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elias (Riccardo Scamarcio) é um imigrante em seus vinte anos que tenta chegar à Europa por um barco junto com outros imigrantes ilegais. Quando o barco fica perto das margens gregas e eles esperam que logo desembarque, uma patrulha marinha se aproxima e Elias salta para o mar para evitar a prisão. Então faça as outras pessoas no barco. Ele acorda na manhã seguinte em uma costa com nudistas, o que não é tão ruim depois de tudo, já que ele perdeu algumas de suas roupas enquanto ele estava nadando por algumas horas. Ele finge ser um nudista, rouba algumas roupas e ele finge que ele é um funcionário do hotel "Eden Club-Paradise".[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry (Henry James) e Beth (Geraldine Hakewill) queriam um lugar diferente para passar as férias. Então, eles alugam um barco rumo a uma ilha deserta. O lugar parecia um paraíso. Após um maravilhoso mergulho e muitos momentos agradáveis, eles desconfiam de que não estão sozinhos. De início parece divertido, mas logo eles ficam preocupados ao perceberem que tem algo realmente assustador na ilha. Tentando sobreviver, o casal vive um pesadelo de medo e desconfiança. Inspirado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO PERDIDO: O CAMINHO PARA ETERNIDADE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos depois do tsunami devastador na Tailândia, seis estranhos estão presos em um hotel de luxo e enfrentam a ameaça de um furacão. Todos sofrem em silêncio, mas um novo hóspede chega dizendo ser Jesus com uma mensagem de esperança.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]José é o patriarca de uma família de artistas que trabalha na casa de shows Paraíso Perdido. Quando ele contrata o policial Odair para ser segurança particular do seu neto Ima uma série de revelações sobre o passado da família vêm à tona.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO: AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teresa, mulher dos seus cinquenta anos, austríaca, embarca de férias para um hotel de praia no Quênia, assim como milhares de europeus fazem. Muitas mulheres vão para lá à procura de sexo com os negros locais. Teresa deseja sexo, como as amigas, mas gostaria de um pouco de atenção, por se sentir velha, gorda e mal amada. Alguns homens ali até parecem querer dar esse amor a Teresa. Mas nesse meio de prostituição e exploração, precisamos saber, realmente, quem explora e quem é explorado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Turim. Quatro inocentes morrem em um atentado. Phillippa (Cate Blanchett), uma professora de inglês, não oferece resistência e permite que a prendam. Ela não nega seu ato, sua culpa. Mas seu alvo era outra pessoa: um traficante. Um jovem policial (Giovanni Ribisi) é o único que acredita na história da inglesa, pois está secretamente apaixonado por ela. Ele desenvolve um plano que lhe devolverá a liberdade, mesmo que isto custe sua carreira ou até mesmo sua vida. Ele sabe que não deve pedir nada em troca para provar seu amor. E sabe que não pode se arrepender de sua decisão.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um terrível período de guerra e de intensos conflitos bélicos, as vidas de três pessoas acabam se cruzando: Olga (Yuliya Vysotskaya), uma aristocrata russa e membro da resistência francesa; Jules (Philippe Duquesne), um francês; e Helmut (Christian Clauss), um oficial de alta patente dentro das tropas nazistas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARALISIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ava ingere pílulas e álcool em uma noite de festa, vindo a passar mal e desmaiar. Desperta solitariamente e se dirige para casa. Porém ao deparar consigo deitada em sua cama, descobre que alguém apossou-se de seu corpo. Um viajante temporal está usurpando sua identidade e sua vida. Além disso não está sozinho, pois existem outros vivendo no presente para alterar o futuro. Sem o próprio corpo, Ava é um fantasma virtual, silencioso e invisível para o mundo. E diante das barreiras do impossível, ela sabe que é a única que pode conter os viajantes e colocar a linha temporal em seu curso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARALLELS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um edifício misterioso é a porta de entrada para Terras paralelas infinitas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANÓIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela e o marido decidem deixar a cidade grande e se mudam para um condomínio tranquilo chamado The Pinnacle, extremamente moderno e seguro. No entanto, Lauren começa a suspeitar que há algo de errado com o local e pede ajuda para Vernon (John Cusack), um jornalista investigativo que tem interesse em assuntos relacionados a conspirações cibernéticas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANÓIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Kale está em prisão domiciliar por três meses. Em meio ao tédio, ele adquire a prática de espionar a vida alheia e conhece a Ashley, sua linda vizinha. Até que um dia eles começam a suspeitar que o morador da casa ao lado seja um assassino.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANORMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norman Babcock (Kodi Smit-McPhee) é um garoto que consegue ver e falar com os mortos. Entretanto, o único que acredita em suas habilidades é Neil, um amigo excêntrico. Um dia, o tio de Norman conta sobre um importante ritual anual realizado na cidade, com o objetivo de protegê-la de uma maldição jogada por uma bruxa séculos atrás. Norman resolve ajudar no ritual, mas as coisas não saem como planejado e uma nuvem mágica faz com que os mortos se levantem das tumbas da cidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa em um mundo em que seres extraterrestres chamados parasitas invadem a Terra. Eles se apoderam dos humanos entrando pelas cavidades corporais, com a finalidade de controlar o corpo da vítima. A história se desenrola quando um extraterrestre chamado Migi falha em se apoderar do corpo de Shinichi Izumi, fazendo com que os dois sejam obrigados a conviver juntos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um mangá de Hitoshi Iwaaki, o filme conta a segunda parte da história de Izumi e seu parasita, Migi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda a família de Ki-taek está desempregada, vivendo num porão sujo e apertado. Uma obra do acaso faz com que o filho adolescente da família comece a dar aulas de inglês à garota de uma família rica. Fascinados com a vida luxuosa destas pessoas, pai, mãe, filho e filha bolam um plano para se infiltrarem também na família burguesa, um a um. No entanto, os segredos e mentiras necessários à ascensão social custarão caro a todos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda a família de Ki-taek está desempregada, vivendo num porão sujo e apertado. Uma obra do acaso faz com que o filho adolescente da família comece a dar aulas de inglês à garota de uma família rica. Fascinados com a vida luxuosa destas pessoas, pai, mãe, filho e filha bolam um plano para se infiltrarem também na família burguesa, um a um. No entanto, os segredos e mentiras necessários à ascensão social custarão caro a todos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIRAS ETERNAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paige (Gillian Jacobs) e Sasha (Leighton Meester) são duas amigas inseparáveis. A segunda é lésbica e recebe o apoio da primeira, que promete se casar apenas quando a amiga tiver os mesmos direitos legais. A cumplicidade, no entanto, acaba colocada à prova quando Paige se apaixona por um jovem e belo médico (Adam Brody).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Simon Royer), de 15 anos, vai passar mais um verão calmo com seus pais e irmã mais nova em sua casa de verão. Mas, por sorte, outra família passa algum tempo com eles, com seu filho de 17 anos, Félix (Marin Lafitte). No verão inesquecível, Félix apresentará Tom a coisas novas ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIROS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Al Pacino é o policial que se infiltra na comunidade gay de Nova York para tentar desvendar a identidade de um assassino que está aterrorizando o grupo. A experiência se revela muito mais brutal do que ele poderia imaginar. Para encontrar o maníaco, precisa mergulhar na atmosfera dos clubes de sadomasoquismo e outros redutos gays da cidade. A investigação acaba comprometendo o relacionamento com sua namorada, Nancy (Karen Allen), e o coloca frente a frente com seus dilemas pessoais. Drama policial baseado no livro de Gerald Walker.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIROS DE JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jogador de poker Gerry (Ben Mendelsohn) não está mais em sua maré de sorte. Com dificuldades financeiras e correndo risco de vida, seu caminho cruza com o de Curtis (Ryan Reynolds), um jogador mais jovem, talentoso e carismático. Logo, Gerry vê nele a chance de mudar sua sorte. Os dois partem em uma viagem rumo a um grande campeonato em Nova Orleans, onde vão encontrar diferentes tipos de pessoas e situações, em um busca por aquilo que perderam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIROS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zed, um arrombador de cofres, chega em Paris e planeja um novo golpe. Após dormir com Zoe, uma garota de programa, ele se encontra com um velho amigo e ambos iniciam os planos para roubar o único banco que estará aberto no feriado comemorativo ao dia da Queda da Bastilha.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARDAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ari, um rapaz de 16 anos, vive com a sua mãe em Reykjavik e de repente é enviado de volta para a remota Westfjords para viver com o seu pai. Lá, ele tem que lidar com a difícil relação entre ambos, ao mesmo tempo que reencontra amigos de infância.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARDON US[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É proibição, e os meninos acabam atrás de bares depois que Stan vende algumas de sua cerveja de casa para um policial.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARE! SENÃO MAMÃE ATIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles Joe Bromowski, um detetive da polícia, há pouco tempo rompeu o relacionamento que tinha com Gwen Harper, sua namorada e também sua chefe no departamento de polícia. Assim Tutti, sua mãe, decide que está na hora de lhe fazer uma visita. Tutti transforma a vida de Joe em algo deprimente quando começa a criticar sua roupa, limpar seu apartamento e até mesmo lavar sua arma. Tutti participa de investigações e de alguma maneira se envolve com uma organização que comercializa armas ilegalmente e na qual a polícia tenta se infiltrar. Além disto, trata Joe como uma criança e, para seu desespero, ela não pode sair da cidade, pois testemunhou um crime.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARECE QUE FOI ONTEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor, Nicholas Gardenia (Chevy Chase), é seqüestrado por dois bandidos, que o forçam a roubar US$ 7 mil de um banco em Carmel. Somente o rosto dele é pego pelas câmeras de segurança, o que faz com que ele seja forçado a recorrer a sua ex-esposa, Glenda Parks (Goldie Hawn), uma advogada que sempre ajuda oprimidos. Ela concorda em esconder Nick, mas o maior problema é mantê-lo longe da vista do atual marido, Ira J. Parks (Charles Grodin). Ira é o promotor público de Los Angeles e será indicado para ser promotor público estadual, sendo que seria bom para a carreira dele prender Nick.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARENTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael é um menino que vive em uma típica casa de subúrbantes da década de 1950 ... exceto por seus pesadelos bizarros e horríveis, e continuou desconsiderando em torno de seus pais. Jovem Michael começa a suspeitar que seus pais estão cozinhando mais do que apenas hambúrgueres na grelha do lado de fora, mas tem dificuldade em explicar seus medos ao seu amigo novo, ou ao assistente social da escola.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARFEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric, um jogador altamente talentosos, mas de graduação da faculdade radicalmente, indisciplinado, encontra o seu mundo drasticamente alteradas depois de perder uma aposta de golfe a um par de sádicos cirurgiões plásticos. estilo de vida de Eric atitude “bad boy” trata de uma parada brusca como ele perde o seu dinheiro, sua namorada, sua dignidade e seu swing de golfe. Eric e sua o melhor amigo de Tyler decide tomar sobre os médicos, em uma partida de golfe final do Best-Ball para retomar sua vida e se tornar o homem que ele deve ter sido tudo junto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIAH[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando forçado a escolher entre perder sua melhor amiga ou destruir sua família, uma adolescente lésbica do Bronx manipula identidades conflitantes e enfrenta frustração e desgosto em uma busca desesperada de afirmação sexual.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS BY NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comandante da polícia Simon Weiss, chefe da divisão que supervisiona a demi-Monde de Paris, começa em sua turnê noturna de bares, discotecas e clubes de strip, certificando-se de mais uma vez que os proprietários não dobram as regras muito longe. Weiss sabe que ele é entre uma rocha e um lugar difícil: é óbvio que as gangues criminosas correm desenfreadas em seu domínio especial, e ainda mais óbvio que eles são protegidos por superiores no departamento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS IS BURNING[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário filmado em meados dos anos 80 e só finalizado em 1990. "Paris is Burning" é uma crônica sobre a "ball culture" de New York e as minorias culturais que participavam e organizavam este evento: comunidade homossexual latina e afro-americana. Ball Culture foi uma "cena underground" muito específica, onde se misturava desfile de moda com habilidades de dança como o breakstreet, movimentos hieróglifos do Antigo Egito e ginástica olímpica. A enigmática cantora-performer Grace Jones utilizou desta cena para compôr seu estilo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS NOS PERTENCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne Goupil é uma jovem parisiense estudante de literatura. Encontra-se por acaso com um grupo de teatro que ensaia arduamente Péricles, de Shakespeare, mesmo sem nenhum recurso financeiro. Ao mesmo tempo em que aceita o desafio de atuar na peça, Anne se descobre completamente envolvida numa misteriosa conspiração política cujos adeptos suicidam-se inesperadamente. O apocalipse iminente desestabiliza todas as suas convicções.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS PODE ESPERAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de um produtor de cinema negligenciada tem sua vida alterada para sempre depois de dois dias pela França. Agora ela é seguida por um misterioso homem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS VISTO POR...[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis vinhetas estabelecidas em diferentes seções de Paris, por seis diretores. St. Germain des Pres (Douchet), Gare du Nord (Rouch), Rue St. Denis (Pollet), e Montparnasse et Levallois (Godard) são histórias de amor, flerte e prostituição; Lugar d'Etoile (Rohmer) diz respeito a um armarela e seu guarda-chuva; e La Muette (Chabrol), uma família burguesa e tampões de ouvido.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS, TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Paris, o amor está por todos os lugares. Está nos bares, nos cafés, na Torre Eiffeil, até no metrô que circula abaixo de suas ruas. Paris, Te Amo é uma declaração à Cidade Luz através dos olhos de alguns dos maiores diretores do mundo incluindo Walter Salles ,os Irmãos Coen, Alfonso Cuarón, Wes Craven. Cada um retrata, de um jeito ou de outro, a alegria, a separação, os encontros inesperados e acima de tudo o amor.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS, TEXAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sai do deserto sem lembranças de sua vida passada e é apenas com a ajuda de seu irmão que ele percebe que abandonou sua esposa e seu filho quatro anos antes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dançarino em Paris, Pierre é obrigado a parar de dançar depois de ser diagnosticado com uma doença cardíaca grave. Mesmo com problemas no trabalho, sua irmã Élise vai morar com ele para poder cuidar de Pierre. Juntos, eles refletem sobre o passado e a essência do amor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parker (Jason Statham) é um talentoso ladrão que é traído por pessoas de seu grupo e acaba quase morto. Ele, no entanto, acaba sobrevivendo ao atentado e despertará disposto a se vingar dos bandidos. Conhecendo o plano para um importante roubo na Flórida, Parker se passa por um milionário em busca de um imóvel na região. É quando conhece Leslie (Jennifer Lopez), uma corretora de imóveis em dificuldades financeiras que acaba se metendo no meio dos planos do criminoso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARMANU: A HISTÓRIA DE POKHRAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dedicado funcionário do governo arrisca sua carreira ao insistir que a Índia se torne uma potência nuclear, uma meta rejeitada pelos poderosos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARQUE DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a noite de Halloween, um grupo de amigos começa a ser perseguido por um assassino mascarado em um parque de diversões temático. O mais terrível é que todas as atrocidades cometidas pelo criminoso são praticadas na frente do público alienado presente no local. Eles acreditam que tudo faz parte do "show", ignorando os pedidos de socorro dos jovens.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PART-TIME SPY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem desesperado de 35 anos é mais do que pronto para o emprego a tempo inteiro. E finalmente ela recebe uma chamada do Departamento de Segurança Nacional como estagiário. Mas sua alegria não dura muito tempo, logo pediu para sair. Acidentalmente, ela descobre um segredo sobre seu chefe e ela sugeriu um emprego em tempo integral para ajudá-lo; espião secreto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTICLE FEVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça a história de seis cientistas brilhantes que procuram desvendar os mistérios do universo, documentando os sucessos e reveses no avanço científico mais significativo e inspirador do planeta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTIDA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a crise dos mísseis de Cuba em 1962, um gênio da matemática é enviado para jogar xadrez com soviéticos em um jogo mortal de espionagem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTISAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primeira vista, Alexander é uma criança brincalhona e curiosa, mas também é um assassino treinado. Ele cresceu em um local escondido, vendo o mundo através do que seu pai, Gregori o proporcionava. À medida que Alexander começa a pensar por si só, medos aterrorizantes tomam forma e o mundo bucólico de Gregori se quebra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTNER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um 'amor guru' assiste a outros machos, com uma mãe solteira viúva, mas se envolve em controvérsias.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTNERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benson é um detetive da polícia. Depois de uma série de assassinatos na comunidade gay, ele é ordenado a ficar disfarçado com um funcionário da polícia gay chamado Kerwin como seu parceiro. A fim de ser notado, eles têm que ser extravagantes o suficiente para atrair a atenção que Benson acha bastante perturbador. Um heterossexual e um homossexual formar um relacionamento significativo?[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTO FORÇADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de uma mulher grávida muda quando ela percebe que alguém próximo a ela tem planos mais sombrios para ela e para o bebê.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTS PER BILLION[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo de "Parts Per Billion" acompanha três casais que lidam com o mesmo evento catastrófico que promete mudar para sempre as suas vidas e colocar em causa as respectivas relações.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY CRASHERS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beto está desolado por ter sido enganado por Marco, o malandro profissional. Ele, que está internado em uma clínica psiquiátrica, é então surpreendido por uma notócia que muda os rumos de sua vida e de Laura e Nelson que são seus parceiros. Os três, em seguida, conhecem o miliário sedutor Santiago e Oleg, um mafioso russo. De golpe em golpe, eles vivem uma das maiores confusões de suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY CRASHERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Os Penetras" narra o divertido encontro entre Marco Polo (Marcelo Adnet), um malandro de Copacabana, e Beto (Eduardo Sterblitch), rapaz apaixonado e um tanto amalucado, às vésperas do réveillon carioca. Juntos, eles penetram em festas e aprontam confusões em busca da bela Laura. O elenco conta ainda com Stepan Nercessian, Susana Vieira, Andrea Beltrão e Mariana Ximenes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY HARD, DIE YOUNG[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia e seus amigos, comemorando a formatura do ensino médio na Croácia, encontram-se os alvos de um assassino mascarado que começa a matá-los, um por um.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY OVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voltando antecipadamente de suas férias depois do período carnavalesco para investigar o assassinato de uma jovem turista francesa, Breno Wanderley se depara com possíveis espelhamentos de sua própria história, da qual não consegue se desvencilhar. Entre a quarta-feira de cinzas e o domingo pós-carnaval, buscando desvendar o crime, vê em seu filho, também chamado Breno, uma chance de se reinventar numa cidade partida e melancólica.​[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSCOA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo extremista viaja no tempo para assassinar Cristo antes da crucificação. O destino do mundo agora depende de um gênio sem fé ... e de um homem que perdeu a sua.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASKAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os verdadeiros eventos do tenente comandante Arman Anwar de Paskal, uma unidade de elite na Marinha da Royal Malásia, e a missão de sua equipe para resgatar o MV Bunga Laurel, um petroleiro que foi sequestrado por piratas somalianas em 2011.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASS OVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens negros passam o tempo falando besteiras e sonhando com a terra prometida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSADO DE HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos formam um grupo de vigilância do bairro. Equipados, levam sua missão a sério. Mas quando descobrem que alienígenas vivem entre eles e ninguém acredita, precisam agir sozinhos para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSADO TENEBROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma gangue segura uma refém da família em sua própria casa. O líder dos contras escapados é incomodado por um sonho recorrente que o médico da casa pode ser capaz de analisar.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSADO VIOLENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por seu passado, um lixeiro chamado Clean tenta uma vida tranquila de redenção. Mas, logo se vê forçado a se reconciliar com a violência de seu passado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO 57[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perito em segurança aérea embarca num avião de passageiros que é sequestrado por terroristas. Além de procurar salvar os demais, ele ainda precisa manter oculta sua identidade para não ser morto.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO 666[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma médica com medo de avião precisa pegar um voo noturno em meio a terrível tempestade. Durante a viagem, a morte inexplicável de outros passageiros acorda seus traumas e ela tem dificuldade em distinguir a realidade e seus piores pesadelos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO ACIDENTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três pessoas em uma missão de dois anos para Marte enfrentam um dilema fatal depois que um passageiro inesperado coloca todos em risco.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao retornarem de uma viagem ao México tarde da noite, duas amigas pegam um ônibus no aeroporto para ir para casa. Mas as meninas não imaginavam que o motorista poderia fazer do curto trajeto um inferno.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-cunhados, mas ainda grande amigos, Mitch (Earl Lynn Nelson) e Colin (Paul Eenhoorn) embarcam em uma viagem para a Islândia, para relembrar a juventude nas boates de Reyjavik e nos SPAs, enquanto discutem a solidão, amizade e o passar do tempo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma terapeuta tem a missão de prestar assistência psicológica aos sobreviventes de um acidente de avião e acaba se envolvendo romanticamente com Eric, o paciente mais calado do grupo. Os sobreviventes começam a desaparecer misteriosamente e ela acredita que Eric sabe o motivo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nave espacial viajando para uma colônia em um distante planeta e transportando milhares de pessoas tem um mau funcionamento em suas câmaras do sono. Como resultado, dois passageiros são despertados 90 anos antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM PARA A ÍNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final dos anos 20 Adela Quested (Judy Davis), uma rica inglesa de idéias liberais, viaja para fora do país pela primeira vez, indo à Índia para encontrar seu noivo. O choque cultural acontece, mas quando tudo parecia facilitar a integração Adela acusa o jovem Dr. Aziz (Victor Banerjee) de tentativa de estupro durante um passeio até as cavernas de Marabar.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mercenário Warchild (Dolph Lundgren) é o fiel escudeiro do General Ruechang (Cary-Hiroyuki Tagawa), que foi o responsável por seu treinamento militar. Obcecado pelo poder, Ruechang planeja casar com a Princesa Halo (Valerie Chow), mas esta descobre que ele matou seu pai e decide fugir. Warchild é incumbido de capturá-la, mas quando a encontra os dois acabam se apaixonando.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é obrigada a se mudar sozinha para uma pequena cidade, onde encontra um novo grupo de amigos. Ao invadir um parque de diversões para resgatar um dos seus colegas, Alice descobre segredos sobre a sua identidade e precisa fazer escolhas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lynsey é uma militar que luta para se ajustar na volta para casa, em Nova Orleans, após uma lesão traumática. Quando ela conhece o mecânico local, James, a dupla começa a estabelecer um vínculo inesperado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSANDO DOS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noise é um filme de drama de comédia escrito e dirigido por Henry Bean. É estrelado por Tim Robbins e Bridget Moynahan[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSARINHEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Observadores de pássaros dos dois lados da fronteira entre México e Estados Unidos compartilham o entusiasmo pela proteção das mais belas espécies do mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSARO BRANCO NA NEVASCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe de Katrina Connors (Shailene Woodley) abandona a família, deixando todos em estado de choque. Kat e seu pai tentam colocar a vida em dia, mas logo a jovem começa a ter sonhos perturbadores. Aos poucos, ela irá perceber que há uma verdade terrível por trás do desaparecimento da mãe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSARO DO ORIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Tóquio de 1989, Lucy Fly, uma misteriosa estrangeira assombrada por um passado doloroso, entra em um intenso relacionamento com Teiji, um fotógrafo local com problemas semelhantes. A aparente paz de espírito de Lucy começa a ser testada quando uma recém-chegada, Lily Bridges se envolve em suas vidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSAROS AMARELOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado da obra autobiográfica de Kevin Powers. Dois jovens soldados são enviados para o Iraque. Unidos desde recrutas, os rapazes sempre se protejeram. Em meio à pressões de todos os lados, os dois acabam sob os cuidados de um sargento mais velho e enfrentam diversos atos de violência na luta diária pela sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSAROS DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas garotas em uma academia de balé de elite parisiense têm seus laços e corpos testados enquanto competem por um contrato para ingressar na companhia da Opéra National de Paris.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSAROS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da produção em massa de marijuana na Colômbia, um período que coincide com as origens do narcotráfico naquele país, uma família de indígenas se vê envolvida em uma guerra pelo controle de um negócio perigoso que acaba por destruir as suas vidas e a sua cultura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSE LIVRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick e Fred estavam cansados da rotina do casamento até o dia em que recebem um presente inusitado de suas esposas: um passe livre de uma semana para aprontar o que quiserem. No primeiro momento, a alegria foi grande e eles caem na farra, mas de uma para outra começam a se dar conta de que a vida de solteiro não é lá essa maravilha toda. Será?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSEI POR AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grafiteiro que picha as casas dos ricos descobre um segredo sombrio que coloca várias vidas em risco.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSEIO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wolf é um índio americano, procurando pelo FBI por ter se vingado do assassino de sua mãe. Cash é um músico em crise, enfrentando um divórcio doloroso. Apesar de serem muito diferentes, estes dois homens tornam-se amigos, e percorrem as estradas americanas juntos, com suas motocicletas, buscando o lugar onde as cinzas da mãe de Wolf devem ser despejadas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSION LANE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro casais aventureiros estão prestes a descobrir até onde podem deixar ir.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sargento Detetive Mark Dixon quer ser algo que seu velho pai não era: um cara do lado certo da lei. Será que a natureza cruel de Dixon vai extrair dele a melhor?[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSOS PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem entra para um grupo de alunos populares na escola e passa a compartilhar analgésicos só vendidos sob prescrição médica. Os remédios acabam e eles passam a comprá-los de um colega traficante até descobrirem algo que muda suas vidas: estavam comprando heroína ao invés do forte analgésico mexicano que pensavam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASTORAL AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos tempos do colégio, Seymour Levov era um grande atleta. Depois dos estudos, ele se casa com uma antiga rainha de beleza da cidade, e herda os negócios rentáveis de seu pai. A vida parece perfeita, até a filha do casal começar a manifestar atitudes políticas extremistas, participando de atos terroristas mortais durante a Guerra do Vietnã.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATCH ADAMS: O AMOR É CONTAGIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Patch Adams, um médico que não parece, age ou pensa como nenhum doutor que você conheceu antes. Para Patch, humor é o melhor remédio, e ele está disposto a fazer de tudo para que seus pacientes sorriam – mesmo que isto signifique arriscar sua própria carreira.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme inspirado em uma história real, um pai viúvo lida com dúvidas, medos, decepções e mamadeiras ao assumir a tarefa de criar sua filha sozinho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Paterno (Al Pacino) é o treinador mais vitorioso da história do futebol americano nas faculdades. Quando ele fica envolvido no escândalo de abuso sexual do Jerry Sandusky da Penn State, seu legado é desafiado e Paterno terá que enfrentar questões de falha institucional no que diz respeito às vítimas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Paterson, em Nova Jersey - EUA, Paterson, um pacato motorista de ônibus local, vira um personagem conhecido por se destacar em uma arte diferente da condução de veículos: o rapaz é também um poeta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATETA 2: RADICALMENTE PATETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max descobre o sabor da liberdade quando chega à universidade. Ao mesmo tempo, seu pai sente tanto sua falta que perde a concentração no trabalho e é despedido. À procura de um emprego melhor, Pateta une o útil ao agradável: volta a estudar e, assim, fica perto de seu filho. A alegria do garoto acaba, quando Pateta aparece com um visual "anos 70", deixando-o profundamente envergonhado. Com a ajuda de uma linda bibliotecária, Pateta revive o melhor de sua juventude, espalhando pelo campus um clima de discoteca da época de "Embalos de Sábado à Noite". Agora, pai e filho precisam aprender a viver suas próprias vidas... juntos![/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATETA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Pateta luta com o conflito de gerações, Max enfrenta o pior dilema de sua vida: esconder de seu pai um segredo ou perder a garota de seus sonhos![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATIENT SEVEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme Dr. Marcus, um psiquiatra de renome, selecionou seis doentes mentais perigosos para uma entrevista como parte da pesquisa do seu novo livro. Um por um começam a relatar os horrores que cometeram, mas, no entanto, Dr. Marcus logo descobre que há um paciente que une todas eles - o Paciente Sete.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATIENT SEVENTEEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça um cirurgião que afirma remover implantes altamente avançados, microchas de nanotecnologia embutidos por alienígenas, não-humanos monitorando nossa Terra. Descubra o mundo das abduções, transmissões de ondas escalares e um programa para estudar ou manipular a raça humana. Armado com um paciente, um bisturi, luzes pretas e um acadêmico - procuramos verificar a autenticidade desta alegada tecnologia de implante fora do mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATLABOR 2 - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma unidade da polícia japonesa que usa robôs antropomórficos gigantes (chamados Labors) está envolvida em uma disputa política entre as autoridades civis e militares quando um ato terrorista é atribuído a um jato da Força Aérea. Com a ajuda de um agente do governo, a equipe se aproxima de um líder terrorista para impedir que as coisas saiam do controle quando os militares são forçados a impor a lei marcial.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATLABOR: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um suicídio misterioso e uma série de fugas de robôs não tripulados provocam uma investigação da polícia sobre o suspeito software a bordo de milhares de robôs industriais em torno de Tóquio.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATO PATO GANSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peng (Jim Gaffigan) é um ganso solteirão imaturo. Em uma de suas travessuras ele separa os irmãos patos Chao (Lim Lance) e Chi (Zendaya) do resto do grupo de migração. Agora ele precisa descobrir como cuidar de crianças e levá-las de volta para casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICIA, UMA PAIXÃO ESCONDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patricia é uma terapeuta de casais de sucesso. O seu próprio casamento está a atravessar um período difícil. Mas quando conhecer um estudante, Pablo, ela transformará as suas próprias crenças sobre sexo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICK: APRENDENDO A AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah é uma jovem mulher cuja vida está um pouco bagunçada. A última coisa que ela precisa é de alguém para cuidar. Ainda assim, gostando ou não, a avó dela lhe deixou um legado, um pug muito mimado – Patrick. Certamente ela deve ter tido seus motivos?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICK: O DESPERTAR DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem enfermeira Kathy (Sharni Vinson) começa a trabalhar num isolado hospital psiquiátrico, dirigido pelo doutor Roget (Charles Dance). Todos os pacientes do local encontram-se em estado de coma, e servem como cobaias para os experimentos do médico. Patrick (Jackson Gallagher) é o principal alvo dos testes e objeto de fascínio de Kathy. Mas logo o interesse transforma-se em preocupação e medo quando ela percebe que Patrick possui poderes telecinéticos e esta obcecado por ela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um paciente hospitalizado em coma assedia e mata usando seus poderes de telecinese.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CAÇA-FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabi, Spence e Spooky o cão, são a "Patrulha Fantasma", o controle de pragas sobrenaturais de sua cidade, mas eles nunca viram um fantasma real. Quando eles são chamados para investigar o antigo Geist Manor, eles estão prestes a encontrar as provas que eles estavam procurando - e muito mais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CANINA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa acompanha um grupo de cães falantes que utilizam equipamentos especializados para investigar e resolver crimes, evitando desastres na pequena cidade onde moram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CANINA: SUPER FILHOTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um misterioso meteoro cai na Baía da Aventura, Chase, Marshall, Skye, Ryder e Rubble correm para tentar preservar o local, mas acabam passando por uma experiência muito mais louca. Ao presenciarem uma estranha energia verde emanando da cratera, eles ganham poderes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ga Yu, um jornalista de Pequim, chega à reserva de Kekexili, decide investigar sobre o desaparecimento de um voluntário da reserva, a matança de antílopes tibetanos e sobre como atuam os caçadores ilegais.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA ESTELAR YAMATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa em 2220, vinte anos depois do desenho original. Na trama do animê, o planeta Terra está à beira da extinção devido à radição das bombas planetárias dos Gamilions. A esperança chega na forma de uma mensagem da Rainha Starsha, do planeta Iscandar. Ela dá aos terráqueos os planos para construir um motor superluminal, que pode levar os humanos a Iscandar, onde uma máquina - o Cosmo DNA - os espera. O artefato pode limpar a radiação na Terra. Mas será que a Patrulha Estelar conseguirá viajar 148 mil anos-luz e voltar em apenas um ano terrestre? Não se os Gamilions puderem impedi-los.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTI CAKE$[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diretamente de Nova Jersey, Patricia Dombrowski, também conhecida como Killa P ou ainda Patti Cake$, é uma aspirante a rapper. Com suas comoventes músicas originais, ela luta busca pela improvável glória no cenário do hip hop. Aplaudida pela avó e amigos, Jherie Basterd, Patti precisa apoiar a mãe, que está passando por dificuldades.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTON OSWALT: ANNIHILATION[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patton reflete no núcleo da comédia na era Trump e nos dias negros que se seguiram a uma tragédia pessoal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTON OSWALT: I LOVE EVERYTHING[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Transformando 50. Encontrando o amor novamente. Comprando uma casa. Experimentando o medo existencial na Denny's. A vida vem em Patton Oswalt rápido nesta stand-up especial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTON, REBELDE OU HERÓI?[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norte da África, 1943. Patton (George C. Scott) assume o comando e injeta disciplina nos seus subordinados. Na Segunda Guerra, preocupado com a batalha contra o Marechal Rommel (Karl Michael Vogler), Patton procura entendê-lo lendo o livro do próprio Rommel. Promovido, é enviado para a Itália, mas coloca o futuro de sua carreira em risco ao esbofetear um recruta que estava tendo um colapso nervoso. Este incidente o faz perder o comando do seu exército e, por extensão, ser excluído da invasão do "Dia D", além de ser forçado a pedir desculpas públicas pelo ocorrido.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTY HEARST[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de uma garota rica que foi sequestrada por revolucionários americanos na década de 1970. Seu tempo gasto com seus captores a fez se questionar e seu modo de vida e ela se juntou às forças com a causa que seus abdutores estavam lutando. Isso criou um escândalo e o Hearst de Scandal e Patty se tornou uma fixação de cultura pop.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAUL: O ALIEN FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois aficionados por ficção científica querem descobrir o que se encontra na infame Área 51 em Nevada e acabam encontrando um alienígena em fuga.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULIE - O PAPAGAIO BOM DE PAPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O esperto papagaio Paulie, preso em um laboratório, conta a história de sua vida a um faxineiro solitário. Paulie teve vários donos, incluindo um criminoso. Comovido pelas histórias, o faxineiro tenta libertá-lo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULINE NA PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a se divorciar do marido, Marion leva a sobrinha Pauline, de 15 anos, para passar férias na Normandia. Ali, as duas se encontram com todos os tipos de homens. Marion apresenta uma paixão antiga a Pauline, mas ela se envolve com um homem mais velho.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULO, APÓSTOLO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paulo (James Faulkner) era conhecido como um dos perseguidores de cristãos mais cruel de seu tempo. Mas tudo muda quando ele tem um encontro com o próprio Jesus. A partir desse momento, esse jovem se torna um dos apóstolos mais influentes do Cristianismo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAUSA PARA UM ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem assassina é contratada para matar um cantor renomado, que está ameaçando os interesses de uma multinacional. Para complicar as coisas, o serviço secreto envia um agente que se infiltra na orquestra para proteger a vida e os interesses do artista.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVAROTTI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Campeonato do Mundo de Futebol de 1990 em Itália foi o momento em que a ópera deixou de ser exclusiva das elites e atingiu as massas. A estrela da ópera Pavarotti juntou-se aos colegas tenores Plácido Domingo e José Carreras no palco em Roma, numa transmissão vista por 1.4 biliões de pessoas no mundo inteiro. A poderosa interpretação de "Nessun Dorma" continua a representar uma das mais populares e famosas performances que o mundo alguma vez ouviu, e assim Pavarotti realizou o seu velho sonho de tornar a ópera mainstream. Ron Howard toma uma abordagem íntima para contar a história de Pavarotti, indo para além da icónica figura pública para revelar o homem mesmo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVILHÃO 7[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, o capitão. Josiah J. Newman é o médico responsável pelo Pavilhão 7, a ala neuropsiquiátrica, em um hospital da Força Aérea Americana, no Arizona. O hospital está com poucos recursos e Newman surrupia o que precisa com a ajuda de sua equipe criativa, especialmente o Cabo Jake Leibowitz. Os militares, em geral, estão apenas começando a aceitar transtornos psiquiátricos como uma doença legítima e Newman geralmente tem 6 semanas para curá-los ou enviá-los para outra unidade. Há muitos pacientes na enfermaria e seus mais recentes incluem o coronel Norville Bliss que está dissociado do seu passado; o Cap. Paul Winston, que ficou quase catatônico depois de passar 13 meses escondidos em um porão por trás das linhas inimigas; e o Cabo de 20 anos de idade. Jim Tompkins que ficou severamente traumatizado após seu avião ser abatido.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVOR NA CIDADE DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suicídio de um padre na pequena cidade de Dunwich, uma força maligna é libertada, abrindo os portões do inferno. Mary Woodhouse, uma jovem médium, tem uma visão da tragédia iminente durante a sessão espírita. Ela une forças com o jornalista Peter Bell para procurar a cidade e tentar deter as forças do mal antes que se espalhem pelo planeta.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVOR NOS BASTIDORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane resolve ajudar o amigo Jonathan, acusado de matar o marido da amante, a atriz Charlotte. Para isso, ela se infiltra na vida da atriz como governanta, tentando provar que Charlotte é a verdadeira responsável pelo crime.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAYBACK STRAIGHT UP[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Porter é baleado por sua esposa e melhor amigo e é deixado para morrer. Quando ele sobrevive, ele trove vingança. Esta é a versão do retorno de Brian Helgeland (1999). Helgeland foi substituído por Paul Abascal como diretor depois de Helgeland foi demitido.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAZ, AMOR E MUITO MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane é uma advogada que vive em Nova York e há 20 anos não fala com sua mãe, Grace. Quando seu marido pede o divórcio, ela decide enfim levar seus dois filhos, Jake e Zoe, para conhecerem a avó. Só que Grace vive como uma hippie em uma fazenda em Woodstock, cria galinhas soltas pela casa, fuma maconha e organiza protestos e serenatas para a lua. Apesar do choque cultural e das diferenças óbvias, Diane, Jake e Zoe acabam ficando na fazenda bem mais do que o planejado. O que era para ser apenas uma breve visita em um final de semana se transforma num verão marcado para todos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PCU[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escola secundária nervosa Senior Tom Lawrence visita a Porto Chester University, onde ele recebe um gosto de vida universitária politicamente correta quando ele é guiado pela fraternidade homem selvagem Droz e seus colegas de casa no poço. Mas Droz e seus amigos têm rivais no desagradável Rand McPherson e do presidente da escola. Com sua casa ameaçada de expulsão, Droz e empresa decidem jogar uma festa violenta onde as várias facções colidirão.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉ GRANDE VS. PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino e seu dragão tentam resgatar o Papai Noel dos planos de um Arvid, o yeti mais maligno de todo o Pólo Norte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉ PEQUENO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Yeti, criatura conhecida como o Abominável Homem das Neves, está indo na contramão do que todos os seus semelhantes acreditam: ele tem a certeza que os seres humanos, para eles até então um mito, realmente existem, mesmo que todos da sua espécie neguem com veemência. Mas ele não irá desistir tão fácil de provar sua tese.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEACE BREAKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive moralmente dobrado tem um dos piores dias de sua vida depois que ele tenta encobrir um crime acidental.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEACE ON EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois esquilos de bebê perguntar vovô para explicar o que "homens" são quando ele vem em cantar "paz na terra, boa vontade aos homens". O vovô conta a história da última guerra do homem. Esta animação clássica Curta foi uma concessão de academia melhor assunto curto, denominação dos desenhos animados.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEANUTS IN SPACE: SECRETS OF APOLLO 10[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para celebrar o 50º aniversário da Lua Landing, este documentário tenta resolver o grande mistério: Snoopy foi um astronauta superior secreto?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEARL HARBOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pilotos e amigos de longa data se apaixonam pela mesma mulher, mas precisam deixar suas diferenças de lado quando os japoneses atacam a base naval de Pearl Harbor em 7 de dezembro de 1941.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEARL: UMA HISTÓRIA DE ORIGEM 'X'[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presa na fazenda isolada de sua família, Pearl deve cuidar de seu pai doente sob o olhar amargo e autoritário de sua mãe devota. Desejando uma vida glamourosa como ela viu nos filmes, as ambições, tentações e repressões de Pearl colidem, na impressionante história de origem inspirada em technicolor do icônico vilão de X.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEARL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua mãe é assassinada por seu padrasto, aluno de 15 anos de idade, Pearl vai morar com um ex-amante de sua mãe, um diretor de cinema de desemprego rabugento que, enquanto aguarda os resultados de um teste de paternidade, pode ser seu pai biológico.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A freira Belen trabalha como um guia espiritual na prisão de uma mulher. É uma mulher muito compreensiva, possivelmente devido ao passado dela. No passado, ela era Magda, a estrela do cabaré "a fábrica de vinte". Ela era atraente, jovem e admirada pelo público, ela tinha tudo, mas três homens muito diferentes acabam marcando seu destino. Um destino que é inexoravelmente oposto à sua felicidade.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADO ORIGINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No exótico mundo de Cuba Luis Antonio Vargas (Antonio Banderas), um rico comerciante de café, acerta os detalhes de seu casamento acertado pelo correio. Porém, pouco após sua futura esposa chegar à sua casa ele descobre que ela na verdade é uma impostora, que não o ama e está apenas interessada em sua fortuna.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS ANTIGOS, LONGAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer está à solta. Dois detetives de homicídios precisam resolver suas diferenças e trazer o assassino à justiça antes que mais mulheres jovens percam suas vidas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS ARDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Taylor (Ewan McGregor) é um jovem escocês perdido. Ele consegue emprego na barca de um casal, Leslie (Peter Mullan) e Ella (Tilda Swinton), que viaja de Glasgow para Edinburgh. Um dia ele descobre o corpo de uma mulher boiando no canal. A polícia investiga o caso e chega a prender um suspeito, mas aos poucos Joe deixa transparecer que sabe mais sobre o caso do que aparenta. Na realidade ele conhecia a mulher. Enquanto isso uma atração entre Joe e Ella fica evidente e Leslie acaba percebendo. A tensão entre os três é agravada pelo pequeno espaço que há na barca.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily é a dedicada esposa do pastor Ted Lilly, um conservador e bem sucedido chefe de uma pequena congregação no sul da Pensilvânia, que prega também através das ondas do rádio. Emily é quem administra a casa e os negócios do marido, desde que ele a resgatou de uma vida da qual até hoje se arrepende. Quando um grande negócio com uma rede de televisão está prestes a ser fechado, Emily sente que não é mais tratada com o carinho de antes. É neste momento que surge Luke, um jovem que passa a trabalhar sob a tutela de Ted e por quem Emily logo se apaixona. Uma paixão que trará à tona seu passado e que pode colocar em risco não só a reputação de seu marido, mas sua própria vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pecados de Guerra é baseado na história real de um esquadrão de soldados retidos no pântano moral dos tempos da guerra do Vietnã. Testemunha de um crime em uma vila, o soldado Eriksson é forçado a permanecer sozinho contra seus companheiros e seu oficial de comando, o sargento Meserve, um homem poderoso e carismático pressionado ao limite da barbárie pelo terror e brutalidade do combate.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Burns (Ving Rhames) é um detetive aposentado que deu 15 anos e a mobilidade do seu braço esquerdo para servir a polícia de Reno, Nevada. Quando sua irmã, Kassie (Kerry Washington) desaparece, Eddie descobre que ela foi torturada e estuprada por membros de uma gangue ligada a pornografia com adolescentes. Quem esta por trás de tudo isto é o misterioso Charlie Strom (Gary Oldman), que quer se vingar de algo que aconteceu há alguns anos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS INOCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbara Daly Baekeland (Julianne Moore) é uma mulher bonita e carismática. Mas isso não é suficiente para apagar o abismo de classes existente entre ela e seu marido, Brooks (Stephen Dillane), o herdeiro da fábrica de plásticos Bakelite. Quando Tony (Eddie Redmayne), o único filho do casal, nasce, essa delicada relação desaba. Tony é visto pelo pai como um fracassado e, conforme amadurece, se aproxima da solitária mãe.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS INTÍMOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah é uma mulher bem educada que não consegue aceitar sua vida como dona de casa e mãe. Brad é um pai que está casado com uma linda cineasta e resolve patinar ao invés de estudar para seu exame. O casal se conhece em um parque, enquanto seus filhos dormem e seus cônjuges trabalham.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDÁGIO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista socialmente desajeitado e um passageiro cansado tentam chegar ao seu destino enquanto são perseguidos por uma ameaça sobrenatural.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDIDO DE AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estudante universitária decide deletar uma misteriosa garota que conheceu na internet, ela se vê lutando com uma presença demoníaca que só tem um objetivo: fazê-la ficar só. E para isso está colocando um plano sórdido em prática, para matar todos os amigos da moça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDIDO DE CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mulherengo aposta que ele pode conseguir que alguém aceite sua proposta de casamento depois de namorar por apenas 30 dias. O que ele não sabe é que a mulher que ele colocou como alvo tem alguns sérios problemas de compromisso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO COELHO 2: O FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bea, Thomas e os coelhos construíram uma família improvisada. Quando o coelho arteiro decide se aventurar para além do jardim, encontra um mundo onde não é mais o protagonista rebelde e suas travessuras não são admiráveis. Agora, sua família arrisca tudo para conseguir achá-lo, enquanto ele encara uma jornada de autoconhecimento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO COELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro Coelho é um animal rebelde que apronta todas no quintal e até dentro da casa do Mr. McGregor (Domhnall Gleeson), com quem trava uma dura batalha pelo carinho da amante de animais Bea (Rose Byrne).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO, BETWEEN THE DEVIL AND THE DEEP BLUE SEA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1831, o primeiro Imperador do Brasil volta à Europa sob condições adversas, na nau inglesa Warspite. Diante de sua abdicação ao trono do Brasil, esse é um momento de profunda reflexão para D. Pedro I, que pondera os erros e acertos de sua administração desde o momento em que chegou no país com sua família aos 10 anos de idade, em 1808.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEE-WEE'S BIG HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um fatídico encontro com um misterioso estranho, Pee-wee Herman se inspira em tirar suas primeiras férias da vida nesta história épica de amizade e destino.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEEK-A-BOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de cidade pequena é informado de que "mulheres nuas" estão dançando em uma revenda em um teatro local de variedade. Sendo o guardião da moral pública que ele é, ele decide passear lá e confira para si mesmo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEELERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno proprietário de clube de tira de cidade deve defender seu bar, seus strippers e sua vida quando os clientes violentos infectados aparecem na noite final de encerramento e todo o inferno se solta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEEPLES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como todos os anos, a família Peeples se reúne em Hamptons. Neste ano, no entanto, algo vem perturbar o evento: Wade Walker decide aparecer inesperadamente, para pedir a mão da filha Grace.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEEPLI LIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa vila na Índia, o pobre fazendeiro Natha não consegue pagar uma dívida e corre o risco de perder a terra da família. Budhia, seu irmão mais velho, descobre um programa do governo que oferece 100 mil rúpias à família de qualquer fazendeiro que tenha cometido suicídio. Ele convence o irmão a se matar e monta um plano para recuperar a fazenda, sem imaginar que está pondo Natha no centro de um escândalo com os poderosos locais, o governo estadual, burocratas, ministros federais e a mídia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGADAS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shanghai, China. Yi (Chloe Bennet) é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish (Eddie Izzard) e a zoóloga Dra. Zara (Sarah Paulson), que querem pegar o yeti a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGANDO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Jones já foi um respeitado chef em Paris, mas o abuso de drogas e álcool destruiu sua carreira. Depois de passar um tempo em Nova Orleans, ele tem uma nova oportunidade em Londres, quando é contratado por seu antigo maître para ser o chef de cozinha de um restaurante requintado. Exigindo a perfeição da sua recém-formada equipe, o amargo e temperamental Jones tem uma segunda chance para realizar seu sonho de ganhar uma terceira estrela Michelin.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGAR E LARGAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a repentina morte de seu noivo, Gray Wheeler (Jennifer Garner) encontra conforto na companhia dos amigos dele: o divertido Sam (Kevin Smith), o responsável Dennis (Sam Jaeger) e o playboy irresponsável Fritz (Timothy Olyphant). À medida que os segredos de seu noivo são revelados pelos amigos, Gray passa a ver novas faces do homem que ela julgava conhecer. Simultaneamente ela passa a se interessar pelo homem que ela jamais considerou se apaixonar até então.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGGY SUE, SEU PASSADO A ESPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peggy Sue desmaia em uma reunião do colégio. Quando acorda, ela está em seu próprio passado, pouco antes de terminar a escola.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGUE A BALA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Britt MacMaster, um marechal dos Estados Unidos, volta para casa para descobrir que seu filho de 12 anos, Chad, foi sequestrado por Jed Blake e sua gangue.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGUE A BOLA, PASSE A BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Barcelona de Pep Guardiola conquistou 14 títulos entre 2008 e 2012 e mudou a história do futebol. Jogadores revelam a tensão da rivalidade entre os técnicos Mourinho, do Real Madrid, e Guardiola, do Barcelona.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEIXE GRANDE E SUAS HISTÓRIAS MARAVILHOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante toda a sua vida, Edward Bloom tem sido um homem de grandes sonhos, paixões e histórias inesquecíveis. Em seus últimos anos de vida, ele continua sendo um grande mistério para seu filho William. Agora, na tentativa de conhecer o seu pai de verdade, Will começa a juntar as peças para montar uma idéia real de seu pai através de flashbacks de suas maravilhosas histórias nesta maravilha de filme.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEIXONAUTA - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura de Peixonauta e seus amigos, pela primeira vez na cidade grande e longe da segurança do Parque das Árvores Felizes. Peixonauta, Marina e Zico saem do Parque em busca do Dr. Jardim, e dos primos Pedro e Juca, mas ao chegarem à cidade grande encontram tudo vazio. Após investigarem melhor, percebem que as pessoas não sumiram, mas sim encolheram. Estão minúsculas e por isso a cidade parece deserta. Agora Peixonauta e seus amigos terão que descobrir a causa do encolhimento de todos e salvar a cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELA VIDA DE UM AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas praias da Malásia durante o verão, três americanos - Lewis (Joaquin Phoenix), Xerife (Vince Vaughn) e Tony (David Conrad) - desfrutam prazeres com mulheres, rum e maconha barata. Como o fim do verão, Tony e Xerife voltam para Nova York, mas Lewis decide ir para Bornéu para ajudar a salvar os orangotangos da extinção. Entretanto no mesmo dia Lewis é preso, pois Tony e Xerife deixaram com ele 140 gramas de haxixe e, segundo as leis locais, a partir de 100 gramas o portador é considerado traficante e a pena é a morte por enforcamento. Dois anos depois, em Nova York, Xerife dirige limusines de aluguel e Tony é um arquiteto que está noivo. É quando repentinamente surge Beth (Anne Heche), uma advogada que conversa com os dois e diz que há um acordo verbal que diz que se um deles voltar para cumprir a pena terá de ficar seis anos preso, se os dois voltarem três anos de prisão para cada um e se nenhum voltar Lewis será enforcado em oito dias.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELAS GAROTAS E PELA GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Brady (Eric Christian Olsen) e Shawn Colfax (Nicholas D'Agosto) são os dois garotos mais populares da escola e as estrelas do futebol. Até o dia em que decidem trocar o esporte pelo campo de treinamento das líderes de torcida, onde Shawn acaba apaixonando-se por Carly (Sarah Roemer). Porém, ela não apoia sua participação no local, e ele precisará provar seus reias interesses por ela.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELAS RUAS DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a um romance complicado e a tensões crescentes em Paris, Anna se vê envolvida em uma espiral vertiginosa de sonhos, memórias e possibilidades.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELE DE ASNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fada madrinha ajuda uma princesa a se disfarçar para que ela não tenha que se casar com seu pai.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELÉ: O NASCIMENTO DE UMA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas 17 anos, Pelé, o maior jogador de futebol de todos os tempos, conduz o Brasil na campanha do título da Copa do Mundo de 1958.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que retrata a vida de Pelé, da busca pela perfeição à condição de mito. Abrangendo um extraordinário período de 12 anos, a produção mostra como o único jogador a vencer três Copas do Mundo passou de astro do futebol em 1958 a herói nacional em 1970, uma época radical e turbulenta no Brasil.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste drama social sombrio, personagens deformados e desfigurados precisam encontrar maneiras de esconder suas diferenças e lidar com o resto da sociedade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELLE O CONQUISTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XIX, dois emigrantes suecos, Lasse Karlsson e seu filho Pelle, chegam à ilha dinamarquesa de Bornholm na esperança de encontrar trabalho em uma fazenda e poupar dinheiro suficiente para viajar para os Estados Unidos da América.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO AMOR DE GINNY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele está louco para casar, mas não faz sucesso com as mulheres. Para conquistar uma crush, o jeito é recorrer a uma aliada improvável: a mãe dela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO AMOR DE SPOCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar íntimo e aprofundado sobre a vida e a obra de Leonard Nimoy, abordando principalmente a relação entre o famoso ator e o seu alter-ego, o personagem Spock de Jornada das Estrelas, através de depoimentos de personalidades envolvidas com a carreira de Nimoy e da montagem de trechos famosos da filmografia de Nimoy e cenas marcantes de Spock.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO CAMINHO DAS DUNAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a estória de Pim, um garoto que mora com uma mãe sem qualquer tato para a maternidade e que passa o tempo brincando de se travestir de princesa. De forma silenciosa, Pim atravessa sua infância tomando conta de si mesmo por conta da ausencia constante de sua mãe, desvendando os segredos do feminino e alimentando um amor impossível pelo vizinho, Gino, quatro anos mais velho. É um filme de descobertas que não cai no clichê.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO DIREITO DE SER FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Austrália, 1978. A luta pela descriminalização da homossexualidade cordenada pela militância LGBT está a todo vapor, e a repressão é cada vez maior. O líder do movimento decide organizar uma grande parada gay em uma das principais avenidas da cidade, convocando toda a comunidade à participar. Mesmo se tratando de um ato pacífico, a força policial responde com exagerada violência e os protestantes terão que se munir de muita coragem para enfrentá-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO MALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junior (Samuel Lange Zambrano), um menino de nove anos de idade, sonha em alisar o cabelo para ficar mais parecido com sua imagem fantasiosa de um cantor de cabelos compridos. Sua mãe Marta (Samantha Castillo) luta para sustentar a família após a morte do marido e, ao mesmo tempo, tenta evitar o jeito diferente do filho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO PRAZER DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alistair e Jamie são 2 banqueiros que têm o mundo aos seus pés e resolvem experimentar o máximo de adrenalina, criando um jogo de perseguição e caça que durará 12 horas. Seus próximos alvos são os irmãos Sean e Kelly, que vivem na periferia de Edimburgo. Ela está com uma dívida e Sean concorda em entrar no jogo em troca de dinheiro. Mas ele logo percebe que entrar no jogo foi fácil, mas sair dele vivo é o grande desafio.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO SANGUE DE NOSSOS IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um jogo de cartas Southererner Owen Pentecostes se encontra o proprietário de um hotel de Denver. Envolvido com duas mulheres - aquele que veio com o hotel, e um recém chegado do leste para abrir uma loja de roupas - ele então tem que fazer mais escolhas ainda mais fundamentais quando, com o início da guerra civil, ele se torna um pequeno minoria em uma cidade fortemente sindicalista.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO VALE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a varredura japonesa através das Índias Orientais, durante a Segunda Guerra Mundial, Dr. Wassell está determinado a escapar de Java com alguns tripulantes do cruzador Marblehead.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOS BAIRROS DO VÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na casa de bonecas, a 1930, Nova Orleans Bordello, Hallie é a principal atração tanto para os clientes quanto para Jo, o Madame. Sua vida confortável se a vida tediosa é interrompida pela chegada da cidade de Dove Linkhorn, seu verdadeiro amor de três anos antes de quem agora está procurando por ela. Quando Linkhorn aprende a verdade de sua profissão, ele desencadeia uma cadeia de eventos envolvendo uma série de pessoas, incluindo o jovem gatinho com quem ele viajou do Texas e que agora é o recruta mais novo da casa de boneca.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOS CAMINHOS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma aposta ruim num jogo, um professor é abandonado em uma cidade cheia de homens loucos, bêbados, violentos, que ameaçam transformá-lo também em louco, bêbado, e violento. Pelos Caminhos do Inferno (Wake in Fright) é a história de John Grant, um professor endividado que chega em Bundanyabba, uma agreste cidade mineira do interior, onde planeja permanecer durante a noite antes de pegar o avião para Sydney. Mas essa uma noite se estende para cinco e ele mergulha de cabeça em direção a sua própria destruição. Quando a névoa induzida pelo álcool se evapora, o bem educado John Grant já não é mais tão bem educado. Em vez disso, temos um homem que se odeia, em uma terra desolada, sujo, de olhos vermelhos, sentado embaixo de uma árvore e olhando para um rifle com uma bala. e 16.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOS OLHOS DE MAISIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio ao conturbado divórcio dos pais, Maisie, uma garotinha de sete anos, tenta entender o que se passa. De um lado a mãe, Susanna, uma estrela do rock. Do outro o pai, Beale, um influente galerista. Unindo os dois, a menina, que logo descobre um novo significado para a palavra "família".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOTÃO DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1916 e Woodward deve romper com seu jovem e novo amor e ir para a lama e carnificina da Frente Ocidental. Woodward e seu pelotão secreto de escavadores Australianos, lutam, para minar um complexo sistema de túneis recheados de explosivos e construído abaixo do túnel feito pelos Alemães, para tentar mudar o curso da guerra.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOTÃO DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Col. Carradine lidera um grupo de American P.O.W.S, lutando contra a liberdade como Saigon cai para o Viet Cong.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOTÃO EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Major Benson Payne (Damon Wayans) foi um dos mais experientes oficiais da Marinha, mas agora que a guerra acabou, não há mais ninguém para combater. Prestes a ser dispensado do serviço, ele não sabe o que fazer como um civil. Então, seu oficial comandante lhe arranja um emprego como comandante da Academia Madison, para treinar novos recrutas. Só que não será fácil, já que ele não tem didática alguma e, além disso, no programa de treinamento Payne encontra adolescentes desajustados sem muita habilidade para o mundo militar.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENALIDADE MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Meehan (Vinnie Jones) é um verdadeiro ídolo do futebol inglês. Capitão do seu time e dono de carros possantes, ele aproveita ao máximo seu dinheiro e sua fama. Entretanto, Danny perde tudo o que conquistou em sua carreira após ter sido acusado de manipular o resultado de um jogo, tendo sido expulso do time por tal atitude. Para piorar ainda mais a situação, ele é condenado a 3 anos de prisão por ter agredido um policial quando estava bêbado. Sensibilizado com a situação, o Governador (David Hemmings) consegue fazer com que Danny fique em uma penitenciária que esteja sob sua administração, onde propõe que Danny treine o time de guardas local para que ele seja o campeão da liga nacional.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENALTY KICK[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Até que ponto um fã de futebol vai para sua amada equipe nacional? Mariano Cárdenas arriscará seu trabalho, esposa e família para apoiar seu time de futebol durante as qualificadores da Copa do Mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENANCE LANE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso endurecido que sai da junta arranja um emprego como faz-tudo em uma casa em ruínas; mas os horrores distorcidos que ele encontra lá dentro são suficientes para fazer alguém correr. Então, por que ele fica? E por que tantas pessoas são atraídas para Penance Lane?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENANCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mãe decide se tornar uma stripper para ganhar algum dinheiro rápido apenas para encontrar seus piores pesadelos estão prestes a começar[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENDULAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal composto por um escultor e uma dançarina divide seu apartamento vazio com uma fita adesiva para marcar seus respectivos espaços de trabalho. Essa divisão acabará por afetar a relação. Pouco a pouco, as obras dos jovens artistas começam a se misturar e inspirar um ao outro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENDULUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de sua decoração de trazer um assassino à justiça, a esposa de Washington DC Police Captain Frank Matthews, e seu amante são assassinados na cama. Jailed como o principal suspeito, com o assassino acima mencionado liberado em um tecnicismo, Matthews escapa em busca do homem que ele acredita ser o verdadeiro assassino.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENELOPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muitos anos, uma criada da família Wilhern engravidou do filho do patrão, mas ele não se casou com ela, pois pertencia a uma classe social inferior. A moça suicidou-se e sua mãe, que era uma bruxa, amaldiçoou as filhas da família Wilhern: a partir desse dia, elas nasceriam com nariz de porco. A maldição só seria quebrada se elas encontrassem o verdadeiro amor. Penelope foi a primeira filha legítima a nascer na família após várias gerações, e tinha nariz de porco. Por esta razão, sua mãe a escondia do mundo na mansão da família, e a menina cresceu sozinha e sem amigos. Quando cresceu, seus pais passaram a procurar um noivo, para que casasse a maldição fosse quebrada.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENETRAS BONS DE BICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Beckwith e Jeremy Grey são dois inseparáveis conquistadores que entram como penetras em festas de casamento para aproveitarem-se do clima de romance no ar, conhecendo e seduzindo todas as mulheres que vêem pela frente. Mas a história destes penetras começa a mudar quando, no maior casamento do ano, John se apaixona por Claire Clearly, a adorável filha de um importante político. Enquanto John se esforça para manter as mentiras que contou e conquistar o coração da menina, Jeremy vai ter que se livrar da irmã mimada de Claire, Gloria, que está absolutamente alucinada pelo rapaz.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENNIES FROM HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Grande Depressão, um vendedor de partituras busca escapar de sua vida triste através de música popular e um caso de amor com um professor de escola inocente.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENNY DREADFUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido novato se envolve em uma trama de resgate, mas acaba seqüestrando a garota errada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSAMENTOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joyce e Cynthia são duas amigas que administram um salão de beleza. Fora do trabalho, Joyce convive com seu marido violento. Mas, quando o homem aparece morto, as duas mulheres se tornam as principais suspeitas do crime.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE ANTES DE CLICAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bailey é uma celebridade da internet. Dona de um canal de vlogs muito famoso, ela vê sua popularidade cair quando um colega de plataforma passa a ter mais visualizações em seus vídeos do que ela. Disposta a tudo para recuperar seu status de estrela do site, ela usa o fato de estar sendo perseguida por um fã para voltar ao topo, retardando a investigação para ficar o máximo de tempo possível na mídia. Quando ela é sequestrada pelo maníaco e um detetive incompetente assume o caso, tudo leva a crer que Bailey jamais será encontrada a tempo de sobreviver. Sua única esperança é Emma, sua amiga.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO ELES TAMBÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme, continuação de "Think Like a Man", mostra os quatro casais reunidos novamente, dessa vez para ir a um casamento em Las Vegas. Os planos para um fim de semana romântico vão por água abaixo quando uma série de desencontros e situações comprometedoras começam a interferir no grande evento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO ELES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O livro "Act Like a Lady, Think Like a Man" ("Comporte-se como uma dama, pense como um homem") transforma a vida de um grupo de amigos quando suas namoradas decidem usar as dicas do autor Steve Harvey contra eles. Agora é a vez dos rapazes lerem o livro e verem como podem dar uma lição nas mulheres.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO UM CÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prodígio de tecnologia de 12 anos cujo experimento científico dá errado e ele cria uma conexão telepática com seu melhor amigo, seu cachorro. A dupla une forças e usa suas perspectivas únicas da vida para superar comicamente as complicações da família e da escola.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENTAGRAM[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes deve, de alguma forma, sobreviver à noite quando eles se encontrarem presos dentro de um pentagrama. Permanecer dentro dos confins à luz de velas significa segurança; escapar significa morte certa nas mãos de uma entidade misteriosa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENTATHLON - UMA DISPUTA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Alemã Oriental Eric Brogar ganha uma medalha de ouro no Pentatlo, ele escapa à liberdade no Ocidente com a ajuda de um belo atleta americano. Mas seu treinador exigente, Heinrich Mueller promete vingança e o melhor amigo de Eric e seu pai pagam o preço final por sua liberdade quando são mortos pela polícia secreta. Em Los Angeles, Eric começa a treinar para o ouro novamente. Mas quando Mueller chega à América, Eric deve ganhar o jogo mais mortal de tudo ... a luta por sua vida.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENUMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher hesitantemente aluga um apartamento para um homem misterioso que ela logo realiza tem uma parte no eclipse solar que está ocorrendo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE JUST DO NOTHING: BIG IN JAPAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurupt FM, porém, o resto é irrelevante. Após o fim do maior rádio pirata de Brentford, os meninos da Kurupt FM encontram seu caminho para o Japão em uma aventura épica em busca de fortuna e fama.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE OF THE PO VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário detalhando a vida dos italianos que vivem no rio PO na década de 1940.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE ON SUNDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme silencioso experimental semi-documentário de 1930 criado por amadores com um pequeno orçamento. Com cenas autênticas da cidade de Metropolis de Berlim, é o primeiro filme dos últimos rastreadores famosos / diretores Billy Wilder e Fred Zinnemann.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE YOU MAY KNOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um introvertido percebe que ele pode ser quem quer que ele queira estar na internet.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEPE, A MORSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma praia, sob o céu nublado e enfrentando muitos ventos, a avó está rezando, a mãe está gritando, as irmãs parecem pouco se importar, e Lucas está sozinho, prestes a ver algo muito bizarro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEPPERMINT CANDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA GRANDE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Omaha, as pessoas descobrem a possibilidade de reduzir de tamanho para uma versão minúscula, a fim de terem menos gastos vivendo em pequenas comunidades que se espalham pelo mundo. Encantado após ter contato com amigos que passaram por pelo processo, um homem (Matt Damon) decide convencer sua esposa (Kristen Wiig) a adotar o curioso novo estilo econômico de vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>