<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]49[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page49.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGÓCIO ARRISCADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Chicago, um adolescente (Tom Cruise) aproveita que seus pais viajaram e telefona para uma call-girl (Rebecca De Mornay). Ele acaba se envolvendo com ela e usa sua casa para que várias colegas de trabalho dela recebam seus "clientes", sendo que recebe a metade por ser "a casa". Mas nem tudo ocorre como planejara.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGÓCIO DAS ARÁBIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a recessão nos Estados Unidos, um homem de negócios falido (Tom Hanks) procura recuperar suas perdas financeiras viajando para a Arábia Saudita, a fim de vender sua ideia “genial” para um monarca que está construindo um enorme complexo no meio do deserto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGÓCIOS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando é libertado um velho (Sean Connery) acostumado a aplicar golpes convida o neto (Matthew Broderick), que deseja seguir seus passos, a ajuda-lo em um assalto. Mas o pai do jovem (Dustin Hoffman), um ex-assaltante, reluta em apoiar tal empreitada.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGÓCIOS FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Trunkman é dono de uma pequena empresa e viaja com os dois sócios para a Europa, onde o trio fechará um grande negócio. Atingidos por acontecimentos inesperados, porém, eles deixam o trabalho de lado e se perdem em paradas não planejadas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGRA COMO A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parecia mais um verão comum em Nova Orleans, mas tudo mudou quando uma jovem foi atacada por vampiros sem-teto. Agora, ela vai se unir com seu melhor amigo, o garoto por quem ela sempre teve um crush e uma garota rica peculiar em busca de vingança contra os vampiros da cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEIGHBORING SOUNDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida numa rua de classe média na zona sul do Recife toma um rumo inesperado, após a chegada de uma milícia que oferece a paz de espírito da segurança particular. A presença desses homens traz tranquilidade para alguns, e tensão para outros, numa comunidade que parece temer muita coisa. Enquanto isso, Bia (Maeve Jinkings), casada e mãe de duas crianças, precisa achar uma maneira de lidar com os latidos constantes do cão de seu vizinho.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEIL ARMSTRONG: A VERDADEIRA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fitas de áudio nunca antes ouvidas gravadas com Neil Armstrong durante os últimos anos de sua vida revelam um retrato íntimo deste icônico homem. Ilustrado através de fotografias pessoais inéditas e imagens de arquivo, este documentário especial leva os espectadores a uma viagem emocional pelos pensamentos e experiências do primeiro homem a pisar na Lua.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEIL STRYKER AND THE TYRANT OF TIME[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma época futura de Madcap, o maior agente secreto do mundo lutas para resgatar seu filho a partir das garras de seu infame ex-mentor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEKROMANTIK[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma varredora de rua que limpa depois que os acidentes terríveis trazem para casa um cadáver cheio para ele e sua esposa para desfrutar sexualmente, mas é desanimado para ver que sua esposa prefere o cadáver sobre ele.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEKROTRONIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem homem tem sua vida mudada da noite para o dia quando ele descobre que é parte de um grupo chamado Nekromancers. Caçadores de forças sobrenaturais malignas, os Nekromancers se põem a lutar contra seres demoníacos que usam aplicativos e redes sociais para possuir pessoas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem (Jodie Foster) é encontrada em uma casa na floresta, onde vivia com sua mãe eremita, mas o médico (Liam Neeson) que a encontra após a morte da mãe constata que ela se expressa em um dialeto próprio, evidenciando que até aquele momento ela não havia tido contado com outras pessoas. Intrigado com a descoberta e ao mesmo tempo encantado com a inocência e a pureza da moça, ele tenta ajudá-la a se integrar na sociedade.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM POR CIMA DO MEU CADÁVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry(Paul Rudd)fica arrasado quando a noiva Kate(Eva Longoria Parker)morre exatamente no dia em que eles iriam se casar. Mesmo que relutante, Henry concorda com a irmã Chloe (Lindsay Sloane) em consultar uma médium espiritual chamada Ashley (Lake Bell). A idéia, claro, é que ele possa ser ajudado a compreender os mistérios da morte. Mas ele se mantém cético como sempre, até que uma coisa acontece. Henry começa a se apaixonar por Ashley, e ela corresponde. Problema: Ashley passa a ser assombrada pelo espírito de Kate, para quem romper o relacionamento dos dois seria sua última missão na Terra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM QUE A VACA TUSSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fazenda Caminho do Paraíso está em pânico, pois uma ação de despejo ameaça acabar com o local. Temendo ir para o matadouro, os animais da fazenda decidem ajudar a dona a conseguir a quantia necessária para pagar a hipoteca. O alvo escolhido pelo grupo é o perigoso bandido Alameda Slim, que tem uma grande recompensa reservada para quem capturá-lo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM TUDO É O QUE PARECE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Planejando se aposentar e começar uma nova vida, sr. X, um traficante bem sucedido de West End, recebe um pedido de um último favor: negociar a venda de um milhão de pílulas de ecstasy. Infelizmente para o sr. X., as pílulas foram roubadas de um grande traficante sérvio que irá cortar sua cabeça se ele vendê-las. E com um czar do crime de Londres prometendo aposentá-lo permanentemente se ele não vender, sr. X tem toda razão de estar preocupado com o seu futuro. Não há nada pelo qual valha a pena perder a cabeça.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM UM PASSO EM FALSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pequenos criminosos em Detroit na década de 1950 são contratados por uma pessoa anônima para roubar um importante documento. Mas quando seu plano dá terrivelmente errado, o grupo descobre que se envolveu em uma rede de conspirações muito maior do que poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEON GENESIS EVANGELION: MORTE E RENASCIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme dividido em duas partes (Morte e Renascimento). Os eventos de "Renascimento" ocorrem 17 horas depois do final do Episódio 24. Tanto este filme, como o próximo (O Fim de Evangelion), caracterizam o "final alternativo" de Neon Genesis Evangelion. Os episódios 25 e 26, portanto, NÃO fazem parte deste enredo, onde a primeira parte é uma reedição dos primeiros 24 episódios do anime. A segunda parte consiste em uma nova animação e história que segue após o Episódio 24.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEON GENESIS EVANGELION: O FIM DO EVANGELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tanto este filme, como o anterior (Morte e Renascimento), caracterizam o "final alternativo" de Neon Genesis Evangelion. Por ser um final alternativo, os episódios 25 e 26 da série original são desconsiderados. "O Fim de Evangelion", assim como "Morte e Renascimento", é divido em duas partes: A primeira é a repetição de "Renascimento" com mais cenas e renomeado para "Air" (chamado também de "Episódio 25"). A segunda parte é chamada de "Heart" (ou "Episódio 26"). O filme mostra o verdadeiro final da série. Todos os acontecimentos de Neon Genesis Evangelion culminaram para esse ponto. O Terceiro Impacto começa e cabe a Shinji Ikari decidir o futuro da humanidade. Sem deixar os momentos de ação e de filosofia de lado (e também muitas indagações), "O Fim de Evangelion" é um final merecido para série.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NERAWARETA GAKUEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera marca o início de um novo ano escolar em um colégio de Kamakura. Um novo estudante transferido, Kyogoku Ryoichi entra para a 8ª série. Ele possui uma proficiência muito especial em telepatia e seu pai lhe ordenou que usasse essa habilidade para escanear as mentes das pessoas e controlar a escola. Instantaneamente, ele fica muito popular devido ao seu carisma e boa aparência e se determina a assumir o controle da escola. À medida que as pessoas começam a cair no feitiço de Ryouichi, ele começa a manipular seus seguidores e tira do caminho qualquer um que tentar atrapalhá-lo. Com a escola quase completamente sob o controle de Ryouichi, somente um garoto, Seki Kenji, parece não ser afetado. Será que Kenji possui o que é necessário para salvar todos das garras do controlador de mentes?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NERDS, BEBIDAS E CURTIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estudantes do ensino médio procuram redefinir-se após a graduação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NERUDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da década de 1940, um inspetor (Gael García Bernal) persegue o poeta chileno Pablo Neruda (Luis Gnecco), ganhador do Prêmio Nobel, por ter se juntado ao Partido Comunista.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NERVE: UM JOGO SEM REGRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudante Vee, pressionada pelos amigos, decide participar do jogo online Nerve, que faz desafios reais aos seus jogadores. Porém, o jogo toma um rumo assustador e, ao chegar no estágio final, Vee precisa tomar decisões que irão determinar o seu futuro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NESTE CANTO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Suzu, uma garota de 18 anos que se muda para Kure, uma cidade militar próxima de Hiroshima. Como conta a história, Hiroshima é aniquilada no dia 6 de agosto de 1945. Sede de uma importante base da marinha, Kure experimenta seus próprios demônios: de bombardeios incendiários a voleios de artilharia. Além de experimentar diversas situações conflitantes ao seu redor, Suzu deve se tornar forte o suficiente para viver longe de sua família e conviver com a família de seu noivo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NESTE LUGAR CINZENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um assalto que deu errado, Aaron - entrincheirado em um banheiro - enfrenta a polícia, alucinações e um segredo sombrio. Aaron, um criminoso do lado errado dos trilhos une-se com o irmão da namorada para assaltar uma loja de penhores. Quando o roubo dá errado ele próprio levanta barricadas em um banheiro de beira de estrada e provoca um confronto com a polícia. Como sua realidade vai lentamente se complicando, Aaron luta para equilibrar seu amor inabalável por Laura com a inevitabilidade de sua situação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NESTE MUNDO E NO OUTRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto da Segunda Guerra Mundial cai durante um voo e só não morre por causa de um problema burocrático no céu. Cabe a ele convencer os responsáveis lá de cima a não o manterem por lá.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NET I DIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monica, uma grande celebridade da Internet (também conhecida como ídolo) se enforca em seu canal de vídeo. Um ano depois, os ídolos começam a morrer horrivelmente. Todos foram marcados no último vídeo de Monica, incluindo SA, um ex-empreendedor do ídolo de beleza. O namorado de SA JAK investiga. Todas as pistas apontam para o novo creme facial de SA.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVADA SMITH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nevada Smith é o jovem filho de uma mãe índia e pai branco. Quando seu pai é morto por três homens por causa de ouro, Nevada sai em busca de vingança. O menino é levado por um comerciante de armas que ensina como carregar e disparar rápido e certeiro.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVE NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salvador vive isolado do mundo nas colinas geladas da Patagônia. Sozinho há décadas, ele recebe a inesperada visita do irmão Marcos e da cunhada Laura. O objetivo dos dois é que Salvador aceite vender as terras que os irmãos receberam em herança, mas ele não está nem um pouco disposto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVE PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ted Jones (Cuba Gooding Jr.) é um dentista que vive em Miami. Após receber um comunicado de que é o único herdeiro de uma herança Ted imediatamente viaja para o Alasca, acreditando que se tornará rico. Entretanto, ao chegar ao local descobre que sua herança são oito cães de corrida de trenó, que atendem pelos nomes de Diesel, Nana, Demon, Scooper, Yodel, Sniff, Mack e Ducches. Eles estavam sob os cuidados de Thunder Jack (James Coburn), que não vê a hora de entregá-los a Ted para poder viajar para terras mais quentes. Com isso, Ted é obrigado não apenas a aprender a pilotar trenós como também a cuidar de seus mais novos animais.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVE SOBRE OS CEDROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1950, numa comunidade do Norte do Pacífico, um pescador é encontrado morto. Tudo indica que tenha sido um assassinato a sangue frio. Mas, como as investigações descobrem, a simples morte do homem revela um passado assombrador e uma extraordinária estória sobre a persistência do ódio e o poder do amor.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVER GIVE A SUCKER AN EVEN BREAK[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nunca dê um otário uma pausa mesmo é um filme de 1941 sobre um homem que quer vender uma história de cinema para estúdios esotéricos. No caminho ele é insultado por garotinhos, bateu para a mulher, e abusado por uma garçonete. W. C. Último papel de estrela de campos em um filme de comprimento de recursos.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVER HERE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miranda (Mireille Enos) é uma que artista segue estranhos, fotografando e documentando suas vidas. Uma noite, seu amante testemunha um ato violento da janela de Miranda e para proteger sua identidade, Miranda decide se passar pela testemunha ocular do crime. Enquanto tenta criar uma nova peça de arte a partir dessas circunstâncias, Miranda se vê presa num labirinto de medo e dúvida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVER NOT LOVE YOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal com diferentes objetivos e aspirações enfrentam o inevitável quando ambos são oferecidos empregos no exterior.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVER STEADY, NEVER STILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo com o agravamento do mal de Parkinson que a afeta, uma mãe se esforça para manter o controle da própria vida, enquanto seu filho enfrenta uma crise de identidade emocional e incertezas sobre sua própria sexualidade, no ambiente hostil das jazidas de extração de petróleo de Alberta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVER TOO YOUNG TO DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente secreto Drew Stargrove é brutalmente assassinado pelo líder de gangues hermafrodite implacável Velvet von Ragnar. O filho do agente secreto assassinado, Lance Stargrove é empurrado no mundo perigoso e intrigante de agentes secretos e espionagem quando ele procura vingança. Danja Deerling nos equipa com Lance como seu parto e interesse amoroso.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVERWAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psiquiatra bem sucedido abandona a carreira académica para trabalhar na instituição onde o seu pai, um romancista, morou antes de escrever um popular livro para crianças.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÉVOA EM AGOSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sul da Alemanha, início da década de 1940. Um órfão de 13 anos, Ernst Lossa tem sua natureza classificada como 'não educável' e acaba em um hospital psiquiátrico. Ele logo descobre que a gestão clínica do regime é matar sistematicamente os presos. Ernst tenta ajudar os presos com deficiência; a fuga planejada, finalmente, é uma questão de vida ou morte. O filme de Kai Wessel apresenta a verdadeira história de Ernst Lossa, um drama baseado no romance de Robert Domes sobre o angustiante programa de eutanásia da ditadura nazista.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÉVOA NO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kang (Kim Yoon-seok) é o capitão de um pesqueiro que emprega valentes homens. Os lucros do negócio não estão nada satisfatórios e, ao receber uma tentadora proposta, ele aceita transportar imigrantes ilegais no porão de seu barco, mas uma forte neblina em alto mar fará dessa travessia um pesadelo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEVRLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto de 17 anos luta contra um transtorno de ansiedade, que torna a vida cada vez mais difícil, e desenvolve uma amizade virtual com um artista de 26 anos. Quando eles finalmente se encontram, ocorre uma cadeia extremamente inesperada de eventos. .[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEW JACK CITY: A GANGUE BRUTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nino Brown (Wesley Snipes), um pequeno traficante de drogas, é convencido por um colega de gangue que a onda do futuro está em um derivado da cocaína, o crack. Nino vê o potencial do crack como negócio e se estabelece por conta própria, chefiando uma quadrilha e matando seus rivais até assumir um complexo de apartamentos. Para detê-lo surgem Scottie Appleton (Ice-T) e Nick Peretti (Judd Nelson), dois policiais disfarçados. Appleton quer pegar Nino, pois ele assassinou a mãe de Scottie como parte de uma iniciação de quadrilha. Também envolvido está Pookie (Chris Rock), um ex-viciado que também quer derrubar Nino.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEW KIDS TURBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos de 'Maaskantje' estão sendo demitidos por causa da crise econômica. Eles decidem que não pagarão mais nada.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEW YEAR’S SPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ingrid Guimarães e Lázaro Ramos apresentam o especial de natal ao lado de convidados como Juliette, Tia Má, Luana Martau, Lindsay Paulino e Pablo Sanábio.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEW YORK, NEW YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um saxofonista e uma cantora se conhecem no final da Segunda Guerra, começam a se apresentar juntos e se apaixonam, mas a relação volátil se desintegra com o passar do tempo. Anos depois, com carreiras já estabelecidas, os dois se reencontram.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEWNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Los Angeles contemporânea, dois jovens navegando em uma cultura de conexão social baseada em mídia começam um relacionamento que força limites emocionais e físicos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEWSIES: O MUSICAL DA BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, Jack Kelly lidera um bando de pobres jornaleiros adolescentes contra dois magnatas da imprensa que pretendem aumentar os custos de distribuição para os jornaleiros. Filmado ao vivo no Hollywood Pantages Theatre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEWTON BOYS: OS IRMÃOS FORA-DA-LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1919 quatro irmãos texanos, Willis, Jess (Ethan Hawke), Joe e Dock, liderados por Willis, começam a se tornar, com a ajuda do especialista em nitroglicerina Brentwood Glasscock, a mais bem sucedida quadrilha de assaltantes de bancos de sua época. Quando as portas dos cofres dos bancos se tornam mais seguras eles tentam diversificar assaltando um trem, que transporta milhões de dólares.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEWTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Newton (Rajkummar Rao) é um voluntário eleitoral que embarca numa missão difícil. Ele é levado de helicóptero para a selva até uma aldeia onde deve se assegurar que a eleição é realizada corretamente. Porém, o trabalho revela-se um centro de tensão democrático e Newton deve permanecer fiel a seus princípios.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEZHA: O RENASCER DE UM DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nezha, um fã de corridas que ganha a vida como entregador, encontra velhos inimigos e precisa redescobrir seus poderes para proteger a família e os amigos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NH10[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho de um retiro de fim de semana, um casal tem sua viagem transformada num pesadelo quando cruzam com uma gangue perigosa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NI NO KUNI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes encaram uma aventura mágica para salvar sua amiga Kotona em outro mundo. Mas o amor complica a missão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIC E TRISTAN: MEGA DEGA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os gêmeos Nic e Tristan são feras do skate e estão prontos para ganhar o torneio que se aproxima. Mas os meninos esqueceram que também é aniversário de casamento de seus pais. Agora vão precisar despistar a babá.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICARÁGUA: LIBERDADE EXILADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]SETE EM CADA DEZ PESSOAS NO MUNDO vivem em países considerados sem liberdade e sem democracia, de acordo com a Organização das Nações Unidas. Um número que vem crescendo de maneira significativa nos últimos anos. Em tal cenário, o maior país da América Central também tem sido palco de regimes políticos que relativizam a liberdade dos seus cidadãos: falamos da Nicarágua. Nas ruas, a oposição ao atual ditador, Daniel Ortega, clama por liberdade. Uma guerra que deixou de ser somente contra uma ditadura, mas pela preservação da história e da liberdade de uma nação. Revisitamos o passado da Nicarágua com uma única intenção: levar ao mundo a história de um povo que hoje é vítima do governo do seu próprio país. Uma investigação inédita com pessoas que afirmam ter vivido a ditadura nicaraguense na pele, entre elas Zoilamérica Murillo — enteada do atual ditador Daniel Ortega —, Humberto Belli, ex-ministro da educação e historiador, além de outros sobreviventes e exilados políticos.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICK & NORAH: UMA NOITE DE AMOR E MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick (Michael Cera) e Norah (Kat Dennings) são apaixonantes e apaixonados por muitas coisas. Para essas duas figuras nada como inusitado encontro para revelar paixões musiciais, traumas e o tamanho de uma amizade. Nada como uma noite agitada de Nova Iorque para descobrir o que há de bom em ter afinidade com alguém em ser dois de vez em quando.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICK CAVE: 20.000 DIAS NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As perguntas de um terapeuta e a visita a um volumoso arquivo propulsionam a dramatização de um dia na vida do músico e ícone cultural Nick Cave.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICK E ESPOSA, DETECTIVES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nem mesmo as alegrias da paternidade podem impedir que os detetives casados Nick e Nora Charles investiguem um assassinato em uma propriedade em Long Island.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICK FURY: AGENTE DA S.H.I.E.L.D.[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O herói durão da Marvel é trazido de volta à atividade para lutar contra a ameaça da Hidra, depois de se exilar no Yukon desde o fim da Guerra Fria. Os filhos do ex-chefe da Hidra, Baron Von Stucker, assumiram o comando da organização terrorista. Sob a liderança de sua perversa filha, Viper, a Hidra apoderou-se de um vírus mortal e ameaça destruir a América.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICKY E O FEITIÇO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick é um garoto de 10 anos, sonhador e amável, que tem dificuldades em alcançar as expectativas do pai, um famoso caçador de dragões. Montando em seu bezerrinho de estimação, ele gosta de imaginar que está voando nas costas de um dragão. Nick descobre a lenda dos poderes mágicos da flor de fogo e embarca em uma grande aventura ao lado de Draco. Na floresta encantada, o garoto se depara com um gigante assustador, fica amigo de um goblin travesso, entra na caverna do último dragão e é enfeitiçado pela princesa da água. Será que ele e seus amigos serão capazes de encontrar a flor de fogo a tempo de acabar com os planos da bruxa do pântano?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICKY LARSON AND THE CUPID'S PERFUME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicky Larson é encarregado de recuperar o perfume do Cupido, um perfume que faria qualquer um que o usasse irresistível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICO, ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nico (Steven Seagal) é um soldado altamente treinado com passagem pela Guerra do Vietnã. Trabalhando nas ruas de Chicago como policial, ele descobre um grande esquema envolvendo o tráfico de drogas local. Tão logo o cerco começa a fechar, Nico é forçado a abandonar o caso e acaba vendo seus prisioneiros serem libertados. Contrariado e fora da polícia, ele resolve mostrar que a lei é para ser sempre cumprida, mesmo que seja usando a força.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICOLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de um primeiro encontro deu errado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICOTINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia escura em tempo real sobre um geek de ciências que emaranham com uma embreagem de gângsteres russos depois que ele os entrega o disco de computador errado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT DRIVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um motorista é virada de cabeça para baixo após uma série inesperada de infortúnios.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT FARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luc e seu amigo inglês Chris tomam um táxi para ir para casa depois de festejar com força a noite em Paris. No destino, eles fogem sem pagar a tarifa. Eles pegaram o motorista errado para isso ... O táxi vai imediatamente para o modo de caça, perseguindo-os a noite toda, onde quer que vá. Mas ele só quer seu dinheiro de volta?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT HAS A THOUSAND EYES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Heréis Jean Courtland tenta suicídio, sua noiva Elliott Carson sonda sua relação com John Triton. No flashback, vemos como o tritão mentalista do estágio começa ter flashes aterrorizantes de verdadeira precognição. Seu parceiro, Whitney Courtland, usa o talento de Triton para ganhar dinheiro; Mas a incapacidade de Triton para impedir o que ele prevê, faz com que ele quebre o ato e se torne um eremita. Anos depois, Triton tem novas visões e tentativas desesperadamente para evitar tragédias na família Courtland. Suas advertências podem ter sucesso contra suspeita, incredulidade e destino inexorável?[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT HOWL[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaci Evans, uma fotojornalista socialmente desajeitada, que não consegue vir a agarrar com a morte de sua mãe. Quando criança, Kaci era psicologicamente traumatizado depois de ver sua mãe monstruosamente atacada por um grande canino. Agora que Kaci é um adulto, ele sofre terrores noturnos e flashbacks constantes para o tempo que sua mãe foi assassinada. Depois de inúmeras visitas com seu psiquiatra, o Dr. Ezay, Kaci começa a questionar se seus pesadelos são memórias reprimidas, ou são algo muito mais sinistro?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT MONSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurt Ingston, um rico recluso, convida os médicos que o deixaram um aleijado sem esperança para sua mansão desolada nos pântanos como um deles, eles conhecem mortes horríveis.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT MUST FALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viúva rica A Sra. Bramson percebe que sua empregada se distrai, e quando ela aprende o noivo da menina, Danny, é a razão, ela convoca ele dentro. A sobrinha da Sra. Bramson Olivia dá um gosto a Danny, e vem a acreditar que ele pode ter esteve envolvido no desaparecimento de uma mulher local.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF SOMETHING STRANGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos adolescentes partiram para a praia em suas férias de primavera. Bons tempos são curtos quando um do grupo, Carrie, contrata uma doença transmissível sexual mortal durante uma parada de banheiro. Quando eles param durante a noite em um motel isolado, o verdadeiro terror começa quando o vírus STD começa a correr desenfreado, tornando-se infectados nos mortos vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE BLOODY APES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cirurgião transplanta o coração de um macaco em seu filho doente com resultados horríveis.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE DEMON[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor e seus alunos têm um encontro terrível com uma criatura sasquatch que prove os backwoods.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE DEMON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor americano John Holden chega em Londres para uma conferência sobre a parapsicologia apenas para descobrir que o colega que ele deveria se encontrar foi morto em um acidente estranho no dia anterior. Acontece que o falecido estava investigando uma liderança culto pelo Dr. Julian Karswell. Embora um cético, Holden é suspeito do diabo - adorando Karswell. Após uma trilha de manuscritos misteriosos, Holden entra em um mundo que o faz questionar sua fé na ciência.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE DEMONS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens vai a uma festa de Halloween na Mansão Broussard - em New Orleans . Há oitenta anos atrás, seis pessoas desapareceram na mansão sem deixar vestígios e o proprietário, Evangeline Broussard, enforcou-se. Desde então, forças sobrenaturais agem na mansão. Cada um dos jovens será transformado numa criatura hedionda e apenas três deles conseguirão lutar para impedir que as forças do mal se propaguem para o mundo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE LIVING DEAD: RESURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O falecido subiu com o instinto de se alimentar de viver como uma família está preso durante um apocalipse zumbi. País de Gales. Baseado na clássica "noite de mortos" de George A. Romero.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE LIVING DEB[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deb acorda na casa do atraente Ryan após uma suposta noite de sexo casual. Embora não tenha certeza de nada do que ocorreu por ter bebido muito, ela imediatamente fica muito interessada no rapaz. No entanto, logo Ryan diz que tudo não passou de um erro e gentilmente lhe mostra a porta de saída. Quando Deb está voltando para sua casa, percebe que sua pequena cidade foi invadida por zumbis. Ela é obrigada a retornar para o apartamento de Ryan, e ambos iniciam uma aventura de sobrevivência e auto-descoberta, na qual devem aprender que a única coisa mais assustadora do que confiar em alguém com suas vidas é confiar com seus corações.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE SEAGULLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um culto bizarro que pratica um ritual de sacrificar humanos aterroriza um jovem médico e sua esposa, que acabaram de se mudar para a aldeia do grupo.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE WILD[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grande meteoro cai em uma cidade tranquila, e os cães de estimação se tornam misteriosamente agressivos. atacando e matando os moradores. Adolescente Roslyn (Mays) e seu velho, mas fiel cão shep estão fora acampar quando os ataques atingem. Agora separado pelo caos da cidade e estradas bloqueadas, Roslyn e os outros membros de sua família devem se encontrar lutando contra os cães com sede de sangue antes que os cães assumam toda a cidade e a fuga se tornem impossíveis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT OF THE WOLF[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma transmissão ao vivo de um talk show em um canal de TV, um grupo de terroristas de chechen armados leva vários reféns. Os terroristas exigem que o drama de refém seja transmitido ao vivo em todo o mundo. Enquanto isso, atrás da cena, o negociador da polícia e uma unidade de polícia especial estão trabalhando para tentar resgatar os reféns.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT PATROL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As ruas de Los Angeles estão rastejando com esquisitos, prostitutas, espiando toms e pervertidos. E desta vez, eles estão usando crachás! Murray Langston, Linda Blair, Pat Paulsen, Billy Barty, Jaye P. Morgan, Andrew Dice Clay, Pat Morita, Kitten Natividad e o desconhecido cômico lideram uma escavadeira all-star elenco neste culto clássico na tradição de academia de avião e polícia, Cheio de policiais kooky, anões gassy, ​​lésbicas difíceis, humor doente, gags grossos, nudez gratuita e muito mais![/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT RAIDERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2043. Uma ocupação militar controla as cidades desagradadas na América do Norte da Pós-Guerra. As crianças são propriedade do estado. Uma mulher desesperada de Cree se junta a uma banda subterrânea de vigilantes para se infiltrar uma academia de crianças do estado e recuperar sua filha. Raiders noturnos é um drama distópico conduzido feminino sobre resiliência, coragem e amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT SIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder seu filho, os pais de luto tropeçam em uma rede de pessoas que coletam almas do falecido, preparando-as para a jornada do purgatório.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT TRAIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Curve-se para uma ação de alta octanagem emoções a bordo do trem noturno. Madre Holly McCord é levada a extremos para salvar a vida de seu filho. Mesmo que isso signifique transportar drogas no mercado negro em seu caminhão de preparação, com os federais em busca quente. Com duas recompensas na cabeça e a vida de seu filho na linha, Holly sobe ao volante de "Night Train", pronta para fugir, sair da arma e sobreviver a todos eles.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHT ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jantar fica mortal quando um grupo de amigos está preso dentro de sua casa depois de uma enorme invasão alienígena ameaça assumir o mundo. As coisas dão uma volta para pior quando descobrem que a química os militares está usando para destruir os alienígenas também está transformando os humanos em selvagens de zumbis. Agora o grupo deve se unir e tentar sobreviver à noite ... Se eles não se matarem primeiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHTFIRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes americanos são contratados para recuperar fichas militares contendo informações secretas. Seu plano vai afring quando um prisioneiro político inesperado entra na foto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIGHTMARE NURSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Brooke e seu namorado lança têm um acidente de carro, a lesão da perna de Lance exige que ele seja acamado com atendimento em casa. Quando uma enfermeira atraente, Chloe, é recomendada para eles, ela parece perfeita para a tarefa. No entanto, quando seu passado perturbado chega à luz, fica aparente para o casal feliz que alguém está fora para destruir suas vidas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIJINSKY - UMA HISTÓRIA REAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme sugere que Nijinsky foi levado à loucura por ambas sua ambição de consumo e heterossexualidade auto-imponente, esta última solicitada por seu envolvimento romântico com Romola de Pulszky, uma garota da sociedade que se junta a Ballets de Impresario Sergei Rueses especificamente para seduzir Nijinsky. Depois de uma série de mal-entendidos com Diaghilev, que é o seu mentor dominador e amante possessivo, Nijinsky sucumbe aos encantos de Romola e se casa, depois do qual seu declínio gradual do mau humor artístico para completar a loucura começa.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIKITA: CRIADA PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikita é uma assassina e viciada que tem a sua vida poupada quando é capturada, pois se acredita que sua tendência suicida possa ser utilizada em missões de grande risco. Assim, o potencial de uma marginal é utilizado para missões especiais do Serviço de Inteligência.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIMIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma interação no metrô entre um violoncelista profissional e uma desconhecida terá um efeito profundo na vida dele.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIMITZ DE VOLTA AO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tempo é agora, o lugar é a bordo do U.S.S. Nimitz, o mais poderoso porta-aviões nuclear dos Estados Unidos em manobras militares no Oceano Pacífico. De repente, uma estranha tempestade elétrica atinge o navio e dispara o impossível: o Nimitz é arremessado de volta ao tempo para 09 de Dezembro de 1941, poucas horas antes do ataque japonês a Pearl Harbour. Enquanto o esquadrão inimigo voa em direção ao Havaí, o capitão do Nimitz (Kirk Douglas), um perito do Departamento de Defesa (Martin Sheen) e um senador à beira do desespero (Charles Durning) precisam decidir o que fazer. Será que eles devem permitir que os japoneses completem sua mortal invasão, ou devem lançar um pesado contra-ataque que mudará para sempre o curso da história?[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINA FOREVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nina sofre um acidente de carro e morre. O seu namorado Rob fica profundamente abalado e tenta se suicidar. Ele tenta retomar a vida com uma nova namorada. Mas Nina não aceita a morte e o seu espírito começa a atormentar Rob.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINA: NO PALCO E NA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nina (Mary Elizabeth Winstead) é uma comediante incrivelmente talentosa e provocativa, fugindo de um ex namorado abusivo e com a oportunidade de sucesso, ela se muda para Los Angeles. Lá ela conhece Rafe (Common), um homem infinitamente paciente que a oferece a chance de ter sucesso também em sua vida amorosa, mas a vida estável não vem tão fácil para Nina e ela passa por dificuldades tentando conciliar a ideia de ser autêntica e feliz, tanto na carreira quanto na vida pessoal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da falecida músico de jazz e pianista clássica Nina Simone, incluindo sua ascensão à fama e relacionamento com seu empresário Clifton Henderson.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor de um casal é testado quando Nina e seu marido lutam para encontrar uma mãe substituta para seu filho..[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nina é uma jovem sensível, que procura sobreviver da maneira que pode aos horrores da cidade grande. Dona Eulália é a proprietária da residência onde Nina mora, e parece querer deixar tudo ainda mais complicado para ela. Suas únicas válvulas de escape são os desenhos, onde ninguém pode impedi-la de sonhar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guido Contini (Daniel Day-Lewis) é um famoso diretor de cinema às voltas com a crise da meia idade, repleto de problemas pessoais e com déficit criativo. Homem de muitas mulheres, seu maior desafio é buscar o equilíbrio entra a esposa (Marion Cotillard), sua amante (Penélope Cruz), sua atriz/musa no cinema (Nicole Kidman), sua figurinista e confidente (Judi Dench), uma jornalista de moda (Kate Hudson), uma prostituta (Fergie) e sua própria mãe (Sophia Loren).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINFOMANIACA: VOLUME 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bastante machucada e largada em um beco, Joe é encontrada por um homem mais velho, Seligman, que lhe oferece ajuda. Ele a leva para sua casa, onde possa descansar e se recuperar. Ao despertar, Joe começa a contar detalhes de sua vida para Seligman. Assumindo ser uma ninfomaníaca e que não é, de forma alguma, uma pessoa boa, ela narra algumas das aventuras sexuais que vivenciou para justificar o porquê de sua auto avaliação.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINFOMANIACA: VOLUME 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bastante machucada e largada em um beco, Joe (Charlotte Gainsbourg) é encontrada por um homem mais velho, Seligman (Stellan Skarsgard), que lhe oferece ajuda. Ele a leva para sua casa, onde possa descansar e se recuperar. Ao despertar, Joe começa a contar detalhes de sua vida para Seligman. Assumindo ser uma ninfomaníaca e que não é, de forma alguma, uma pessoa boa, ela narra algumas das aventuras sexuais que vivenciou para justificar o porquê de sua auto avaliação.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM AMA NINGUÉM POR MAIS DE DOIS ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanha paralelamente a vida de cinco casais no Brasil no início dos anos 60. Se dentro da sociedade são considerados casais convencionais, na vida íntima as insatisfações e os desejos latentes fogem um pouco do moralismo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM BRINCA COM JESUS QUINTANA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste spin-off de "O Grande Lebowski", Jesus Quintana (John Turturro) é um cara excêntrico que acaba de sair da prisão, mas que já está pronto para aplicar novos golpes. Ele então se une a seu velho amigo Petey (Bobby Cannavale) e juntos roubam um carro para iniciar uma nova empreitada de aventuras. No caminho, eles conhecem a descontraída Marie (Audrey Tautou), que formará um triângulo amoroso com a dupla.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM CRÊ EM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy tem nove anos e vive inventando grandes histórias. Em uma noite de calor, ele decide dormir na escada de incêndio de seu apartamento e acaba testemunhando um assassinato. Ao revelar o que viu, seus pais e a polícia acabam não acreditando nele.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM É PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-guarda de segurança, Walt Koontz, sofre um acidente vascular cerebral e deve começar seu tratamento assim que sair do hospital. Parte do programa de recuperação indica a necessidade de aulas de canto. É aí que surge Rusty, um instrutor vocal e vizinho. Walt, no entanto, é homofóbico e Rusty é um homosexual; os dois não tem um começo fácil.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM ENTRA, NINGUÉM SAI[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acontecimento inesperado surpreende os casais durante seus encontros amorosos em um motel. Repentinamente cercado pela polícia, imprensa e curiosos agora ninguém poderá entrar, e pior, ninguém poderá sair do motel. Sem saber o motivo do cerco ou o que fazer para poder sair, está instalada uma grande e muito divertida confusão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM FALA - PROVAS DA IMPRENSA LIVRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário que questiona a influência de bilionários para controlar informações: O filme explora o que o apoio financeiro de Peter Thiel ao processo de Hulk Hogan contra a Gawker Media e a compra obscura por Sheldon Adelson do maior jornal de Nevada significam para o futuro do jornalismo, a Primeira Emenda e o poder dos ultrarricos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM PODE SABER[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O preço de um aluguel em Tóquio é alto demais, o que leva uma mãe a fingir que tem apenas um filho quando se muda para uma casa nova com espaço para apenas duas pessoas, trazendo outras duas crianças escondidas em malas e deixando a menina mais velha esperando do lado de fora até os proprietários dormirem. As crianças não podem ir à escola, nunca saem de casa e precisam ficar o tempo todo escondidas. A mãe parece ser uma pessoa imatura e irresponsável, e delega responsabilidades pesadas demais para o Akira, o filho mais velho que tem apenas 12 anos.O filme é baseado em uma história real, o caso das "Crianças abandonadas de Sugamo" ocorrido no Japão em 1988.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM PRECISA SABER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil, um homem robusto de meia-idade, sofre um derrame, fazendo com que ele perca a memória. Millie, que cuida dele, diz-lhe falsamente que eles estavam secretamente apaixonados antes de seu acidente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM SABE QUE ESTOU AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizado, um ex-cantor mirim se afasta de tudo e todos, até que uma mulher oferece uma oportunidade para ele fazer as pazes com o passado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM SAI VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperada, uma imigrante ilegal do México se muda para uma pensão decadente nos EUA. Ela nem imagina que seu pior pesadelo está prestes a começar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM SEGURA ESTE BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Chicago o bebê Bink tem todo o amor do mundo e tudo que o dinheiro pode comprar. Entretanto, três malandros, liderados por Norby (Joe Pantoliano), se passam por fotógrafos e seqüestram a criança. No entanto o bebê foge de forma fantástica e de forma mais fantástica ainda percorre a cidade, visitando os lugares que viu no seu livro e, de quebra, envolvendo os pilantras em diversas confusões.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM SOBREVIVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bando de assassinos impiedosos raptam um casal rico que viaja pelo país e surpreendentemente descobrem que as coisas não são o que parecem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINHO DA SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete Marshall é enviado como um substituto para a cidade distrital de plainville quando um agrimensor de opinião pública que foi lá desapareceu. Visitando a família Hillbilly de Mamie Trasle, Pete começa a suspeitar que ela e seus dois filhos assassinaram o agrimensor. Pete então acredita que Mamie está indoenando lentamente a avó rica granular, que colocou uma pista vital para sua fortuna em um amostrador bordado sem sentido.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINHO DE COBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris Pitman Jr. é um criminoso cheio de charme, o único de seu bando a sobreviver à caçada implacável ordenada por Lomax, um milionário homem de negócios de quem roubou 500 mil dólares. Pouco tempo depois de esconder o dinheiro, ele acaba sendo reconhecido por Lomax em um bordel e vai para a prisão. Seu plano de subornar o carcereiro para fugir vai por água abaixo quando ele é morto por um dos outros prisioneiros. Lopeman, o substituto, é um sujeito idealista disposto a acabar de uma vez por todas com a história de corrupção do lugar através de várias pequenas reformas. Cansado da cadeia, Pitman resolve se engajar nos planos de Lopeman certo de que com isso conseguirá afrouxar a vigilância sobre si enquanto espera a hora certa de escapar.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINHO DO DRAGÃO: ALVORADA DO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante anos, a terra de Altera observou uma paz desconfortável entre os humanos, os elfos e as bestas que são leais ao lendário dragão negro. Mas quando o dragão acorda de sua hibernação, mobilizando uma força de bestas para fazer guerra, uma pequena banda de seres humanos e elfos se unem em busca da estrada secreta para o covil do dragão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA 2: A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua esposa grávida é assassinada, o professor de artes marciais Casey (Scott Adkins) vai fazer de tudo para descobrir quem cometeu esse crime. Ao descobrir uma outra morte, nas mesmas cricunstâncias de sua mulher, ele decide seguir essa pista. Obcecado e cheio de ódio, ele não vai descansar até conseguir se vingar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA 3: A DOMINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela garota presencia a morte de um guerreiro ninja por policiais, e acaba sendo possuída pelo espírito do falecido. Ele utiliza a moça como instrumento da sua vingança contra os homens da lei. Somente um outro ninja poderá combater a ameaça a exorcizar a jovem.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raizo (Rain) é um dos assassinos mais temidos do mundo. Tirado das ruas na infância, foi treinado pelo clã Ozunu – um grupo secreto cuja existência em si já é considerada uma lenda – para ser um assassino exímio. No entanto, a execução sumária de seu amigo faz com que Raizo volte-se contra o grupo, aguardando o momento da vingança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA CHEERLEADERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]3 Cheerleaders universitários usam suas artes marciais Know-how para salvar seus sensei dos sequestradores da máfia, mas deve manter suas atividades extra-curriculares um segredo para transformá-lo em uma escola de Ivy League.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA SCROLL: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa com o extermínio da população da vila Shimoda, aparentemente dizimada por uma peste fulminante. Alguns membros da elite suspeitam que a peste possa ter sido causada de propósito e, por esta razão, a equipe Ninja Koga é recrutada para investigar o problema e descobrir o que realmente aconteceu na Vila Shimoda. Durante esta investigação, um encontro com sanguinários e demoníacos assassinos causa um verdadeiro massacre entre os membros da equipe Koga. Enquanto isto, o protagonista da história, o ninja mercenário Jubei Kibagami, acaba de cumprir com sucesso mais uma de suas missões. Após se perder durante a viagem, Jubei resolve pedir informações a um indivíduo nada amigável e de aparência assustadora. Os eventos que se seguem envolvem Jubei em uma trama que atinge os mais altos escalões do poder japonês, à época em que o Xogunato Tokugawa acabara de se instalar no país.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA, A MÁQUINA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutador americano de ninjutsu, a mais mortal de todas as artes marciais, começa a ser hostilizado por seus rivais japoneses. Pés, punhos e golpes mortais, com uma legião de mestres das artes marciais. Teve duas sequências com outras histórias: "A Vingança do Ninja" (1983) e "Ninja 3: A Dominação" (1984).[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA: O GUERREIRO IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reeve é membro de um grupo de elite que todos pensavam que não mais existia, ele é capturado, espancado e torturado brutalmente, pelo próprio Governo para quem um dia já trabalhou. Com a ajuda de seu antigo mentor John Carpenter, Reeve terá que livrar-se dos demônios de seu passado, para que possa entender a essência do Ninjutsu, e assim poder se lembrar de como foi capturado, e como poderá se vingar antes que seus captores descubram por que ele realmente retornou.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casey é um ninja americano que estuda Ninjutsu no Japão. A pedido do Sensei, ele retorna aos Estados Unidos para proteger o legendário Yoroi Bitsu, uma caixa blindada que contém as armas do último Koga Ninja. Ele conta com poderes lendários para garatir a segurança do arsenal e derrotar os assassinos de Yakuza, que estão tentando alcançá-lo..[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINOTCHKA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nina Yakushova (Greta Garbo), comissária do governo soviético, é mandada a Paris para averiguar o comportamento de três representantes do governo que têm como missão negociar uma jóia. Aos poucos sucumbe ao capitalismo e a Leon d'Algout (Melvyn Douglas), um galanteador francês que está apaixonado por ela.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NISE: THE HEART OF MADNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao voltar a trabalhar em um hospital psiquiátrico no subúrbio do Rio de Janeiro, após sair da prisão, a doutora Nise da Silveira (Gloria Pires) propõe uma nova forma de tratamento aos pacientes que sofrem da esquizofrenia, eliminando o eletrochoque e lobotomia. Seus colegas de trabalho discordam do seu meio de tratamento e a isolam, restando a ela assumir o abandonado Setor de Terapia Ocupacional, onde dá início a uma nova forma de lidar com os pacientes, através do amor e da arte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NITRAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os eventos que levaram á massacre de Port Arthur em 1996 na Tasmânia, numa tentativa de entender por que e como a atrocidade ocorreu.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NITRO CIRCUS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com muita adrenalina, aventuras jamais vistas e desastres hilariantes, Nitro Circus o Filme 3D é estrelado por atletas do mundialmente famoso Nitro Circus, sob o comando do maior atleta de ação do mundo, Travis Pastrana, um verdadeiro demônio, que serve de mestre de cerimônias e chefe desse grupo de intrépidos, destemidos e extravagantes imprudentes, cujas proezas desafiam a morte.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÍVEL HARD[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gamer adolescente é obrigado a bancar a babá quando um trio de bebês superpoderosos sai de um jogo e aterrissa no quintal de sua casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NIX[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família se encontra em uma jornada sombria e assustadora em sua própria loucura auto-criada quando uma entidade misteriosa se manifesta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO AMOR E NA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apanhados no fogo cruzado de um mundo em guerra, o amor era a última coisa em que eles pensavam. Mas, para uma bela enfermeira e um jovem e heróico soldado à procura de aventura, o amor aconteceu e mudou suas vidas para sempre. A história de amor desesperado e perigo iminente narra a relação entre Hemingway e Agnes von Kurowsky, a enfermeira que cuida dele depois de ferir-se numa devastadora batalha.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO AUGE DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andre Allen (Chris Rock), um famoso comediante, é atacado pela crítica do New York Times. Ele precisa de um novo sucesso para reacender a carreira. A noiva dele (Gabrielle Union) tenta ajudá-lo a impulsionar seu Reality Show. Mas, na verdade, Andre quer fazer um filme sobre a Revolução Haitiana. O comediante autoriza o New York Times a fazer uma perfil dele, para tentar mudar sua imagem. A jornalista (Rosario Dawson) escreve o texto. Eles se aproximam e começa uma disputa entre os dois.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO BALANÇO DAS COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia hilária, estrelando Luke Wilson e Jon Lovitz, um jovem casal inocente e os convidados do casamento vão parar sem querer num paradisíaco resort de swing na Jamaica.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO BALANÇO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o namorado Derek ir para longe estudar, Sara junta-se a Julliard, em Nova Iorque para realizar seu sonho e sua mãe de se tornar a primeira bailarina da escola. Ela é amiga de suas colegas de quarto, Zoe e Miles, que lecionam aulas de hip-hop. Ela tem aulas de balé com a rígida e famosos Monique Delacroix que ela idolatra - Monique exige total empenho, disciplina e trabalho duro de seus alunos. Quando Miles, que é um compositor, convida Sara para ajudá-lo a compor a música para a paixão da dança uma coreografia de Sara para o bananap-hop é incentivada e ela também se apaixona por Miles. Quando ela é atribuída a execução Giselle em um evento importante, ela se sente dividida entre a técnica do balé e do trabalho criativo oferecido por Miles.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO BALANÇO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara Johnson (Julia Stiles) é uma garota de 17 anos que sempre sonhou em ser uma bailarina profissional. Porém, seus planos vão por água abaixo quando sua mãe morre em um acidente de carro e ela é obrigada a viver com seu pai em Chicago. Intimidada pela sua nova vida, ela busca refúgio nos clubes locais, onde conhece um jovem (Sean Patrick Thomas) que compartilha com ela o mesmo amor pela dança. Porém, eles logo descobrem que a pressão existente entre os dois irá se tornar uma barreira maior do que a diferença de cor ou de classe para que eles possam iniciar um romance.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CAIR DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Maine, os moradores de Darkness Falls são assombrados pelo espírito vingativo de Matilda Dixon, uma senhora assassinada no século XIX por uma multidão enfurecida que acreditava erroneamente que ela fosse uma assassina de crianças.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CALOR DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um rico empresário que planejava construir uma fábrica na cidade de Sparta, no estado do Mississipi, é encontrado assassinado em uma rua escura, o chefe de polícia Bill Gillespie pede a seus homens que procurem nas cercanias. O guarda Sam encontra o negro Virgil Tibbs na estação, esperando o trem das três da manhã para Memphis e suspeita dele. Ao revistá-lo e ver a carteira de Tibbs com muito dinheiro, Sam resolve levá-lo para a delegacia.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CAMINHO DA CURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homens que sofreram abusos sexuais por membros da igreja católica buscam a cura para seus traumas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CÉU TUDO É PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao chegar em casa Henry é avisado por sua vizinha de que foi chamado para um jantar na casa de sua ex namorada. Após uma refeição bizarra com uma família ainda mais estranha Henry é informado que sua ex engravidou dele e teve o filho com poucas semanas de gestação; ele é então obrigado a casar-se e levar a mulher e a criança para viverem em seu apartamento.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CLUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num certo dia, uma misteriosa e linda mulher entra no escritório de Leo e implora por sua ajuda para encontrar seu irmão desaparecido. Pensando bem, isso seria apenas mais um simples caso no dia a dia na vida de um detetive. O problema e que Leo não e um detetive. Ele apenas vende publicidade e o escritório da verdadeiro detetive e do outro lado do corredor. Por engano, a mulher acabou abrindo a sua porta e agora ele concorda em tentar encontrar o irmão da bela mulher, pois a verdadeiro detetive esta fora da cidade por algumas semanas. Seroa tão complicado assim solucionar esse tal "desaparecido do Irmão"? Quando Leo descobre que o caso é mais difícil do que pensava, ele percebe que já e tarde demais para sair, pois quando você está em uma investigação, tudo que você pode fazer e continuar investigando.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No inverno de 1820, Essex, um navio baleeiro de Nova Inglaterra, foi atacado por algo inacreditável: uma baleia com um tamanho e determinação gigantescas e um sentido de vingança praticamente humano. Adaptação da obra de Nathaniel Philbrick, este filme narra as lancinantes consequências deste terrível encontro, com a tripulação a ser levada ao seu limite e forçada a fazer o impensável para sobreviver. Enfrentando tempestades, fome, pânico e o desespero, os homens vão colocar em causa a suas crenças mais profundas, desde o valor real das suas vidas à moralidade do seu ofício, enquanto o capitão procura uma saída no mar imenso e o imediato Owen Chase, uma maneira de destruir a gigantesca baleia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DO OURO: O ESCÂNDALO DA SELEÇÃO AMERICANA DE GINASTICA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma profunda investigação sobre o escândalo que abalou os Estados Unidos e o mundo do esporte em 2017: nesse ano, uma série de abusos sexuais envolvendo Larry Nassar, o médico osteopata da equipe de ginástica olímpica feminina americana, veio à tona. Enquanto as vítimas dão detalhes sobre o que aconteceu a elas, detalhes dos crimes são revelados, assim como o encobrimento de todos eles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORREDOR DA MORTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prisioneiro aguardando liberdade condicional de uma violenta penitenciária é pego no meio de uma briga entre duas gangues pelo controle da prisão. Ele forma uma questionável aliança com um líder de gangue que é incorretamente acusado de um assassinato dentro da prisão. Eles descobrem que têm que trabalhar juntos a fim de continuarem vivos e salvar seus familiares que estão encurralados dentro da penitenciária.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORREDOR DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a ser executado por ter roubado US$ 200 milhões em ouro, um preso solicita como último pedido um encontro com Sascha Petrosevitch, outro prisioneiro, que tem a fama de, após ter sido baleado em uma perseguição da polícia, ter morrido e retornado à vida alguns minutos depois. Porém o que ele não sabe é que Sascha é um agente do FBI, infiltrado para obter informações sobre o roubo do carregamento de ouro. Entretanto, um influente criminoso planeja invadir a prisão para também conseguir a informação sobre onde está o ouro escondido, o que força a Sascha a liderar uma rebelião de presidiários para combatê-lo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO DIA DO SEU CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hwang Woo-yeon (Kim Young-kwang) recebe um convite para o casamento de Hwan Seung-hee (Park Bo-Young), ex-colega de escola que foi o seu primeiro amor. Nesse momento, ele começa a relembrar todo o histórico da dupla, incluindo momentos bons e ruins que os transformaram no que são hoje.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO DISTANCE LEFT TO RUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que registra a volta da banda de brit-pop Blur.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO EMBALO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As coisas ficam complicadas quando Dre (Taye Diggs) e Sidney (Sanaa Lathan), que são amigos desde a infância, se vêem forçados a encarar a inesperada atração mútua. O problema é que Dre está noivo de Reese (Nicole Ari Parker), e Sidney está saindo com o charmoso jogador de basquete Kelby (Boris Kodjoe). Será que é uma amizade eterna ou um amor duradouro?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO ESCAPE ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai e uma filha checam uma pequena sala de fuga da cidade e descobrem que há algo sinistro sobre o lugar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO ESCURO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, duas irmãs adolescentes vivem em uma antiga floresta para sobreviver a uma enorma queda de energia que ocorreu em todo o continente. Mas ao descobrir que o mundo a sua volta está perto do seu fim, elas terão de de lutar contra intrusos, doenças, solidão e fome.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO ESCURO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o filho de um soldado revela informações de condenação sobre a filha perdida de gangster local, uma guerra de atrito causa estragos em sua cidade de mineração de carvão esquecida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO FIM DO TÚNEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joaquín é cadeirante e cansou de viver solitário em sua velha e escura casa. Por isso, decidiu alugar um de seus quartos para a stripper Berta e sua filha, Betty. A presença das duas alegra a casa e a vida de Joaquín. Mas o que ele não imagina é que, malandramente, tudo não passa de uma estratégia da moça e de seu namorado, o criminoso Galereto, para criar um túnel por baixo da casa e roubar um banco da região.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO FIO DA NAVALHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ludovít perdeu seu filho em um cruel ataque neonazista, mas, devido a uma falha na legislação eslovaca, é obrigado a lidar com a extrema injustiça de ver os agressores do seu filho serem rapidamente libertados. Revoltado, ele luta contra uma polícia ineficiente, um juiz oportunista, e, principalmente, contra o fato de nunca ter sido realmente próximo do próprio filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO FUNDO DO POÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte prematura de sua mãe, um adolescente torna-se amigo de seu vizinho carismático, mas problemático, e se envolve em um mundo de vício e violência no momento em que a epidemia de opióides toma conta de sua pequena cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO GAME NO LIFE: ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis mil anos antes de Sora e Shiro chegarem a Disboard, a guerra consumiu a terra, rasgando os céus, destruindo estrelas e até ameaçando acabar com a raça humana. Em meio ao caos e à destruição, um jovem chamado Riku leva a humanidade para o amanhã em que seu coração acreditava. Um dia, nas ruínas de uma cidade de Elfos, ele conhece Shuvi, uma exilada que lhe pede para ensinar o que significa ter um coração humano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO HOLDS BARRED[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O RIP é o campeão mundial da Federação Wrestling que é fiel a seus fãs e a rede que ele luta, mas Brell, o novo chefe da rede de televisão mundial, quer o RIP para lutar por sua rede.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO INTERIOR DO ALABAMA: A VIDA EM HALE COUNTY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trajetória de três jovens: Latrenda, Quincy e Daniel. Através de acontecimentos cotidianos, como a criação dos filhos, a conquista do primeiro emprego e a escolha de uma faculdade, entendemos as motivações, as dificuldades e os preconceitos que assombram até hoje o Sul dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO JOGO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma experiência de troca de casais, quatro amigos chegam a uma cabana de praia remota para enfrentar as consequências e encarar as verdades.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMIAR DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em um hospital onde três mulheres se encontram porque têm passado por um aborto ou devido a dar à luz.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DA MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David, Rachel e Stephan são ex-agentes do serviço secreto israelense que capturaram um criminoso nazista nos anos 60, mas em 1997 surgem desdobramentos do caso que podem ameaçar a reputação dos três.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DA REALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1959. As noites de sexta. Estamos em um tempo diferente, testemunhando reviravoltas surpreendentes, alieníginas, fobias e o medo do desconhecido. E o primeiro viajante para as regiões "Além da Imaginação" foi Rod Serling, criador desta memorável série de TV. Quatro mestres do cinema (John Landis, Steven Spielberg, Joe Dante e George Miller) nos levam de volta a esse fantástico mundo, com histórias baseadas ou inspiradas em episódios clássicos: um homem intolerante recebe uma dose de seu próprio ódio; em um asilo, idosos têm a chance de experimentar um rejuvenescimento mágico; uma criança usa seus poderes para escravizar a família; a neurose de um passageiro que vê um monstro na asa do avião. Prepare-se...[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Terra está dominada por alienígenas e o major Bill Cage, um relações públicas das Forças Armadas dos Estados Unidos, é obrigado a ir para a linha de frente. Inexplicavelmente, ele acaba preso em um ciclo do tempo, revivendo repetidamente sua última batalha. No entanto, quanto mais vezes ele luta, suas habilidades de guerreiro melhoram e ele fica mais perto de descobrir como derrotar o inimigo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras de Sir James Brooke, que desafiou o Império Britânico para governar um reino da selva no Bornéu de 1840, embarcou em uma cruzada ao longo da vida para acabar com a pirataria, a escravidão e a caça de cabeças, e inspirou Lord JIM e O HOMEM QUE SERIA REI.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DO PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens de Moscou viajam para Altai para fazer rafting em um rio que corta a montanha. Isolados da civilização, frente a frente com a natureza, nossos heróis não são querem saber de relaxar, mas acabam forçados a lutar pela sobrevivência quando algo dá errado. Eles pedem a ajuda de um grupo que encontram no rio. O que eles não sabiam era que os colegas são criminosos e agora os jovens são reféns de criminosos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Hunter é um psiquiatra que fica arrasado quando seu filho adolescente, Kyle, se suicida. Este fato provocou a separação do casal, pois Penny, sua ex-mulher, o culpou pelo acontecido e na verdade ele também se considerava responsável pelo fato. Três anos após o suicídio, Michael não dá mais consultas e só dá palestras e escreve livros. Até que Barbara Wagner, uma ex-aluna, lhe pede para examinar o caso de Thomas Caffey, um garoto que foi marcado por uma tragédia familiar. Com a mãe morta e o pai preso Tommy foi para um orfanato, mas agora, quando ele está prestes para completar dezoito anos, será liberado, sendo que Barbara sente que ele ainda não está pronto. Inicialmente Michael se recusa a tratar do caso, mas gradativamente se interessa e vai conversar com Tommy. Logo que Tommy e Michael se encontram as barreiras entre médico e paciente ficam confusas, pois entre eles há mais alguém e este alguém é Kyle.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy é um ladrão de carros de Detroit, que vai para Los Angeles para “recomeçar a vida”. Pelo menos é o que ele diz a seu meio irmão Clyde, um oficial de polícia local. Porém, logo ele quebra as regras, quando é contratado por Roy, um gângster mexicano que é dono de uma loja de automóveis para roubar um determinado carro, em um determinado dia, por muito dinheiro. Quando Jimmy encontra um misterioso pacote no porta-malas do carro roubado, ele é empurrado para o submundo violento dos criminosos e para uma corrida contra o tempo, para se livrar dos mafiosos e, tentar salvar a vida de uma menina que está doente e precisa de um rim.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrew e Garrett Foster são dois irmãos que ganham a vida roubando carros de luxo. Quando são contratados para roubar uma raridade no sul da França, eles pensam ter encontrado o trabalho de suas vidas. O que eles não imaginam é que o dono do veículo, Jacomo Morier, é um mafioso perigoso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente de avião numa região remota do gelado Alasca coloca o bilionário intelectual Charles Morse contra o fotógrafo de moda Robert Green em uma luta brutal pela sobrevivência. Logo, eles descobrem que o maior perigo não está na natureza, mas no medo, na traição e, muito possivelmente, no assassinato.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LOVE LOST[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino judeu que nutria um romance secreto com uma menina muçulmana, apesar das realidades de suas planos de fundo, não sabe que ele está sendo perseguido. Enquanto os jovens amantes lutam para serem abertos sobre seu relacionamento, a obsessão do Stalker revela um pensamento provocando uma vez culminando no trio que vem cara a cara.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MANCHES FRIDA 2: PARAÍSO DESTRUÍDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o, aparentemente, reformado ex-presidiário Zequi está prestes a se casar com o amor de sua vida, a adorável e nerd Lucy, o nervosismo do dia do casamento se transforma em um fiasco total e Lucy decide não casar mais. Ao mesmo tempo, a escola, está prestes a ser fechada, caso não ganhem o torneio de escolas. Será que eles vão conseguir ganhar o torneio e Zequi reconquistar Lucy?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MANIFESTO: A FILM ABOUT MANIC STREET PREACHERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1991, os pregadores da MANIC Street planejavam vender 16 milhões de cópias de sua estréia e divididas. Muitos anos, muitos hits e um grande mistério mais tarde, esta banda colorida e seus fãs aparecem em um documentário único que conta sua história completa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MUNDO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milionário quer colonizar a Lua e explorar o hélio-3, a energia limpa do futuro, apagando grandes feitos dos astronautas da Apollo 11. Um surfista de 12 anos viaja à Lua para impedir essa missão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MUNDO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs descobrem o amor em uma pequena cidade. Uma delas é Dani Trant (Reese Witherspoon), cujo objeto de desejo é o belo jovem Court Foster (Jason London). Maureen (Emily Warfield), a irmã mais velha, também está às voltas do primeiro amor.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MUNDO DE 2020[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma Terra futurista superpopulosa, um detetive da polícia de Nova York se vê marcado por assassinatos pelos agentes do governo quando ele fica muito perto de um estranho segredo de estado envolvendo as origens de um revolucionário e necessário novo alimento.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓ NA GARGANTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida numa pequena comunidade rural irlandesa, nos anos 60, vista pelos olhos de Francie, menino de 12 anos. Em meio às brincadeiras com o amigo Joe e a conturbada vida familiar junto a seu pai alcóolatra e à mãe, que lentamente perde a razão, o garoto busca a redenção em fantasias espirituais.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO NO: A DOCKUMENTARY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dock Ellis lançou um não-rebatedor no LSD, depois trabalhou por décadas de aconselhamento de abusagens de drogas. O estilo almofeito da Dock definiu o beisebol da década de 1970 enquanto mantinha os rebatidos honestos e envergonhou o estabelecimento. Um conjunto de equipes de equipe, amigos e familiares investigam sua vida no campo, na mídia e fora dos holofotes.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO OESTE MUITO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Longwood, um Frontiersman que viu dias melhores, espia o parceiro de minas de ouro, Jack Colby, que saiu com todo o ouro de uma mina que eles estavam prospectando de quinze anos antes. Ele diz a seus outros parceiros daquela época, Joe Knox e Billy, e eles confrontam Colby exigindo não apenas os mil dólares que ele tomou, mas uma adição cinquenta e nove mil por seus problemas. Depois de ser frustrado nesta tentativa, eles, e uma prostituição nomeada em quinta-feira, eclodir um plano para sequestrar a esposa de Colby, Nancy Sue, que é a velha chama de Sam, mas acha que Nancy Sue não é a doce que Sam se lembra.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO OLHO DO FURACÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ladrões planejam roubar 600 milhões de dólares do Tesouro Americano. No mesmo dia do assalto, um furacão de categoria máxima está previsto chegar à cidade. A população deixa o local, restando apenas um meteorologista, um agente do Tesouro Americano e um ex- fuzileiro naval. Juntos, eles precisam não apenas sobreviver a maior das tempestades, mas também impedir o roubo do século.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO OLHO DO TORNADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, em um único dia, a cidade de Silverton é devastada por uma ocorrência sem precedentes de tornados. A maioria das pessoas procura abrigo, enquanto caçadores de tempestades saem atrás dos fenômenos para registrá-los em vídeo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO ONE KILLED JESSICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história do modelo Jessica Lall, que foi morta em um restaurante e a campanha para trazer seu assassino para a justiça.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PARAÍSO DAS SOLTEIRONAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caboclo do interior resolve tentar a vida na cidade. No hotel onde se hospeda, é alvo de olhares indiscretos de algumas solteironas. Envolve-se em uma intriga com a dona do hotel, é colocado às voltas com uma quadrilha e um grupo de ciganos, mas tudo termina bem para ele.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PARAÍSO DO HAVAÍ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser demitido de empresas aéreas por ser muito namorador, um jovem piloto (Elvis Presley) se associa a um amigo inaugurando um serviço de charter no Havaí, para levar os turistas aos lugares mais belos. Lá ele aproveita para namorar algumas das beldades locais, que passam a lhe fornecer uma boa clientela. Mas tudo pode ir por água abaixo quando ele, ao transportar os cães de uma milionária, acaba quase provocando um acidente com o chefe da Agência de Aviação Federal.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PIQUE DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane (Ashley Olsen) e Roxy (Mary-Kate Olsen) são duas irmãs gêmeas que não se dão bem e que precisam viajar juntas de Long Island a Nova York. Elas também têm personalidades e interesses diferentes na cidade: enquanto Jane é mais certinha, Roxy é rebelde e quer conhecer os músicos de uma banda para que eles possam ouvir sua fita demo. Porém o que era para ser uma simples viagem acaba se complicando quando elas passam a ser acusadas de terem sequestrado o cachorro de um importante político.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PLACE TO HIDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York no final dos anos 60, um grupo politicamente motivado de estudantes planeja atentados de escritórios da empresa que fazem negócios com ditadores nos países da América Média. Mas quando eles entram em contato com um especialista conhecido terrorista e bombardeio, o FBI fica em sua pista.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PORTAL DA ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1888. Após sofrer com o ostracismo e a rejeição de suas pinturas em galerias de arte, Vincent Van Gogh (Willem Dafoe) decide ouvir o conselho de seu mentor, Paul Gauguin (Oscar Isaac), e se mudar para Arles, no sul da França. Lá, lutando contra os avanços da loucura, da depressão e as pressões sociais, o pintor holandês adentra uma das fases mais conturbadas e prolíficas de sua curta, porém meteórica trajetória.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PRINCÍPIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, dia presente. Um conímero profissional se passa como chefe de um canteiro de obras construindo uma extensão rodoviária. Ele concorda toda a região, contrata dezenas de trabalhadores e goza cinicamente os lucros de seu golpe até que ele encontre a senhora prefeito de uma pequena aldeia que a estrada passará. Ela intriga e incomoda-o, antes de revelar-lhe um mundo que ele nunca soube: sentimentos. Até que ponto ele irá agora para salvar suas vítimas e se salvar de suas próprias mentiras?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO QUARTO ESCURO DE SATÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor alcoólico queimado, abusivo e alcoólico chamado Oliviero vive com sua esposa, Irina, em sua propriedade em Veneza, junto com seu misterioso gato preto, Satanás. Para passar o tempo, Oliviero hospeda festas para os hippies locais, humilhante Irina na frente de seus convidados. Quando sua amante é assassinada, a polícia suspeita de Oliviero, e as coisas se complicam quando sua sobrinha jovem, bonita e autoconfiante, Floriana, paga uma visita inesperada.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RASTRO DA BALA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que a família de Nick Tortano (Ben Barnes), vinda da Itália, se mudou para Boston, tudo o que ele queria era contribuir para o sonho americano deles. Só que começou a andar com as pessoas erradas e logo se envolveu no mundo do crime. Nick passou a idolatrar os gangsters italianos, até que conseguiu impressionar o chefe (Harvey Keitel) e se tornou bem visto na Família da máfia. Mas quando conhece Ali Matazano (Leighton Meester), se apaixona por ela e vê um motivo para deixar a gangue, o que é proibido. Seus chefes, que acham que a moça é uma distração para Nick, farão de tudo para encerrar o relacionamento dos dois.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RASTRO DA BALA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joey Gazelle é um mafioso que ordena a morte de alguns policiais corruptos. Só que, ao invés de atirar a arma do crime no rio, ele resolve guardá-la no porão de sua casa. Nicky, seu filho de 10 anos, e o amigo Oleg o vêem escondendo a arma. Quando Oleg vê seu padrasto Anzor batendo em sua mãe, Mila, ele não pensa duas vezes: rouba a arma e mata o padrasto. Só que Anzor é sobrinho de um mafioso russo psicótico, que deseja a todo custo descobrir quem matou um integrante da família. Desta forma logo a máfia, os russos e a polícia estão atrás de Joey, que precisa recuperar a arma o quanto antes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RASTRO DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda Tyler é uma renomada psicóloga que vai entrevistar, e analisar, no corredor da morte o recluso Jackson Shea. À medida que a entrevista começa, e o destino de Jack está pendente, Amanda deve determinar se uma suspensão da execução deve ser ou não concedida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RASTRO DO TRÁFICO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial disfarçado Wu se une a aliados improváveis para combater um grande traficante de drogas e derrubar uma quadrilha de contrabando de drogas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RITMO DA SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira de Londres se encanta ao conhecer um belo estranho com um passado problemático. Mas será que ela está pronta para abrir seu coração?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RITMO DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carmen é uma má aluna, mas muito talentosa na dança. Ela quer ficar famosa com isso, mas seus pais querem que ela termine os estudos e entre na faculdade. Ela é desafiada em entrar em uma escola de dança na Califórnia, mas sem o apoio de seus pais e namorado, ela precisa decidir se vale a pena arriscar tudo por essa chance.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RITMO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como CODA (Filhos de Adultos Surdos), Ruby é a única pessoa com audição em sua família. Quando o negócio de pesca da família é ameaçado, Ruby se vê dividida entre seguir seu amor pela música e seu medo de abandonar seus pais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RITMO INDIANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelli é uma americana que sonha em ser uma dançarina profissional. Ela vai a um casamento com sua família na Índia, onde conhece Aseem, um dançarino local que mostra a cultura de seu país para ela. Eles se conectam profundamente através da dança, ponto de partida de uma linda história de amor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO ROOM TO DIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mexicanos estão sendo contrabandeados pela fronteira para trabalhar como trabalho barato para a terra rica Barão Fargo. Sua gangue é composta de criminosos conhecidos com recompensas em suas cabeças, isso interessa muito dois caçadores de recompensas que podem ter que se unir para alcançar seus objetivos.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO SAFE SPACES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Carolla e Dennis Prager examina a realidade da vida e discurso sobre campi universitários na América moderna.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO SILÊNCIO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roteirista Dixon Steele (Humphrey Bogart) é conhecido por ter um temperamento bem explosivo, o que dificulta um pouco sua carreira. Steele tem a chance de recomeçar roteirizando um livro de grande sucesso, mas como não quer ler o livro convida para ir na sua casa a funcionária da chapelaria Mildred Atkinson (Martha Stewart), para lhe contar a história com suas próprias palavras. Um pouco depois da meia-noite ele diz para Mildred que está cansado, agradece a colaboração, dá a ela o dinheiro do táxi e se despedem. Mas naquela mesma noite ela é morta e Steele é o principal suspeito. Seus antecedentes de comportamento violento e seu macabro senso de humor acabam por complicá-lo ainda mais. Para sua sorte Laurel Gray (Gloria Grahame), sua amável vizinha, lhe proporciona um álibi. Laurel era exatamente o que Steele precisava e a amizade deles rapidamente se transforma em amor, mas talvez as desconfianças, dúvidas e demônios internos de Dixon atrapalhem essa relação.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO SILÊNCIO DE UMA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte do magnata da mídia Amos Kyne (Robert Warwick) provoca uma disputa de poder nas suas empresas. Ao mesmo tempo, Nova Iorque sofre com os ataques de um serial killer de mulheres. Edward Mobley (Dana Andrews) precisa capturar o assassino, evitar que as empresas Kyne caiam em mãos erradas e ainda tentar salvar seu relacionamento do fim.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO STRINGS ATTACHED[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um renomado jornalista se torna um suspeito em uma série de assassinatos depois que ele se envolve intimamente com uma misteriosa mulher. Na tentativa de limpar seu nome, ele tenta encontrar uma conexão entre seu amante e o crescente número de cadáveres.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO SUCH THING[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Fiancé de Beatrice é morto por um monstro na Islândia. O monstro é imortal, mas anseia morrer. Beatrice ajuda-o a conseguir isso contatando um cientista que pode destruir a matéria indolor.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO TEATRO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry Randall, linda socialite, decidiu ver se consegue entrar em cena teatral na Broadway sem suas conexões familiares. Ela vai morar em uma pensão teatral e vê sua vida igual as dos outros moradores, ou seja, a sempre presente decepção que aspirantes teatrais devem tolerar. Sua companheira de quarto faladeira, Jean, é abordado por um produtor poderoso para mais do que apenas um papel. E o pai de Terry decidiu dar a sua carreira um empurrão ao apoiar uma produção para ela estrelar, no qual ela será certamente um fracasso. Mas suas maquinações doem mais do que apenas em Terry.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO TEMPO CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Só porque uma jornada leva você a algum lugar que você não esperava, não significa que você acabou no lugar errado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO TEMPO DAS DILIGÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma diligência atravessa o Monument Valley, entre Tonto e Lordsburg, com cinco passageiros, aos quais se junta Ringo Kid, que viaja para acertar as contas com os irmãos Plummer mas, a meio caminho, ocorre um violento ataque de apaches. Um clássico de John Ford, sempre citado entre os melhores filmes de todos os tempos e que serviu de modelo a muitos outros faroestes. O filme é impecável em todos os níveis: direção, elenco, fotografia (de Bert Glennon) e história (baseada no conto Stage to Lordsburg de Ernest Haycox e roteirizada por Dudley Nichols).[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO TOPO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após terminar com o namorado, Ha Neul vai morar com um amigo em um pequeno apartamento. Quando ele começa a se envolver com outro rapaz, seu antigo amor retorna e os dois tentam se reconciliar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO TOPO DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma guerra de classes ganha força em um prédio residencial de luxo e uma verdadeira batalha desenrola-se pelos elevadores, corredores e apartamentos da moderna torre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO TRILHO DA DROGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob e Dianne lideram uma gangue de viciados em drogas que percorrem os Estados Unidos assaltando farmácias para sustentar o vício e são perseguidos por um policial.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO VALE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No 1º fim de semana após retornar do Iraque, Mike Deerfield (Jonathan Tucker) desaparece. Ele passa a ser considerado como foragido do exército, com seus pais, Hank (Tommy Lee Jones) e Joan (Susan Sarandon), sendo informados. Ao saber do caso Hank, que é um ex-policial militar, decide partir em busca do filho. Ele recebe a ajuda da detetive Emily Sanders (Charlize Theron), que trabalha na jurisdição onde Mike foi visto pela última vez. À medida que as investigações avançam o que era um caso de desaparecimento torna-se uma suspeita de assassinato, o que faz com que Emily tenha que enfrentar o alto escalão militar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO, NO, NANETTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rica herdeira Nanette Carter (Doris Day) aposta com seu tio Maxwell (S.Z. Sakall) como ela é capaz de dizer "não" a tudo por 48 horas, ou seja "No, No, Nanette". Se ela ganhar poderá investir os 25.000,00 dólares em um show da Broadway com canções escritas por seu namorado Jimmy Smith (Gordon MacRae). Claro que seu grande sonho é estrelar o show. O problema é que ela não sabe que o seu tio está falido por causa da quebra da bolsa na crise de 29.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOBLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christina Noble supera as duras dificuldades de sua infância na Irlanda para descobrir seu destino nas ruas de Saigon. Uma história verdadeira.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOBODY'S CHILDREN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trágica história de amor entre Guido, proprietária de uma pedreira de mármore e Luisa, a humilde filha de um de seus funcionários, acaba nela dando origem a um menino. A mãe de Giulio é contra eles: No começo ela leva seu filho no exterior com uma desculpa e, em seguida, tem seu neto sequestrado fazendo Luisa acha que o menino morreu em um incêndio.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOCAUTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy "The Great" Hope (Jake Gyllenhaal), um lutador, trilha seu caminho rumo ao título de campeão enquanto enfrenta diversas tragédias em sua vida pessoal. Além das batalhas nos ringues, ele é forçado a lutar para conquistar o amor e o respeito de sua filha, em uma busca por redenção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOCEBO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estilista contrata uma babá das Filipinas para ajudá-la a cuidar de sua família enquanto ela sofre do que ela acredita ser uma doença relacionada a carrapatos. A babá usa técnicas tradicionais de cura folclórica filipina para ajudá -la, mas no processo de fazê -lo, ela descobre uma verdade horrível sobre por que está lá e por que seu empregador está realmente doente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOCTURAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, uma manhã. Um grupo de jovens de diferentes origens. Eles lançam em um estranho balé nos túneis de metrô e as ruas da cidade. Eles parecem seguir um plano. Seus gestos são precisos, quase perigosos. Eles convergem para o mesmo ponto, uma loja de departamentos, no momento em que está prestes a fechar. A noite começa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOCTURNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No orfanato envelhecido, os dias passam muito sem desordenadamente, mas as noites são algo bastante diferente; Pelo menos para Tim eles são. A luz refletida das estrelas é a única cura por seu medo do escuro. Uma noite este medo o leva ao telhado de orfanato. Onde ele descobre que sua estrela favorita desapareceu e, infelizmente, não será a última. Tim também descobre ...[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noé vive com a esposa Naameh e os filhos Sem, Cam e Jafé em um mundo devastado pelo pecado, onde os homens perseguem e matam uns aos outros. Um dia, Noé recebe uma missão divina do Criador: construir uma imensa arca, que abrigará os animais durante um dilúvio que acabará com a vida na Terra, de forma que a visão do Criador possa ser, enfim, resgatada.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOELLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noelle é a filha do Papai Noel, que é forçada a assumir o negócio da família quando seu pai decide se aposentar e seu irmão, Nick, acaba ficando impossibilitado de ajudar antes de seu primeiro grande voo de Natal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noir cronica as vidas de quatro pessoas que vivem em pragas de bairro por pobreza e violência, aspirando a liberdade e felicidade. Kadhafi, um rapper aspirante de 26 anos e ex-membro de uma gangue de rua, apenas fora da prisão, quer evitar problemas. Fleur, uma mãe haitiana de 17 anos em um relacionamento abusivo e apaixonado com o pai da filha, sonha em deixar o gueto e se tornar uma enfermeira. Suzie, uma stripper de 20 anos que cai para um membro de gangue. Dickens, 16 anos de idade haitiano quer fazer parte da gangue de rua controlada por seu irmão mais velho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITÁRIOS DE ARREPIAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex é um menino obcecado por histórias assustadoras, e está preso por uma jovem bruxa malvada em seu apartamento contemporâneo em Nova York. Ele conhece Yasmin, que também está presa lá, e aprende que deve contar uma nova história assustadora todas as noites para se manter vivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE APÓS NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-boxeador compra um speakeasy elegante e se apaixona por uma garota da sociedade rica.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DAS BRUXAS MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite anterior ao Halloween, um assassino mascarado persegue uma babá adolescente. Mas, em um giro inesperado dos acontecimentos, eles começam a se apaixonar. A verdadeira natureza da jovem então é revelada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DAS TRAVESSURAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite anterior ao "Halloween", um assassino mascarado persegue uma babá adolescente. Porém, numa reviravolta, a verdadeira natureza da jovem é revelada.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE ABERTURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora fracassada da Broadway que agora trabalha como gerente de produção precisa salvar a noite de abertura de sua nova produção tendo de cantar no espetáculo devido as disputas do elenco excêntrico que briga o tempo inteiro. Cabe a ela ou salvar o espetáculo ou afundá-lo de vez.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE ANO NOVO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa na véspera do ano novo, New Year's Eve vai acompanhar alguns dos personagens durante a véspera de Ano Novo. Uma comédia romântica que vai emocionar todo mundo. Conta a história da vida de vários casais e solteiros em Nova York se entrelaçam ao longo da véspera de Ano Novo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE ESTRÉIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A atriz Myrtle Gordon é uma atriz alcoólica que funciona que é alguns dias da noite de abertura de sua última peça, sobre uma mulher perturbada sobre o envelhecimento. Uma noite, um carro mata um dos fãs de Myrtle que está perseguindo sua limusine em uma tentativa de obter a atenção da estrela. Myrtle internaliza o acidente e continua em uma busca espiritual, mas não consegue encontrar as respostas que ela é depois. À medida que a noite de abertura está mais próxima e mais próxima, Myrtle frágil deve encontrar uma maneira de fazer o show continuar.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No inverno sombrio do Alasca, um naturalista procura por lobos que supostamente mataram um menino. Logo ele se vê envolvido num mistério arrepiante.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE PÔQUER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Jeter, interpretado pro Beau Mirchoff, um jovem detetive de Indiana que joga poker com seus colegas mais experientes. Durante o jogo, os veteranos contam histórias de sucessos e fracassos na profissão que serão úteis a Jeter mais tarde, quando ele será sequestrado por um psicopata e deverá usar todos os conselhos obtidos durante o carteado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE REIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem é enviado para "La Maca", uma prisão da Costa do Marfim no meio de uma floresta governada por seus prisioneiros. Com a lua vermelha nascendo, ele é designado pelo chefe para ser o novo "romano" e deve contar uma história aos outros prisioneiros.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE REIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A comédia de confusão de gênero de Shakespeare, na qual uma garota se disfarça de homem para estar perto do conde que ela adora, apenas para ser perseguida pela mulher que ele ama.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As complexidades dos jovens relacionamentos românticos e as frustrações de tentar fazê-los como um músico profissional.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DO TERROR 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacob Goodnight levanta entre os mortos do necrotério da cidade após a carnificina do Hotel Blackwell. Sobram alguns estudantes de medicina, que precisam lutar pela sobrevivência contra um psicopata decidido a matá-los.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de delinqüentes é enviado para limpar o Blackwell Hotel. Mal sabem eles que o psicopata recluso Jacob Goodnight se escondeu no hotel em decomposição. Quando um dos adolescentes é capturado, aqueles que permanecem - um grupo que inclui o policial que colocou uma bala na cabeça do Goodnight há quatro anos - se unem para sobreviver contra o assassino brutal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegou o Natal! As garotas de uma fraternidade fazem planos para o feriado, mas estranhas ligações anônimas começam a incomodá-las. Quando Clare desaparece, elas ligam para a polícia, que não dá muita bola. Enquanto isso, Jess está planejando um aborto, mas seu namorado Peter é radicalmente contra. A polícia finalmente começa a se preocupar quando uma garota de 13 anos é encontrada morta no parque. Eles grampeiam o telefone da fraternidade, mas será que isso será suficiente para impedir a morte das garotas da fraternidade?[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite, os mortos se levantam de suas tumbas espalhando terror e pânico. Duas famílias ficam presas em uma casa e precisarão combater uma invasão de zumbis se quiserem sobreviver.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE E DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Que tipo de cenas em um filme de terror te assusta mais? Quando um fantasma parece totalmente inesperadamente? Quando o personagem principal não vê o fantasma se esgueirando atrás dele? Quando no final você descobrir que o personagem principal era realmente um fantasma o tempo todo? Mas nada disso se compara à sensação de chegar em casa sozinho e de repente estar preso por uma sensação de Deja-Vu.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE E NEBLINA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Realizado em 1955 sob encomenda do Comitê da História da Segunda Guerra Mundial, o filme apresenta um perturbador registro dos locais em que até pouco tempo antes funcionavam os campos de concentração nazistas. Acompanhando as imagens do pós e da guerra, a narração de um texto do poeta francês Jean Cayrol, um sobrevivente.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE INFELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o inferno com "tudo está calmo". Da 87North, os produtores despidos de Anônimo, John Wick, Atômica, Deadpool 2 e Velozes & Furiosos: Hobbs & Shaw, vem aí um feriado escuro como carvão que diz que você deve sempre apostar no vermelho. Quando uma equipe de mercenários invade um complexo familiar rico na véspera de Natal, levando todos de reféns, a equipe não está preparada para um combatente surpresa: Papai Noel (David Harbour, Viúva Negra, série Stranger Things) está no local, e ele está prestes a mostrar por que esse Papai não é nenhum santo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Certo dia, um dos maiores produtores de cinema na Itália é encontrado morto dentro de um rio. Os principais suspeitos são três jovens roteiristas que tiveram contato com ele recentemente. Durante uma noite, os três são levados à delegacia para serem interrogados. Esta será a oportunidade de relembrarem seus percursos, que coincidem com o declínio da Era de Ouro das produções italianas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escondido em uma ilha após uma tragédia, um gângster injustiçado se envolve com uma mulher que tem seus próprios demônios.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE PASSADA EM SOHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem apaixonada por moda misteriosamente ganha a chance de voltar aos anos 60 e encontrar sua ídola, uma encantadora cantora aspirante. Mas a Londres dessa década não é o que parece e logo o tempo começa a desmoronar com perigosas consequências.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente da Polícia de San Francisco Virgil Tibbs é chamado para investigar quando um pregador de rua liberal e candidato político é acusado de assassinar uma prostituta. Tibbs também está lutando contra problemas domésticos, incluindo uma mulher frustrada e um filho adolescente rebelde.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mafioso e pistoleiro do Brooklyn Jimmy Conlon descobre que seu filho Mike está em perigo, e deve escolher entre a família do crime que escolheu e a família real que abandonou há muito tempo. Com Mike foragido, a única penitência de Conlon para os erros do passado pode ser evitar que o filho tenha o mesmo destino que o dele.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE VAZIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos saem para uma noitada e encontram duas refinadas prostitutas. No apartamento de um deles, simulam sem alegria ou ternura, as situações do prazer e a troca de pares na tentativa de acabar com o tédio. Na madrugada sufocante e cruel de São Paulo, as duas mulheres voltam para casa após a noite de trabalho, e os dois homens retornam aos seus negócios. (Resumo a partir da cópia) (Cinemateca Brasileira)[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITES BRUTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegando a Detroit para uma entrevista de emprego, uma jovem aluga uma casa. Mas quando chega tarde da noite, ela descobre que a casa já havia sido alugada e ocupada por um homem estranho. Contrariando seu bom senso, ela decide passar a noite, mas logo descobre que há muito mais a temer do que um simples inquilino inesperado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITES DE CABÍRIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giulietta Masina interpreta Cabíria, uma prostituta que ganha a vida nas ruas de Roma em meados anos 50. Ingênua, ela sonha com o amor perfeito e acredita na bondade das pessoas. Por isso, sofre constantemente desilusões. Em suas andanças pela noite romana, ela se envolve com um astro de cinema em crise conjugal e, também, com um contador, que parece amá-la de verdade. Será que o destino só guarda desencantos para a pobre Cabíria?[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITES DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ninguém é seguro quando um assassino, empunhando o conteúdo mortal de sua caixa de ferramentas, metodicamente persegue sua presa.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITES DE TORMENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Adrienne Willis (Diane Lane) está um caos, o que faz com que busque refúgio em Rodanthe, uma pequena cidade litorânea na Carolina do Norte. Lá ela fica na pousada de uma amiga, onde espera refletir sobre seus problemas com a filha adolescente, que vive criticando-a, e com seu antigo marido, que pediu para retornar para casa. Logo chega ao local o dr. Paul Flanner (Richard Gere), que enfrenta uma crise de consciência. Com uma violenta tempestade se aproximando, eles se conhecem melhor e, buscando consolo um no outro, têm um fim de semana que muda para sempre suas vidas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITES EM CLARO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex e Penny se mudam da cidade para começar sua nova vida como pais. Desde a primeira noite em seu novo lar começam a sentir a presença de um ser desconhecido. Só o tempo dirá se é realidade ou alucinação.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITES VIOLENTAS NO BROOKLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Black, um maquinista que assume a liderança do sindicato durante uma greve, acaba se tornando o homem mais importante da cidade. Apesar disso, alguma coisa o perturba. Rejeita sua mulher e vê-se envolvido com Gerogette, um jovem transexual apaixonado pelo musculosos Vinnie, e mergulha num obssessivo romance com Regina, um travesti local. Enquanto Harry afunda em seus problemas, outras personagens circulam pelas ruas do bairro às voltas com seus próprios dramas, como a atraente prostituta Tralala, apaixonada por um marinheiro que está de partida, e o gentil Tommy, agredido por seu futuro sogro Big Joe por ter engravidado a filha deste, Donna. Tudo acaba chegando a uma trágica conclusão quando a greve dos maquinistas transforma-se num confornto violento.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOIVA EM FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie Carpenter (Julia Roberts) possui um grave problema: não consegue se casar. Já tentou por 3 vezes, mas na hora da cerimônia algo acontece e ela sempre foge do altar. Quando a história chega aos ouvidos de Ike Graham (Richard Gere), um jornalista machista, ele a publica em sua coluna e logo em seguida acaba demitido por não ter confirmações. Decidido a recuperar o emprego, Ike parte para a cidade de Maggie a fim de provar que o conto da noiva fujona é verídico.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOIVAS EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde crianças, a advogada Liv e a professora infantil Emma são melhoras amigas. Elas planejam seus casamentos juntas e escolhem o mesmo local para a festa: o famoso Plaza Hotel em Nova York. Mas, quando um erro de agendamento provoca um conflito de datas, Liv e Kate descobrem seus demônios interiores. Isso porque nenhuma das duas pretende ceder e mudar a data da cerimônia, então passando a sabotar as festividades da rival.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOIVO NEURÓTICO, NOIVA NERVOSA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alvy Singer (Woody Allen), um humorista judeu e divorciado que faz análise há 15 anos, acaba se apaixonando por Annie Hall (Diane Keaton), uma cantora em início de carreira com uma cabeça um pouco complicada. Em um curto espaço de tempo eles estão morando juntos, mas, depois de um certo período, crises conjugais começam a surgir entre os dois.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOMADLAND - SOBREVIVER NA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o colapso econômico de uma cidade na zona rural de Nevada, nos Estados Unidos, Fern, uma mulher de 60 anos, entra em sua van e parte para a estrada, vivendo uma vida fora da sociedade convencional como uma nômade moderna.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOME DE CÓDIGO: PAULETTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paulette mora sozinha num projeto habitacional nos subúrbios de Paris. Com a sua pensão escassa, ela não consegue sobreviver. Uma noite, ao assistir a um curioso incidente de trânsito fora de seu prédio, Paulette vê o sinal do destino. Ela decide começar a vender cannabis. Afinal, porque não deveria? Paulette foi ex-chef pasteleiro. Seu dom para o comércio e habilidades culinárias são vantagens para encontrar soluções originais na condução de seu novo negócio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NON-TRANSFERABLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy Tyler planejou as férias de surpresa perfeitas para seu namorado Josh Merit. Mas a verdadeira surpresa está nela quando ele rompe as coisas em seu aniversário. Preso com reservas no nome do ex-namorado, os dois melhores amigos de Amy sugerem se Amy não pode mudar os ingressos ... Por que não mudar o cara?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NONE SHALL ESCAPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de flashbacks, a história de um criminoso de guerra nazista é exposta.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORBIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norbit foi criado pelo sr. Wong, que o encontrou ainda bebê no Restaurante e Orfanato Wonton Dourado. Foi neste local que ele conheceu sua alma gêmea, Kate. Eles se tornam amigos inseparáveis, até ela ser adotada e deixar o local. Aos 9 anos, Norbit é ameaçado por três garotos da escola mas é salvo por Rasputia (Eddie Murphy), uma robusta garota de 10 anos. Os dois crescem, namoram e se casam. Juntamente com seus irmãos Jack Grandão, Azulão e Earl, Rasputia administra a Construtora Latimore. Norbit é empregado da empresa, sendo sempre ridicularizado pelos cunhados. A vida de Norbit não anda nada bem, mas ela muda após reencontrar Kate, que decide comprar o antigo orfanato do sr. Wong. Porém o que Kate não sabe é que seu noivo, Deion, planeja transformar o local em um bar de strip-tease, contando com a ajuda dos irmãos de Rasputia. Reanimado por ter reencontrado Kate, Norbit ganha confiança e, aos poucos, passa a enfrentar a esposa e sua família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORM E OS INVENCÍVEIS – DE VOLTA À CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norm, o recém-coroado urso polar rei do ártico, deve salvar Nova York e sua casa. Mas Norm vai de herói para vilão quando é enquadrado por um crime que não cometeu. Ele deve trabalhar com seus amigos para limpar seu bom nome e ajudar a salvar seu reino em uma partida de hóquei.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORM E OS INVENCÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norm é um urso polar do Ártico que não tem a menor vocação para a vida selvagem. Além do mais, ele domina uma estranha habilidade, a capacidade de se comunicar com os seres humanos. Quando o ecossistema da região onde vive é ameaçado pela especulação imobiliária na figura de um ambicioso empresário, Norm decide embarcar para Nova York na companhia dos “invencíveis” lêmingues e tentar impedir que o plano siga adiante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORMA RAE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norma Rae é uma trabalhadora têxtil do sul, empregada em uma fábrica com intoleráveis condições de trabalho. Essa preocupação com a situação dá a ela o bom senso de ser a principal associada a um organizador sindical visitante. Juntos, eles empreendem a difícil e possivelmente perigosa luta para sindicalizar sua fábrica.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Earlville, uma cidade do centro-oeste, Irma (Jessica Lange) e Roy Applewood (Tom Wilkinson) estão comemorando 25 anos de casados. Roy revela para Irma e o reverendo Dale Muncie (Randall Arney) que é uma mulher no corpo de um homem e isto está sendo intolerável, assim pretende fazer uma operação para mudança de sexo. Ele passa a usar cada vez mais adereços femininos, com esta atitude sendo vista com intolerância e repúdio pelos colegas de trabalho e membros da sua igreja. Apesar do choque inicial, Irma tenta entendê-lo e apoiá-lo nesta trajetória, que o faz se tornar "Ruth".[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORMAN: CONFIE EM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norman Oppenheimer (Richard Gere) tem uma solitária vida às margens do poder e do dinheiro de Nova Iorque, um improvável operador sonhando sobre esquemas financeiros que nunca se tornam realidade. Sempre na busca de alguém disposto a prestar atenção nele, Norman faz amizade com Micha Eshel (Lior Ashkenazi), um carismático político israelense em uma má fase de sua carreira. Porém, três anos depois, Eshel torna-se um influente líder mundial, transformando drasticamente a vida de Norman tanto positivamente quanto negativamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORMANDIA NUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Mêle sur Sarthe, uma pequena aldeia da Normandia, os agricultores são gravemente afetados pela crise. Georges Balbuzard, o prefeito da cidade, não aceita a difícil situação e decide tentar de tudo para salvar seu povoado. Por obra do destino, Blake Newman, um grande fotógrafo conceitual, que tem por estilo deixar a multidão sem roupas para suas fotos, está passando pela região. Balbuzard vê nesse encontro a oportunidade de salvar sua aldeia, resta saber se a população estará disposta a ficar nua.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORTE, O FIM DA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algumas histórias se cruzam: uma mãe leva os seus dois filhos pelo interior das Filipinas, em busca de vingança, um estudante de direito comete um duplo assassinato e um homem de família cede à violência e é condenado à prisão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma avaria nervosa, o atleta de esqui Jomar se isolado em uma existência solitária como a guarda de um parque de esqui. Quando ele descobre que ele pode ser o pai de uma criança para o norte, ele estabelece uma jornada estranha e poética pela Noruega em um snowmobile, com 5 litros de álcool como provisões únicas. Nesta viagem através de paisagens árticas surpreendentes, Jomar parece fazer tudo em seu poder para evitar alcançar seu destino. Ele conhece outras almas ternas e confusas, que todos contribuirão para empurrar Jomar ainda mais ao longo de sua jornada relutante em direção ao lado mais brilhante da vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORTH KOREA: A DAY IN THE LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se as paisagens urbanas e hinos patrióticos deste filme parecem muito longe da paisagem sombria de Seul Trem, isso não é por acaso. O cineasta holandês Pieter Fleury, com toda a permissão e cooperação do governo norte-coreano, criou este filme de propaganda que nos dá um vislumbre de um dia na vida de uma das sociedades mais enigmáticas do mundo. Um dia na vida, largamente ditado pelo North Korean Film Bureau, segue uma família típica norte-coreana através de suas tarefas diárias, em grande parte dedicada ao orgulho da nação norte-coreana de camaradas e a glória do General Kim Jong Il. O filme destina-se a exaltar o sucesso da moderna Coreia do Norte. Mas faz isso? Com filmagens diretas e uma total ausência de narração, os espectadores podem interpretar o filme de Fleury de uma maneira ligeiramente diferente da intenção[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORTHERN LIMIT LINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta verdadeira história de 2002, os barcos de patrulha sul-coreana se envolveram em uma batalha mortal com barcos de patrulha norte-coreanos que cruzaram a fronteira marítima conhecida a linha limite norte e atacaram.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORTHERN SOUL NO RITMO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano 1974. Dois amigos desanimados com a monotonia da cidade em que vivem descobrem um novo mundo ao ouvirem pela primeira vez o legítimo soul americano. A paixão recém-adquirida logo mostra-se uma interessante possibilidade de negócio, os dois se destacam discotecando nas festas locais e, a partir de então, nada será como antes. Nem mesmo a amizade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORWEGIAN WOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na década de 1960, o estudante do ensino médio Toru Watanabe perde sua única amiga Kizuki depois que ele comete suicídio. Toru, agora procurando uma nova vida, entra em uma universidade em Tóquio. Por acaso, Toru encontra a ex-namorada de Kizuki Naoko na universidade. Eles crescem perto porque ambos compartilham a mesma perda. Como Toru e Naoko crescem ainda mais perto, a sensação de perda de Naoko também cresce. Depois do 20º aniversário de Naoko, ela deixa para um sanatório em Kyoto. Watanabe, devastado pela situação, atende ao Midori de coração puro durante o semestre da primavera. Midori parece um pequeno animal que acabou de entrar no mundo ...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS BASTIDORES DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem musicista em ascensão (Gugu Mbatha-Raw) se apaixona loucamente pelo policial incumbido de protegê-la (Nate Parker) neste romance comovente da cineasta e roteirista Gina Prince-Bythewood (Love & Basketball).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS BASTIDORES DA NOTÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]m Washington D.C., a produtora (Holly Hunter) do telejornal de uma grande rede tenta manter um alto padrão de qualidade, apesar de ter que se virar de alguma maneira para aceitar o mais elegante âncora da rede, que representa tudo que ela odeia em notícia. Porém, mesmo assim ela se apaixona por ele. Quem vê tudo isto de perto é um colega de trabalho que é um ótimo profissional (mas não fotografa bem) e melhor amigo dela, além de ser por ela apaixonado, apesar de não revelar este amor.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS BASTIDORES DE LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas calçadas do distrito de Teatro de Londres, os buskers (artistas de rua) ganham moedas suficientes para um quarto barato. Charles, que recita monólogos dramáticos, vê que um jovem batedor de batedores, Libby, também tem um talento para dançar e a adiciona ao seu ato. Harley, o patrono do teatro que nunca soube que Libby levou seu caso de cigarro de ouro, é impressionado com a dança de Libby e convida-a a trazer Charles e os outros buskers em seu grupo para uma festa depois do jogo. Libby vem sozinho. Uma carreira teatral é lançada.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS BRAÇOS DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarai aos 14 anos foi levada para viver no México em um quartel de drogas. Anos se passaram e quando um misterioso americano aparece no complexo que vive, ela vê nele sua chance de escapar, entretanto nada acontece como o esperado e ela acaba virando vítima em seu próprio jogo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS CAMINHOS DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a vida não poderia estar melhor, Ryan vê a crise bater à sua porta, abalando suas estruturas familiares e profissionais. Com a ajuda de seu pai, com o apoio incondicional de sua família, ele embarca em uma jornada particular que mudará sua perspectiva sobre tudo ao seu redor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS CORREDORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christian perdeu o seu emprego na construção civil. Ele encontra um novo emprego como motorista de empilhadeira, onde conhece a misteriosa Marion. Ele fica fascinado pela mulher e tenta entender o seu segredo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS DUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As pensionistas Nina e Madeleine esconderam seu profundo e apaixonado amor por muitas décadas. Do ponto de vista de todos, incluindo a família de Madeleine, eles são simplesmente dois vizinhos vivendo no último andar de seu prédio. Eles vêm e vão entre seus dois apartamentos, compartilhando as delícias do dia-a-dia juntos. Até o dia em que seu relacionamento é virado de cabeça para baixo por um evento inesperado levando a filha de Madeleine a lentamente revelar a verdade sobre eles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS JOGAMOS COM OS HIPOPÓTAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine a dupla mais barulhenta e hilariante do cinema em uma aventura selvagem, no meio da África…Slim (Terence Hill) e Tom (Bud Spencer), não gostam quando um poderoso e inescrupuloso caçador alemão (Joe Bugner), começa a capturar os animais da selva para vendê-los a um zoológico do Canadá. Eles precisam ensinar uma lição para esse cara e para isso convocam seu exército particular…um exército muito especial composto por elefantes, hipopótamos e mais um montão de trapalhadas inconfundíveis que fazem até as hienas morrerem de rir…Uma aventura hilariante com a inconfundível marca dessa dupla do barulho.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS NUNCA TEREMOS PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinn (Simon Helberg) namora Devon (Melanie Lynskey) há muito tempo e está pronto para pedi-la em casamento. Acontece que pouco antes da proposta ele descobre que outra mulher linda está apaixonada por ele e hesita entre seguir com o casamento ou experimentar a nova relação. Devon descobre a dúvida de Quinn, entra em crise e parte para Paris. Agora o namorado terá que reconquistá-la.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS SOMOS JOVENS. NÓS SOMOS FORTES.[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, um grupo de adolescentes inquietos vaga durante as últimas horas que conduzem a um motim anti-imigrante na cidade de Rostock, na Alemanha, em agosto de 1962. Dentre os ocorridos, foi ateado fogo em um prédio onde moravam mais de 120 vietnamitas. Os incidentes são contados através de três pontos de vista: o de Lien (Trang Le Hong), uma vietnamita que trabalha em uma fábrica; Martin (Devid Striesow), um ambicioso político local preso em um dilema; e Stefan (Jonas Nay), filho de Martin, que após a perda de um amigo se envolve em um ciclo de violência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS SOMOS OS CAMPEÕES 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jogador Gordon Bombay (Emilio Estevez) lesiona o joelho e é obrigado a sair da liga de hóquei. Ele assume a função de treinador durante um campeonato na Califórnia. Ele se estabelece e tudo parece ir bem. Mas Bombay acaba se distraindo quando a esquipe favorita ao título entra em cena.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS SOMOS OS CAMPEÕES 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os jogadores do "Ducks", um time de hoquéi, cuja fama e sucesso só cresce, tem que entrar em uma nova escola preparatória, a Eden Hall Academy. Mas eles não serão bem recebidos pelos esnobes veteranos do colégio. Além disso, o técnico Gordon Bombay (Emilio Estevez) tem uma revelação bombástica a fazer, algo que pode acabar com o grupo de vez.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS SOMOS OS CAMPEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser preso por dirigir alcoolizado, o advogado Gordon Bombay é condenado a 500 horas de serviço comunitário e tem que treinar uma equipe de hóquei infantil. Primeiramente, o coração de Gordon não está em seu trabalho, mas logo ele descobre que está recuperando seu espírito competitivo e empurrando os Ducks para se tornar uma equipe a ser reconhecida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS SOMOS UMA LEGIÃO: A HISTÓRIA DOS HACKERS ATIVISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário nos leva para dentro do mundo do Anonymous, o grupo de hackers radicais que se tornou símbolo da desobediência civil na era digital.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS VEMOS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Novembro de 1918. Dias antes do Armistício, Édouard Péricourt salva a vida de Albert Maillard. Estes dois homens não tem nada em comum além da guerra. O tenente Padrelle, ao autorizar um ataque, destrói a vida de ambos enquanto os juntam sob a miséria. Nas ruínas da matança da Primeira Guerra Mundial, os dois tentam sobreviver e enquanto Pradelle está prestes a ganhar uma fortuna com as vítimas da guerra, Édouard e Albert bolam um plano monumental com as famílias dos mortos e com um herói nacional.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adelaide e Gabe levam a família para passar um fim de semana na praia e descansar. Eles começam a aproveitar o ensolarado local, mas a chegada de um grupo misterioso muda tudo e a família se torna refém de seres com aparências iguais às suas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pela primeira vez em um recurso documental, a prestigiada casa do Dior abriu suas portas para mostrar as maravilhas de criação de perfumes. Os viajantes de coração, Arthur de Kersauson e Clément Beauvais seguiram François Demachy por dois anos e mais de 14 países, de Grasse para o outro lado do mundo, em sua busca por inspiração e as matérias-primas mais preciosas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSFERATU, O VAMPIRO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan Harker é enviado à Transilvânia para completar a negociação de algumas propriedades com um homem chamado Conde Drácula. No caminho encontra camponeses que tentam dissuadi-lo, dizendo que coisas sobrenaturais acontecem no castelo do Conde, mas Harker continua sua missão para concluir a negociação e seu trabalho.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSFERATU[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hutter (Gustav von Wangenheim), agente imobiliário, viaja até os Montes Cárpatos para vender um castelo no Mar Báltico cujo proprietário é o excêntrico conde Graf Orlock (Max Schreck), que na verdade é um milenar vampiro que, buscando poder, se muda para Bremen, Alemanha, espalhando o terror na região. Curiosamente quem pode reverter esta situação é Ellen (Greta Schröder), a esposa de Hutter, pois Orlock está atraído por ela.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA CASA: ESPECIAL DE FIM DE ANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele quer apresentar a seus companheiros boovs a alegria do Natal. Só que sua bem intencionada missão quase destrói a cidade![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA CHAPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nossa Chape rastreia a reconstrução do Chapéus de futebol Chapecoense no Brasil depois que um avião carregando a equipe caiu em 28 de novembro de 2016, e deixou todos os três dos jogadores mortos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA HISTÓRIA DE AMOR E MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor pela música uniu Liam (Josh Whitehouse), um artista batalhador e colecionador de vinis, e Natalie (Freya Mavor), que abandonou seu sonho de criar capas de álbuns e se tornou uma publicitária bem sucedida. Com os acontecimentos da vida afastando cada vez mais o casal, a trilha sonora do seu relacionamento continua os mantendo juntos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA HOSPITALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na viagem de volta para sua cidade natal, Willie McKay se apaixona pela jovem Virginia, sem saber que ela é de uma família inimiga da sua, os Canfield. Como em sua terra a hospitalidade é um valor muito prezado, ele decide se instalar na casa dos Canfield, que se vêem obrigados a tratá-lo da melhor forma.[/B]</info>
<date>1923</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA IRMÃ MAIS NOVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãs - Sachi, Yoshino e Chika - vivem juntas em uma casa grande na cidade de Kamakura. Quando seu pai - ausente da casa da família nos últimos 15 anos - morre, eles viajam para o interior para seu funeral, e conhecem Suzu, sua tímida meia-irmã adolescente. Após criar laços rapidamente com a órfã, elas convidam-na para viver em Kamakura. Suzu ansiosamente concorda, e uma nova vida de alegres descobertas começa para as quatro irmãs.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA MÃE É PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após a sua morte, uma mãe superprotetora visita seus três filhos durante as festividades do Día de Muertos. Decepcionada com o que vê, ela decide testar os limites da vida após a morte para colocá-los de volta nos trilhos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA UNIÃO, MUITA CONFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos estão convidados para Até Que a Família nos Separe, uma hilária e terna comédia interpretada por um elenco de astrosa que incluem Forrest Whitaker (ganhador do OSCAR) e u superastro do Stand-up comedy Carlos Mencia. Quando os universitários Marcus e Lucia (Lance Gross, e america Ferrera de Ugly Betty) surpreende a família anunciando seu noivado, seus pais (Whitaker e Mencia) ameaçam transformar o casamento dos sonhos em um verdadeiro campo de batalhas. Adicione parentes excêntricos e culturas diferentes e teremos uma receita infalível de diversão leve e agradável que você não pode perder.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA VIDA COM CÃES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth é uma charmosa ancora que procura conselhos do terapeuta de seu cachorro. Tara é uma barista corajosa que sonha com uma vida além do café. Daisy é uma passeadora de cães apaixonada por um cliente. Garrett anseia por uma mulher enquanto tenta manter seu negócio de adotar um cão à tona. Os amados caninos em suas vidas logo começam a influenciar suas carreiras, amizades e relacionamentos românticos de maneiras engraçadas e inesperadas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA VIDA COM PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai turno-do-século preside sobre uma família de meninos e a mãe que realmente governa o poleiro.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSAS MÃES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guatemala, 2018. O país está rebitado no julgamento dos oficiais militares que iniciaram a guerra civil. Os depoimentos das vítimas continuam chegando. Ernesto, um jovem antropólogo da Fundação Forense, identifica pessoas que desapareceram. Um dia, através da história de uma velha senhora, Ernesto acha que encontrou uma pista que lhe permitirá encontrar seu pai, um guerillero que desapareceu durante a guerra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSAS MENINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Escócia da década de 1990, um grupo de garotas de uma escola católica teve a oportunidade de ir a Edimburgo para um concurso de coro, mas eles estão mais interessados ​​em beber, festejar e ficar juntos do que em ganhar o concurso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSAS NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Addie Moore (Jane Fonda) é uma viúva solitária que decide certa noite convidar o vizinho também viúvo Louis Waters (Robert Redford) para dormir em sua casa. A proposta inusitada, que tem por objetivo ajudar os dois a vencer a insônia, a princípio deixa o professor aposentado sem reação, mas conforme eles colocam o projeto em prática uma bonita relação de cumplicidade floresce.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO AMOR DE ONTEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1937, Katie Morosky (Barbra Streisand), uma judia comunista, desperta a atenção de Hubbell Gardiner (Robert Redford), um protestante de uma rica família, em virtude de ser uma pacifista convicta. Cada um segue seu caminho, ele se dedicando a escrever e ela trabalhando em uma rádio. Quase oito anos depois os dois se encontram por acaso em Nova York, quando Katie vê Hubbell, que cochila em uma boate. Provavelmente por serem bem diferentes e os opostos se atraem os dois se apaixonam. Porém Katie sente-se pouco à vontade com os amigos de Gardiner, sendo que quando algo não a agrada, o que acontece freqüentemente, é motivo para um acalorado protesto. Após discussões e o fracasso do primeiro livro de Hubbell, eles vão para Hollywood, onde Gardiner escreverá o roteiro de um filme para J.J. (Bradford Dillman), um amigo de Hubbell que se tornou produtor.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um íntimo retrato do casamento, um casal que divide a vida há muitos anos precisa lidar com uma grave doença. Enquanto vivem o medo da perda, eles usam o humor e a parceria para manter a esperança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO BARCO, NOSSA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O contratorpedeiro Torrin resiste bravamente a um ataque das potências do Eixo, porém precisa retornar às praias inglesas para reparos. De volta à ativa, ele participa da retirada de Dunquerque e acaba por soçobrar em Creta, vitimado pelo inimigo. Enquanto aguardam socorro, os sobreviventes revelam porque e para quem continuam a lutar.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO EX-MARIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, a aspirante a designer Jade, de 40 anos, se vê numa difícil situação quando o marido Nick a dispensa por uma mulher mais jovem. Arrasada, ela ainda precisa conviver com a outra ex-mulher dele, Maria, que vai morar com ela, já que tem direito a metade do luxuoso apartamento do ex-casal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO FIEL TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um feriado no Marrocos, Perry e Gail conhecem o extravagante e carismático Dima, que sem o conhecimento deles, faz parte da máfia russa. Quando Dima pede ajuda a eles para levar uma informação para o Serviço Secreto Britânico, Perry e Gail são pegos no perigoso mundo internacional da espionagem e políticas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO HOMEM EM HAVANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Wormold é um expatriado inglês que está vivendo na Havana pré-revolucionária com sua filha adolescente Milly. Ele é dono de uma loja de aspiradores de pó, mas não é muito bem sucedido, o que faz ele aceitar uma oferta de Hawthorne do Serviço Secreto Britânico para recrutar uma rede de agentes em Cuba. Wormold não tem a menor ideia de por onde começar, mas quando seu amigo Dr. Hasselbacher sugere que o melhor segredo é aquele que ninguém conhece, ele decide criar uma lista de agentes fictícios e começa a fornecer histórias inventadas, o que deixa felizes seus chefes em Londres. Ele logo é visto como o melhor agente do Hemisfério Ocidental, mas tudo começa a desmoronar quando a polícia local decodifica suas mensagens e começa a cercar a sua "rede" de espiões. Ele descobre também que é o alvo de um grupo que quer matá-lo. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO LAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no best-seller de Chico Xavier, o filme conta a história de André Luiz, um médico bem sucedido que, após sua morte, acorda no mundo espiritual. Lá começa sua nova jornada, de autoconhecimento e transformação, desde os primeiros dias numa dimensão de dor e sofrimento, até ser resgatado e levado para a cidade espiritual Nosso Lar, cidade que dá nome ao filme e que paira nas camadas mais altas da atmosfera terrestre. Novas lições e conhecimentos estão no caminho deste homem que, enquanto aprende como é a vida em outra dimensão, anseia em voltar à Terra e rever a família. No entanto, ao conseguir ver seus entes queridos, André Luiz percebe a grande verdade: a vida continua para todos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>