<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]14[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page14.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO JURASSIC WORLD: A EXPOSIÇÃO SECRETA, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGOJRSCWRLDAEXPSCRTAPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>A poucos dias da grande abertura da nova atração do Jurassic World de dinossauros supersecretos, só falta uma coisa... os dinossauros! Para garantir a inauguração no dia certo, Simon Masrani chama sua recém-contratada, Claire Dearing. Infelizmente, Owen Grady, o treinador que Claire contratou para trazer os dinossauros, está atrasado. Com uma Gyrosfera desenfreada, voando em um Pteranodon, ou num jogo de alta velocidade com um T-Rex, a missão de Owen vai ser muito mais difícil do que se imaginava. É então que começa a épica aventura de Claire e Owen, em LEGO&reg; Jurassic World: A Exposição Secreta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO JURASSIC WORLD: A EXPOSIÇÃO SECRETA, PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGOJRSCWRLDAEXPSCRTAPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>A poucos dias da grande abertura da nova atração do Jurassic World de dinossauros supersecretos, só falta uma coisa... os dinossauros! Para garantir a inauguração no dia certo, Simon Masrani chama sua recém-contratada, Claire Dearing. Infelizmente, Owen Grady, o treinador que Claire contratou para trazer os dinossauros, está atrasado. Com uma Gyrosfera desenfreada, voando em um Pteranodon, ou num jogo de alta velocidade com um T-Rex, a missão de Owen vai ser muito mais difícil do que se imaginava. É então que começa a épica aventura de Claire e Owen, em LEGO&reg; Jurassic World: A Exposição Secreta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO NINJAGO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGNJGOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Ninjago%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Ninjago%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A batalha por Ninjago City põe em ação o jovem mestre-construtor Lloyd, também conhecido como Ninja Verde, ao lado de seus amigos, que são todos guerreiros ninja secretos. Guiados pelo Mestre Wu, que é tão rabugento quanto sábio, eles precisam derrotar o vil senhor de guerra Lorde Garmadon, "O Pior Cara de Todos", que também é pai de Lloyd. Com duelos de habilidades e poderes, de pai e filho, o confronto épico vai colocar em jogo o futuro deste corajoso, mas também indisciplinado grupo de ninjas modernos, que terão que aprender a deixar de lado seus egos e se unir para encontrar e libertar seus reais poderes de Spinjitzu.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! HOLLYWOOD ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM26.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20Hollywood%20Assombrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20Hollywood%20Assombrada.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! O GOLPE DA PRAIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM29.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20O%20Golpe%20da%20Praia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20O%20Golpe%20da%20Praia.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LMBRCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Nova York. Tyler Roth (Robert Pattinson) é um jovem rebelde que não tem uma boa relação com o pai, Charles (Pierce Brosnan), desde que uma tragédia abalou sua família. Ele divide um apartamento com Aidan (Tate Wellington) e com ele sai para uma boate. Ao deixar o local, Tyler se intromete em uma briga. Neil Craig (Chris Cooper), um policial traumatizado pelo assassinato de sua esposa dez anos antes, é chamado ao local. Ele libera Tyler e Aidan mas, após uma provocação de Tyler, lhe dá uma surra e manda prendê-lo. Dias depois, Aidan descobre que Ally (Emilie de Ravin), a filha de Neil, estuda com eles. Ele propõe a Tyler que tente conquistá-la, para se vingar. Inicialmente relutante, Tyler aceita a proposta. Só que, aos poucos, se apaixona por Ally.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE UMA INFÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LMBRCDUMINFCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20de%20uma%20Inf%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20de%20uma%20Inf%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Os contos entrelaçados de três amigos da 5ª série, Chris, Joe e Ted, se desenrolam no paraíso suburbano de Palo Alto, como a ameaça de um leão da montanha que paira sobre a comunidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LMBRCSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Um senhor sofre de Alzheimer e, com o intuito de tornar esse processo mais tranquilo, a família decide contratar uma jovem, bela e misteriosa cuidadora. No entanto, o idoso a confunde com sua ex-mulher, falecida há algum tempo. Questões familiares são trazidas à tona.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana.jpg</fanart>
<info>Série de crimes inspirados em assassinatos do passado assolam uma localidade. Quando Natalie (Alicia Witt) investiga antigo crime, o assassinato de um aluno por professor psicopata, ela inadvertidamente entra na mira do maníaco homicida.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%202.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens estudantes de cinema estão prestes a se formar e estão ávidos por fazerem sucesso com suas idéias em Hollywood. Mas antes disso eles precisam concluir um filme, como projeto final da faculdade. Só que, no meio da produção, acidentes bizarros começam a acontecer, deixando a equipe cada vez menor e levantando a dúvida sobre quem estaria provocando tais acidentes.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 3: A VINGANÇA DE MARY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%203.jpg</fanart>
<info>Durante uma noite de celebração, três garotas invocam um espírito maligno. O que parecia ser apenas uma brincadeira entre colegiais transforma-se numa trágica sucessão de assassinatos, que precisam ser detidos a qualquer custo. Com o mal à solta, elas precisam evitar o pior e fazer de tudo para controlar essa vingança, nem que para tanto seja preciso colocar a própria vida em perigo. Essa produção é a segunda continuação da série Lenda Urbana, que faz sucesso entre o público adolescente apostando em sustos e numa boa dose de sangue.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDAS DO TEMPLO PERDIDO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDSDTMPLPERD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lendas%20do%20Templo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lendas%20do%20Templo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>A lenda é real! Três irmãos embarcam nessa grande aventura cheia de ação ao cair num templo antigo. Dentro do templo, cada sala contém novos obstáculos e desafios de lógica para completar. Se eles não os solucionarem, serão selados lá dentro por toda a eternidade! A história toma vida com o poderoso Olmec, guardas malignos do templo e um guia turístico muito sabichão - Kirk Fogg.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEO DA VINCI: MISSÃO MONA LISA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LEODVNCMSNMNLSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</fanart>
<info>No final da Idade Média, na Itália, Leonardo "Leo" Da Vinci é um jovem amante do garoto para inventar máquinas avançadas que vive feliz com seu melhor amigo Lorenzo e a bela Lisa, sendo secretamente apaixonada por ela. Depois de testar o primeiro traje de mergulho de sua criação em um lago, a tragédia aparece quando, voltando para casa, Lisa percebe que sua casa e suas terras foram queimadas por um incêndio. O dono das terras ameaça o pai de Lisa para se casar com seu filho se ele não der todo o dinheiro que ele paga como retribuição pelo incêndio, causando a tristeza de Lisa. Tentando salvá-la, Leo Da Vinci decide viajar para Florencia para ganhar dinheiro e pagar a dívida com a ajuda de Lorenzo. Incapaz de manter o segredo, Lorenzo revela os planos de Lisa Leo, e Lisa se junta a seus amigos para fazer a viagem para a cidade grande, onde encontram um contador de histórias que explica em uma praça a história de um navio pirata afundado com um grande tesouro dentro dele. Acreditando nisso como um evento verdadeiro, Leo compra o mapa do tesouro para o contador de histórias, mas é roubado por uma criança pequena e órfã chamada Agnes. Fazendo um trato com ela, Leo recupera o mapa e Agnes se junta ao grupo ao mesmo tempo que Niccoló, uma criança pequena amante da ciência e da astronomia que faz amizade com Lisa. Todos os cinco chegam à Ilha Montecristo em busca do tesouro, mas não sabem que os piratas seguem cada passo que dão, esperando o momento certo para roubar o tesouro e eliminar Leão e seus amigos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEROY & STITCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LERYSTCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leroy%20e%20Stitch.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leroy%20e%20Stitch.jpg</fanart>
<info>Toda a turma de Lilo & Stitch decidem permanecer na Terra ao invés de aceitarem postos na Aliança Galática, a organização que defende o universo. No entanto, o maléfico Gantu deixou a Terra para libertar um cientista louco com o objetivo de criar um clone chamado "Leroy", uma criatura que ajudará Gantu na tentativa de dominar o planeta Terra.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LESTE OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LSTEOESTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leste%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leste%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Ezequiel (Felipe Kannenberg) é um ex-piloto que vive há 15 anos longe de sua cidade natal. Depois de todo esse tempo, ele decide voltar para disputar sua última corrida. Lá ele vai ter que enfrentar alguns personagens de seu passado, como seu antigo affair, Stela (Simone Iliescu), e também Ângelo (José Maschio), o patriarca da família. Ele também vai cruzar com Pedro (Bruno Silva), um jovem de 16 anos que sonha em pilotar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET'S DANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTSDNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let's%20Dance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let's%20Dance.jpg</fanart>
<info>Joseph, apaixonado dançarino de hip-hop, se recusa a entrar na companhia de seu pai para tentar a sorte em Paris. Com sua namorada Emma e seu melhor amigo Karim ele se junta a equipe do famoso Yuri, para tentar ganhar uma competição internacional de hip-hop. Mas no dia nada acontece como esperado, Joseph é traído por Emma e Yuri. Recolhido por Rémi, ex-estrela dançarina que se tornou professora, Joseph descobriu o mundo da dança clássica e conheceu a brilhante Chloe, no meio da competição de balé de Nova York. Através deste encontro, orquestrando a inesperada aliança entre o hip-hop e a dança clássica, Joseph aprenderá a se sentir legítimo como dançarino e líder, e se tornará um artista.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LETRAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LTRSDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Letras%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Letras%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Dois detetives (Pacino e Urban) se unem para encontrar um serial killer, que faz suas vítimas com base no jogo infantil da forca.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVANTANDO POEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEVNTDPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Levantando%20Poeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Levantando%20Poeira.jpg</fanart>
<info>'Dirt' centra em Dez Truss (DeRon Horton), de 17 anos, que está preso por roubo de carros, ao qual é dada uma última chance para ter uma vida honesta por um mentor compassivo. O jovem é introduzido a Rick Radden (Kevin Dillon), dono de uma equipe de corrida de carros que concorda em abrigar e supervisionar Dez para o verão em troca de trabalho. Dez começa a trabalhar para a equipe de corridas profissional de Rick, usando as habilidades que ele aprendeu ao roubar carros. Ele se torna um membro vital da equipe, mas não antes de seu passado ameaçar a segurança da família e a vida de Rick.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVEL 16[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LVL16.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%2016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%2016.jpg</fanart>
<info>Sixteen-year-old Vivien is trapped in The Vestalis Academy, a prison-like boarding school, keeping to herself and sticking her neck out for no one. Until she is reunited with Sophia -- the former friend who betrayed her. Together the girls embark on a dangerous search to uncover the horrifying truth behind their imprisonment. Soon running for their lives, the girls must save themselves or die trying.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVEL UP: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LVLUPOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%20Up%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%20Up%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes muito diferentes do ensino médio combatem trolls, fantasmas e seu líder sombrio em um jogo de vídeo game. Mas algo dá errado no jogo, o que acaba trazendo estas criaturas para a vida real.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERTOS: O PREÇO DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LBRTSOPRCDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Libertos%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Libertos%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Emanuel (André Ramiro), um médico voluntário, dedica todo o seu conhecimento prestando os seus serviços ao povo ribeirinho de uma distante região da Amazônia, onde atende também diversas tribos da região, tudo por vontade própria. O problema é que ele passa a ser um potencial obstáculo para a ação de uma perigosa quadrilha especializada no tráfico humano, acostumada a tratar aquele povo como mercadoria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÃO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LCAODAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Nikki (Michela Quattrociocche) tem 18 anos e divide seu tempo entre os estudos no último ano do ensino médio e a ida em festas e clubes, juntamente com os amigos. Alex (Raoul Bova) tem 37 anos e uma carreira de sucesso como publicitário. Abandonado pela mulher que considerava ser seu "eterno amor", a vida social de Alex agora se restringe aos antigos amigos. Um dia a vida deles se cruzam, quando acidentalmente Nikki bate sua moto no carro de Alex.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LICSEMFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%B5es%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%B5es%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Aidan Bloom (Zach Braff) é um ator, pai e marido, que com 35 anos ainda sonha em encontrar sua identidade ou um propósito para sua vida. Aindan e a esposa sofrem financeiramente e a relação não melhora com o fato de que o sujeito passa boa parte do tempo sonhando em ser um grande e futurístico guerreiro espacial, um sonho seu desde pequeno.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) convoca sua nova aliada Diana Prince (Gal Gadot) para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes - Batman, Mulher-Maraviha, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) e Flash (Ezra Miller) -, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) convoca sua nova aliada Diana Prince (Gal Gadot) para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes - Batman, Mulher-Maraviha, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) e Flash (Ezra Miller) -, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCSMBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria.jpg</fanart>
<info>Um grupo de anti-heróis sobrenaturais se unem para enfrentar ameaças ocultas, ameaças sobrenaturais, ameaças que talvez Batman, Superman e companhia não conseguiriam vencer. O clã é formado por personagens como John Constantine, Zatanna, o Monstro do Pântano, Etrigan, o Demônio, e a Orquídea Negra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA: GUERRA DE APOKOLIPS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCSMBRAGRADAPKLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</fanart>
<info>A conclusão de uma jornada, iniciada em Liga da Justiça: Guerra, de 2014, "Liga da Justiça Sombria: Guerra de Apokolips" lida agora com uma Terra dizimada após uma invasão do imperador de Apokolips, Darkseid, que derrota toda a Liga da Justiça após uma tentativa de ataque mal-sucedido dos maiores heróis da DC.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA VS. JOVENS TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGDJSTVSTNTITNSUEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Robin é enviado para trabalhar junto com os Jovens Titãs depois de seu comportamento volátil comprometer uma missão da Liga da Justiça. Mas, quando Trigon possui e consegue controlar todos os membros da Liga, a jovem equipe deverá enfrentar o terrível vilão, que ameaça acabar do mundo, e lutar contra todos eles.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA VS. OS CINCO FATAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGDJSTCAVSOSCNCFATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20os%20Cinco%20Fatais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20os%20Cinco%20Fatais.jpg</fanart>
<info>A equipe vai se juntar para enfrentar os Cinco Fatais, que são super-seres viajantes do tempo, que estão atrás de Jessica Cruz, a Lanterna Verde.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A LEGIÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGDJSTCALGAODOML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Legi%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Legi%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>O vilão imortal Vandal Savage elabora uma estratégia para exterminar a maior parte da população da Terra e começar uma nova civilização, sob seu comando. Essa estratégia tem o objetivo de derrotar a Liga da Justiça antes do ataque ao planeta, pois seriam os únicos capazes de detê-lo. Savage contrata o Mestre dos Espelhos para invadir o Batcomputador usando um aparelho da LexCorp e roubar os planos de Batman para incapacitar os membros da Liga caso se tornassem perigosos para a Humanidade. De posse desses planos, Savage reune um grupo de supervilões desejosos de vinganças pessoais contra cada um dos heróis e lhes oferece dinheiro para atacarem a Liga.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A NOVA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCANVFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Nova%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Nova%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Baseada na história em quadrinhos de Darwyn Cooke, esta aventura emocionante revela a origem da Liga da Justiça. A paranóia da Guerra Fria põe Superman, Batman e Mulher-Maravilha sob suspeita do governo. Somente a mais grave ameaça imaginável pode forçar esse heróis – junto com um exército de recém-chegados: Flash, Lanterna Verde e Caçador de Marte – a se unirem em um confronto espetacular para salvar o mundo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: CRISE EM DUAS TERRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCACRSEDUSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Crise%20em%20Duas%20Terras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Crise%20em%20Duas%20Terras.jpg</fanart>
<info>A história começa numa Terra Paralela, quando versões heróicas de Lex Luthor e Coringa (chamada de O Bobo) invadem a base secreta do Sindicato do Crime da América e roubam um dispositivo detonador chamado "gatilho quântico". O Bobo acaba se sacrificando ao ser encurralado pelos vilões J'edd J'arkus (uma versão do Caçador de Marte) e Angelique (uma versão da Moça Gavião). Lex Luthor consegue fugir para a Terra original, onde pede ajuda a Liga da Justiça.  Os heróis da Terra aceitam ajudar e acompanham Lex de volta a Terra Paralela, menos Batman, que fica para cuidar do Satélite da Liga.  A Liga de Justiça se defronta contra suas versões malignas enquanto o Presidente dos Estados Unidos, Slade Wilson, reluta em enfrentar os vilões pois não quer usar armas nucleares contra eles. Isso também faz com que o Sindicato do Crime não o tire do poder. Mas eles tem um plano: o Coruja (versão criminosa do Batman) está a construir uma bomba com a qual o Sindicato do Crime pretende forçar a saída do presidente. Mas os criminosos não sabem que o Coruja possui seus próprios planos e que podem por a humanidade em perigo mortal e caberá a Batman impedi-lo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: DEUSES E MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LIGDJSTDEUSEMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Deuses%20e%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Deuses%20e%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Viaje a uma realidade divergente, onde a Liga da Justiça protege o planeta – mas responde apenas a ela própria. Utilizando métodos de intimidação e medo, estes Superman, Batman e Mulher-Maravilha usam força bruta em nome da justiça. Neste universo alternativo, Superman não foi criado pelos Kents em Smallville, o Cavaleiro das Sombras não é Bruce Wayne, e Mulher Maravilha não é uma guerreira amazona de Themyscira. Quando um grupo de cientistas famosos passam por "acidentes", uma força-tarefa do governo é acionada e segue uma trilha de pistas que os leva à Liga – mas será que há mais alguém nas sombras operando esse estratagema? Trata-se de um jogo de altas apostas envolvendo intrigas, mistérios e ação, que pretende responder a pergunta: Como você leva a justiça para aqueles que estão acima da lei?</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTCGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Guerra.jpg</fanart>
<info>A animação terá como base o arco "Os Novos 52&Prime;, escrito por Geoff Johns e Jim Lee, que foca as origens do time de super-heróis.Jason O’Mara (Terra Nova) fará a voz de Batman, Michelle Monaghan (Contra o Tempo) será a Mulher-Maravilha, Christopher Gorham (Ugly Betty) fará o Flash, Alan Tudyk (Firefly) será Superman, Justin Kirk (Angles In America) fará o Lanterna Verde e Shemar Moore (Criminal Minds) será o Cyborg.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: O TRONO DE ATLANTIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCATNODATLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20O%20Trono%20de%20Atlantis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20O%20Trono%20de%20Atlantis.jpg</fanart>
<info>Depois de "Liga da Justiça: Guerra", Arthur Curry será finalmente apresentado, mas não lembrará de sua herança Atlantis. Na trama, o vilão Mestre do Oceano controla Atlantida, lar de Aquaman, e vai à guerra contra o mundo da superfície por conta dos testes com armas por meio da Marinha. Claro que a Liga da Justiça intervém para proteger os inocentes e Aquaman fica no meio do caminho, sem saber de que lado ficar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: PONTO DE IGNIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCAPNTDIGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Ponto%20de%20Igni%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Ponto%20de%20Igni%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Todos nós queremos uma chance para voltar no tempo e mudar algumas coisas, e para o Flash, esta oportunidade está ao alcance. Quando menino, Barry Allen teve sua vida despedaçada quando sua mãe foi vítima de um violento crime, mas agora, usando sua supervelocidade, ele atravessará o tempo para tentar mudar aquele trágico dia. Suas intenções são boas, mas mudar o passado gera repercussões que poderiam revelar-se desastrosas, como quando um universo alternativo, totalmente fraturado, toma lugar daquele que ele conheceu: ele nunca ganhou seus poderes, sua mãe está viva, sua esposa Iris é casada com outra pessoa, e a Liga da Justiça não existe. Hal Jordan nunca se tornou o Lanterna Verde e é apenas um piloto da força aérea americana. O Rei Orin (Aquaman neste universo) e suas forças atlantes afundaram a maior parte da Europa, enquanto Rainha Diana (Mulher Maravilha neste universo) levou as amazonas em conquistar o Reino Unido, e ambas as forças estão agora em guerra após uma tentativa de aliança entre os dois levar a um caso entre Orin e Diana, e a última assassinar a esposa de Orin, o que levou ao confronto.  Tropeçando nesta realidade distorcida onde o até mesmo poderoso Superman está longe de ser encontrado (mais tarde revelado que se tornou uma cobaia do governo dos EUA), Flash procura pela confiável sabedoria de Bruce Wayne, o Batman, apenas para encontrar um Cavaleiro das Trevas mais violento em seu lugar. O Flash e o Batman deste novo universo, com a ajuda do Cyborg, correm para restaurar a linha temporal original enquanto o mundo alternativo é devastado por uma feroz guerra entre as amazonas de Diana e os exércitos de Atlantis, liderados por um aguerrido Orin.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDSDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Liga%20dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Liga%20dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Com base no romance chinês do século XVI Feng Shen Yan Yi (A Investidura dos Deuses), a história conta como o Rei Zhou de Shang se torna um tirano devido às astúcias de Daji, um espírito vixen que está disfarçado como uma de suas concubinas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADOS PELO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDSPLOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligados%20pelo%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligados%20pelo%20Amor.jpg</fanart>
<info>Esta comédia dramática apresenta um escritor de sucesso (Greg Kinnear) que se torna cada vez mais obcecado por sua ex-esposa (Jennifer Connelly), a ponto de criar problemas em sua nova família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGEIRAMENTE GRÁVIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGRANTGRVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</fanart>
<info>Alison Scott (Katherine Heigl) é uma jovem bonita e ambiciosa, que está para estrear como repórter de uma importante emissora de TV. Ben Stone (Seth Rogen) e seus 4 amigos dividem o aluguel de uma casa bagunçada, sendo que todos insistem em se manter na adolescência mesmo já tendo 20 e poucos anos. Alison e Ben se conhecem numa boate e, completamente bêbados, passam a noite juntos. A ligação entre eles terminaria aí, mas algumas semanas depois Alison liga para Ben para informá-lo que está esperando um filho dele. A notícia faz com que Ben passe a questionar sua própria vida, além de aproximar duas pessoas que preferiam jamais ter se conhecido.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGUE DJÁ: O LENDÁRIO WALTER MERCADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGUDJOLNDROWLTRMRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ligue%20Dj%C3%A1%20-%20O%20Lend%C3%A1rio%20Walter%20Mercado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ligue%20Dj%C3%A1%20-%20O%20Lend%C3%A1rio%20Walter%20Mercado.jpg</fanart>
<info>Em Ligue Djá: O Lendário Walter Mercado, o extravagante astrólogo porto-riquenho, lenda psíquica e não-conformista de gênero Walter Mercado encantou o mundo por mais de 30 anos com seus horóscopos televisionados. Partes iguais de Oprah, Liberace e Rogers, Walter era uma parte diária da cultura latina, até que um dia em 2007 ele desapareceu misteriosamente. Mais de uma década depois, os cineastas encontram Walter e nos convidam para seu mundo interior e doméstico, enquanto ele se prepara para restaurar seu legado aos olhos do público.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO & STITCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LILOESTCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch.jpg</fanart>
<info>Lilo (Daveigh Chase) é uma pequena garota havaiana de 5 anos que adora cuidar de animais menos favorecidos e vive com sua irmã Nani (Tia Carrere). Lilo tem o costume de coletar lixo reciclável nas praias para, com o dinheiro recebido, comprar comida para peixes e nadar até o alto-mar para alimentá-los. Até que, num belo dia, ela encontra um cachorro e decide adotá-lo. Entretanto, este cachorro na verdade é Stitch (Chris Sanders), um ser alienígena que é um dos criminosos mais perigosos da galáxia. Stitch foi preso em um planeta distante pela polícia interplanetária, mas ao ser encaminhado para um planeta-prisão consegue escapar, caindo acidentalmente na Terra. Agora, para escapar da polícia que ainda o persegue, Stitch esconde quatro de suas seis pernas e decide se fazer passar por um cachorro comum, desenvolvendo com o tempo um laço de amizade com Lilo.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO & STITCH 2: STITCH DEU DEFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LILOESTCH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch%202%20-%20Stitch%20Deu%20Defeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch%202%20-%20Stitch%20Deu%20Defeito.jpg</fanart>
<info>Stitch está começando a se acostumar com a rotina do Havaí, morando com Lilo e aproveitando a vida boa. Ele está tentando ajudar a garota a seguir os passos da mãe e se preparar para o grande concurso de Hula da ilha. Quando menos esperava, Stitch começa a apresentar um defeito, ativando o seu programa destrutivo. Lilo e seus amigos vão lutar para salvar o amiguinho e garantir a paz da ilha.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMBO: ENTRE O CÉU E O INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LMBOENTROCEUEOINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limbo%20-%20Entre%20o%20C%C3%A9u%20e%20o%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limbo%20-%20Entre%20o%20C%C3%A9u%20e%20o%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um assassino se encontra em julgamento no inferno, sendo representado por uma inexperiente advogada de defesa e indiciado por um amargo promotor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE DA HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LMTEDHNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20da%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20da%20Honra.jpg</fanart>
<info>Um policial de Hong Kong segue uma pista do mercado negro do ouro para encontrar um cassino flutuante em alto mar. A bordo do navio, ele procura capturar seu suspeito enquanto descobre um grande conflito interno entre os criminosos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE VERTICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LMTVRTCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20Vertical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20Vertical.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de escaladores liderada por uma determinada jovem (Robin Tunney) enfrenta condições de tempo adversas ao tentar alcançar o cume do K2, a segunda maior montanha do mundo. Após uma série de desastres, eles ficam presos na montanha, forçando que o irmão da líder da equipe (Chris O'Donnell), também um escalador experiente, monte uma equipe de emergência para resgatar os sobreviventes na montanha.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limites.jpg</fanart>
<info>Laura (Vera Farmiga) é uma mulher que busca viver uma vida tranquila e que faz o possível para ajudar as pessoas. No entanto, seus desejos e sua generosidade característica entram em conflito quando ela precisa levar Jack (Christopher Plummer), um homem que é seu pai e também é um criminoso, em uma viagem de carro do Texas até a Califórnia. Os dois e Henry, filho de Laura, que também vai junto, vão aprender da maneira mais confusa e difícil o que significa ser uma família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINDA DE MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LNDMOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linda%20de%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linda%20de%20Morrer.jpg</fanart>
<info>A cirurgiã plástica Paula (Glória Pires) aplica em si mesma uma fórmula experimental para eliminar celulites e morre. Com a ajuda de um amigo psicólogo/médium, ela volta à Terra e tenta evitar que a gananciosa sócia coloque o nocivo produto no mercado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINE OF DUTY: A ÚLTIMA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Line%20of%20Duty%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Line%20of%20Duty%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chance.jpg</fanart>
<info>Um policial desonrado encontra-se em uma corrida contra o tempo para encontrar uma vítima de seqüestro cujo sequestrador ele acidentalmente matou.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE FRENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNHADFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linha%20de%20Frente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linha%20de%20Frente.jpg</fanart>
<info>Phil Broker (Jason Statham) é um ex-agente do Departamento de Combate a Narcóticos, nos Estados Unidos. Após trabalhar infiltrado e ajudar a prender a gangue de motoqueiros liderada por Danny T (Chuck Zito), Broker agora quer levar uma vida pacata ao lado de sua filha Maddy (Izabela Vidovic) na cidade natal de sua esposa, que faleceu há cerca de um ano. Entretanto, um problema na escola faz com que ele bata de frente com Cassie (Kate Bosworth), uma viciada que pede ao irmão, Gator (James Franco), que dê um jeito nele. Gator é um pequeno produtor de droga que almeja ampliar sua distribuição e, após descobrir a verdade sobre o passado de Broker, decide entregar sua localização a Danny T, que anseia por vingança.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNHDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Juntamente com seus alunos e filho, o Prof. Johnston (Billy Connolly) está em meio a escavações em um sítio arqueológico na França. Desconfiando das intenções da patrocinadora da expedição, a International Techonology Corporation, o professor decide ir até a sede da empresa, para obter algumas respostas. Seus alunos continuam em meio às pesquisas, até que descobrem uma câmara mortuária que esteve fechada por mais de 600 anos. Ao abri-la eles têm uma grande surpresa: encontram em seu interior uma lente bifocal, objeto que sequer havia sido inventado quando a câmara foi lacrada, e uma carta do próprio professor pedindo ajuda. Decididos a desvendar o mistério, eles partem rumo à sede da ITC, onde descobrem que a empresa está trabalhando em uma máquina que pode transmitir objetos tridimensionais pelo espaço. Porém a máquina abriu uma fenda no tempo, queleva diretamente ao século XIV. Após saber da novidade, o professor decidiu experimentar a nova invenção e acabou preso em uma guerra feudal entre ingleses e franceses. Para resgatá-lo seus alunos e filho terão também que viajar no tempo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA RETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNHRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20Reta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20Reta.jpg</fanart>
<info>Os primos nova-iorquinos Vincent (Jesse Eisenberg) e Anton (Alexander Skarsgard) são jogadores dentro do mundo do comércio de alta frequência, no qual ganhar é medido em milissegundos. Seu sonho? Construir um cabo de fibra ótica entre Kansas e Nova Jersey, e fazê-los aos milhões. Mas nada acontece de noite para o dia – e nada é simples para essa dupla. Anton é o cérebro, Vincent é o negociador, e juntos eles levam a si mesmos e aos outros ao limite nessa aventura quixotesca. Constantemente em conflito com sua intoxicante, poderosa e manipuladora chefe Eva Torrer (Salma Hayek), eles devem ter inúmeras cartas na manga para finalmente vencer, não importa o custo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINK PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNKPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Sir Lionel Frost (Hugh Jackman) se considera o melhor investigador de mitos e monstros do mundo. O problema é que nenhum dos seus colegas o leva a sério. Sua última chance para ganhar seu respeito é provar a existência de um ancestral primitivo do homem, conhecido como o link perdido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINK PERDIDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LNKPRDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Sir Lionel Frost, na voz de Hugh Jackman na versão original, se considera o melhor investigador de mitos e monstros do mundo. O problema é que nenhum dos seus colegas o leva a sério. Sua última chance para ganhar seu respeito é provar a existência de um ancestral primitivo do homem, conhecido como Missing Link.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINO: UMA AVENTURA DE SETE VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNUMAVTRADSTVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lino%20-%20Uma%20Aventura%20de%20Sete%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lino%20-%20Uma%20Aventura%20de%20Sete%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Lino trabalha como animador de festas, mas não aguenta mais ter que suportar todos os maus tratos feitos pelas crianças, que zombam dele por trabalhar com uma ridícula fantasia de gato gigante. Determinado a mudar sua vida, ele contrata os serviços de um feiticeiro, mas, inesperadamente, a magia acaba sendo um tiro no pé e Lino se transforma justamente em um felino enorme.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LION: UMA JORNADA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LIONUMJRNDPRCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lion%20-%20Uma%20Jornada%20Para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lion%20-%20Uma%20Jornada%20Para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Quando tinha apenas cinco anos, o indiano Saroo (Dev Patel) se perdeu do irmão numa estação de trem de Calcutá e enfretou grandes desafios para sobreviver sozinho até de ser adotado por uma família australiana. Incapaz de superar o que aconteceu, aos 25 anos ele decide buscar uma forma de reencontrar sua família biológica.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISBELA E O PRISIONEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LSBLEOPRSNRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lisbela%20e%20o%20Prisioneiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lisbela%20e%20o%20Prisioneiro.jpg</fanart>
<info>Lisbela (Débora Falabella) é uma moça que adora ir ao cinema e vive sonhando com os galãs de Hollywood dos filmes que assiste. Leléu (Selton Mello) é um malandro conquistador, que em meio a uma de suas muitas aventuras chega à cidade de Lisbela. Após se conhecerem eles logo se apaixonam, mas há um problema: Lisbela está noiva. Em meio às dúvidas e aos problemas familiares que a nova paixão desperta, há ainda a presença de um matador (Marco Nanini) que está atrás de Leléu, devido a ele ter se envolvido com sua esposa (Virginia Cavendish).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE NICKY, UM DIABO DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTLENCKYUMDABODFRNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Little%20Nicky,%20Um%20Diabo%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Little%20Nicky,%20Um%20Diabo%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Nicky (Adam Sandler) um jovem tímido e desajeitado, que gosta de heavy metal e vive sendo motivo de chacota por seus dois irmãos. Nicky seria um jovem normal, se não fosse por um único detalhe: ele filho do Diabo (Harvey Keitel) em pessoa. E exatamente por causa deste detalhe Nicky precisa agora encarar o maior desafio de sua vida: enfrentar seus dois irmãos, que pretendem tomar do pai o trono demoníaco e criar um novo inferno na terra. Mas para tanto Nicky terá que partir até Nova York, onde conhecerá seu grande amor (Patricia Arquette) e travará o duelo final com seus dois irmãos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LIVRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Livre.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua mãe, um divórcio e uma fase de autodestruição repleta de heroína, Cheryl Strayed (Reese Witherspoon) decide mudar e investir em uma nova vida junto à natureza selvagem. Para tanto, ela se aventura em uma trilha de 1100 milhas pela costa do oceano Pacífico.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE, MAS IMPEDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LVREMSIMPDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livre,%20Mas%20Impedido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livre,%20Mas%20Impedido.jpg</fanart>
<info>Zoe Crandle (Noës Wells) caminha trepidante rumo à vida adulta, apesar de já beirar os trinta anos de idade. Nada correu como o planejado. Suas amigas estão casando e tendo filhos, enquanto ela está infeliz em praticamente todas as esferas de sua vida, principalmente na profissional e amorosa. Na tentativa de organizar esse caos familiar a geração millenial, ela começa a se relacionar com um homem casado, complicando ainda mais as coisas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRES POR NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LVRSPRNTRZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livres%20por%20Natureza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livres%20por%20Natureza.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre cientistas que recuperam animais órfãos para que eles possam viver em seus habitats naturais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIZZIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LZIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lizzie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lizzie.jpg</fanart>
<info>1892, em plena Era Vitoriana. Lizzie Borden (Chloë Sevigny) é uma mulher solteira que ainda vive sob a rigidez de seu pai, Andrew (Jamey Sheridan), por mais que tenha atitudes consideradas ousadas para a época. Tal situação vive provocando atritos entre pai e filha, ampliados pelo frágil estado de saúde dela. Menosprezada como filha e como mulher, Lizzie aos poucos se aproxima de Bridget Sullivan (Kristen Stewart), uma jovem criada que trabalha há pouco tempo para a família.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMEN: A BESTA ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LBSMEMABSTENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobisomen%20-%20A%20Besta%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobisomen%20-%20A%20Besta%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Um vilarejo tranquilo e isolado irá passar pelo maior momento de terror e tensão que já viram. Isso porque, inesperadamente, eles acabam sendo atacados por um monstro nas noites de lua cheia. Para tentar impedir a morte de toda a população, o jovem Daniel se junta a um grupo de caçadores de lobisomens para proteger sua família. O problema é que, após o ataque do monstro, as pessoas também se transformam.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMENS DO TERCEIRO REICH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LBSMNDTRCRORCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lobisomens%20do%20Terceiro%20Reich.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lobisomens%20do%20Terceiro%20Reich.jpg</fanart>
<info>Na Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial, um inusitado grupo de soldados americanos descobre o diabólico plano do Doutor Mengele de criar um implacável exército de lobisomens nazistas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LBO1994.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOBGURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lobo%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lobo%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO GUERREIRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LOBGURO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobo%20Guerreiro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobo%20Guerreiro%202.jpg</fanart>
<info>Um furtivo e experiente agente das forças especiais chinesa leva uma vida tranquila no mar, até que mercenários locais começam a atacar e aterrorizar civis inocentes próximos a ele. Vendo o caos que se instaura entre os habitantes, ele deixa sua nova vida de paz de lado e volta a servir os seus deveres como soldado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LOBOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lobos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lobos.jpg</fanart>
<info>Um jovem licantropo (Lucas Till) foge após ser acusado de assassinar seus pais. Ele acaba indo parar em uma estranha cidade, Lupine Ridge, onde há outros como ele.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN LUCKY: ROUBO EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGNLCKYRBEMFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan%20Lucky%20-%20Roubo%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan%20Lucky%20-%20Roubo%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Após ser demitido, Jimmy Logan (Channing Tatum) procura seu irmão, Clyde (Adam Driver), com a proposta que ele lhe ajude em um elaborado assalto. A ideia é roubar um cofre localizado bem abaixo do autódromo local, aproveitando que os sensores sísmicos foram desligados devido às obras no local realizadas justamente pelo antigo trabalho de Jimmy. Para tanto, eles precisam da ajuda de Joe Bang (Daniel Craig), especialista em explosivos, que está preso. Com isso, os irmãos Logan elaboram um plano para que Joe deixe a prisão sem ser notado, de forma que possa realizar o trabalho.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN: NOIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGNNOIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN: NOIR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGNNOIRLEGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOJA DE UNICÓRNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LJADUNCRNIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loja%20de%20Unic%C3%B3rnios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loja%20de%20Unic%C3%B3rnios.jpg</fanart>
<info>Kit (Brie Larson) tomou uma decisão um tanto quanto complicada para pessoas adultas: resolveu voltar a morar com seus pais. No mesmo período, ela recebeu uma misteriosa proposta para abrir uma loja, o que irá acabar fazendo com que ela reflita sobre o que é realmente "crescer". E isso promete mudar sua vida para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLA CONTRA O MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOLCNTROMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lola%20Contra%20o%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lola%20Contra%20o%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lolita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lolita.jpg</fanart>
<info>Em 1947, um professor de meia-idade (Jeremy Irons) de origem inglesa vai lecionar literatura francesa em uma pequena cidade da Nova Inglaterra e aluga um quarto na casa de uma viúva (Melanie Griffith), mas só realmente decide ficar quando vê a filha (Dominique Swain) dela, uma adolescente de doze anos por quem fica totalmente atraído. Apesar de não suportar a mãe da jovem se casa com ela, apenas para ficar mais próximo do objeto de sua paixão, pois a atração que ele sente pela enteadaé algo devastador. A jovem, por sua vez, mostra ser bastante madura para a sua idade. Enquanto ela está em um acampamento de férias, sua mãe morre atropelada. Sem empecilhos, seu padrasto viaja com sua enteada e diz a todos que é sua filha, mas na privacidade ela se comporta como amante. Porém, ela tem outros planos, que irão gerar trágicos fatos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLO: O FILHO DA MINHA NAMORADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOLOFLHDMNHNMRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lolo%20-%20O%20Filho%20da%20Minha%20Namorada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lolo%20-%20O%20Filho%20da%20Minha%20Namorada.jpg</fanart>
<info>De férias no sul da França, Violette (Julie Delpy), uma sofisticada parisiense quarentona que trabalha no mundo da moda, encontra Jean-René (Dany Boon), um modesto técnico de informática recém-divorciado. Contra todas as probabilidades, acontece uma química de verdade entre eles. No fim do verão, Jean René não perde tempo em se juntar a sua amada em Paris, mas suas diferentes origens sociais e Lolo (Vincent Lacoste), o filho dela de 19 anos, não tornarão as coisas tão fáceis.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONDON FIELDS: ROMANCE FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNDFLDSRMCFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/London%20Fields%20-%20Romance%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/London%20Fields%20-%20Romance%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Adaptação do romance homônimo de Martin Amis. Situada em uma sombria Londres de 1999, a história gira em torno de uma mulher promíscua com poder para prever o futuro que encontra seu destino em um pub decadente. O livro é assim descrito: &laquo;Há um assassinato, há um assassino e há uma pista. As pessoas estão sempre fora, à procura de alguém e de alguma coisa, normalmente um amante, normalmente o amor. Mas a vitima – Nicola Six – procura alguma coisa e alguém: o seu assassino. Ela conhece o tempo, conhece o local, conhece o motivo, conhece os meios. Ela apenas não conhece o homem. London Fields é um brilhante e divertido romance. É um livro no qual o narrador Samsom Young, entra no Black Cross, um pub absolutamente pouco recomendável, e encontra reunidas as principais personagens deste drama, que esperam pelo seu início. É uma história da vida real... tudo o que Samsom tem a fazer é escrevê-la, ao mesmo tempo que ela acontece.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONG SHOT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNGSHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Long%20Shot.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Long%20Shot.jpg</fanart>
<info>Ao ser preso por um assassinato que não cometeu, Juan Catalan tenta provar sua inocência usando as cenas cortadas de um programa de TV.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DOS HOMENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LONGDSHMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Longe%20Dos%20Homens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Longe%20Dos%20Homens.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra da Argélia, em 1954, o professor Daru (Viggo Mortensen fora recrutado para lutar pelo exército francês. Ele nasceu na Argélia, mas é de família espanhola. Sua identidade e nacionalidade são questionadas por argelinos e também por franceses. Daru não concorda com a guerra e se sente totalmente deslocado. A polícia questiona sua lealdade , acreditando que ele pode ser um traidor disfarçado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOONEY TUNES E O ESPÍRITO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LONYTUNSEOESPTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Looney%20Tunes%20E%20O%20Espir%C3%ADto%20De%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Looney%20Tunes%20E%20O%20Espir%C3%ADto%20De%20Natal.jpg</fanart>
<info>Nesta adaptação de A Christmas Carol de Charles Dickens, Patolino é o proprietário ganancioso do Lucky Duck Mega-Mart e tudo o que ele pode pensar é o dinheiro a ser feito durante a temporada de férias. Funcionários descontentes, como o Assistente de Gerente Gaguinho, Marvin, Ligeirinho e Hortelino invocam o Patolino para pequenas concessões, como um dia de folga no Natal e brinquedos descontados, mas Patolino é implacável em sua busca do poderoso dólar. Até o último comprador Pernalonga; os fantasmas do Natal passado (Piu-Piu e Vovó), presente (Eufrazino) e futuro (Taz); e a jovem filha de Gaguinho, Priscilla, para fazer Patolino ver o erro de seus caminhos e descobrir o verdadeiro significado do Natal.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOONEY TUNES: DE VOLTA À AÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LONEYTNSDVLTACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Looney%20Tunes%20-%20De%20Volta%20%C3%A0%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Looney%20Tunes%20-%20De%20Volta%20%C3%A0%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser um eterno coadjuvante de Pernalonga, Patolino pede demissão da Warner e decide deixar Hollywood. Kate Houghton (Jenna Elfman), Vice-Presidente de Comédia do estúdio, aceita o pedido de demissão e manda que o segurança e aspirante a dublê DJ Drake (Brendan Fraser) o expulse do estúdio. É quando Patolino, ao se ver como um coadjuvante sem herói, decide se aliar a DJ, mesmo contra a vontade dele.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORDS OF LONDON [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LDSODLNDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lords%20of%20London.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lords%20of%20London.jpg</fanart>
<info>Filme gangster britânico pouco convencional dirigido por Antonio Simoncini. O gangster londrino Tony Lord (Glen Murphy) é forçado a refletir sobre seus erros do passado, quando transportado de volta para 1950 na Itália, onde seus pais se conheceram e se apaixonaram. Sabendo da natureza perigosa de seu pai (Christopher Hatherall), tentando evitar más ações futuras, Tony aproveita a oportunidade para tentar impedir que sua mãe (Serena Iansiti) deixe a Itália com ele e muda o curso da história.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOS ANGELES: CIDADE PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LSANGLSCDADPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Los%20Angeles%20Cidade%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Los%20Angeles%20Cidade%20Proibida.jpg</fanart>
<info>No início dos anos 50 em Los Angeles, três detetives que usam métodos distintos de trabalho se defrontam com uma trama de conspiração e corrupção policial, que atinge até os mais altos escalões, que estão ligados a um esquema de prostitutas de luxo, no qual cada uma delas personifica uma estrela de cinema.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOS BANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LSBNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Los%20Bando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Los%20Bando.jpg</fanart>
<info>Desde pequenos, Axel (Jakob Dyrud) e Grim (Tage Hogness) sonham em fazer história com sua banda 'Los Bando Immortale'. Um dia, eles recebem um convite para participar do Campeonato Noruguês de Rock e, de repente, parece que tudo é possível. O problema é que Axel não sabe cantar e Grim não consegue falar a verdade para seu amigo. Eles acabam em uma viagem com Thilda (Tiril Marie H&oslash;istad Berger), uma violoncelista de 9 anos, e Martin (Jonas Hoff Oftebro), um motorista de corrida. contra o tempo, a polícia e seus país.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOSSIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LSIES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lossies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lossies.jpg</fanart>
<info>Um jovem batedor de carteira leva uma vida fora da lei no metrô de Nova York. Tudo muda quando uma mulher com quem ele esteve apenas uma noite reaparece, dizendo estar grávida dele.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST GIRLS: OS CRIMES DE LONG ISLAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LSTGIRLSOSCRMSDLNGISLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lost%20Girls%20-%20Os%20Crimes%20de%20Long%20Island.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lost%20Girls%20-%20Os%20Crimes%20de%20Long%20Island.jpg</fanart>
<info>Em Lost Girls - Os Crimes de Long Island, Mari Gilbert (Amy Ryan) está desesperada para encontrar sua filha, que desapareceu em Long Island. Com isso, ela acaba ajudando a polícia a descobrir diversos casos de assassinatos não resolvidos. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCA OBSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LOCOBSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Louca%20Obsess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Louca%20Obsess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O famoso escritor Paul Sheldon (James Caan) sofre um acidente de carro e é socorrido pela enfermeira Annie (Kathy Bates), que afirma ser sua fã número um. Ela o leva para sua isolada casa e cuida de sua saúde, mas um dia acaba tendo acesso aos originais do próximo livro do escritor e descobre que sua personagem predileta será morta. Essa revelação faz com que sua personalidade doentia se revele e Sheldon se vê à mercê das loucuras da admiradora.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia1.jpg</fanart>
<info>O prefeito resolve mudar a lei, afirmando que fatores como sexo, peso e inteligência não devem influenciar nas aplicações para a força policial. Liderado por Carey Mahoney, um grupo de jovens incompetentes, mas de bom coração, ingressa na Academia de Polícia para o desespero dos instrutores, que buscarão impedir de toda as formas as brincadeiras da turma.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 2: A PRIMEIRA MISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia2.jpg</fanart>
<info>Mahoney (Steve Guttenberg) e os companheiros acabaram de se graduar na Academia de Polícia, e como cadetes iniciantes têm que sair em uma missão. O grupo de desajustados vai ter que enfrentar uma gangue de vândalos que estão trasnformando a cidade em um verdadeiro caos, e só assim conseguirão baixar as taxas de criminalidade da cidade, mas não conseguirão diminuir as confusões.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 3: DE VOLTA AO TREINAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia3.jpg</fanart>
<info>A cidade tem duas academias de polícia, uma está sob o comando de Eric Lassard (George Gaynes) e a outra de Mauser (Art Metrano). Este último soube que o estado, por falta de verbas, fechará uma das duas. Para se proteger, fala com Kyle Banks (Brant von Hoffman) e Chad Copeland (Scott Thomson) e os suborna, para que ter certeza que os cadetes de Lassard fracassarão. Lassard, por sua vez, chama seus formandos prediletos: Carey Mahoney (Steve Guttenberg), Moses Hightower (Bubba Smith), Jones (Michael Winslow), Eugene Tackleberry (David Graf) e Laverne Hooks (Marion Ramsey) que, junto Debbie Callahan (Leslie Easterbrook), tentam treinar os cadetes na esperança de salvar a Academia.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 4: O CIDADÃO SE DEFENDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia4.jpg</fanart>
<info>Um novo grupo de recrutas chega à Academia de Polícia e desta vez eles são voluntários civis, que aderiram ao plano "O cidadão se defende", do Comandante Lassard (George Gaynes). Mas apesar de ter apoio governamental, o Capitão Harris (G.W. Bailey) está determinado em ver o plano fracassar, pois crê que os policiais podem perder seus empregos depois de algum tempo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 5: MISSÃO MIAMI BEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia5.jpg</fanart>
<info>Os recrutas estão em Miami para uma convenção de academias, na qual o comandante Lassard (George Gaynes), que se aposentou recentemente, será homenageado com o título de policial da década. Acidentalmente Lassard fica de posse de jóias roubadas, o que faz com que seja sequestrado por uma quadrilha. Ao saber do ocorrido seus comandados mais uma vez se reúnem, para resgatá-lo.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia6.jpg</fanart>
<info>Esse louco grupo de policiais é chamado para uma missão: Acabar com uma gangue que rouba bancos e joalherias. Usando o talento para trapalhadas de cada um deles, eles enfrentarão o bando de criminosos. Sob a falsa suspeita de que algum espião esteja infiltrado em seu Distrito Policial, o capitão Harris (G.W. Bailey) contribui para que a situação se agrave ainda mais.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 7: MISSÃO MOSCOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia7.jpg</fanart>
<info>Os russos buscam a ajuda dos veteranos da Academia de Polícia para tentarem deter um poderoso mafioso que descobriu um modo de ter acesso a todos os computadores do mundo, podendo roubar qualquer coisa. Assim, o Comandante Lassard (George Gaynes) e toda sua trupe atrapalhada partem para Moscou para combaterem o crime organizado.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCAS PRA CASAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCSPRCSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucas%20pra%20Casar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucas%20pra%20Casar.jpg</fanart>
<info>Malu (Ingrid Guimarães) tem 40 anos e trabalha como secretária de Samuel (Márcio Garcia), o homem de sua vida. Apesar de estarem namorando há três anos, não há o menor indício de que um pedido de casamento esteja por vir. Um dia Malu percebe que faltam algumas camisinhas no estoque pessoal do namorado e logo deduz que ele tem uma amante. Após contratar um detetive particular, ela descobre outras duas mulheres na vida de Samuel: a dançarina de boate Lúcia (Suzana Pires) e a fanática religiosa Maria (Tatá Werneck). É claro que as três irão disputar a preferência do amado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS E PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOCSEPRGSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucos%20e%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucos%20e%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>Quando Steve Ford (Bruce Willis), um detetive particular de Los Angeles, descobre que seu querido cachorro foi sequestrado, ele não tem outra alternativa a não ser atacar a gangue responsável pelo crime. Spyder (Jason Momoa), o chefe dos traficantes, impõe então uma condição para a devolução do cão: que Steve realize alguns trabalhos para ele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LOUCRDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucura%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucura%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>A história gira ao redor de Stillman (Asa Butterfield), um estudante de física desolado, que constrói uma máquina do tempo, após levar um fora da namorada Debbie (Sophie Turner). Voltando no tempo ao lado do melhor amigo Evan (Skyler Gisondo), o protagonista decide ajeitar cada erro que fez, para tentar salvar seu relacionamento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS DE VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOCRSDVRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucuras%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucuras%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em 1962, na pequena cidade de Modesto, os jovens Curt (Richard Dreyfuss) e Steve (Ron Howard) passam sua última noite de verão antes de irem para a universidade, no leste. Nesta noite agitada vários acontecimentos ocorrem ao mesmo tempo. Laurie (Cindy Williams), irmã de Curt e namorada de Steve, briga com ele e acaba saindo de carro com o forasteiro Bob Falfa (Harrison Ford), que depois disputa um racha. O desajeitado Teddy (Charles Martin Smith) pega emprestado o carro de Steve e consegue conquistar a destrambelhada Debbie (Candy Clark), enquanto Curt se junta à gangue dos Faraós e pratica pequenos crimes.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS EM FAMILIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOUCRSEMFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucuras%20em%20Familia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucuras%20em%20Familia.jpg</fanart>
<info>Em pleno feriado, três famílias - uma hispânica, uma afro-americana e outra caucasiana - descobrem que foram colocados no mesmo acampamento, por conta de um erro nos registros. Como ninguém deseja sair, os grupos decidem fazer uma série de competições infantis para decidir qual deles merece ficar no local.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IN 50 METERS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOVIN50MTRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Love%20in%2050%20Meters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Love%20in%2050%20Meters.jpg</fanart>
<info>Um repórter, ansioso para ir a Nova York em breve para alguns relatos * pontos de bônus de jornalismo *, é enviado para o campo chinês! visto que em algum lugar antes do crédito, ela tem que ficar a 50 metros de distância desta causa local desde a infância que ele lhe trouxe má sorte. Sua missão é expor uma fazenda orgânica local por não ser orgânica.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE LIVE! SCHOOL IDOL PROJECT MOVIE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOVLVTSCHLIDLMV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Love%20Live!%20School%20Idol%20Project%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Love%20Live!%20School%20Idol%20Project%20Movie.jpg</fanart>
<info>A história do filme começa depois dos acontecimentos da segunda temporada, na cerimônia de formatura do terceiro ano. Sabendo que a formatura do terceiro ano significa o fim da &mu;'s, as nove meninas andam pela escola cheia de memórias. Mesmo assim, quando as estudantes tentam sair pelo portão da escola, um email chega para cada uma delas, e a cortina de uma nova história para a &mu;'s se inicia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOWRIDERS: A ARTE NOS CARROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOWRDRSAARTNSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lowriders%20-%20A%20Arte%20nos%20Carros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lowriders%20-%20A%20Arte%20nos%20Carros.jpg</fanart>
<info>A história acompanha uma adolescente que se vê entre o pai tradicional e o irmão, pertencente a uma gangue, ambos competindo em um supershow anual de lowrider.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE CRISTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LUADCRSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lua%20de%20Cristal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lua%20de%20Cristal.jpg</fanart>
<info>Maria da Graça (Xuxa Meneghel) chega à cidade grande para morar com sua tia Zuleika (Marilu Bueno) e seus primos Mauricinho (Avelar Love) e Cidinha (Júlia Lemmertz). O trio vive atormentando sua vida, fazendo-a trabalhar incansavelmente na casa em que moram. Em meio aos problemas que têm em casa, Maria da Graça conhece Duda, sua vizinha, e Bob (Sérgio Mallandro), um jovem desajeitado, e se tornam seus amigos. Bob consegue um emprego para Maria da Graça, que pode então realizar seu grande sonho: ter aulas de canto.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE FEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LUADFL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lua%20de%20Fel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lua%20de%20Fel.jpg</fanart>
<info>Um casal de ingleses, Nigel (Hugh Grant) e Fiona (Kristin Scott Thomas), embarcam num cruzeiro marítimo onde conhecem a sensual Mimi (Emmanuelle Seigner), uma francesa casada com o americano Oscar (Peter Coyote), homem preso a uma cadeira de rodas. Ao notar o interesse que Nigel sente por Mimi, Oscar resolve contar sua história com ela, como se conheceram e se amaram loucamente até a paixão doentia se transformar em um ritual de humilhação.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE JÚPITER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LUADJPTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lua%20de%20J%C3%BApiter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lua%20de%20J%C3%BApiter.jpg</fanart>
<info>Aryan, um jovem migrante, é baleado ao tentar ilegalmente cruzar a fronteira da Hungria. Depois do choque provocado pelo acidente, descobre que adquiriu o poder de levitar e agora, preso em um campo refugiados, precisa contar com a ajuda do Dr. Stern, que tem interesses muito específicos na habilidade sobrenatural.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCAS, UM INTRUSO NO FORMIGUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LCSUMINTRSONFRMGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucas,%20Um%20Intruso%20no%20Formigueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucas,%20Um%20Intruso%20no%20Formigueiro.jpg</fanart>
<info>Lucas Nickle (Zach Tyler) é um garotinho de dez anos que acaba de se mudar para uma nova vizinhança. Sem amigos e com uma família ausente, ele é constantemente atacado por uma gangue local. Certo dia, ele joga toda sua raiva para fora e afoga um formigueiro com sua pistola d'água. O menino tem seu tamanho misteriosamente diminuído, até ficar da mesma altura que uma formiga. Ele é então obrigado a trabalhar como escravo na reconstrução do formigueiro que ele mesmo destruiu.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCSNTOEMACMPMTDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi vão passar as férias no acampamento onde acontece a Gincana mais famosa do mundo. O único problema é que os 'implicantes' também foram para lá... Um musical para todas as idades que vai dar férias ao mau humor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LCSNTOEMACMPMTDFRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%202.jpg</fanart>
<info>Nestas férias, Luccas Neto e seus amigos viajam para um novo acampamento! Desta vez, enfrentarão uma equipe de rivais muito habilidosos e uma chefe rigorosíssima. Surpresas e músicas divertidas aguardam você nesta nova aventura!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM DIA DAS CRIANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LCSNTOEMDIDSCRNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20-%20Dia%20das%20Crian%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20-%20Dia%20das%20Crian%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Luccas Neto quer fazer uma grande festa do Dia das Crianças, mas alguém está planejando tomar o controle da escola e cancelar a festa! E agora? O que será que vai acontecer?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM O FIM DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LCSNTOEMFMDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Fim%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Fim%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>Luccas Neto e Gi viverão uma inesquecível aventura no Polo Norte. Às vésperas do Natal, os presentes começam a sumir misteriosamente e o Papai Noel precisa de ajuda. Luccas e Gi vão correr contra o tempo para descobrir o que aconteceu e salvar o Natal!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM O HOTEL MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMOHTLMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Hotel%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Hotel%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi se hospedam no Hotel Mágico para dar uma importante entrevista em rede nacional sobre o seu mais novo lançamento. Só que os Elfos malvados vieram do Polo Norte em busca de vingança e a missão se transformará numa grande aventura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM O MAPA DO TESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMMPADTSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Mapa%20do%20Tesouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Mapa%20do%20Tesouro.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi vão passar férias no sítio da vovó para curtir a natureza e descobrem um mapa do tesouro. Agora eles precisam embarcar numa aventura musical cheia de mistério para encontrar o baú perdido antes que um vilão faça isso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM PERDIDOS NA NOITE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LCSNTOEMPRSNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Perdidos%20na%20Noite%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Perdidos%20na%20Noite%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, Luccas e sua irmã Gi maravilhados com a decoração do shoppping, acabam se perdendo dos seus pais. Mas o que seria uma noite divertida, se torna perigosa quando descobrem uma dupla de ladrões. E agora quem vai salvar o Natal?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM UMA BABA MUITO ESQUISITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LUCSNTOEMUMBABMTESQCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Uma%20Baba%20Muito%20Esquisita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Uma%20Baba%20Muito%20Esquisita.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi esqueceram que o Dia das Mães está chegando e agora precisam achar um presente especial para sua mãe. Acompanhe os irmãos em uma aventura recheada de diversão, supervisionada pela nova babá, que é muito esquisita.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luce.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luce.jpg</fanart>
<info>Luce Edgar (Kelvin Harrison Jr.) é um jovem brilhante, além de ser muito estudioso e campeão em debates ele também é um excelente atleta. Tudo isso faz com que seus pais adotivos (Naomi Watts e Tim Roth) sejam muito orgulhosos. No entanto, a professora de Lucas, Harriet (Octavia Spencer), descobre um artigo político escrito por ele que revela traços obscuros de sua personalidade desencadeando uma série de situações negativas na vida de todos os envolvidos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCKY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LCKY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucky.jpg</fanart>
<info>O duende azarado, Happy McSweeney, se mete em uma grande Aventura, quando ele e seus amigos partem em uma missão ousada para recuperar o pote de ouro que foi roubado pelo malvado Houlihan da família McSweeney anos atrás...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCKY DAY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LCKYDAYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucky%20Day.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucky%20Day.jpg</fanart>
<info>Red acabou de ser libertado da prisão. Ele está tentando manter sua família unida à medida que seu passado o acompanha sob a forma de Luc, um assassino de aluguel psicopata que está se vingando da morte do seu irmão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCY IN THE SKY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LCYINTHSKY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucy%20In%20The%20Sky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucy%20In%20The%20Sky.jpg</fanart>
<info>Lisa Marie Nowak (Natalie Portman) é uma astronauta que, após uma missão bem sucedida no espaço, retorna ao convívio com o marido, Drew (Dan Stevens). Inicialmente ela se sente ótima, mas aos poucos enfrenta dificuldades em se ater ao cotidiano, após vislumbrar a imensidão do espaço. É quando se envolve com William Oefelein (Jon Hamm), um colega astronauta que também já pôde viajar para fora da Terra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUKAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LKS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lukas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lukas.jpg</fanart>
<info>Lukas (Van Damme) é um segurança cinquentão que trabalha à noite em uma boate. Um homem que tomou muita porrada, literal e figurativamente, e que vive no limite há muitos anos.Ele se esforça para criar sua filha Sarah, de 8 anos de idade. Quando Lukas está na noite, a filha fica aos cuidados da porteira Therese, uma boa senhora que beira os 60 anos.Um dia, entretanto, as coisas mudam: Lukas perde o controle durante uma briga com um cliente e quase o mata. Imediatamente preso e acusado pela polícia. O futuro de Lukas está na prisão e sua filha será colocada sob os cuidados dos serviços sociais.A última esperança para Lukas ser inocentado e manter a custódia é fazer um certo trabalho para Interpol e prender o chefe de uma gangue holandesa que opera na Bélgica.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LULA, O FILHO DO BRASIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LULOFLHDBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lula%20-%20O%20Filho%20do%20Brasil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lula%20-%20O%20Filho%20do%20Brasil.jpg</fanart>
<info>1945, sertão de Pernambuco. Menos de um mês após Aristides (Milhem Cortaz) partir para São Paulo com uma mulher bem mais nova, dona Lindu (Glória Pires) dá a luz ao seu sétimo filho: Luiz Inácio da Silva, que logo ganha o apelido de Lula. Sem ter a quem recorrer, Lindu cuida da família sozinha. Três anos depois Aristides retorna, acompanhado de Sebastiana, sua filha. Uma semana depois ele parte mais uma vez, deixando o bebê e levando consigo Jaime (Maicon Gouveia), o segundo filho mais velho. Durante a seca de 1952 a família recebe uma carta de Aristides, chamando-a para viver com ele em São Paulo. Lindu vende tudo o que tem e viaja para São Paulo, junto com os filhos. Ao chegar descobre que a carta era falsa. Quem a escreveu foi Jaime, que já não aguentava mais os maus tratos do pai. A família passa a viver em Santos, onde Aristides vivia com outra mulher e trabalhava como estivador. Vivendo em condições precárias, a família ainda precisa lidar com a crescente violência de Aristides.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUNA: EM BUSCA DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNAEMBSCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Luna%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Luna%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Quando a família de Luna é morta a sangue frio nas férias, em uma montanha, ela mal escapa e descobre que está vivendo uma mentira. Seu pai era um agente secreto russo e sua família era apenas uma frente. Luna tem a oportunidade de fugir do país. Mas, primeiro, ela quer vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUNAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lunar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lunar.jpg</fanart>
<info>Sam Bell (Sam Rockwell) é um astronauta que cumpre uma missão de três anos na Lua, em uma base instalada pela Lunar Industries. Sua função é extrair do solo e enviar regularmente à Terra uma substância que ajuda a renovar a energia do planeta. Sam tem apenas a companhia do computador GERTY (Kevin Spacey) e está ansioso para completar o trabalho, o que ocorrerá dentro de duas semanas, quando um novo funcionário virá substituí-lo. Só que, repentinamente, Sam começa a delirar e sofre um acidente. A partir de então ele encontra um clone seu dentro da estação lunar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUPIN III: E O CORAÇÃO PÚRPURA DE CLEÓPATRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LPNIIIEOCRCAOPRPRADCLPTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lupin%20III%20-%20E%20o%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20P%C3%BArpura%20de%20Cle%C3%B3patra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lupin%20III%20-%20E%20o%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20P%C3%BArpura%20de%20Cle%C3%B3patra.jpg</fanart>
<info>O neto de um lendário ladrão reúne uma equipe de criminosos para roubar um colar de Cleópatra que está dividido em duas partes, com dois donos distintos: um aliado que virou rival e um magnata do submundo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUPIN III: O PRIMEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LPN3OPRMRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lupin%20III%20-%20O%20Primeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lupin%20III%20-%20O%20Primeiro.jpg</fanart>
<info>Lupin the Third: THE FIRST é o primeiro longa-metragem em CG da franquia. A história do filme centra-se em Lupin unindo-se a uma mulher chamada Leticia para roubar o Diário de Bresson, um tesouro que nem mesmo a primeira geração Arsène Lupin poderia roubar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA PELA HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTAPLHRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20Pela%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20Pela%20Honra.jpg</fanart>
<info>Seguindo os passos do pai, Hector (Kuno Becker) sonha em ser boxeador. Este trabalhador braçal tem talento para o esporte, mas consagra seu tempo livre a pequenas atividades ilegais que o ajudam a ganhar dinheiro e manter a família. Um dia, Hector conhece um treinador alcoólatra, que decide transformá-lo em profissional. Mas o homem também tem outros planos para o jovem, escolhendo-o para lutas arranjadas contra adversários muito mais fortes e experientes do que ele.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA POR JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LTAPRJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em Luta por Justiça, Bryan Stevenson (Michael B. Jordan) é um advogado recém-formado em Harvard que abre mão de uma carreira lucrativa em escritórios renomados da costa leste americana para se mudar para o Alabama e se dedicar a prisioneiros condenados à morte que jamais receberam assistência legal justa. Ao chegar lá, Bryan se depara com o caso de Walter McMillian (Jamie Foxx), um homem negro falsamente acusado de um assassinato, mas que nunca teve uma defesa apropriada por conta do preconceito racial na região. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR DE RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTDRSRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutador%20de%20Rua%201975.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutador%20de%20Rua%201975.jpg</fanart>
<info>Durante a Grande Depressão um desempregado se une a um promotor de lutas de rua para poder sobreviver. Falando pouco e lutando muito, ele consegue vitórias expressivas e uma razoável quantia. Porém seu empresário, que ganhou tanto quanto ele, se encontra em sérias dificuldades financeiras. Os dois acabam se desentendendo e se separando, mas a única chance do seu antigo promotor se salvar desta situaçãoé convencê-lo a participar de uma grande luta sem público, com um lutador de Chicago.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR DE RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTDRDRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutador%20de%20Rua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutador%20de%20Rua.jpg</fanart>
<info>Isaiah Bone (Michael Jai White), um ex-presidiário, entra de cabeça no submundo das lutas clandestinas de Los Angeles determinado a cumprir a promessa que fez a um grande amigo já falecido.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR MISTERIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTDRMSTRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutador%20Misterioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutador%20Misterioso.jpg</fanart>
<info>Quando Li An, que perdeu a memória, foi resgatado pelo velho misterioso, o tio, ele tinha apenas um terno valioso. Ang Lee, que estava em uma cidade estranha, recebeu uma medalha de ouro para adolescentes que amavam a música e se tornaram funcionários da sala de gelo. No primeiro dia de trabalho, a sala de gelo encontrou uma morte bizarra de um gangster. Li Yong, que é ao mesmo tempo corajoso e sábio, resolveu com sucesso o mistério e revelou uma série de planos de aquisição criminosa para o líder de alimentos do Grupo Wolong.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO PELA FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTNDPLFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutando%20Pela%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutando%20Pela%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Uma jovem (Florence Pugh) deseja lutar na WWE, a associação estadunidense de wrestling, mas, para concretizar o seu sonho, precisará convencer seus pais e suportar uma dura rotina de treinamentos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO PELA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LTNDPLVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutando%20Pela%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutando%20Pela%20Vida.jpg</fanart>
<info>Depois de sobreviver a uma explosão em combate no exterior, um jovem soldado da Unidade de Motocicleta do Exército recebe alta médica com as costas e a perna quebradas. Contra todas as probabilidades, ele treina para fazer um retorno impossível como um piloto de motocross, a fim de sustentar sua família.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lutero.jpg</fanart>
<info>Após quase ser atingido por um raio, Martim Lutero (Joseph Fiennes) acredita ter recebido um chamado. Ele se junta ao monastério, mas logo fica atormentado com as práticas adotadas pela Igreja Católica na época. Após pregar em uma igreja suas 95 teses, Lutero passa a ser perseguido. Pressionado para que se redima publicamente, Lutero se recusa a negar suas teses e desafia a Igreja Católica a provar que elas estejam erradas e contradigam o que prega a Bíblia. Excomungado, Lutero foge e inicia sua batalha para mostrar que seus ideais estão corretos e que eles permitem o acesso de todas as pessoas a Deus.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZ [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LUZLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luz.jpg</fanart>
<info>Uma mulher possuída por uma entidade demônica lança um psiquiatra em um jogo de sedução e poder ao narrar histórias picantes e perturbadoras sobre uma antiga colega de escola. Porém, o espírito maligno se fortifica à medida que o contato entre os dois se estende.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DA CIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LZSDCIDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luzes%20da%20Cidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luzes%20da%20Cidade.jpg</fanart>
<info>A paixão de um vagabundo por uma pobre florista cega, que acredita que ele é um milionário, o motiva a tentar conseguir o dinheiro necessário da cirurgia para restaurar sua visão.</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DE PHOENIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LUZSDPNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Luzes%20de%20Phoenix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Luzes%20de%20Phoenix.jpg</fanart>
<info>Depois de várias luzes misteriosas aparecerem em Phoenix, Arizona, três adolescentes entraram no deserto para documentar os estranhos acontecimentos. Eles desapareceram e nunca mais foram vistos. 20 anos depois, imagens inéditas daquele dia, narrando as últimas horas de expedição, foram descobertas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ma.jpg</fanart>
<info>Maggie (Diana Silvers) e seus amigos, todos menores de idade, estão tentando descolar bebidas alcóolicas em um mercado quando conhecem Sue Ann (Octavia Spencer), uma mulher adulta que usa sua identidade para ajudá-los. Além de comprar as bebidas, ela decide oferecer sua casa para que eles organizem uma festa com o pessoal do colégio. Os eventos acabam se tornando uma rotina do grupo, até que os jovens começam a identificar um comportamento estranho da dona da casa, que se torna cada vez mais controladora e obsessiva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ CONDUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MACNDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Conduta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Conduta.jpg</fanart>
<info>Um jovem e ambicioso advogado (Josh Duhamel) assume um grande caso contra um poderoso e corrupto executivo (Anthony Hopkins) de uma extensa companhia farmacêutica e seu principal sócio (Al Pacino). Quando o caso toma direções perigosas, ele se vê envolvido com chantagens e corrupção, tendo que descobrir a verdade antes que perca tudo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ EDUCAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAEDCCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Má Educação se passa em Long Island, 2002. Frank Tassone (Hugh Jackman) trabalha como superintendente de um colégio, gozando de imenso prestígio junto aos professores, pais e alunos. Um dia, ao ser entrevistado pela adolescente Rachel (Geraldine Viswanathan) para o jornal do colégio, ele a incentiva a sempre inserir sua assinatura própria em qualquer matéria que faça, por menor que seja. Inspirada pela conversa, ela resolve investigar uma custosa empreitada que está prestes a acontecer, o projeto Skywalk, e acaba descobrindo uma série de fraudes na contabilidade da escola feitas pelo próprio Frank.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA MA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ma%20ma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ma%20ma.jpg</fanart>
<info>Magda (Penelope Cruz) descobre ter câncer de mama, ao mesmo tempo em que constata estar grávida. Ela enfrentará essa difícil situação de maneira resplandescente, e com o apoio de seu companheiro e filho.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAC E DEVIN VÃO PARA A ESCOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MACEDVNVPRAESCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mac%20e%20Devin%20V%C3%A3o%20Para%20a%20Escola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mac%20e%20Devin%20V%C3%A3o%20Para%20a%20Escola.jpg</fanart>
<info>Uma comédia sobre dois estudantes do ensino médio - um lutando para escrever seu discurso de orador oficial, o outro indo agora em seu 15 º ano de escola.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macabro.jpg</fanart>
<info>Na década de 90, dois irmãos são acusados de assassinarem oito mulheres, um homem e uma criança de forma brutal na região da Serra dos Órgãos. Na cola dos suspeitos, o sargento Téo percebe que o julgamento da imprensa, polícia e sociedade local é fundamentalmente racista, e começa a ter dúvidas sobre a condenação de um deles. Baseado em uma história real, o filme é uma obra de ficção sobre o famoso caso dos "Irmãos Necrófilos".</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACBETH: AMBIÇÃO & GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCBETHABCOEGURR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</fanart>
<info>Macbeth (Michael Fassbender) é um general do exército escocês que trai seu rei após ouvir um presságio de três bruxas que dizem que ele será o novo monarca. Ele é altamente influenciado pela esposa Lady Macbeth (Marion Cotillard), uma figura manipuladora que sofre por não poder lhe dar filhos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACBETH: AMBIÇÃO & GUERRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCBETH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</fanart>
<info>Macbeth (Michael Fassbender) é um general do exército escocês que trai seu rei após ouvir um presságio de três bruxas que dizem que ele será o novo monarca. Ele é altamente influenciado pela esposa Lady Macbeth (Marion Cotillard), uma figura manipuladora que sofre por não poder lhe dar filhos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACHETE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCHTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete.jpg</fanart>
<info>Machete (Danny Trejo) é um ex agente federal mexicano e foi contratado por um homem misterioso (Jeff Fahey) para assassinar um importante político americano. Mas ele também se tornou alvo de outro matador e agora o que parecia ser uma simples e rentável missão, transformou-se num sanguinária trama de conspiração contra o povo mexicano. Machete não vai deixar por menos, quer vingança e para isso conta com seu velho amigo "O Padre" (Cheech Marin).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACHETE MATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MCHTEMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete%20Mata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete%20Mata.jpg</fanart>
<info>Uma nova aventura do ex-agente federal e justiceiro Machete Cortez (Danny Trejo). Desta vez ele é contratado pelo presidente norte-americano (Charlie Sheen) para ir ao México encontrar traficantes perigosos que pretendem iniciar uma guerra nuclear.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACUNAÍMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCNMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macuna%C3%ADma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macuna%C3%ADma.jpg</fanart>
<info>Macunaíma é um herói preguiçoso, safado e sem nenhum caráter. Ele nasceu na selva e de preto, virou branco. Depois de adulto deixa o sertão em companhia dos irmãos e vive aventuras na cidade. Macunaíma ama guerrilheiras e prostitutas, enfrenta vilões milionários, policiais e personagens de todos os tipos.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDMX01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max1.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, o combustível que alimenta os motores dos carros é também motivo para crimes perpretados por violentas gangues. Max é um jovem policial e junto com seus companheiros patrulha as estradas a fim de impedir a ação daqueles que insistem em perturbar a paz. A morte de um membro pelas mãos de Max dá início a uma série de crimes cruéis cometidos contra sua família e o melhor amigo. Assim, Max só tem uma escolha: vingança.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX 2: A CAÇADA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDMX02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max2.jpg</fanart>
<info>No futuro o bem mais precioso é a gasolina, em virtude de uma guerra que acabou com os campos petrolíferos do Oriente Médio. Tendo combustível pode-se fugir da morte ou se dirigir a algum lugar para matar alguém. Neste contexto, Max (Mel Gibson) resolve ajudar uma comunidade a defender sua refinaria contra uma gangue de motoqueiros.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ALÉM DA CÚPULA DO TROVÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDMX03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max3.jpg</fanart>
<info>Após a destruição da civilização surge Bartertown, uma cidade no deserto com regras primitivas e mortais que tem uma governante (Tina Turner) que deseja consolidar seu poder a qualquer preço. Até que lá chega Max (Mel Gibson), que é forçado a participar de uma luta e, por ter se recusado a matar seu oponente, acaba sendo banido no deserto. Até que um grupo de jovens selvagens o salvam e passam a considerá-lo um messias que os levará até uma nova terra.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ESTRADA DA FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MDMXESTDFUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max%20-%20Estrada%20da%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mad%20Max%20-%20Estrada%20da%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Após ser capturado por Immortan Joe, um guerreiro das estradas chamado Max (Tom Hardy) se vê no meio de uma guerra mortal, iniciada pela Imperatriz Furiosa (Charlize Theron) na tentativa se salvar um grupo de garotas. Também tentanto fugir, Max aceita ajudar Furiosa em sua luta contra Joe e se vê dividido entre mais uma vez seguir sozinho seu caminho ou ficar com o grupo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDGSCR01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar.jpg</fanart>
<info>O leão Alex (Ben Stiller) é a grande atração do zoológico do Central Park, em Nova York. Ele e seus melhores amigos, a zebra Marty (Chris Rock), a girafa Melman (David Schwimmer) e a hipopótamo Gloria (Jada Pinkett Smith), sempre passaram a vida em cativeiro e desconhecem o que é morar na selva. Curioso em saber o que há por trás dos muros do zoo, Marty decide fugir e explorar o mundo. Ao perceberem, Alex, Gloria e Melman decidem partir à sua procura. O trio encontra Marty na estação Grand Central do metrô, mas antes que consigam voltar para casa são atingidos por dardos tranquilizantes e capturados. Embarcados em um navio rumo à África, eles acabam na ilha de Madagascar, onde precisam encontrar meios de sobrevivência em uma selva verdadeira.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR 2: A GRANDE ESCAPADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDGSCR02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%202%20-%20A%20Grande%20Escapada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%202%20-%20A%20Grande%20Escapada.jpg</fanart>
<info>Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen), Maurice (Cedric the Entertainer), os pingüins e os chimpanzés estão no longínquo litoral de Madagascar. Para deixar o local os pingüins consertam um velho avião de guerra, mas logo em seu 1º vôo ele cai. Isto faz com que os animais do zoológico de Nova York tenham que lidar, pela 1ª vez na vida, com espécies semelhantes a eles, só que habituadas à vida selvagem.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR 3: OS PROCURADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDGSCR03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%203%20-%20Os%20Procurados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%203%20-%20Os%20Procurados.jpg</fanart>
<info>Os amigos Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen) e os pinguins deixam o continente africano rumo à Europa. Eles vão parar em Mônaco, onde passam a ser perseguidos por uma obcecada agente de controle animal (Frances McDormand). Em plena fuga, o grupo encontra abrigo em um circo em crise. Logo eles passam a ajudá-lo, iniciando um processo de revitalização que poderá levá-los a uma turnê nos Estados Unidos e, consequentemente, de volta para casa.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDAME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madame.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madame.jpg</fanart>
<info>Recém-chegados em Paris, os americanos Anne (Toni Collette) e Bob (Harvey Keitel) organizam um luxuoso jantar para 12 pessoas. Quando uma presença inesperada faz o número virar 13, a supersticiosa anfitriã se recusa a dar chance ao azar e transforma a empregada Maria (Rossy de Palma) em convidada especial espanhola. Inicialmente receosa, ela acaba conquistando um comerciante de arte britânico com seu jeito único e o relacionamento se aprofunda para além da noite de festa, para desespero dos controladores patrões de Maria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME HYDE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MADMHYDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madame%20Hyde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madame%20Hyde.jpg</fanart>
<info>Todo dia uma jovem professora é intimidada pelos seus alunos e pelos colegas de profissão dela, em uma escola do subúrbio. Um dia, ela é subitamente atingida por um raio e começa a desenvolver novos e misteriosos poderes - que fazem com que ela sinta uma estranha vontande de fazer vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEMOISELLE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MADMSLEVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mademoiselle%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mademoiselle%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>França, 1750. Depois de anos resistindo às investidas do Marquês de Arcis, Madame de La Pommeraye, uma viúva reclusa, decide assumir um relacionamento entre eles. Após dois anos de união, o Marquês se sente entediado e acaba com o romance de uma maneira que ele julga amigável. No entanto, Madame de La Pommeraye se sente traída e resolve punir do ex companheiro, para realizar seu plano de vingança, ela contrata duas prostitutas, Madame de Joncquie`res e sua filha, uma jovem extremamente bonita.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDRGDADSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madrugada%20dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madrugada%20dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Os zumbis desejam dominar uma cidade de Wisconsin e começam a atacar as pessoas. Ana (Sarah Polley) é uma jovem enfermeira, que consegue escapar do ataque deles e é ajudada pelo policial Kenneth (Ving Rhames). Juntos eles encontram abrigo em um shopping center, onde outros sobreviventes estão escondidos. Lá os zumbis não conseguem entrar e eles conseguem ter uma vida razoavelmente normal. Mas a situação piora quando começa a faltar energia e comida, o que faz com que eles tenham que sair do abrigo para conseguir sobreviver.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDRGDMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Harold (John Cho) é um descendente de coreanos que trabalha com investimentos bancários e odeia seu emprego. Kumar (Kal Penn) é o filho de um famoso médico indiano que deseja vê-lo estudando em uma faculdade de medicina. Harold e Kumar dividem um apartamento e gostam de se divertir juntos, sem se preocupar muito com o futuro. Ao assistirem TV a dupla descobre a existência de um suculento hamburguer que eles ainda não provaram. É quando eles, famintos, decidem sair pela noite à procura de uma lanchonete da rede White Castle, para poder experimentar a novidade.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA MUITO LOUCA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDRGDMTLCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca%202.jpg</fanart>
<info>Harold (John Cho) não quer esperar mais dez dias para ver Maria (Paula Garces), por isso ele convence o amigo Kumar (Kal Penn) a viajar para Amsterdã. No avião, eles são confundidos com terroristas e acabam sendo enviados para a prisão de Guantánamo. Pouco tempo depois, a dupla escapa da cadeia e parte para o Texas, onde uma ex-namorada de Kumar pode interceder no governo para limpar os seus nomes.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE E MUITO MAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MAEMTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20e%20Muito%20Mais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20e%20Muito%20Mais.jpg</fanart>
<info>Três amigas de longa data decidem viajar para Nova York, a fim de reconectar com os filhos adultos. Só que, no meio de tal processo, percebem que não são apenas as vidas deles que precisam mudar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE E PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAEPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20e%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20e%20Pai.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente e seu irmãozinho devem sobreviver a 24 horas durante as quais uma histeria em massa de origens desconhecidas faz com que os pais se voltem violentamente para seus próprios filhos. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE OBSESSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAEOBSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20Obsessiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20Obsessiva.jpg</fanart>
<info>Amber (Victoria Diamond) é uma jovem mulher que, depois de muitos relacionamentos falhos, está noiva e animada de finalmente poder se casar. Sua sogra, Jill (Kari Matchett), é sua melhor amiga e a vê como a filha que ela nunca teve. Porém, quando sua mãe, Sharon (Romy Rosemont), chega para uma visita, sua personalidade forte e disciplinada transforma um fim de semana entre famílias em uma competição.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE SÓ HÁ UMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MASHUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20S%C3%B3%20H%C3%A1%20Uma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20S%C3%B3%20H%C3%A1%20Uma.jpg</fanart>
<info>Pierre descobre que sua família não é biológica quando a polícia prende sua mãe. Confuso, ele vai atrás de seus parentes verdadeiros, que o conhecem como Felipe, e a nova realidade faz com que o rapaz encontre finalmente sua real identidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e!.jpg</fanart>
<info>Um casal vive em um imenso casarão no campo. Enquanto a jovem esposa (Jennifer Lawrence) passa os dias restaurando o lugar, afetado por um incêndio no passado, o marido mais velho (Javier Bardem) tenta desesperadamente recuperar a inspiração para voltar a escrever os poemas que o tornaram famoso. Os dias pacíficos se transformam com a chegada de uma série de visitantes que se impõem à rotina do casal e escondem suas verdadeiras intenções.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGAL E OS FORMIGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGLEOSFRMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Magal%20e%20os%20Formigas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Magal%20e%20os%20Formigas.jpg</fanart>
<info>João (Norival Rizzo) é um aposentado que está aborrecido com a vida e reclama o tempo todo de seu trabalho. Viciado em loteiras, ele está afundado em depressão e não vê esperança. Até que, após um delírio, ele começa a receber visitas do cantor Sidney Magal. Assustado com o fenômeno sobrenatural recorrente, ele irá aprender, com o bom humor da aparição, os jeitos de viver sempre o lado bom da vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNATAS DO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNTDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um traficante inglês muito poderoso tenta vender seu império extremamente lucartivo para um grupo de bilionários do Oklahoma. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNÓLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAGNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magn%C3%B3lia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magn%C3%B3lia.jpg</fanart>
<info>Em San Fernando Valley, Califórnia, nove pessoas terão suas vidas interligadas através de "O Que as Crianças Sabem", um programa de televisão ao vivo que existe há vários anos, onde um grupo de três crianças desafia três adultos. O atual grupo de crianças está indo para a oitava semana e, com isso, faltarão apenas mais duas para elas quebrarem o recorde do programa. Se conseguirem o feito ganharão uma alta soma, mas neste time vencedor está Stanley Spector (Jeremy Blackman), um garoto prodígio que é quem realmente faz a diferença, mas ele está começando a ficar cansado disto, pois entre outras coisas está sendo usado pelo pai (Michael Bowen) para ganhar dinheiro. O programa é comandado por Jimmy Gator (Philip Baker Hall), um veterano da televisão que vai morrer de câncer mas não está em estado terminal. Por coincidência Earl Partridge (Jason Robards), o produtor do programa, também está morrendo de câncer no cérebro e pulmão, mas este tem os dias contados. Earl é marido de Linda Partridge (Julianne Moore), que se casou com ele pelo seu dinheiro mas agora está desesperada, pois descobriu que ama o marido. Earl tem um enfermeiro particular, Phil Parma (Philip Seymour Hoffman), que lhe dá toda a atenção como profissional e como amigo. Earl pede a Phil que entre em contato com Frank T.J. Mackey (Tom Cruise), que cresceu odiando Earl e agora dá um seminário para solteiros, onde ensina técnicas para seduzir uma mulher. O motivo da raiva de Frank é que Earl abandonou sua primeira esposa, e mãe de Frank, após vinte e três anos de casados, quando esta estava com câncer, e deixou Frank com apenas quatorze anos para cuidar da mãe até a morte dela. Desta época em diante os dois nunca mais se falaram, mas Phil tenta localizar Frank de qualquer jeito para avisar que seu pai está morrendo. Coincidentemente Jimmy Gator tem uma filha, Claudia Wilson Gator (Melora Waters), que também não fala com o pai, pois o acusa de tê-la molestado sexualmente. Claudia é viciada em crack e Jim Kurring (John C. Reilly), um policial, vai à casa de Claudia após sido recebido uma queixa de som muito alto no apartamento dela. Jim se apaixona imediatamente por ela, que sente-se atraída e ao mesmo tempo insegura de manter esta relação. Há ainda Donnie Smith (William H. Macy), que em 1968 estabeleceu o recorde de "O Que as Crianças Sabem" mas quando ficou adulto se tornou um patético fracassado, que recentemente foi despedido e busca desesperadamente a felicidade.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGOS DO CUBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGSDCBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</fanart>
<info>O documentário acompanha a amizade e a rivalidade de dois recordistas mundiais de cubo mágico. Entre dois amigos, só pode haver um grande vencedor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS ESTRANHO QUE A FICÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSESTNHQFCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Estranho%20que%20a%20Fic%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Estranho%20que%20a%20Fic%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Certa manhã Harold Crick (Will Ferrell), um funcionário da Receita Federal, passa a ouvir seus pensamentos como se fossem narrados por uma voz feminina. A voz narra não apenas suas idéias, mas também seus sentimentos e atos com grande precisão. Apenas Harold consegue ouvir esta voz, o que o faz ficar agoniado. Esta sensação aumenta ainda mais quando descobre pela voz que está prestes a morrer, o que o faz desesperadamente tentar descobrir quem está falando em sua cabeça e como impedir sua própria morte.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS FORTE QUE O MUNDO: A HISTÓRIA DE JOSÉ ALDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSFRTQOMUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Forte%20Que%20o%20Mundo%20a%20Historia%20de%20Jose%20Aldo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Forte%20Que%20o%20Mundo%20a%20Historia%20de%20Jose%20Aldo.jpg</fanart>
<info>Nascido e criado em Manaus, José Aldo (José Loreto) precisa lidar com a truculência do pai, Seu José (Jackson Antunes), que além de se embebedar constantemente ainda por cima bate na esposa, Rocilene (Cláudia Ohana), com frequência. Enfrentando constantemente seus demônios internos, Aldo encontra na luta sua válvula de escape. Acreditando em seu futuro como lutador, ele aceita se mudar para o Rio de Janeiro e morar de favor no pequeno alojamento de uma academia. Lá ele recebe o apoio do amigo Marcos Loro (Rafinha Bastos) e conhece Vivi (Cleo Pires), uma jovem que vai constantemente à academia. Precisando ralar um bocado para se manter, Aldo enfim consegue um voto de confiança do treinador Dedé Pederneiras (Milhem Cortaz), iniciando assim sua carreira no mundo do MMA.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE O ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MASQACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Que%20o%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Que%20o%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Buddy Amaral (Ben Affleck) um bem-sucedido publicitário que, impedido de pegar um vôo, cede seu assento a um desconhecido, poucos minutos antes da decolagem. Porém, o avião sofre um acidente, matando todos os passageiros que nele estavam. Em crise de consciência por causa do ocorrido, Buddy decide ir conhecer a viúva (Gwyneth Paltrow) do estranho a quem cedera o assento. A partir de então, os dois se conhecem e iniciam um profundo relacionamento.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE VENCEDORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MASQVNCDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Que%20Vencedores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Que%20Vencedores.jpg</fanart>
<info>John Harrison (Alex Kendrick) é um treinador de time de basquete de ensino médio que tem seus sonhos arruinados quando a maior fábrica da cidade é fechada, fazendo com que centenas de famílias precisem se mudar. Relutante em mudar de esporte, ele se vê obrigado a treinar corridores, o que acaba o unindo com uma inusitada atleta para ganhar a maior corrida do ano.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM BESTEIROL AO EXTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSUMBSTRLAOEXTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20um%20Besteirol%20ao%20Extremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20um%20Besteirol%20ao%20Extremo.jpg</fanart>
<info>Inspirado nas sátiras adolescentes de comédia, o longa retrata os jovens e suas descobertas sexuais, seja o sexo em si ou em relação a própria sexualidade. Regado com as maiores zoações, azarações, piadas, festas e confusões.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UMA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSUMCHNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Uma%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Uma%20Chance.jpg</fanart>
<info>Na casa dos 40 anos, uma autora (Kathryn Hahn) se submete a várias fertilizações, pois deseja ser mãe. A situação acaba coloca em risco o relacionamento dela com o marido (Paul Giamatti), um produtor teatral e dono de um negócio, que está cansado de tentar ajudar a esposa a engravidar.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAKING THE WITCHER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MKNGTHWCHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</fanart>
<info>Conheça o processo de criação dos monstros, das baladas e de toda a magia que deu vida ao Continente de The Witcher.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAL NOSSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALNSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%20Nosso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%20Nosso.jpg</fanart>
<info>A história de Arthur (Ademir Esteves), um exorcista que usa a internet para contratar Charles (Ricardo Casella), um serial killer que precisa proteger sua filha Michele (Luara Pepita) de uma possessão demoníaca.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALADOLESCENZA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MALDLSCNZALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maladolescenza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maladolescenza.jpg</fanart>
<info>Um casal adolescente está literalmente vivendo e aprendendo junto: morando em uma região paradisíaca, eles levam uma rotina feliz e de intensas descobertas amorosas e sexuais. Mas tudo o que eles construíram pode desmoronar quando uma nova amiga chega para confundir a relação dos dois.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALASARTES E O DUELO COM A MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLSTSEODULCMAMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malasartes%20e%20o%20Duelo%20com%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malasartes%20e%20o%20Duelo%20com%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Pedro Malasartes (Jesuíta Barbosa) é um malandro que, por mais que seja apaixonado por Áurea (Ísis Valverde), não resiste a um rabo de saia. Devendo muito dinheiro a Próspero (Milhem Cortaz), irmão de sua amada, Malasartes precisa escapar dele ao mesmo tempo em que prega peças, sempre usando a inteligência, de forma a conseguir alguns trocados. Só que seu padrinho, a Morte (Julio Andrade) em pessoa, tem outros planos para ele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MALCMX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20X.jpg</fanart>
<info>Biografia do famoso líder afro-americano (Denzel Washington) que teve o pai, um pastor, assassinado pela Klu Klux Klan e sua mãe internada por insanidade. Ele foi um malandro de rua e enquanto esteve preso descobriu o islamismo. Malcolm faz sua conversão religiosa como um discípulo messiânico de Elijah Mohammed (Al Freeman Jr.). Ele se torna um fervoroso orador do movimento e se casa com Betty Shabazz (Angela Bassett). Malcolm X ora uma doutrina de ódio contra o homem branco até que, anos mais tarde, quando fez uma peregrinação à Meca abranda suas convicções. Foi nesta época que se converteu ao original islamismo e se tornou um "Sunni Muslim", mudando o nome para El-Hajj Malik Al-Shabazz, mas o esforço de quebrar o rígido dogma da Nação Islã teve trágicos resultados.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDIÇÃO: REZE PARA NÃO VÊ-LA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MALDCRZPRNVLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maldi%C3%A7%C3%A3o%20-%20Reze%20para%20n%C3%A3o%20V%C3%AA-la.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maldi%C3%A7%C3%A3o%20-%20Reze%20para%20n%C3%A3o%20V%C3%AA-la.jpg</fanart>
<info>Um grupo de seis garotas, de aproximadamente 15 anos, moram em um colégio interno, onde são aterrorizadas por uma freira. Um dia a freira descobre que uma das meninas está grávida. Chocada, a religiosa tenta "purificar" a jovem torturando-a., fato que é presenciado por suas amigas que, consumidas pelo medo, resolvem partir para cima da freira para livrar a amiga da dor. Dezessete anos depois, cada uma das jovens segue seu próprio caminho longe do colégio e distanciadas umas das outras por conta desse terrível desfecho no passado, que parece voltar depois de tanto tempo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITAS ARANHAS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLDTSARANHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malditas%20Aranhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malditas%20Aranhas.jpg</fanart>
<info>Após um acidente tóxico ter ocorrido próximo de uma pequena cidade do interior dos Estados Unidos, várias aranhas venenosas são expostas à radiação e crescem em proporções monstruosas, ameaçando toda a população local. Agora, o engenheiro Chris McCormack (David Arquette) e a Xerife Sam Parker (Kari Wuhrer) precisam juntar um grupo de moradores do local para lutar contra os monstros.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malena.jpg</fanart>
<info>Em 1941, numa pequena vila localizada na Sicília, um grupo de garotos de 13 anos de idade nutre uma profunda paixão por Malena (Monica Bellucci), a viúva de um soldado local, despertando uma história de amor, perda e coragem.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALVLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mal%C3%A9vola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mal%C3%A9vola.jpg</fanart>
<info>Baseado no conto da Bela Adormecida, o filme conta a história de Malévola (Angelina Jolie), a protetora do reino dos Moors. Desde pequena, esta garota com chifres e asas mantém a paz entre dois reinos diferentes, até se apaixonar pelo garoto Stefan (Sharlto Copley). Os dois iniciam um romance, mas Stefan tem a ambição de se tornar líder do reino vizinho, e abandona Malévola para conquistar seus planos. A garota torna-se uma mulher vingativa e amarga, que decide amaldiçoar a filha recém-nascida de Stefan, Aurora (Elle Fanning). Aos poucos, no entanto, Malévola começa a desenvolver sentimentos de amizade em relação à jovem e pura Aurora.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA: DONA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALVLADNADML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após Aurora (Elle Fanning) despertar do sono profundo, a agora rainha dos Moors é pedida em casamento pelo príncipe Phillip (Harris Dickinson). Ela aceita o pedido e, com isso, parte rumo ao reino de Ulstead ao lado de Malévola (Angelina Jolie), no intuito de conhecer seus futuros sogros, John (Robert Lindsay) e Ingrith (Michelle Pfeiffer). O jantar entre eles deveria ser de celebração entre os reinos, mas os interesses de Ingrith vêm à tona quando é criado um atrito com Malévola e os demais seres mágicos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA: DONA DO MAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALVLADNADMLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após Aurora (Elle Fanning) despertar do sono profundo, a agora rainha dos Moors é pedida em casamento pelo príncipe Phillip (Harris Dickinson). Ela aceita o pedido e, com isso, parte rumo ao reino de Ulstead ao lado de Malévola (Angelina Jolie), no intuito de conhecer seus futuros sogros, John (Robert Lindsay) e Ingrith (Michelle Pfeiffer). O jantar entre eles deveria ser de celebração entre os reinos, mas os interesses de Ingrith vêm à tona quando é criado um atrito com Malévola e os demais seres mágicos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MALGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligna.jpg</fanart>
<info>O Dr. Fonda, um psicólogo não convencional, é consultado sobre o caso de um jovem gênio problemático, Ellie. Ao conhecer a menina em uma instalação de alta segurança, sob os olhos atentos de uma sala de especialistas, Fonda fica surpreso ao descobrir a natureza avançada da inteligência de Ellie. No entanto, à medida que a sua sessão progride, ele descobre quão desesperadora e perigosa esta situação realmente é ...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MLGNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligno.jpg</fanart>
<info>Preocupada com o repentino comportamento estranho e violento de seu filho Miles (Jackson Robert Scott), Sarah (Taylor Schilling) inicia uma investigação por conta própria para entender o que está acontecendo. Mas o que ela descobre é que alguma espécie de força sobrenatural está agindo sobre ele, influenciando, cada vez mais, suas ações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALONE: O JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLONOJSTCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malone%20-%20O%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malone%20-%20O%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Agente da CIA aposentado volta à ativa quando é ameaçado por um poderoso milionário, enfrentando assassinos pagos para matá-lo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALUCA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLCPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Mary Horowitz (Sandra Bullock) é uma mulher excêntrica que trabalha criando palavras cruzadas. Ela está convencida que Steve (Bradley Cooper), um cinegrafista da CNN, é o grande amor de sua vida. Por isso passa a persegui-lo ao redor do país, na esperança de convencê-lo que foram feitos um para o outro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALUCA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLCPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Mary Horowitz (Sandra Bullock) é uma mulher excêntrica que trabalha criando palavras cruzadas. Ela está convencida que Steve (Bradley Cooper), um cinegrafista da CNN, é o grande amor de sua vida. Por isso passa a persegui-lo ao redor do país, na esperança de convencê-lo que foram feitos um para o outro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE É UMA ESPIÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMEMESP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20%C3%A9%20Uma%20Espi%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20%C3%A9%20Uma%20Espi%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Sob o disfarce de uma entediante burocrata e mãe de família, Giovanna é uma agente secreta do governo italiano. Quando após muitos anos se encontra com colegas da escola e se dá conta das pequenas opressões presentes no dia a dia da vida adulta, ela decide fazer alguma justiça. Para isso, usará todos os sofisticados recursos que somente alguém em sua posição possui.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE SAIU DE FÉRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMESUDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias.jpg</fanart>
<info>Victor (Diego Peretti) e Vera (Carla Peterson) têm quatro filhos e são casados há 20 anos. Ele vive sua vida, já ela, sobrecarregada com as tarefas domésticas, decide tirar férias de tudo e viaja por 10 dias. Com isso, Vicor é forçado a se dedicar a sua casa e aos filhos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE, VIREI UM PEIXE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMVRUMPXE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e,%20Virei%20um%20Peixe!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e,%20Virei%20um%20Peixe!.jpg</fanart>
<info>Fly, Stella e Chuck encontram o laboratório do Professor MacKrill, que está desenvolvendo uma poção que transforma humanos em peixes. Após ingeri-lá acidentalmente, Stella se torna uma estrela do mar e vai parar no oceano. Para resgatá-la, Fly e Chuck também tomam a bebida. Agora, eles terão 48 horas para encontrá-la e consumir o antítodo, que os transformará de volta.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMMA MIA!: LÁ VAMOS NÓS DE NOVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMMIALAVMSNSDNVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia%20-%20L%C3%A1%20Vamos%20N%C3%B3s%20de%20Novo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia%20-%20L%C3%A1%20Vamos%20N%C3%B3s%20de%20Novo!.jpg</fanart>
<info>Um ano após a morte de Donna (Meryl Streep), sua filha Sophie (Amanda Seyfried) está prestes a reinaugurar o hotel da mãe, agora totalmente reformado. Para tanto convida seus três "pais", Harry (Colin Firth), Sam (Pierce Brosnan) e Bill (Stellan Skarsgard) e as eternas amigas da mãe, Rosie (Julie Walters) e Tanya (Christine Baranski), ao mesmo tempo em que precisa lidar com a distância do marido Sky (Dominic Cooper), que está fazendo um curso de hotelaria em Nova York. O reencontro serve para desenterrar memórias sobre a juventude de Donna (Lily James), no final dos anos 70, quando ela resolve se estabelecer na Grécia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMMA MIA!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAMMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia!.jpg</fanart>
<info>1999, na ilha grega de Kalokairi. Sophie (Amanda Seyfried) está prestes a se casar e, sem saber quem é seu pai, envia convites para Sam Carmichael (Pierce Brosnan), Harry Bright (Colin Firth) e Bill Anderson (Stellan Skarsgard). Eles vêm de diferentes partes do mundo, dispostos a reencontrar a mulher de suas vidas: Donna (Meryl Streep), mãe de Sophie. Ao chegarem Donna é surpreendida, tendo que inventar desculpas para não revelar quem é o pai de Sophie.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMONAS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAMNSPRSMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamonas%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamonas%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>A história de Bento, Dinho, Júlio, Samuel e Sérgio, que iniciaram na música através da banda Utopia e atingiram a fama nacional com o grupo Mamonas Assassinas. Uma história de sucesso que chegou ao fim devido a um trágico acidente aéreo, ocorrido em 2 de março de 1996.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANCHESTER À BEIRA MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MACHABRMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Manchester%20%C3%A0%20Beira%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Manchester%20%C3%A0%20Beira%20Mar.jpg</fanart>
<info>Lee Chandler (Casey Affleck) é forçado a retornar para sua cidade natal com o objetivo de tomar conta de seu sobrinho adolescente após o pai (Kyle Chandler) do rapaz, seu irmão, falecer precocemente. Este retorno ficará ainda mais complicado quando Lee precisar enfrentar as razões que o fizeram ir embora e deixar sua família para trás, anos antes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDANDO BALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNDOBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandando%20Bala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandando%20Bala.jpg</fanart>
<info>Em um beco escuro, o misterioso Smith (Clive Owen) tenta salvar uma mulher que acaba de dar à luz. Smith não consegue salvá-la, que morre em meio ao tiroteio ocorrido, mas consegue resgatar o bebê. Logo ele percebe que o alvo dos matadores é o bebê, e não sua mãe. Smith consegue fugir e busca a ajuda de Donna Quintano (Monica Bellucci), uma prostituta que abortou recentemente e tem leite suficiente para alimentar o bebê. Juntos eles tentam decifrar o porquê dos matadores estarem atrás da criança.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDELA: O CAMINHO PARA A LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNDLOCMNHPRLBRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mandela%20-%20O%20Caminho%20Para%20a%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mandela%20-%20O%20Caminho%20Para%20a%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Inspirado na autobiografia de Nelson Mandela, lançada em 1994, o filme retrata todo o percurso traçado pelo líder sul-africano a partir de seu próprio ponto de vista, desde a sua infância, vivendo em uma pequena aldeia rural, até a eleição democrática ao cargo de Presidente da República da África do Sul. Em uma luta constante pelo fim do apartheid no país, Mandela (Idris Elba) chegou a passar 27 anos em cárcere pelo que acreditava.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDY: SEDE DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNDY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandy%20-%20Sede%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandy%20-%20Sede%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em algum lugar no deserto primitivo perto das Montanhas das Sombras, no ano de 1983, Red Miller (Nicolas Cage) e sua esposa Mandy (Andrea Riseborough) vivem uma vida tranquila. Depois que uma seita religiosa invade o local e mata o amor de sua vida, Red vive apenas por uma coisa: caçar esses maníacos e exigir vingança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANEQUIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MANQUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manequim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manequim.jpg</fanart>
<info>Um jovem artista, procurando por sua vocação, faz um manequim tão perfeito que ele se apaixona por isso. Encontrando o manequim em uma loja, ele consegue um trabalho lá e num passe de mágica, sua criação ganha vida.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANOBRAS RADICAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MANBRSRDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manobras%20Radicais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manobras%20Radicais.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos aventureiros de Chicago embarcam em uma viagem ao redor do país para integrar o mundo do skate profissional. Cada um tem sua própria ideia e maneira de como enfrentar a vida sob uma prancha e quatro rodas. Até que, uma lenda do skate percebe o potencial dos jovens para com o esporte.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS DE PEDRA: A VERDADEIRA HISTÓRIA DE ROBERTO DURAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MAOSDPDRAVRDHSTRBTODRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20de%20Pedra%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria%20de%20Roberto%20Duran.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20de%20Pedra%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria%20de%20Roberto%20Duran.jpg</fanart>
<info>Biografia do pugilista panamenho Roberto Duran, que praticou o boxe entre 1968 e 2002. Junto de seu treinador Ray Arcel, ele conquistou um grande feito quando derrotou Sugar Ray Leonard, em 1980. No entanto, na partida seguinte, Duran surpreendeu a todos ao abandonar a luta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS TALENTOSAS: A HISTÓRIA DE BEN CARSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MASTLTSASAHSTRBNCRSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20Talentosas%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Ben%20Carson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20Talentosas%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Ben%20Carson.jpg</fanart>
<info>Ben Carson (Cuba Gooding Jr.), menino pobre de Detroit, sempre levou uma vida desmotivada, já que tirava notas baixas e não tinha perspectivas de um grande futuro. O que ele e os que estavam ao redor não esperavam era que ele se tornaria um neurocirurgião de fama mundial.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MQNDVNGNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade ciberpunk dilapidada, atormentada pelo crime e pela corrupção, um procurador distrital inescrupuloso é assassinado e jogado de um prédio em seu novo carro. Misteriosamente, o Procurador Distrital e seu carro voltam à vida como um único ser com sede de vingança. O misterioso carro sem motorista embarca em uma violenta investida que vinga os criminosos que o assassinaram.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MQNDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A1quina%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A1quina%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Gen. Glen McMahon (Brad Pitt) é um militar letal que comanda os norte-americanos na Guerra do Afeganistão. Em uma estratégia radical, ele junta sua equipe de subordinados e assesores de imprensa em uma investida para fazer aliados em todo o mundo, pedindo reforços, negociando no campo de batlha e driblando a imprensa durante a guerra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera.jpg</fanart>
<info>Martin Riggs (Mel Gibson) é um tira ensandecido que está sempre vivendo no limite. Por outro lado, o policial Roger Murtaugh (Danny Glover) é um homem tranquilo, que espera apenas a sua aposentadoria chegar. Apesar das diferenças, eles tornam-se parceiros para lutar contra uma quadrilha de traficantes de drogas, composta por ex-militares da guerra do Vietnã.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%202.jpg</fanart>
<info>Martin Riggs (Mel Gibson) e Roger Murtaugh (Danny Glover) são dois policiais que trabalham juntos para combater um traficante de drogas. A dupla é encarregada de proteger Leo Getz, uma testemunha que admite estar fazendo negócios com os sul-africanos. Eles descobrem que um membro do corpo diplomático da África do Sul está usando sua imunidade para poder cometer seus crimes.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%203.jpg</fanart>
<info>Após provocarem a explosão de um prédio, os parceiros Martin Riggs (Mel Gibson) e Roger Murtaugh (Danny Glover) são rebaixados a guardas de rua. A dupla tem a chance de virar o jogo quando investigam, com a ajuda da oficial Lorna Cole (Rene Russo), um roubo de armas da polícia. O esquema está sendo comandado por um ex-policial corrupto, que mata qualquer um que resolver abrir a boca.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.tophttps://redecanais.ws/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.tophttps://redecanais.ws/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%204.jpg</fanart>
<info>A polícia de Los Angeles descobre uma quadrilha que promove a entrada de chineses nos Estados Unidos, que serão vendidos como escravos. Por trás desta operação está "Tio Benny", o chefão de uma grande quadrilha em Chinatown, com tudo isto estando ligado uma trama de falsificação da moeda chinesa em grande escala, para libertar quatro grandes criminosos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA QUASE MORTIFERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MQNQSEMRTFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Quase%20Mort%C3%ADfera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Quase%20Mort%C3%ADfera.jpg</fanart>
<info>O filme é uma sátira aos filmes "Máquina Mortífera" e ao gênero ação policial, com humor escrachado ao estilo Corra Que a Polícia Vem Aí. Emilio Estevez está no papel de Jack Colt, um policial meio maluco, parceiro de Wes Luger, interpretado por Samuel L. Jackson. Eles investigam a morte de uma policial e descobrem uma perigosa conspiração. Muitas cenas de humor pastelão e paródias a filmes como "Silêncio dos Inocentes" e "Instinto Selvagem".</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINAS MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MAQNSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quinas%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quinas%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Anos depois da "Guerra dos Sessenta Minutos". A Terra está destruída e para sobreviver as cidades se movem em rodas gigantes, conhecidas como Cidades Tração, e lutam com outras para conseguir mais recursos naturais. Quando Londres se envolve em um ataque, Tom (Robert Sheehan) é lançado para fora da cidade junto com uma fora-da-lei e os dois juntos precisam lutar para sobreviver e ainda enfrentar uma ameaça que coloca a vida no planeta em risco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR ABERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRABRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%20Aberto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%20Aberto.jpg</fanart>
<info>Daniel (Daniel Travis) e Susan (Blanchard Ryan) são um casal que decide entrar em férias para descansar. Após chegarem a um resort tropical, Susan marca para eles um passeio de barco no dia seguinte, para que possam mergulhar. O barco está repleto de mergulhadores, 20 ao total, o que faz com que eles se amontoem perto da cabine. Ao chegarem ao local de mergulho, os mergulhadores vestem seus trajes e recebem o aviso de que o mergulho será de 35 minutos e que a profundidade máxima é de 60 pés. O único que permanece no barco é Seth (Saul Stein), que esqueceu de levar sua máscara de mergulho. Logo após Estelle (Estelle Lau) e Brian retornam a bordo, já que ela não consegue equilibrar a pressão em seus ouvidos. Junior (John Charles), um dos guias do passeio, marca no controle de mergulhadores o retorno de ambos. Tendo a chance de pegar emprestada a máscara de Estelle, Seth insiste para mergulhar, mas Junior apenas autoriza que ele entre na água acompanhado de Brian. Ele concorda e ambos entram no mar. Enquanto isso Daniel e Susan aproveitam o mergulho, observando enguias. Quando todos os demais mergulhadores voltam à tona, o casal continua a exploração. Junior marca o retorno do mergulhadores em seu controle, até que chega a marca de 20. Sem notar que o casal que estava próximo da cabine não está a bordo, o barco parte de volta às docas. Dez minutos depois, Daniel e Susan retornam à tona e não encontram mais o barco que os levou até o local.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARA E O SENHOR DO FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MREOSNHRFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mara%20e%20o%20Senhor%20do%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mara%20e%20o%20Senhor%20do%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Mara Lorbeer (Lilian Prent), 15 anos, começa a ter visões com deuses antigos e começa a buscar explicações com um professor de mitologia. Com um desafio no passado, ela descobre que o crepúsculo dos deuses está próximo de acontecer com a iminente libertação do Deus nórdico Loki. E ela é a única capaz de viajar no tempo e salvar a todos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARA: O DEMÔNIO DO SONO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MARAODEMODSNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mara%20-%20O%20Dem%C3%B4nio%20do%20Sono.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mara%20-%20O%20Dem%C3%B4nio%20do%20Sono.jpg</fanart>
<info>Ao investigar um assassinato, uma psicóloga criminal descobre a lenda de um demônio que mata as pessoas durante o sono.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado.jpg</fanart>
<info>Numa distopia futura, onde empresas e corporações controlam a população consumidora, um homem se esforça para desvendar o mistério por trás de uma conspiração. Sua busca desencadeia uma batalha épica contra forças ocultas que tentam controlar o mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRCDPRMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado%20para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado%20para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Paul Racine (Christopher Lambert) é um executivo americano de uma firma de computadores que está em Tóquio em uma viagem de negócios. À noite, quando estava em um bar, Paul conhece Kirina (Joan Chen), uma bela e misteriosa mulher. Paul paga uma bebida para ela, uma coisa leva a outra e eles terminam passando a noite juntos. Entretanto, quando Paul volta ao quarto dela para devolver as chaves do quarto do hotel que, por esquecimento, tinham ficado com ele, descobre que Kirina está sendo assassinada por Kinjo (John Lone), o mestre de uma seita de sanguinários ninjas. Kinjo tinha dito a Kirina que ninguém podia ver seu rosto e continuar vivo e assim, quando Paul testemunha a execução de Kirina e vê o rosto que Kinjo escondia por trás da máscara, ele se torna um homem marcado para morrer. Logo depois Paul sofre um atentado mas consegue escapar, apesar de ficar bastante ferido. Com a ajuda de Takeda (Yoshio Harada), um experiente espadachim ninja que o leva para uma ilha-fortaleza, Paul aprende como se defender dos seus novos inimigos e tenta se preparar para, se necessário, enfrentar o temível e mortal Kinjo.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRCDSPLGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marcados%20Pela%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marcados%20Pela%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Tentando deixar para trás a sufocante e pacata vida de uma cidade do interior, uma jovem (Kristen Stewart) decide se alistar no exército na esperança de ser mandada para o Iraque, onde entraria em contato com uma nova cultura. Ela acaba, no entanto, sendo realocada para Guantánamo, onde se depara com uma rotina de ódio e abuso. Mesmo assim, inicia uma polêmica amizade com um dos presos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELA GUERRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CMPXRYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Camp%20X-Ray.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Camp%20X-Ray.jpg</fanart>
<info>Tentando deixar para trás a sufocante e pacata vida de uma cidade do interior, uma jovem (Kristen Stewart) decide se alistar no exército na esperança de ser mandada para o Iraque, onde entraria em contato com uma nova cultura. Ela acaba, no entanto, sendo realocada para Guantánamo, onde se depara com uma rotina de ódio e abuso. Mesmo assim, inicia uma polêmica amizade com um dos presos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRCSDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20Da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20Da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Na Segunda Guerra Mundial, Captain Jack Wosick (Luke Goss) treina uma unidade de ferozes soldados, os War Pigs", para se infiltrarem nas linhas nazistas e assim sabotar uma arma secreta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA PRISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRCSDPRSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20da%20Pris%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20da%20Pris%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O traficante de drogas Keith (McCaul Lombardi) está sob prisão domiciliar em Baltimore, na casa de seu pai, Carol (Jim Belushi). Lá ele se vê lutando contra suas limitações enquanto tenta encontrar uma saída para sua própria prisão interior.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ DE AZAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRDAZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%C3%A9%20de%20Azar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%C3%A9%20de%20Azar.jpg</fanart>
<info>Joel Reynolds (Jason Bateman) é dono de uma empresa que construiu do zero, que o tornou conhecido como o "Rei dos Extratos". O sucesso no trabalho não se repete em casa. Frustrado com o casamento com Suzie (Kristen Wiig), ele desabafa com Dean (Ben Affleck), um barman que é seu melhor amigo. Para conseguir o divórcio ele elabora um plano para fazer com que sua esposa o traia com Brad (Dustin Milligan), um gigolô. Desta forma, Joel pode investir em Cindy (Mila Kunis), sua nova empregada, sem qualquer sentimento de culpa. O que ele não esperava era que Cindy é uma vigarista, cuja liberdade condicional está prestes a ser revogada.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ NOSTRUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRENSTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mare%20Nostrum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mare%20Nostrum.jpg</fanart>
<info>Roberto (Silvio Guindane) e Mitsuo (Ricardo Oshiro) são dois desconhecidos que, após uma série de coincidências, voltam para o Brasil no mesmo dia, depois de um longo tempo no exterior. Eles se encontram devido a um terreno que foi negociado por seus pais decádas atrás e decidem tentar ganhar dinheiro em cima do local. No entanto, eles entram em conflito quando começam a achar que o lote possui poderes mágicos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA DO CARITÓ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MARDCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20do%20Carit%C3%B3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20do%20Carit%C3%B3.jpg</fanart>
<info>Às vésperas de completar 50 anos, Maria do Caritó (Lilia Cabral) vive em uma pequena cidade do Nordeste em meio a simpatias para que, enfim, consiga se casar. Prometida a São Djalminha assim que nasceu, devido a um parto difícil, ela nunca encontrou um companheiro de verdade. Entretanto, suas esperanças ressurgem com a chegada de um circo, já que uma cartomante lhe disse que seu pretendente seria um homem de fora.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA E JOÃO: O CONTO DAS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRAEJAOOCNTDSBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20e%20Jo%C3%A3o%20-%20O%20Conto%20das%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20e%20Jo%C3%A3o%20-%20O%20Conto%20das%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Em Maria e João: O Conto das Bruxas, há muito tempo, em um campo distante, Maria (Sophia Lillis) leva seu irmãozinho João (Sammy Leakey) a um bosque escuro, em uma busca desesperada por comida e trabalho. Quando eles encontram Holda (Alice Krige), uma misteriosa mulher que reside na floresta, os dois irmãos descobrem que nem todo conto de fadas termina bem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA MADALENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARMDLNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Madalena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Madalena.jpg</fanart>
<info>A história de uma das figuras mais enigmáticas e incompreendidas da história bíblica: Maria Madalena (Rooney Mara). Em busca de uma nova maneira de viver, contrariando as pressões da sociedade, sua família e o machismo de alguns apóstolos, a jovem pescadora junta-se a Jesus de Nazaré (Joaquin Phoenix) em sua incansável missão de propagar a fé.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIAH CAREY: DESEJO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARHCRYODSJDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mariah%20Carey%20-%20Desejo%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mariah%20Carey%20-%20Desejo%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Mariah sonha, ano após ano, ganhar de presente de Natal um cachorro e faz de tudo para convencer seus pais. A menina, então, se propõe a cuiar de Jack, o cachorro de seu tio, para mostrar a eles que ela é responsável e consegue ter um.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIDO E MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARDOEMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marido%20e%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marido%20e%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Sofia (Kasia Smutniak) e Andrea (Pierfrancesco Favino) formam um casal complexo. Casados há 10 anos, eles possuíam uma ótima relação no início, mas agora estão a um passo do divórcio. Quando estão prestes a se separar, eles acabam trocando de corpos em um experimento científico que dá errado, acontecimento que revira suas vidas de cabeça para baixo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARJORIE PRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRJRPRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marjorie%20Prime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marjorie%20Prime.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo - um tempo de inteligência artificial - Marjorie (Lois Smith), de 86 anos, tem um novo companheiro bonito que se parece com seu marido falecido e está programado para alimentar a história de sua vida de volta para ela. O que nós lembraríamos, e o que nós esqueceríamos, se nos fosse dada a chance?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARK E RUSSELL: VIAJANTES INABILITADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRKERSLVJNTINBLTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20e%20Russell%20-%20Viajantes%20Inabilitados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20e%20Russell%20-%20Viajantes%20Inabilitados.jpg</fanart>
<info>Segue dois melhores amigos Mark e Russell em uma louca aventura pela cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARK FELT: O HOMEM QUE DERRUBOU A CASA BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRKFLTOHMNQDRBACSBRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20Felt%20-%20O%20Homem%20que%20Derrubou%20a%20Casa%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20Felt%20-%20O%20Homem%20que%20Derrubou%20a%20Casa%20Branca.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLEY E EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRLYEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu.jpg</fanart>
<info>John (Owen Wilson) e Jennifer Grogan (Jennifer Aniston) casaram-se recentemente e decidiram começar nova vida em West Palm Beach, na Flórida. Lá, eles trabalham em jornais concorrentes, compram um imóvel e enfrentam os desafios de uma vida de casal. Indeciso sobre sua capacidade em ser pai, John busca o conselho de seu colega Sebastian (Eric Dane), que sugere que compre um cachorro para a esposa. John aceita a sugestão e adota Marley, um labrador de 5 kg que logo se transforma em um grande cachorro de 45 kg, o que torna a casa deles um caos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLEY E EU 2: O FILHOTE ENCRENQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRLYEU2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu%202%20-%20Filhote%20Encrenqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu%202%20-%20Filhote%20Encrenqueiro.jpg</fanart>
<info>Marley está de volta em uma nova aventura que fará todos os rabos abanarem! E desta vez, ele fala! É isso mesmo, "o pior cão do mundo" tem uma voz brincalhona e um comportamento igual. Junte-se a Marley no tempo em que era um filhote bagunceiro, época em que ele e seu amigo das férias de verão, Bodi Grogan, detonam numa competição canina. Marley supera dobermanns, pastores e collies, sempre conquistando todos os corações com seu jeito adorável.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARMADUKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARMDKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marmaduke.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marmaduke.jpg</fanart>
<info>Marmaduke (Owen Wilson) é um dog alemão adolescente, bastante bagunceiro e que pesa 90 kg. Ele vive com a família Winslow e com ela se muda para a Califórnia. Ao chegar, Marmaduke se apaixona por Jezebel (Stacy Ferguson), uma linda cadela afghan. Só que para conquistá-la precisará enfrentar diversos desafios.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARSHALL: IGUALDADE E JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRSLIGLDEJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marshall%20-%20Igualdade%20e%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marshall%20-%20Igualdade%20e%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Antes de se tornar o primeiro juiz afro-descendente da Corte Suprema Americana, Thurgood Marshall (Chadwick Boseman) deve lutar num caso pode definir sua carreira: defender Josepho Spell (Sterling K. Brown), um homem negro que está sendo acusado de atacar uma socialite branca em seu quarto, mas que jura não ser o culpado do crime.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: CORAÇÃO DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MRVLRSNGCRCAODFERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Enquanto tenta se ajustar à sua solitária e isolada rotina escolar, a jovem Riri Williams lida com a inteligência muito acima da média para alguém da sua idade. Quando a vilã Hala destrói o laboratório da sua escola e sequestra a sua melhor amiga, Riri encontra inspiração no seu herói favorito, Homem de Ferro, para virar a salvadora do dia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: GUERREIROS SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRVLRSNGGRSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Guerreiros%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Guerreiros%20Secretos.jpg</fanart>
<info>Quando diversos adolescentes descobrem, em momentos diferentes, que possuem poderes, eles decidem criar uma liga se unir para que consigam combater as injustiças que assolam suas cidades. Passando ainda pelo período de crescimento, eles precisam aprender rápido que nada dará certo se eles não permanecerem sempre unidos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY E A FLOR DA FEITICEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MARYEAFLRDFTCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20e%20a%20Flor%20da%20Feiticeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20e%20a%20Flor%20da%20Feiticeira.jpg</fanart>
<info>Mary, uma agitada jovem, está prestes a ter sua vida alterada de maneira radical. Isso porque, depois de seguir dois estranhos gatos, ela acaba achando uma curiosa e desconhecida flor, que lhe concede extraordinários poderes mágicos. Logo em seguida, com a ajuda de um dos animais, ela encontra uma vassoura e, ao tocá-la, ela começa a voar. É aí que descobrirá que pode ter se tornado uma bruxa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY POPPINS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRYPOPNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mary%20Poppins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mary%20Poppins.jpg</fanart>
<info>Londres, 1910. Um banqueiro, George Banks (David Tomlinson), resolve redigir um anúncio pedindo uma babá, após Michael (Matthew Garber) e Jane (Karen Dotrice), seus filhos, mais uma vez sumirem e fazerem Katie Nanna (Elsa Lanchester), a babá, pedir demissão. Tentando controlar a situação Winifred (Glynis Johns), a mulher de George, faz tudo para acalmar o marido, mas sua cabeça está voltada para a defesa dos direitos da mulher. As crianças também escreveram um anúncio, que difere bastante da babá que George pensa em contratar, tanto que depois de lê-lo o rasga em oito pedaços e joga na lareira, por tê-lo achadofantasioso demais. Porém, os pedaços de papel milagrosamente voam juntos até uma nuvem próxima, onde está uma pessoa muito especial: Mary Poppins (Julie Andrews). No outro dia chegam muitas candidatas para o cargo de babá, mas um vento misterioso as carrega antes de serem entrevistadas. Chega então Mary Poppins, que desce das nuvens até a casa dos Banks, usando um guarda-chuva mágico como pára-quedas. Ela conhece Mr. Banks e concorda em ficar com o trabalho. Michael e Jane ficam fascinados com Mary Poppins, pois ela é exatamente a babá que sempre sonharam.</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY SHELLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRYSHLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20Shelley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20Shelley.jpg</fanart>
<info>A história do romance entre o carismático poeta Percy Shelley e Mary Wollstonecraft, uma jovem de 17 anos que viria a se tornar a aclamada escritora Mary Shelley.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁS INTENÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSINTNCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1s%20Inten%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1s%20Inten%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Depois de uma complicação inesperada na gravidez, Patricia é forçada a ficar de repouso em casa. O hospital envia duas enfermeiras para cuidar da mulher, mas uma delas esconde um passado perigoso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁSCARA NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSCRNGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1scara%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1scara%20Negra.jpg</fanart>
<info>Ex-membro do esquadrão 701, grupo de elite de assassinos formados num lugar desconhecido ao norte da China, Tsui, teve seu centro nervoso removido cirurgicamente, deixando de sentir qualquer dor física e emocional. Desmoralizado pelas mudanças dramáticas a que foi forçado, Tsui, foge para o anonimato e dá vida a um novo personagem. Ele agora é o "Máscara Negra", um misterioso lutador que transformou-se numa verdadeira arma letal contra o império das drogas.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASHA E O URSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSHEOURSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Masha%20e%20o%20Urso%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Masha%20e%20o%20Urso%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NA UCRÂNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MASCRNUCRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20na%20Ucr%C3%A2nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20na%20Ucr%C3%A2nia.jpg</fanart>
<info>O Comandante do Exército Insurgente Ucraniano entra no precário campo onde Stalin mantém seus prisioneiros. Nesse período, ele passa por sérias torturas pelos líderes do local, além de sofrer traições e altas repressões, sobretudo vindas do comandante do campo. Ainda sim, ele luta para conquistar a sua liberdade e tenta arrumar aliados para conseguir formar uma espécie de rebelião contra o sistema.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO BAIRRO JAPONÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSACRNBAROJPNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Bairro%20Japon%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Bairro%20Japon%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>O filme estrela Brandon Lee em seu primeiro papel em um filme estadunidense, junto com Dolph Lundgren. O filme se passa em Los Angeles, California. Dois policiais lutam para acabar com uma nova e mortal gangue japonesa de drogas.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO TEXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MASCRNTXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Massacre%20no%20Texas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Massacre%20no%20Texas.jpg</fanart>
<info>Texas, 1965. Quatro jovens psicopatas escapam de um hospital psiquiátrico levando consigo uma enfermeira. Sendo perseguidos por um furioso policial em busca de vingança pela morte da filha, um deles está no caminho para ser um maníaco que usa máscaras de pele humana e mata suas vítimas com uma motosserra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATA-ME DE PRAZER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MTMDPRZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mata-me%20de%20Prazer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mata-me%20de%20Prazer.jpg</fanart>
<info>Alice (Heather Graham) é uma promissora pesquisadora londrina que conhece casualmente Adam (Joseph Fiennes), um misterioso alpinista. Em pouco tempo os dois se envolvem em um relacionamento intenso e apaixonado, fazendo com que Alice desista de seu atual namorado. Porém, Alice ainda não sabe que Adam esconde por trás de seu romantismo um terrível segredo.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADORES DE VAMPIRAS LÉSBICAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTDRSDVMPRSLSBCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matadores%20de%20Vampiras%20L%C3%A9sbicas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matadores%20de%20Vampiras%20L%C3%A9sbicas.jpg</fanart>
<info>Fletch (James Corden) perdeu recentemente o emprego, enquanto que seu amigo Jimmy (Matthew Horne) foi largado pela namorada. As férias estão se aproximando e, sem ter para onde ir, eles decidem passar um final de semana no campo. A intenção era respirar ar puro e ficar o tempo inteiro bebendo cerveja. Porém logo a dupla fica presa em um pequeno vilarejo, cujas mulheres são vítimas da maldição das vampiras lésbicas. Eles precisam então superar seus medos, e também seus desejos, para enfrentá-las.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATAR JESUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MTRAJS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matar%20a%20Jes%C3%BAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matar%20a%20Jes%C3%BAs.jpg</fanart>
<info>?A estudante Paula (Natasha Jaramillo) testemunhou o assassinato de seu pai, mas ela e sua família sabem que as autoridades não fazer nada e que logo o caso vai ser arquivado. Mas, alguns meses depois, perto do Natal, Paula encontra com Jesús (Giovanny Rodríguez), o jovem que matou seu pai. E é aí que a vingança vem na cabeça de Paula.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE O REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MTOREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate%20o%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate%20o%20Rei.jpg</fanart>
<info>Karen (Emily Browning) e Jack (Luke Grimes) se conhecem em um hospital psiquiátrico e se apaixonam perdidamente. O rapaz conta com a ajuda da namorada para executar aquela que acredita ser sua missão de vida: assassinar o cantor Elvis Presley (Ron Livingston).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE-ME MAIS UMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MTMSUMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate-me%20Mais%20Uma%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate-me%20Mais%20Uma%20Vez.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATEI MINHA AMIGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MTEMNHAMGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matei%20Minha%20Amiga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matei%20Minha%20Amiga.jpg</fanart>
<info>Shane Riley (Katrina Bowden) e Heather Thomas (Olivia Crocicchia) não se conheciam até darem à luz juntas no mesmo hospital. Depois disso, logo se tornaram melhoras amigas e passaram a compartilhar as dificuldades e as alegrias da maternidade. Mas o misterioso assassinato de uma delas acaba levantando uma questão: será que elas mesmo tão amigas?</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MATRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mater.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mater.jpg</fanart>
<info>Um jovem que não sabe o que fazer com sua vida é violado em casa por duas lésbicas que desejam desesperadamente ter um filho. No entanto, suas vidas já estavam entrelaçadas muito antes do evento violento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MTLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Matilda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Matilda.jpg</fanart>
<info>Matilda Wormwood (Mara Wilson) é uma criança brilhante de apenas seis anos, que cresceu em meio a pais grosseiros e ignorantes. Seu pai Harry (Danny DeVito) trabalha como vendedor de carros, enquanto que sua mãe Zinnia (Rhea Perlman) é dona de casa. Ambos ignoram a filha, a ponto de esquecerem de matriculá-la na escola. Desta forma Matilda fica sempre em casa ou na livraria, onde costuma estimular sua imaginação. Após uma série de estranhos eventos ocorridos em casa, quando Matilda descobre que possui poderes mágicos, Harry resolve enviá-la à escola. O local é controlado com mão de ferro pela diretora Agatha Trunchbull (Pam Ferris), o que faz com que Matilda apenas se sinta bem ao lado da professora Honey (Embeth Davidtz), que tenta ajudá-la o máximo possível.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MTRX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, Thomas Anderson (Keanu Reeves), um jovem programador de computador que mora em um cubículo escuro, é atormentado por estranhos pesadelos nos quais encontra-se conectado por cabos e contra sua vontade, em um imenso sistema de computadores do futuro. Em todas essas ocasiões, acorda gritando no exato momento em que os eletrodos estão para penetrar em seu cérebro. À medida que o sonho se repete, Anderson começa a ter dúvidas sobre a realidade. Por meio do encontro com os misteriosos Morpheus (Laurence Fishburne) e Trinity (Carrie-Anne Moss), Thomas descobre que é, assim como outras pessoas, vítima do Matrix, um sistema inteligente e artificial que manipula a mente das pessoas, criando a ilusão de um mundo real enquanto usa os cérebros e corpos dos indivíduos para produzir energia. Morpheus, entretanto, está convencido de que Thomas é Neo, o aguardado messias capaz de enfrentar o Matrix e conduzir as pessoas de volta à realidade e à liberdade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX RELOADED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MTRXRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Reloaded.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Reloaded.jpg</fanart>
<info>Após derrotar as máquinas em seu combate inicial, Neo (Keanu Reeves) ainda vive na Nabuconodosor ao lado de Morpheus (Laurence Fishburne), Trinity (Carrie-Anne Moss) e Link (Harold Perrineau Jr.), o novo tripulante da nave. As máquinas estão realizando uma grande ofensiva contra Zion, onde 250 mil máquinas estão escavando rumo à cidade e podem alcançá-la em poucos dias. A Nabucodonosor é convocada para retornar a Zion, para participar da reunião que definirá o contra-ataque humano às máquinas. Entretanto, um recado enviado pelo Oráculo (Gloria Foster) faz com que a nave parta novamente, levando Neo de volta à matrix. Lá ele descobre que precisa encontrar o Chaveiro (Randall Duk Kim), um ser que possui a chave para todos os caminhos da matrix e que é mantido como prisioneiro por Merovingian (Lambert Wilson) e sua esposa, Persephone (Monica Bellucci).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX REVOLUTIONS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MTRXREV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Revolutions.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Revolutions.jpg</fanart>
<info>Após enfrentar os sentinelas no mundo real, Neo (Keanu Reeves) tem sua mente presa em um local que fica entre a Matrix e a realidade, do qual apenas poderá sair com a ajuda de Trainman (Bruce Spence). Após perceberem que as ondas cerebrais de Neo são idênticas as de uma pessoa conectada à Matrix, Trinity (Carrie-Anne Moss) e Morpheus (Laurence Fishburne) buscam a ajuda da Oráculo (Mary Alice) e Seraph (Sing Ngai). Trinity, Morpheus e Seraph vão em busca de Merovingian (Lambert Wilson), que possui controle sobre Trainman e pode libertar Neo. Após obterem sucesso no resgate, o trio se divide em duas missões: enquanto Morpheus e a tripulação de duas naves parte rumo a Zion, na tentativa de ajudar no combate contra as máquinas, Neo e Trinity se dirigem à cidadela das máquinas.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUDIE: SUA VIDA E SUA ARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MADSAVDESARTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maudie%20-%20Sua%20Vida%20e%20Sua%20Arte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maudie%20-%20Sua%20Vida%20e%20Sua%20Arte.jpg</fanart>
<info>Maud Lewis (Sally Hawkins) tem problemas de artrite reumatoide, que causa inflamações e deformações nas articulações do seu corpo. Apesar disso, possui incríveis habilidades artísticas. Passada para trás pelo irmão e incomodada com a vigilância exagerada da tia, ela busca independência trabalhando para um rabugento e pobre vendedor de peixes (Ethan Hawke).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURÍCIO MEIRELLES: LEVANDO O CAOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCMRLSLVNDOCAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maur%C3%ADcio%20Meirelles%20-%20Levando%20o%20Caos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maur%C3%ADcio%20Meirelles%20-%20Levando%20o%20Caos.jpg</fanart>
<info>Em Maurício Meirelles: Levando o Caos, o humorista abre sua mente caótica para o público ao fazer divertidos comentários sobre visões a respeito de paternidade, casamento, sociedade e tartarugas neste stand-up. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS MOMENTOS NO HOTEL ROYALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAUSMNTSNHTLRYALE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maus%20Momentos%20no%20Hotel%20Royale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maus%20Momentos%20no%20Hotel%20Royale.jpg</fanart>
<info>Década de 1960, sete desconhecidos se encontram no El Royale, um hotel degradado perto de Lake Tahoe, Califórnia. Cada um deles tem um segredo obscuro e precisa encontrar redenção durante a noite... antes que tudo vá para o inferno.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAVERICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MVRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maverick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maverick.jpg</fanart>
<info>Em meio à uma série de aventuras, o inveterado jogador de pôquer Bret Maverick (Mel Gibson) tenta arrumar os três mil dólares que lhe faltam para participar de um jogo milionário em uma barca do Mississipi, no qual o vencedor vai receber meio milhão de dólares. Para entrar neste jogo poderoso, ele vai juntar forças com uma interessante e misteriosa jogadora.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX 2: UM AGENTE ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%202%20-%20Um%20Agente%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%202%20-%20Um%20Agente%20Animal.jpg</fanart>
<info>Max é designado para trabalhar na Casa Branca enquanto Charlie, do serviço secreto, está de licença maternidade. Ele conhece TJ, o filho de 12 anos do presidente. Agora, TJ e Max terão que salvar sua amiga de um terrível vilão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX MANUS: O HOMEM DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAXMNSOHMNDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Manus%20-%20O%20Homem%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Manus%20-%20O%20Homem%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Depois de lutar contra os comunistas na Finlândia, Max Manus retorna à Noruega, sua terra natal, atualmente ocupada pelos nazistas. Ele se alista em um movimento de resistência contra os alemães, quando acaba sendo preso. Ao conseguir fugir, vai para a Escócia, onde recebe treinamento especial antes de ser enviado de volta para realizar várias missões de sabotagem.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX PAYNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MXPYNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Payne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Payne.jpg</fanart>
<info>Max Payne (Mark Wahlberg) é um policial indisciplinado, que está decidido a encontrar os responsáveis pelo brutal assassinato de sua família e de seu parceiro. O desejo de vingança faz com que ele se aprofunde cada vez mais no submundo, sendo obrigado a enfrentar até mesmo inimigos do além.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MXSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel.jpg</fanart>
<info>Max (Ben Winchell) é um adolescente de 16 anos que, como todas as pessoas da sua idade, está passando por um período de descobertas. Entretanto, as transformações na vida do jovem estão relacionadas aos incríveis poderes que ele descobre ter quando entra em contato com uma força extraterrestre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL VS. A AMEAÇA MUTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELVSAMCMTNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Amea%C3%A7a%20Mutante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Amea%C3%A7a%20Mutante.jpg</fanart>
<info>Max Steel e Cytro são escalados para a missão mais perigosa e desafiadora. Eles enfrentarão Toxzon, um ex-agente da N-Tek, que se transformou em um lixo tóxico ambulante e que pretende entoxicar o mundo. Com novos poderes e com a ajuda de Cytro, Max luta contra Toxzon e seus toxóides aliados. Da Antártica até uma terra de lixo indrustrial e depois para a N-Tek, Max Steel tem que superar o plano desse vilão.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL VS. A LEGIÃO TÓXICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELVSALGAOTXCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Legi%C3%A3o%20Toxica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Legi%C3%A3o%20Toxica.jpg</fanart>
<info>Após a captura de Toxzon, Max e Cytro são enviados ao espaço para detonar e destruir o cometa Morphosos de uma vez por todas! No meio da sua missão, eles descobriram Troy Winter aprisionado no interior do cometa. De alguma forma, a radiação cometa limpou-o de seu estado Extroyer e, aparentemente foi revertida a um ser humano normal. Enquanto na terra, Toxzon percebe que pode usar alguns de seus toxóides para contaminar Troy, transformá-lo em Extroyer e usá-lo para escapar da N-Tek. ToxZon também libera outros detentos N-Tek prisão para aumentar o caos e sai do local na companhia de Elementor. O trio invade uma cidade dos EUA e lá eles pretendem conquistar a Terra.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL VS. O INIMIGO DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELVSOINMGDSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20O%20Inimigo%20das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20O%20Inimigo%20das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Max parte em uma missão de resgate para recuperar alguns objetos da N-Tek, mas é derrotado por um agente misterioso. Mais tarde esse agente revela ser Troy Winter, um antigo rival que Max não conseguia vencer. Após um acidente em um vulcão, Troy se transforma em Extroyer, uma criatura de cristal que quer o poder do cometa Morfasus e assim dominar o planeta. Cabe então a Max, a missão de impedir que os planos de Extroyer se concretizem.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: A VINGANÇA DE MAKINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELAVNGDMKN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Makino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Makino.jpg</fanart>
<info>Quando os atos heróicos de Max Steel aparecem na TV, sua fama cresce... e seu ego também. Max desafia as ordens de Ferrus e cai na armadilha de um novo e perigoso vilão: Make News (Agora chamado de Makino) Metade homem e metade máquina; Makino é incrivelmente poderoso e arrogante. A única coisa mais forte que seu ego, é seu ódio por Max Steel. Usando sua habilidade de controlar máquinas, Makino consegue fazer com que os fãs de Max se voltem contra ele.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: ALIANÇA MONSTRUOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELALNCMSTRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Alian%C3%A7a%20Monstruosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Alian%C3%A7a%20Monstruosa.jpg</fanart>
<info>Em meio a uma grande tempestade, Max Steel e a N-Tek trabalham duro para livrar a cidade de mais uma ameaça. Enquanto isso, Toxzon e Makino armam sua fuga da prisão. Os vilões usam Elementor para distrair Max com um ataque aéreo, à medida que dão início à próxima fase do terrível plano de Toxzon contra a humanidade!!!</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: BIO CRISIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELBIOCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Bio%20Crisis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Bio%20Crisis.jpg</fanart>
<info>"Max Steel - Bio Crisis" é o quinto filme da coleção de Filmes de Max Steel. Ele ganhou o "Prêmio Leo" em 2009 por melhores efeitos de som usados em animação e teve mais duas indicações ao mesmo prêmio, mas só conseguiu o primeiro</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: CONTAGEM REGRESSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELCNTGMRGSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Contagem%20Regressiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Contagem%20Regressiva.jpg</fanart>
<info>Você vai se divertir em mais uma aventura eletrizante de Max Steel!Max e o time da N-Tek terão que enfrentar Elementor mais uma vez... só que agora ele esta ainda mais poderoso! Para enfrentá-lo, nosso herói contará com uma nova fórmula de recarregar suas energias: mais ADRENALINA!Quanto maior o nível de adrenalina no corpo de Max, mais corajoso o agente secreto ficará!Junte-se ao time da N-tek e participe desta batalha.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: O DOMÍNIO DOS ELEMENTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELODMNDSELMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20O%20Dom%C3%ADnio%20Dos%20Elementos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20O%20Dom%C3%ADnio%20Dos%20Elementos.jpg</fanart>
<info>Agora que Bio-Con e Psycho finalmente foram destruidos, Max e o time Steel têm tempo de treinar para as competições. Max está treinando dentro de um furacão, quando o furacão o "cospe" na areia. Jefferson diz que está indo para o laboratório de Bio-Con, para ter certeza de que não há mais perigo nenhum, e Max diz que pode ser perigoso</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: PERIGO DE EXTINÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELPRGODEXTCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Perigo%20de%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Perigo%20de%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Max Steel é um super agente secreto que defende o mundo das forças do mal. Inicialmente, ele terá que deter os seus primeiros inimigos: Psycho e Bio-Con. Juntos, eles tentarão destruir o mundo através das suas aberrações mutantes, mas Max e seus amigos Berto, e Kat terão a missão de detê-los. Bio-con é destruído por psycho e, com Psycho, estava criando criaturas em uma base subterrânea. Aparentemente nenhuma sobreviveu, mas, no final das contas, surge Elementor.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX: O CÃO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%20-%20O%20C%C3%A3o%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%20-%20O%20C%C3%A3o%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>O cachorro Max trabalha junto aos soldados americanos no Afeganistão, ajudando a detectar regiões com minas terrestres. Quando seu dono morre, o animal se torna feroz e não mantém contato com mais ninguém. A situação se transforma quando Justin, irmão do soldado falecido, decide se aproximar de Max e criar uma grande amizade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAXIMUM RIDE: PROJETO ANGEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAXMRDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maximum%20Ride%20-%20Projeto%20Angel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maximum%20Ride%20-%20Projeto%20Angel.jpg</fanart>
<info>Max (Allie Marie Evans), Fang (Patrick Johnson), Iggy (Zayne Emory), Nudge (Tetona Jackson), Gazzy (Gavin Lewis) e Angel (Lyliana Wray) são seis crianção que não são pessoas comuns, eles são seres humanas especials, que tiverem seu DNA geneticamente modificado. Eles receberam 2% do DNA  de pássaros e conseguem voar. Com a ajuda de um cuidador, eles escapam do laboratória, que chama de A Escola. Eles voam pelos EUA à procura de suas origens e se escondem nas montanhas, até que os guardas da escola capturam Angel e eles precisam retornar para recuperá-lo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYA (III)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAYAIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maya%20(III).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maya%20(III).jpg</fanart>
<info>História da suposta relação entre Icaro e Adriana, desde o momento em que se conheceram até o dia em que ela desaparece e deixa de existir.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYHEM: SENHORES DO CAOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MYHMSNHRSDCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mayhem%20-%20Senhores%20Do%20Caos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mayhem%20-%20Senhores%20Do%20Caos.jpg</fanart>
<info>Na Noruega do fim dos anos 1980, surgia a primeira banda de black metal do país: Mayhem. Em Oslo, o fundador Euronymous (Rory Culkin), de apenas 17 anos, planejava ações violentas para divulgar seu trabalho. Quando se junta a Varg Vikernes (Emory Cohen), a situação fica caótica e culmina numa tragédia irreversível. Inspirado em uma história real.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: A CURA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAZRNERACRMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maze%20Runner%20A%20Cura%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maze%20Runner%20A%20Cura%20Mortal.jpg</fanart>
<info>No terceiro filme da saga, Thomas (Dylan O' Brien) embarca em uma missão para encontrar a cura para uma doença mortal e descobre que os planos da C.R.U.E.L podem trazer consequências catastróficas para a humanidade. Agora, ele tem que decidir se vai se entregar para a C.R.U.E.L e confiar na promessa da organização de que esse será seu último experimento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: CORRER OU MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MZRNRCROMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maze%20Runner%20Correr%20ou%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maze%20Runner%20Correr%20ou%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, o jovem Thomas (Dylan O'Brien) é abandonado em uma comunidade isolada formada por garotos após toda sua memória ter sido apagada. Logo ele se vê preso em um labirinto, onde será preciso unir forças com outros jovens para que consiga escapar.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: PROVA DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MZRNRPRVDFG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mazer%20Runner%20A%20Prova%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mazer%20Runner%20A%20Prova%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Após escapar do labirinto, Thomas (Dylan O'Brien) e os garotos que o acompanharam em sua fuga da Clareira precisam agora lidar com uma realidade bem diferente: a superfície da Terra foi queimada pelo sol e eles precisam lidar com criaturas disformes chamadas Cranks, que desejam devorá-los vivos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZINGER Z: INFINITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAZNGRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mazinger%20Z%20-%20Infinito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mazinger%20Z%20-%20Infinito.jpg</fanart>
<info>Depois de um período de dez anos, o piloto Koji Kabuto e seu robô Mazinger Z precisam enfrentar novamente Dr. Hell. Durante uma série de escavações no Monte Fuji, a montanha mais alta do Japão, foi encontrado o Infinity, um artefato que abriga a humanóide Lisa. Dr. Hell deseja roubar o Infinity para despertar Goragon, uma poderosa arma que permite a criação de novos mundos. Koji assume o controle de Mazinger mais uma vez para impedir que o cientista consiga pôr o plano em ação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCFARLAND, USA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCFRLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/McFarland%20USA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/McFarland%20USA.jpg</fanart>
<info>Em uma cidadezinha da Califórnia, um treinador (Kevin Costner) aceita a tarefa de trabalhar com um grupo de jovens esportistas e transformá-los em campeões.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCQUADE, O LOBO SOLITÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MCQDOLBSLTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mcquade,%20o%20Lobo%20Solit%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mcquade,%20o%20Lobo%20Solit%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>McQuade (Chuck Norris) é um Texas Rangers renegado, e assim prefere trabalhar sozinho, por isso mesmo ganha o apelido de Lobo Solitário, e tenta ficar sempre na sua. Só que ele descobre que alguns criminosos estão com armas automáticas, e que eles as roubam do exército militar. Ele tenta se manter longe disso, mas quando dois amigos seus são mortos, ele pensa que já é hora de interferir. E dessa vez, ele não fará o trabalho sozinho, porque um agente do FBI que também quer pegar os bandidos, oferece ajuda a McQuade, e junto com um recruta, eles vão atrás do cabeça do bando de criminosos.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME CHAME PELO SEU NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MECHMPLSEUNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Me%20Chame%20Pelo%20Seu%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Me%20Chame%20Pelo%20Seu%20Nome.jpg</fanart>
<info>O sensível e único filho da família americana com ascendência italiana e francesa Perlman, Elio (Timothée Chalamet), está enfrentando outro verão preguiçoso na casa de seus pais na bela e lânguida paisagem italiana. Mas tudo muda quando Oliver (Armie Hammer), um acadêmico que veio ajudar a pesquisa de seu pai, chega.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MECÂNICA DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MECMDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mec%C3%A2nica%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mec%C3%A2nica%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>O desempregado Duval é contactado por uma misteriosa organização para transcrever as chamadas interceptadas. Ele aceita o trabalho sem suspeitas, uma vez que restaura a estabilidade à sua vida. Aos poucos, no entanto, ele vai ser colocado no centro de uma trama política, mergulhando no submundo brutal e bizarro do serviço secreto.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS DESESPERADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEDSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medidas%20Desesperadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medidas%20Desesperadas.jpg</fanart>
<info>Chris (Ken Jeong) aposta em uma lista da morte de celebridades todo ano. Após perder sua casa, seus negócios, conta bancária, e o pior, sua noiva, ele decide tentar reconstruir a sua vida da única maneira que consegue pensar, tentando matar a celebridade em que aposta, David Hasselhoff.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo.jpg</fanart>
<info>A vida dos Walkers é praticamente perfeita. Steve (William L. Petersen) tem um grande emprego como arquiteto e é dono de uma bela casa em Seattle, com vista para o lago. Sua nova esposa, Laura (Amy Brenneman), é apaixonada por ele, Toby (Christopher Gray), o filho mais novo dela, o vê como se fosse seu próprio pai, e Nicole (Reese Whiterspoon), sua filha de 16 anos, faria qualquer coisa por ele. Mas a situação tranquila da família começa a mudar quando Nicole começa a namorar David McCall (Mark Wahlberg), um jovem que aos poucos revela sua face violenta. Porém, quando Steve pede a Nicole que termine o namoro, ele e sua família começam a sofrer ameaças de David e sua gangue.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDOPRFND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medo%20Profundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medo%20Profundo.jpg</fanart>
<info>De férias no México, duas irmãs estão prestes a passar pelos momentos de maior tensão em sua vida: presas em uma gaiola de tubarões a 47 metros de profundidade no oceano, eles terão que lutar contra o tempo para permanecerem vivas. Mas com apenas uma hora de oxigênio e com tubarões brancos rondando o local, as chances se tornam cada vez menores.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO: O SEGUNDO ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDOPRFNDOSGNDOATO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Um grupo de cinco amigas aventureiras viaja até Recife, região nordeste do Brasil, para conhecer as ruínas de uma cidade subaquática, no litoral da cidade. No entanto, durante o passeio pelo fundo do mar, elas descobrem que não estão sozinhas e os verdadeiros "moradores" do local não estão muito satisfeitos com as visitas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO: O SEGUNDO ATAQUE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDOPRFNDOSGNDOATOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Um grupo de cinco amigas aventureiras viaja até Recife, região nordeste do Brasil, para conhecer as ruínas de uma cidade subaquática, no litoral da cidade. No entanto, durante o passeio pelo fundo do mar, elas descobrem que não estão sozinhas e os verdadeiros "moradores" do local não estão muito satisfeitos com as visitas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA CROCODILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MGACRDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Crocodilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Crocodilo.jpg</fanart>
<info>Ele contratará Luo Han, um especialista em pesquisa de crocodilos, para encontrar um rico irmão de negócios em Hell Island. Quando eles vão para a ilha, eles encontram um topo onde são realizadas experiências secretas em animais feitos por seres humanos. Não há humanos no topo porque eles criaram um crocodilo gigante como resultado de seus experimentos. Agora eles tentarão se livrar do crocodilo para se livrar daquela ilha viva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA PIRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGAPRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Piranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Piranha.jpg</fanart>
<info>No Rio Amazonas, um grupo encontra a Megapiranha, uma espécie pré-histórica, que supostamente morreu há milhões de anos e ainda vive isolada num afluente do rio. Mas através da interferência humana no ambiente local, as megapiranhas conseguem escapar de seu local isolado, matando todos que cruzam seu caminho, indo em direção da Flórida, no auge da temporada turística...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS GIANT OCTOPUS: MONSTROS MARINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSGNTOCTPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs%20Giant%20Octopus%20-%20Monstros%20Marinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs%20Giant%20Octopus%20-%20Monstros%20Marinhos.jpg</fanart>
<info>Cientistas descobrem duas criaturas pré-históricas sobre uma camada de gelo e acidentalmente elas são liberadas. Logo, a costa da Califórnia é aterrorizada por um enorme tubarão e polvo, enquanto elas lutam pela supremacia do oceano, ameaçando navios e a cidade que tentam sobreviver aos ataques.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS. CROCOSAURUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSCRCSURS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Crocosaurus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Crocosaurus.jpg</fanart>
<info>Após enfrentar um polvo gigante, o próximo inimigo do tubarão gigante Megalodon é o crocodilo gigante Crocosaurus. O confronto causa uma destruição maciça, fazendo com que o exército norte-americano tenha que correr contra o tempo e rciar seus próprios monstros para lidar com esses bichos cheios de fome.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS. MECHA SHARK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSMCHSRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Mecha%20Shark.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Mecha%20Shark.jpg</fanart>
<info>Outro tubarão gigante ameaça a humanidade e o governo decide criar uma cópia do monstro animal em versão robótica, igual ou ainda maior do que o monstro. Com cidades e pessoas no caminho dos dois tubarões, eles devem lutar até a morte.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAMAN X: O DIA DE SIGMA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNMNXODIADSGMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megaman%20X%20-%20O%20Dia%20de%20Sigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megaman%20X%20-%20O%20Dia%20de%20Sigma.jpg</fanart>
<info>O ano é 21XX. Os répteis são comuns agora, depois que o Dr. Cain redescobriu o antigo laboratório do Dr. Light e baseou vários projetos fora do original do Dr.Light, chamado "Megaman X". Enquanto isso, X se juntou aos Caçadores de Maverick e trabalha com o líder da unidade Zero, sob o comando do General Sigma. O trabalho deles é acabar com os reploides desonestos, aqueles que se tornaram violentos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megamente.jpg</fanart>
<info>Tudo o que vilão Megamente (Will Ferrell) mais queria era eliminar seu adversário Metro Man (Brad Pitt/Thiago Lacerda) e assim dominar a cidade de Metro City. Só que para isso era necessário um plano ainda mais diabólico do que todos já tentados anteriormente. Um dia, com a ajuda de Criado (David Cross) e após sequestrar a repórter Rosane Rocha (Tina Fey), o malvado consegue o inimaginável, para ele e para todos: dar um sumiço no herói. A única coisa que ele não contava era que sua vida se tornaria tão chata a ponto de ele inventar um herói para combater.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAN LEAVEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGNLAVY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megan%20Leavey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megan%20Leavey.jpg</fanart>
<info>A agente da marinha americana Megan Leavey é uma especialista em treinamento de cães para detectar bombas. Ela é enviada ao Iraque, onde forma uma boa parceria com o cão Rex. Mas Megan é ferida e afastada do campo de batalha. Enquanto isso, o cão permanece em atividade, e ela espera a aposentadoria do animal para poder adotá-lo. Antes desse prazo, no entanto, a ex-agente descobre que o cachorro sofrerá uma eutanásia e luta para reverter essa decisão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGARRROMÂNTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MAGRMNTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megarrrom%C3%A2ntico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megarrrom%C3%A2ntico.jpg</fanart>
<info>Natalie (Rebel Wilson) é uma jovem arquiteta bastante cética em relação ao amor, que se empenha para ser reconhecida por seu trabalho. Um dia, ao saltar do metrô, ela é assaltada em plena estação e, ao reagir, acaba batendo com a cabeça em uma pilastra. Ao despertar em um hospital, ela descobre que, misteriosamente, foi parar dentro de um filme de comédia romântica.</info>
<date>2019</date>
</item>
