<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]14[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page14.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DUPLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JGDPLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Duplo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Duplo.jpg</fanart>
<info>Um vigarista foge de dois perseguidores obstinados, o juiz Nemes e o policial Gaspar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20Duro%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20Duro%202015.jpg</fanart>
<info>Nick Wild (Jason Statham), guarda-costas em Las Vegas, tem habilidades profissinais letais e problemas pessoas com o jogo. Após seu amigo ser espancado um sádico bandido, Nick decide se vingar e descobre que ele é filho de um poderoso chefe da máfia. Nick mergulha no mundo do crime e acaba perseguido pela máfia, tendo apenas uma chance de mudar sua sorte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Matthew Broderick) aficcionado por informática conecta seu micro acidentalmente ao sistema de defesa americano, controlado por um computador ultrasofisticado. O acidente provoca um estado de alerta, que pode acabar causando a Terceira Guerra Mundial.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGSDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos decidem viajar até uma floresta fechada, para brincarem de guerra. O jogo, semelhante ao paintball, envolve armas de ar comprimido. Em meio à diversão, eles encontram no local três soldados fazendo experimentos ilegais com armas verdadeiras. O encontro leva a uma intensa disputa pelo espaço, e não demora para que o jogo de guerra se transforme em uma guerra real, onde muitas vidas são sacrificadas.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSDPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Início dos anos 80. A União Soviética invade o Afeganistão, o que chama a atenção de políticos norte-americanos. Um deles é Charlie Wilson (Tom Hanks), um homem mulherengo e polêmico que não tem grande relevância política, apesar de ter sido eleito 6 vezes para o cargo. Com o apoio de Joanne Herring (Julia Roberts), uma das mulheres mais ricas do estado que o elege, e do agente da CIA Gust Avrakotos (Philip Seymour Hoffman), Wilson passa a negociar uma aliança entre paquistaneses, egípcios, israelenses e o governo norte-americano, de forma que os Estados Unidos financiem uma resistência que possa impedir o avanço soviético no local.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS ENTRE AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGSENTREMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Entre%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Entre%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos se reencontra para jogar o Buddy Game. Essa é uma variedade selvagem de desafios físicos e mentais absurdos. No processo, eles curam feridas antigas e logo após os erros descobrem o verdadeiro significado da amizade - ou morrem tentando.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Jigsaw é um assassino que possui uma marca registrada: ele deixa em suas vítimas uma cicatriz em forma de quebra-cabeças, que faz com que elas cometam atos igonizantes para se salvar. O detetive David Tapp (Danny Glover) é designado para investigar os assassinatos, bem como a capturar seu autor. Porém o caminho evasivo seguido por Jigsaw leva o detetive a desenvolver uma obsessão por capturá-lo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%202.jpg</fanart>
<info>O detive Eric Matthews (Donnie Wahlberg) está investigando o caso de um sangrento assassinato, e suas suspeitas recaem sobre Jigsaw (Tobin Bell), que desapareceu. Enquanto isso, o assassino está em uma casa abandonada e prendeu 8 pessoas lá dentro para "jogarem" com ele. O local está cheio de um gás mortal, que não para de ser lançado, e os prisioneiros tem apenas 2 horas para se livrarem das armadilhas de Jigsaw, ou então morrerão. O que essas pessoas não sabem é que elas tem uma ligação entre si: 7 foram incriminadas por Eric Matthews e a outra vítima é o filho do detetive. No meio dessas pessoas também está Amanda Young (Shawnee Smith), sobrevivente das pegadinhas do assassino.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%203.jpg</fanart>
<info>Dessa vez Jigsaw (Tobin Bell) tem a ajuda da sua assistente Amanda (Shawnee Smith), que passou a ser sua aliada depois de ser obrigada a participar duas vezes dos jogos mortais do assassino. Jigsaw conseguiu escapar da polícia, e enquanto foge de um grupo de detetives, ele e Amanda têm um novo alvo: A médica Lynn Denlon (Bahar Soomekh). Após uma noite de plantão, ela é sequestrada por Amanda e levada até uma casa abandonada para cuidar de Jigsaw, que está mal de saúde. Ele quer continuar vivo apenas para continuar seus jogos horrorosos com Jeff (Angus Macfadyen).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS IV[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%204.jpg</fanart>
<info>Após a notícia do assassinato do detetive Kerry, os agentes Strahm (Scott Paterson) e Perez (Athena Karkanis) chegam à delegacia de polícia, que está vazia. Strahm e Perez são oficiais veteranos do FBI, sendo especialistas em traçar perfis psicológicos de criminosos. Eles ajudam o também veterano detetive Hoffman (Costas Mandylor) a examinar o mais recente jogo de Jigsaw (Tobin Bell). Porém quando o comandante Rigg (Lyriq Bent), o último oficial ainda intocado por Jigsaw, é sequestrado, os detetives iniciam uma busca pela cidade à sua procura. Paralelamente Rigg precisa lidar com o jogo criado, tendo apenas 90 minutos para superar as armadilhas para ele criadas.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS V[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%205.jpg</fanart>
<info>Mark Hoffman (Costas Mandylor) é, aparentemente, a última pessoa viva disposta a seguir o legado deixado por Jigsaw (Tobin Bell). Porém, quando seu segredo é ameaçado, ele precisa iniciar uma caçada para eliminar todos os envolvidos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS VI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTS06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%206.jpg</fanart>
<info>O agente Stratham está morto. O novo responsável por espalhar o legado de Jigsaw (Tobin Bell) é o detetive Hoffman (Costas Mandylor). Quando o FBI chega perto de capturá-lo, Hoffman inicia um novo jogo. É quando o grande plano de Jigsaw é enfim revelado.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: JIGSAW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSMRTAS08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20Jigsaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20Jigsaw.jpg</fanart>
<info>Depois de uma série de assassinatos, todas as pistas estão sendo levadas a John Kramer (Tobin Bell), o assassino mais conhecido como Jigsaw. À medida que a investigação avança, os policiais se encontram perseguindo o fantasma de um homem morto há mais de uma década.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: O FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20O%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20O%20Final.jpg</fanart>
<info>Bobby Daggen (Sean Patrcik Flanery) lança livro e DVD, explorando sua experiência de ter escapado das armadilhas de Jigsaw (Tobin Bell). Ele reúne um grupo de sobreviventes para a gravação de um programa de televisão onde todos dão depoimentos sobre os momentos terríveis que passaram. Enquanto isso, novas mortes voltam a acontecer e sentindo-se pressionada por Hoffman (Costas Mandylor), a esposa de Jigsaw, Jill (Betsy Russell), decide contar a verdade para a polícia. Mas é tarde demais. Agora, um segredo de Daggen vai desencadear uma nova onda de terror.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS PATRIÓTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSPATRCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20Patri%C3%B3ticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20Patri%C3%B3ticos.jpg</fanart>
<info>O agente da CIA Jack Ryan (Harrison Ford) e sua família estão de férias em Londres, até que ele é surpreendido com um atentado à família real por um grupo irlandês. O agente abandona seu descanso e começa a trabalhar, mas acaba matando um dos integrantes do bando. Buscando vingança, Sean Miller (Sean Bean), irmão do homem morto, vai tentar destruir a vida de Jack.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSVRZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes.jpg</fanart>
<info>Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual - e mortal - entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA |O FINAL|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JGSVRZSAESPRFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20O%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20O%20Final.jpg</fanart>
<info>Ainda se recuperando do choque de ver Peeta (Josh Hutcherson) contra si, Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) é enviada ao Distrito 2 pela presidente Coin (Julianne Moore). Lá ela ajuda a convencer os moradores locais a se rebelarem contra a Capital. Com todos os distritos unidos, tem início o ataque decisivo contra o presidente Snow (Donald Sutherland). Só que Katniss tem seus próprios planos para o combate e, para levá-los adiante, precisa da ajuda de Gale (Liam Hemsworth), Finnick (Sam Claflin), Cressida (Natalie Dormer), Pollux (Elder Henson) e do próprio Peeta, enviado para compôr sua equipe.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA |PARTE 1|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSVRZSAESPRPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Após ser resgatada do Massacre Quaternário pela resistência ao governo tirânico do presidente Snow (Donald Sutherland), Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) está abalada. Temerosa e sem confiança, ela agora vive no Distrito 13 ao lado da mãe (Paula Malcomson) e da irmã, Prim (Willow Shields). A presidente Alma Coin (Julianne Moore) e Plutarch Heavensbee (Philip Seymour Hoffman) querem que Katniss assuma o papel do tordo, o símbolo que a resistência precisa para mobilizar a população. Após uma certa relutância, Katniss aceita a proposta desde que a resistência se comprometa a resgatar Peeta Mellark (Josh Hutcherson) e os demais Vitoriosos, mantidos prisioneiros pela Capital.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: EM CHAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSVRZSEMCHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20Em%20Chamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20Em%20Chamas.jpg</fanart>
<info>Este é o segundo volume da trilogia Jogos Vorazes, baseada nos romances de Suzanne Collins. A saga relata a aventura de Katniss (Jennifer Lawrence), jovem escolhida para participar aos "jogos vorazes", espécie de reality show em que um adolescente de cada distrito de Panem, considerado como "tributo", deve lutar com os demais até que apenas um saia vivo. Neste segundo episódio da série, após a afronta de Katniss à organização dos jogos, ela deverá enfrentar a forte represália do governo local, lutando não apenas por sua vida, mas por toda a população de Panem.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUE OU MORRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGOUMRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogue%20ou%20Morra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogue%20ou%20Morra.jpg</fanart>
<info>Bem vindo a Paranoia, o "escape game" definitivo. Regra #1: Nada é real. Regra #2: Um dos competidores morrerá. Lucas e Chloe, dois jogadores fanáticos, decidem participar desse jogo exclusivo. Após resolverem a primeira charada, passam para a fase final em um sanatório abandonado, perdido em uma floresta assustadora. Lá, outros quatro participantes os aguardam. Logo, eles saberão que apenas um deles sairá vivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN CARTER: ENTRE DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JHNCRTRENTDSMNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Carter%20-%20Entre%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Carter%20-%20Entre%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>O soldado americano John Carter (Taylor Kitsch), para a tristeza de seus parentes, faleceu no planeta Terra. Contudo, para a alegria de outros, ressuscitou em Marte. Agora, em meio a uma guerra civil no planeta vermelho, habitado por seres de cor verde e criaturas gigantescas, ele é visto como a única esperança de ajudar a princesa Deja Thoris (Lynn Collins) a salvar o seu mundo, numa batalha que mudará para sempre o seu destino.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK 3: PARABELLUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JHNWCK3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</fanart>
<info>Após assassinar o chefe da máfia Santino D'Antonio (Riccardo Scamarcio) no Hotel Continental, John Wick (Keanu Reeves) passa a ser perseguido pelos membros da Alta Cúpula sob a recompensa de U$14 milhões. Agora, ele precisa unir forças com antigos parceiros que o ajudaram no passado enquanto luta por sua sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK 3: PARABELLUM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JHNWCK3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</fanart>
<info>Após assassinar o chefe da máfia Santino D'Antonio (Riccardo Scamarcio) no Hotel Continental, John Wick (Keanu Reeves) passa a ser perseguido pelos membros da Alta Cúpula sob a recompensa de U$14 milhões. Agora, ele precisa unir forças com antigos parceiros que o ajudaram no passado enquanto luta por sua sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK: UM NOVO DIA PARA MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JHNWCKUMNVDIAPRMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/John%20Wick%20-%20Um%20Novo%20Dia%20Para%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/John%20Wick%20-%20Um%20Novo%20Dia%20Para%20Matar.jpg</fanart>
<info>Após recuperar seu carro, John Wick (Keanu Reeves) acredita que enfim poderá se aposentar. Entretanto, a reaparição de Santino D'Antonio (Riccardo Scarmacio) atrapalha seus planos. Dono de uma promissória em nome de Wick, por ele usada para deixar o posto de assassino profissional da Alta Cúpula, Santino cobra a dívida existente e insiste para que ele mate sua própria irmã, Gianna (Claudia Gerini).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY & JUNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOHNTEJNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Johnny%20e%20June.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Johnny%20e%20June.jpg</fanart>
<info>A história do cantor Johnny Cash (Joaquin Phoenix), desde sua juventude em uma fazenda de algodão até o início do sucesso em Memphis, onde gravou com Elvis Presley, Johnny Lee Lewis e Carl Perkins. Sua personalidade marginal e a infância tumultuada fazem com que Johnny entre em um caminho de auto-destruição, do qual apenas June Carter (Reese Whiterspoon), o grande amor de sua vida, pode salvar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY BOM DE TRANSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNHYBMDTRNSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bom%20de%20Transa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bom%20de%20Transa.jpg</fanart>
<info>Apesar de ser pequeno e magro Johnny Walker é o mais próspero jovem jogador de futebol da América. Ele está terminando o colegial e os times estão recrutando novos integrantes, mas ele não sabe o que fazer. Seu dilema é se ele deve aceitar uma das muitas ofertas dos olheiros de faculdade ou se deve frequentar a universidade local com sua namorada, como havia prometido, e desistir de sua carreira no futebol.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY BRAVO VAI A BOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JOHNYBRVOVAPRBLYWRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bravo%20Vai%20Para%20Bollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bravo%20Vai%20Para%20Bollywood.jpg</fanart>
<info>Um Johnny Bravo já ídolo decadente vai para Bollywood com esperanças de ser tornar o protagonista em filmes indianos. Mas, uma vez lá, assassinos capturam Mama Bravo e toda a ação tem início!</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JHNYENGLSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English.jpg</fanart>
<info>Pascal Sauvage (John Malkovich) é um perigoso ladrão que consegue roubar as jóias da Coroa britânica, sendo que está em seus planos roubar futuramente também o trono real. Para recuperar as jóias roubadas é convocado Johnny English (Rowan Atkinson), que terá como parceira em sua missão a bela Lorna Campbell (Natalie Imbruglia).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH 3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JHNYENGLSH3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English%203.0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English%203.0.jpg</fanart>
<info>Em sua nova aventura, Johnny English (Rowan Atkinson) é a última salvação do serviço secreto quando um ataque cibernético revela as identidades de todos os agentes do país. Tirado de sua aposentadoria, ele volta à ativa com a missão de achar o hacker por trás do ataque. Com poucas habilidades e métodos analógicos, Johnny English precisa superar os desafios do mundo tecnológico para fazer da missão um sucesso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY: TODOS TEM UMA MISSÃO ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JOHNYTDSTMUMSAOESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20-%20Todos%20Tem%20Uma%20Miss%C3%A3o%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20-%20Todos%20Tem%20Uma%20Miss%C3%A3o%20Especial.jpg</fanart>
<info>Após um trágico acidente de carro, envolvendo sua esposa, o médico Drew Carter (Mel Fair) perde seu filho de dez anos. Presa ao sentimento de culpa por essa morte, Julia (Musetta Vander) entrega-se às lembranças dolorosas que a afastam tanto do seu marido quanto de sua filha, Kayla (Aubyn Cole). No entanto, por intermédio de Johnny (Jerry Phillips), um paciente com leucemia, Drew acredita ter uma chance de ajudar Julia a sair desse luto perpétuo. Aproveitando o fato de o menino ter a mesma idade do filho quando morreu, o médico faz planos para adotá-lo. Por outro lado, o garoto acredita ter uma missão especial para ainda estar vivo. Será que, apesar de sofrer de uma doença incurável, Johnny poderá levar conforto àquela família?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOIAS BRUTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOSBRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joias%20Brutas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joias%20Brutas.jpg</fanart>
<info>Nova York, primavera de 2012. Howard Ratner (Adam Sandler) é o dono de uma loja de joias, que está repleto de dívidas. Sua grande chance em quitar a situação é através da venda de uma pedra não lapidada enviada diretamente da Etiópia, cheia de minerais preciosos. Inicialmente Howard a oferece ao astro da NBA Kevin Garnett, um de seus clientes assíduos, mas depois resolve que conseguirá faturar mais caso ela vá a leilão. Para tanto, precisa driblar seus cobradores e a própria confusão que cria a partir de suas constantes mudanças.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JOJRBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial. Jojo (Roman Griffin Davis) é um jovem nazista de 10 anos, que trata Adolf Hitler (Taika Waititi) como um amigo próximo, em sua imaginação. Seu maior sonho é participar da Juventude Hitlerista, um grupo pró-nazista composto por outras pessoas que concordam com os seus ideais. Um dia, Jojo descobre que sua mãe (Scarlett Johansson) está escondendo uma judia (Thomasin McKenzie) no sótão de casa. Depois de várias tentativas frustradas para expulsá-la, o jovem rebelde começa a desenvolver empatia pela nova hóspede.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOJRBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial. Jojo (Roman Griffin Davis) é um jovem nazista de 10 anos, que trata Adolf Hitler (Taika Waititi) como um amigo próximo, em sua imaginação. Seu maior sonho é participar da Juventude Hitlerista, um grupo pró-nazista composto por outras pessoas que concordam com os seus ideais. Um dia, Jojo descobre que sua mãe (Scarlett Johansson) está escondendo uma judia (Thomasin McKenzie) no sótão de casa. Depois de várias tentativas frustradas para expulsá-la, o jovem rebelde começa a desenvolver empatia pela nova hóspede.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jonas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jonas.jpg</fanart>
<info>Em pleno Carnaval um rapaz (Jesuíta Barbosa) sequestra a filha da patroa da sua mãe, por quem sempre foi apaixonado, e a mantém refém dentro de um carro alegórico em forma de baleia. Presos na "barriga" do animal, eles iniciam um romance.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JRNDADVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jornada%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jornada%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Um ator francês (Omar Sy) de descendência senegalesa faz uma viagem à África para promover o seu livro. No local, descobre que um de seus maiores fãs é Yao, um garotinho que efetuou uma longa viagem sozinho para vê-lo. Comovido com a história do menino, decide acompanhá-lo de volta à sua casa, e no percurso, confronta-se às suas próprias raízes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS II: A IRA DE KHAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20II%20-%20A%20Ira%20de%20Khan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20II%20-%20A%20Ira%20de%20Khan.jpg</fanart>
<info>No século XXIII, o almirante James T. Kirk (William Shatner) enfrenta uma crise de meia-idade enquanto se ocupa de treinar cadetes em simuladores. Paralelamente uma respeitada cientista, Carol Marcus (Bibi Besch), ex-namorada de Kirk, está envolvida no Projeto Gênese, que pode dar vida a planetas sem nenhuma forma de vida e também ser uma arma terrível em mãos erradas, pois se usada onde já havia vida todas as formas de vida serão extintas, dando lugar a uma "nova matriz". O capitão da Reliant, Terrell (Paul Winfield), e Chekov (Walter Koenig) sondam um planeta pensando que é Ceti Alfa 6, para ver se este é ideal para o projeto. Chekov percebe que algo está errado e avisa Terrell, mas logo os dois são feitos prisioneiros de Khan (Ricardo Montalban), que é inimigo de Kirk há 200 anos. Eles estão mesmo é em Ceti Alfa 5 e Khan mostra aos seus prisioneiros a única forma de vida que restou no planeta. Ao pegar dois filhotes, avisa para Terrell e Chekov que colocará cada um deles nos seus ouvidos, pois os filhotes vão se alojar no córtice cerebral e, como resultado, a vítima fica extremamente suscetível a sugestão e, posteriormente, a loucura e a morte. Enquanto isso, na Enterprise, Kirk parte em uma viagem de treinamento com os novos cadetes, mas a Dra. Marcus está sob tensão, pois do Reliant Chekov entrou em contato com ela dizendo que retornará em três dias (e não em três meses). Além disto Chekov diz que deixou Ceti Alfa 6 e que quando chegar em Regula Um, onde está Carol, todo o material do Gênesis deverá ser dado para a Reliant, para ser testado em Ceti Alfa 6. Ela considera isto tudo irregular, mas Chekov afirma que recebeu novas ordens do comandante Kirk. Carol tenta falar com Kirk, mas a transmissão sofre interferência e ela não tem como negar a veracidade da ordem. Entretanto, Kirk sente que algo errado está acontecendo e, como é a única nave do quadrante, terá de apurar o que está havendo, mesmo que parte da sua tripulação seja de novatos. Assim se vê obrigado a reassumir a Enterprise, sendo que Khan por sua vez fará tudo para conseguir o Gênese, pois nas suas mãos se tornará algo terrível para qualquer um que o desafie.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS III: À PROCURA DE SPOCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20III%20-%20%C3%80%20Procura%20de%20Spock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20III%20-%20%C3%80%20Procura%20de%20Spock.jpg</fanart>
<info>Apesar do comandante James T. Kirk (William Shatner) ter derrotado Khan e Gênesis ter sido criado, estas vitórias tem um sabor amargo, pois Spock (Leonard Nimoy) está morto. Seu corpo foi colocado em uma cápsula, que foi parar em Gênesis. Além disto Leonard McCoy (DeForest Kelley), o médico da Enterprise, está se comportando de forma muito estranha. Repentinamente chega Sarek (Mark Lenard), o pai de Spock, que se mostra muito irritado com Kirk, pois não entende por qual razão ele mandou Spock para Gênesis, lhe negando um futuro. Kirk argumenta que não viu futuro algum, mas Sarek retruca dizendo que só o corpo de Spock estava morrendo e Kirk foi o último a vê-lo. Sarek acredita que Spock pediu para Kirk para ser mandado para o seu planeta natal, Vulcano. Sarek crê que Spock deu para Kirk o seu Katra, o seu espírito. Kirk afirma que Spock não fez nenhum pedido nos seus últimos momentos e Sarek por sua vez fala que Spock não teria feito isto abertamente, então Sarek pede se unir à mente de Kirk, para ler seus pensamentos. Para surpresa de Sarek, Spock não tinha unido sua mente com a de Kirk, pois os vulcanos fazem isto quando o fim do corpo está próximo. Sarek então pede desculpas e Kirk diz que estavam separados e não podiam se tocar. Sarek então fala que tudo que Spock sabia foi perdido, mas então Kirk admite a hipótese de Spock ter feito contato com outra pessoa e, examinando gravações da Enterprise, descobre que Spock uniu sua mente à de McCoy. Sarek então diz, que um está vivo e outro não, mas ambos sofrem. Para remediar esta situação, Kirk deve levar Spock e McCoy ao Monte Seleya em Vulcano, pois somente lá ambos encontrarão a paz. Fica necessário agora achar o corpo de Spock, para que carne e alma sejam reunidos em Vulcano. Kirk tenta primeiramente recuperar o comando da Enterprise, que é considerada uma nave obsoleta, pois pretende ir até Gênesis, onde está o corpo de Spock. Porém o alto comando veta a idéia, então Kirk finge se conformar mas na verdade planeja roubar a Enterprise, juntamente com a tripulação da nave, pois o importante é concretizar a missão, sem se importar com as conseqüências.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS IV: A VOLTA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20IV%20-%20A%20Volta%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20IV%20-%20A%20Volta%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Após Spock (Leonard Nimoy) ter sido resgatado, o almirante James T. Kirk (William Shatner) e sua tripulação decidem voltar à Terra, para enfrentar as acusações por participarem de uma missão não-autorizada e roubarem a U.S.S. Enterprise. Porém, repentinamente os acontecimentos tomam um outro curso, pois a Terra, no século XXIII, recebe uma estranha "visita" quando uma sonda espacial aparece e emana sons estranhos para a planeta, aparentemente esperando por uma resposta. Com o passar do tempo, a sonda começa a causar grandes tempestades, ameaçando a destruição da Terra, pois está ionizando a atmosfera e as fontes de energia entraram em colapso. Além disto as naves em órbita estão inoperantes e a sonda está vaporizando os oceanos. Kirk e sua tripulação são avisados que a humanidade perecerá se não for achado um meio de responder a sonda. Spock então conclui que o som é o canto das baleias-jubartes, em uma tentativa de se comunicar com estes cetáceos. Porém, como elas foram extintas no século XXI, nunca haverá resposta e a Terra está com os dias contados. Assim só resta uma saída para Kirk e sua tripulação resolverem este gravíssimo problema: voltar no tempo até o século XX, pegar um casal de baleias-jubartes e levá-las até o século XXIII, onde eles poderão responder à sonda e assim salvar o planeta.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS V: A FRONTEIRA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20V%20-%20A%20Fronteira%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20V%20-%20A%20Fronteira%20Final.jpg</fanart>
<info>A tripulação da Enterprise ganha uma licença, enquanto sua nave está em reparos. De repente, ela é convocada para resgatar três reféns no planeta Nimbus III. Lá chegando, a Enterprise é seqüestrada pelo grupo revoltoso comandado pelo meio-irmão de Spock, que quer a nave para atravessar a Grande Barreira, onde acredita encontrar todas as respostas sobre as origens do Universo.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS VI: A TERRA DESCONHECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20VI%20-%20A%20Terra%20Desconhecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20VI%20-%20A%20Terra%20Desconhecida.jpg</fanart>
<info>Após a explosão da lua Praxis os klingons são obrigados a propor um acordo de paz, para garantir a sobrevivência de sua espécie. A tripulação da Enterprise é convocada a escoltar a missão diplomática klingoniana até o local a reunião, mas a nave klingon é atacada e o seu chanceler acaba sendo morto. E tudo indica que o ataque partiu justamente da Enterprise.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: GENERATIONS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Generations.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Generations.jpg</fanart>
<info>Século XXIII. Com uma viagem inaugural de gala, a 3ª Enterprise (NCC-1701-B) se torna a melhor nave espacial da Federação, que agora tem John Harriman (Alan Ruck) como capitão. Para este evento lendas vivas como o capitão James T. Kirk (William Shatner) e dois dos seus colaboradores, Montgomery Scott (James Doohan) e Pavel Chekov (Walter Koenig), são convidados para o evento. Mas isto se torna uma tragédia, pois a Enterprise, que não estava com todos os recursos instalados, é forçada a resgatar duas pequenas espaçonaves que estavam presas em um misterioso cinturão de energia. Ela salva vários passageiros de uma das naves, mas sofre avarias e uma perda irreparável: Kirk, que ajudava no resgate bem onde a Enterprise foi atingida. Após 78 anos, o capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart), da Enterprise-D, viverá uma espantosa aventura, pois para combater um cientista renegado, Tolian Soran (Malcolm McDowell), precisará da ajuda de Kirk.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: INSURREIÇÃO (DUBLADO) - 1998[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JRNDNESTRLINSRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20Nas%20Estrelas%20-%20Insurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20Nas%20Estrelas%20-%20Insurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante uma missão no pacífico planeta Ba'ku, Data (Brent Spiner) descobre algo que pode ameaçar esta civilização. Apesar da Primeira Diretiva da Federação ser clara ao dizer que nenhuma missão da Starfleet pode interferir em outras culturas, o capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart) recebe ordem do almirante Matthew Dougherty (Anthony Zerbe) de não interferir no plano, que pretende remover à força os sescentos habitantes de Ba'ku, pois lá existe uma radiação regenerativa que mantêm todos jovens. O argumento que Dougherty dá para Picard é que esta mesma radiação vai beneficiar bilhões de pessoas, e não apenas algumas poucas centenas. Ele também alega que a Primeira Diretiva não se aplica neste caso em especial, pelo fato dos habitantes de Ba'ku serem de outra planeta. Mas estes argumentos não convencem Picard, que sabe que ao desobedecer uma ordem superior colocará em risco sua vida e sua carreira, mas, apoiado por sua tripulação, decide comandar uma revolta para preservar aquele paraíso.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: NEMESIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20N%C3%AAmesis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20N%C3%AAmesis.jpg</fanart>
<info>O capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart) e a tripulação da Enterprise são enviados em uma missão diplomática de paz rumo ao planeta Romulus. Lá eles precisam deter uma rebelião liderada por Shinzou (Tom Hardy), que ameaça destruir a Terra, bem como enfrentar uma perigosa réplica do próprio capitão Picard.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um fenômeno alienígena de poder e tamanho descomunal se aproxima da Terra, destruindo tudo em seu caminho. A única nave que pode enfrentar esta força letal que ameaça a Terra é a U.S.S. Enterprise. O lendário comandante James T. Kirk (William Shatner) é convocado para a missão, mas um perigo não previsto pode destruir a U.S.S. Enterprise e toda a sua tripulação.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: PRIMEIRO CONTATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Primeiro%20Contato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Primeiro%20Contato.jpg</fanart>
<info>Século XXIV. A Federação está sendo atacada pelos Borgs, uma raça cibernética que faz um processo de "assimilação" em seus prisioneiros para transformá-los em um deles. Como o capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart) tinha sido um prisioneiro dos Borgs, lhe é ordenado que não participe da batalha. Porém Picard não pôde resistir e ordena que sua Enterprise-E nova em folha participe do combate, o qual vence de forma incontestável. A Enterprise segue a única nave Borg que sobrou através de um túnel do tempo, que vai parar em meados do século XXI. É nesta época que os Borgs tentam conquistar a Terra, tendo como alvo o trabalho do inventor da velocidade dobra (mais rápida que a luz) Zefram Cochrane (James Cromwell), que tornou as viagens interplanetárias possíveis. Assim a tripulação da Enterprise tenta evitar que os Borgs interrompam o trabalho de Cochrane e sua assistente Lily (Alfre Woodard). Resumindo, os Borgs querem intervir no passado e assim afetar o futuro, acreditando que</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ DO EGITO: O FILME -[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JSDEGTOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20do%20Egito%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20do%20Egito%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O patriarca Jacob tem preferencia por José, entre todos os seus filhos. Está predileção provoca o ódio de seus irmãos que resolvem vendê-lo como escravo.José, agora escravo no Egito, resiste às tentativas de sedução da esposa de seu senhorio. Quando conhece o grande faraó e interpreta seus sonhos corretamente é então, nomeado Chanceler do reino, salvando o Egito da fome. Ele ganha fama e respeito, reencontra seus irmãos e os perdoa, passando a viver com eles e seu pai no novo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ E MARIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JSEMRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20e%20Maria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20e%20Maria.jpg</fanart>
<info>Elias, um devoto rabino, durante um tempo de inquietação quando a matança de inocentes do Rei Herodes, o Grande, reivindica a vida de dois meninos que ele havia jurado proteger. Elias faz a missão de sua vida vingar as mortes de acordo com as leis da terra. Complicações começam a acontecer quando Elias passa um tempo com José, Maria e seu jovem filho, que desafia suas crenças. Ele começa a questionar a verdadeira identidade desse jovem garoto. Jesus poderia ser o Filho de Deus? Elias estava testemunhando uma profecia de dois mil anos?</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ: O REI DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JOSORIDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20-%20O%20Rei%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20-%20O%20Rei%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>José: O Rei dos Sonhos. Um dos filmes mais elogiados pela crítica, esta inspiradora aventura musical reconta a clássica história de um garoto com um dom extraordinário de prever o futuro através de seus sonhos. Vencedor do Film Advisory Board Award of Excellence, José: O Rei dos Sonhos é um tesouro atemporal para todas as gerações, com cinco inesquecíveis novas canções, animação estupenda!</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM & BELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JVMEBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovem%20e%20Bela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovem%20e%20Bela.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de verão com a família, a jovem Isabelle (Marine Vacth) vive a sua primeira experiência sexual. Ao voltar para casa, ela divide o seu tempo entre a escola e o novo trabalho, como prostituta de luxo. A adolescente explora a sua sexualidade e logo começa a ganhar dinheiro com os seus clientes, mas um incidente irá fazer com que a sua mãe, Sylvie (Géraldine Pailhas), descubra as suas atividades secretas. Ao longo das quatro estações do ano, Isabelle irá viver diversas experiências, passando por altos e baixos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM ALOUCADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JVMALCADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovem%20Aloucada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovem%20Aloucada.jpg</fanart>
<info>Daniela (Alicia Rodríguez) é uma garota de 17 anos que foi criada em uma família evangélica, em Santiago, capital do Chile. Com uma rebeldia nata, ela não encontra uma válvula de escape, a não ser se envolver em diversas aventuras sexuais e depois partilhar tudo em um blog. Após uma noite de muitos excessos, Daniela sofre as consequências do que fez quando seus pais a castigam e entra em profundo autoquestionamento existencial.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JVNSBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Uma jovem (Robin Tunney) se muda de São Francisco para Los Angeles para começar uma nova vida. Lá conhece três alunas do colégio onde estuda que se dedicam ao ocultismo e à magia (tanto que têm a fama de bruxas entre seus colegas). Quando as quatro fazem amizade e começam a praticar magia juntas, desencadeiam um poder que foge do controle, gerando trágicas conseqüências.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS: NOVA IRMANDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JVNSBRXSNVAIRMDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas%20-%20Nova%20Irmandade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas%20-%20Nova%20Irmandade.jpg</fanart>
<info>Na sequência do sucesso cult 'Jovens Bruxas', um grupo eclético de quatro adolescentes aspirantes a bruxas consegue mais do que esperava ao mergulhar em poderes recém-descobertos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JVNSMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>Uma releitura moderna do clássico de Louisa May Alcott, onde seguimos as quatro irmãs March - Meg, Jo, Beth e Amy - em sua passagem da infância para a vida adulta. Apesar das dificuldades, elas vivem com otimismo, e conforme amadurecem, encaram as ambições, os relacionamentos e até mesmo a tragédia, apoiadas em seu inquebrável vínculo fraterno.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS TITÃS EM AÇÃO! VS. JOVENS TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JVNSTNSEMACOVSJVNSTAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Tit%C3%A3s%20em%20A%C3%A7%C3%A3o!%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Tit%C3%A3s%20em%20A%C3%A7%C3%A3o!%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>A nova animação mostra os heróis se enfrentando em uma arena apenas para descobrirem que estão sendo manipulados por uma dupla de Trigons, o que faz com que eles tenham que se juntar para salvar o dia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS TITÃS: O CONTRATO DE JUDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JVNSTSOCTRTDJDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens%20Tit%C3%A3s%20-%20O%20Contrato%20de%20Judas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens%20Tit%C3%A3s%20-%20O%20Contrato%20de%20Judas.jpg</fanart>
<info>Jovens Titãs: O Contrato de Judas passa cinco anos atrás, os Titãs (Dick Grayson como Robin, Ricardito, Kid Flash, Mutano, Ravena e Abelha) resgatam a Princesa de Tamaran Estelar de seus captores enviados por sua irmã maligna, Estrela Negra. Como ela não é mais capaz de retornar ao seu planeta, os Titãs oferecer-lhe uma casa na Terra. Agora, a história é de Tara Markov, a Terra, que contém os poderes de controlar a terra e o solo e se uniu aos Jovens Titãs durante os eventos de Liga da Justiça vs. Jovens Titãs, se tornando uma possível ameaça e deixando a questão: Será a nova heroína aliada ou inimiga? E quais são os planos do Exterminador para a jovem equipe de heróis?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS, LOUCOS E MAIS REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JVNSLCSEMSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Mais%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Mais%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>1980. Jake (Blake Jenner) acaba de chegar à universidade e logo consegue uma vaga na equipe local de baseball, passando a morar na casa que serve de alojamento para o time. Lá ele faz vários novos amigos, entre novatos e veteranos, que o ajudam a se enturmar neste ambiente repleto de diversão, experiências e camaradagem.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS, LOUCOS E REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JVNSLCSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>Maio de 1976. Loucura total no último dia de aula em um colégio do Texas. Na ânsia de extravasar ao máximo a juventude irresponsável, futuros calouros e sádicos veteranos aprontam, organizam festas, brigam, transam, se drogam e bebem como se não houvesse amanhã, criando memórias inesquecíveis das quais nenhum deles conseguirá sequer lembrar.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUANITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JUANTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juanita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juanita.jpg</fanart>
<info>Cada dia mais desgastada por problemas na vida pessoal e no âmbito amoroso, uma mãe de três filhos já adultos procura sair da rotina de caos urbano que impera no local onde vive. Cansada e determinada a mudar, Juanita (Alfre Woodard) faz uma longa viagem de ônibus até Montana na intenção de se reinventar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDY: MUITO ALÉM DO ARCO-ÍRIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JDYPRTRSDARCIRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20-%20Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Arco-%C3%8Dris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20-%20Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Arco-%C3%8Dris.jpg</fanart>
<info>Inverno de 1968. Com a carreira em baixa, Judy Garland (Renée Zellweger) aceita estrelar uma turnê em Londres, por mais que tal trabalho a mantenha afastada dos filhos menores. Ao chegar ela enfrenta a solidão e os conhecidos problemas com álcool e remédios, compensando o que deu errado em sua vida pessoal com a dedicação no palco.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUICE: UMA QUESTÃO DE RESPEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JUICUMQSTAODRSPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juice%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Respeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juice%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Respeito.jpg</fanart>
<info>Quatro rapazes do Harlem ensaiam para participar de concurso de música. Mas o talento e o esforço do grupo não bastam. Eles também têm de enfrentar os perigos de uma vizinhança violenta e a discriminação e os percalços cotidianos que ameaçam levá-los para atrás das grades.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUIZ ARQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JZARQUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juiz%20Arqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juiz%20Arqueiro.jpg</fanart>
<info>Um homem, que é encarregado de resolver algumas discuptas entre academinas rivais de artes marciais fica dividido. Ele não sabe se escolhe cumprir o dever do que lhe foi delegado ou se vinga a horna de sua família.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUIZ ARQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JZARQUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juiz%20Arqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juiz%20Arqueiro.jpg</fanart>
<info>Um homem, que é encarregado de resolver algumas discuptas entre academinas rivais de artes marciais fica dividido. Ele não sabe se escolhe cumprir o dever do que lhe foi delegado ou se vinga a horna de sua família.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUÍZO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JZOFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</fanart>
<info>2008. Uma doença causada pelo vírus Ceifador afeta todo o planeta, com o surto tendo seu epicentro na Escócia. Sem alternativa, o governo coloca toda a população em quarentena, na esperança de que assim possa evitar que o vírus se espalhe ainda mais. Um gigantesco muro, com plataforma de ferro reforçado e sentinelas, é construído em volta da fronteira do país. Isto faz com que a Escócia fique isolada do resto do mundo, sendo território livre para que o vírus se alastre. 25 anos depois o vírus Ceifador ressurge, agora em Londres. Bill Nelson (Bob Hoskins), o chefe do departamento de segurança doméstica, é convocado para uma reunião de emergência com o primeiro-ministro John Hatcher (Alexander Siddig) e com Michael Canaris (David O'Hara), responsável por revelar as fotos de satélite dos sobreviventes do vírus na Escócia. A existência de sobreviventes é um indício de que existe uma cura, o que faz com que Nelson reúna uma equipe de especialistas para ir ao local. A major Eden Sinclair (Rhona Mitra) é escolhida para liderar a missão, mas para ela voltar à Escócia é também um retorno para casa.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIET, NUA E CRUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JLTNUECRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juliet,%20Nua%20e%20Crua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juliet,%20Nua%20e%20Crua.jpg</fanart>
<info>Annie (Rose Byrne) está presa em um relacionamento de longa data com Duncan (Chris O'Dowd), fã obsessivo do obscuro roqueiro Tucker Crowe (Ethan Hawke). Sua idolatria é tamanha que ele chega a ser mais dedicado ao ídolo do que à própria namorada, com quem vive junto há anos. Quando surge uma demo acústica de Tucker, que foi hit há 25 anos e nunca fez um segundo álbum, Annie é extremamente crítica ao material, enquanto Duncan imediatamente o venera. Após publicar um comentário negativo no site dedicado ao cantor, o próprio Tucker entra em contato com Annie, através de um e-mail onde diz que concorda totalmente com o que ela disse.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JUMNJ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI: BEM-VINDO À SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JMNJBMVNDASLV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Bem-vindo%20%C3%A0%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Bem-vindo%20%C3%A0%20Selva.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes encontram um videogame cuja ação se passa numa floresta tropical. Empolgados com o jogo, eles escolhem seus avatares para o desafio, mas um evento inesperado faz com que sejam transportados para dentro do universo fictício, transformando-se nos personagens da aventura.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI: PRÓXIMA FASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JMNJPRXMFASE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Pr%C3%B3xima%20Fase.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Pr%C3%B3xima%20Fase.jpg</fanart>
<info>Em Jumanji: Próxima Fase, tentado em revisitar o mundo de Jumanji, Spencer (Alex Wolff) decide consertar o jogo de videogame que permite que os jogadores sejam transportados ao local. Logo o quarteto formado por Smolder Bravestone (Dwayne Johnson), Moose Finbar (Kevin Hart), Shelly Oberon (Jack Black) e Ruby Roundhouse (Karen Gillan) ressurge, agora comandado por outras pessoas: os avôs de Spencer e Fridge assumem as personas de Bravestone e Finbar, enquanto o próprio Fridge (Ser'Darius Blain) agora está sob a pele de Oberon.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumbo.jpg</fanart>
<info>O elefante Jumbo treina arduamente para o torneio anual de soletração, até que o malvado Sr. Holis o amaldiçoa, fazendo com que o elefante perca toda a sua memória. Frustrado por não conseguir se lembrar das coisas mais simples, Jumbo decidi aceitar a derrota... mas seus amigos não o deixarão desistir!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMP IN![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JMPIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jump%20In!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jump%20In!.jpg</fanart>
<info>Izzy Daniels (Corbin Bleu) é um jovem que treina para se tornear um boxeador e seguir os passos de seu pai, Kenneth Daniels (David Reivers). No entanto, quando Izzy acaba participando por acaso de um torneio de pular corda, descobre que o boxe é mais um sonho de seu pai do que algo que Izzy realmente deseja para sua vida.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNGLE: PROTEGENDO A SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNGLPRTGNASLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jungle%20-%20Protegendo%20a%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jungle%20-%20Protegendo%20a%20Selva.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNHO: O MÊS QUE ABALOU O BRASIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JNHOMSQABLOUOBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Junho%20-%20O%20M%C3%AAs%20que%20Abalou%20o%20Brasil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Junho%20-%20O%20M%C3%AAs%20que%20Abalou%20o%20Brasil.jpg</fanart>
<info>O documentário mostra as manifestações que tomaram diversas cidades do Brasil em junho de 2013. A revolta de proporção nacional ganhou expressão em São Paulo, quando uma passeata contra o aumento das tarifas do transporte público foi duramente reprimida pelas forças policiais. As reivindicações aumentaram, havendo protestos contra a corrupção, falta de serviços públicos e gastos excessivos com a Copa do Mundo. O movimento evoluiu, ganhou o país e mais de um milhão de pessoas foram às ruas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JUNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juno.jpg</fanart>
<info>Juno MacGuff (Ellen Page) é uma jovem de 16 anos que acidentalmente engravidou de Paulie Bleeker (Michael Cera), um grande amigo com quem transou apenas uma vez. Inicialmente ela decide fazer um aborto, mas ao chegar na clínica muda de idéia. Junto com sua amiga Leah (Olivia Thirlby) ela passa a procurar em jornais um casal a quem possa entregar o bebê assim que ele nascer, já que não se considera em condições de criá-lo. É assim que conhece Vanessa (Jennifer Garner) e Mark (Jason Bateman), um casal com boas condições financeiras que está disposto a bancar todas as despesas médicas de Juno, além de dar-lhe uma compensação financeira caso ela queira. Juno recusa o dinheiro para si, mas decide que Vanessa e Mark ficarão com seu filho.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTAS NO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JNTSNCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntas%20no%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntas%20no%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um roubo de diamantes mal executado obriga Mel, uma ladra profissional, a sequestrar a medrosa Franny, que sofre ataques de pânico, e logo elas começam a ser perseguidas por um detetive persistente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JNTSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Depois de muitas vidas e aprendizados, Bailey vive tranquilamente com Hanna (Marg Helgenberger). Um dia, Gloria (Betty Gilpin), uma aspirante a cantora, aparece sem avisar na vida dos dois com uma notícia surpreendente: Hanna tem uma neta, chamada Clarity. Com o tempo, o cãozinho percebe como a menina é negligenciada pela mãe e decide que seu objetivo nesta vida é cuidar dela e protegê-la, incondicionalmente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS PARA SEMPRE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JNTSPRSMPRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Depois de muitas vidas e aprendizados, Bailey vive tranquilamente com Hanna (Marg Helgenberger). Um dia, Gloria (Betty Gilpin), uma aspirante a cantora, aparece sem avisar na vida dos dois com uma notícia surpreendente: Hanna tem uma neta, chamada Clarity. Com o tempo, o cãozinho percebe como a menina é negligenciada pela mãe e decide que seu objetivo nesta vida é cuidar dela e protegê-la, incondicionalmente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS PELO ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JNTSPLACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juntos%20Pelo%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juntos%20Pelo%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Holly Berenson (Katherine Heigl) e Eric Messer (Josh Duhamel) se conhecem, mas o primeiro encontro deles é um verdadeiro desastre. A única coisa que eles têm em comum é a paixão pela afilhada Sophie (Alexis Clagett/Brynn Clagett). Só que um acidente fatal deixou a menina órfã dos pais e a dupla foi designada para cuidar da pequenina. Obrigados a permanecerem juntos para cuidar dela, eles enfrentam as dificuldades típicas de quem passa a ser pai e mãe de uma hora para outra e começam a se entender melhor.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC PARK - PARQUE DOS DINOSSAUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JRSCPRK01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jurassic%20Park1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jurassic%20Park1.jpg</fanart>
<info>Um parque construído por um milionário (Richard Attenborough) tem como habitantes dinossauros diversos, extintos a sessenta e cinco milhões de anos. Isto é possível por ter sido encontrado um inseto fossilizado, que tinha sugado sangue destes dinossauros, de onde pôde-se isolar o DNA, o código químico da vida, e, a partir deste ponto, recriá-los em laboratório. Mas, o que parecia ser um sonho se torna um pesadelo, quando a experiência sai do controle de seus criadores.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC PARK 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JRSCPRK03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jurassic%20Park3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jurassic%20Park3.jpg</fanart>
<info>Apesar de ter ficado abalado com seu último encontro com dinossauros vivos, o Dr. Alan Grant (Sam Neill) continua dedicando sua vida a estudá-los e desenvolve uma teoria sobre o desenvolvimento da inteligência dos velociraptors. Desesperado em busca de fundos para dar prosseguimento à sua pesquisa, ele aceita a oferta de Paul (William H. Macy) e Amanda Kirby (Téa Leoni), dois milionários que desejam fazer uma excursão aérea na Ilha Sorna e que querem contratá-lo para acompanhá-los. Porém, durante a viagem o Dr. Alan Grant descobre a verdadeira intenção dos Kirby, que é descer até a Ilha Sorna para procurar seu filho, que desapareceu no local em uma expedição ocorrida 8 semanas antes. Apesar da oposição de Grant, eles pousam na ilha e acabam sendo atacados por uma nova espécie de dinossauro, maior e mais feroz que o tiranossauro rex.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC PREDATOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JRSCPRDTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20Predator.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20Predator.jpg</fanart>
<info>Em um centro de pesquisa ultra-secreto americano, cientistas conseguiram recriar um dinossauro usando mostras de DNA pré-histórico. Contrariando as expectativas dos pesquisadores, o T-Rex começa a crescer em ritmo acelerado e consegue escapar do centro científico. A invenção que traria glória para os cientistas se torna um perigo imensurável para a sociedade ao redor, levando o governo a contratar um esquadrão de oficiais para caçar a criatura nas florestas. Mas, nessa aventura, é matar ou morrer.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC WORLD: O MUNDO DOS DINOSSAUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JRSCWRLDMNDINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20World%20-%20O%20Mundo%20dos%20Dinossauros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20World%20-%20O%20Mundo%20dos%20Dinossauros.jpg</fanart>
<info>O Jurassic Park, localizado na ilha Nublar, enfim está aberto ao público. Com isso, as pessoas podem conferir shows acrobáticos com dinossauros e até mesmo fazer passeios bem perto deles, já que agora estão domesticados. Entretanto, a equipe chefiada pela doutora Claire (Bryce Dallas Howard) passa a fazer experiências genéticas com estes seres, de forma a criar novas espécies. Uma delas logo adquire inteligência bem mais alta, logo se tornando uma grande ameaça para a existência humana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC WORLD: REINO AMEAÇADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JRSCWRLDRNOAMCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20World%20-%20Reino%20Amea%C3%A7ado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20World%20-%20Reino%20Amea%C3%A7ado.jpg</fanart>
<info>Três anos após o fechamento do Jurassic Park, um vulcão prestes a entrar em erupção põe em risco a vida na ilha Nublar. No local não há mais qualquer presença humana, com os dinossauros vivendo livremente. Diante da situação, é preciso tomar uma decisão: deve-se retornar à ilha para salvar os animais ou abandoná-los para uma nova extinção? Decidida a resgatá-los, Claire (Bryce Dallas Howard) convoca Owen (Chris Pratt) a retornar à ilha com ela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC WORLD: REINO AMEAÇADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JRSCWRLDRNOAMCDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20World%20-%20Reino%20Amea%C3%A7ado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jurassic%20World%20-%20Reino%20Amea%C3%A7ado.jpg</fanart>
<info>Três anos após o fechamento do Jurassic Park, um vulcão prestes a entrar em erupção põe em risco a vida na ilha Nublar. No local não há mais qualquer presença humana, com os dinossauros vivendo livremente. Diante da situação, é preciso tomar uma decisão: deve-se retornar à ilha para salvar os animais ou abandoná-los para uma nova extinção? Decidida a resgatá-los, Claire (Bryce Dallas Howard) convoca Owen (Chris Pratt) a retornar à ilha com ela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA BRUTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JSTCBRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Brutal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Brutal.jpg</fanart>
<info>O veterano policial Brett Ridgeman (Mel Gibson) e seu parceiro mais jovem e volátil, Anthony Lurasetti (Vince Vaughn), são suspensos quando um vídeo de suas táticas de trabalho brutais vira notícia. Sem dinheiro e sem opções, eles decidem entrar para o mundo do crime. Porém, o que eles encontram na criminalidade é algo muito mais obscuro do que esperavam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA CORRUPTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JSTCACRPTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Corrupta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Corrupta.jpg</fanart>
<info>O assassinato. A condenação. A dissimulação. Agora James Woods vai ter que enfrentar a corrupção e a conspiração nos altos escalões do departamento de justiça de Nova York, neste drama de muita ação. Eddie Dodd (James Woods), um renomado defensor dos direitos civis nos anos 60, agora um cínico amargurado que ganha apenas o suficiente para viver defendendo traficantes de drogas. A paixão de Dodd pela justiça é revivida quando um jovem advogado idealista (Robert Downey Jr.) vai até ele para reabrir o caso de um crime ocorrido há oito anos, cujo jovem prisioneiro cumpre pena em Sing Sing. A frenética busca de Dodd pela verdade acaba levando-o a um angustiante labirinto de inescrupulosos promotores, grupos brancos racistas e policiais corruptos. Será que ele estará pondo a vida em jogo pelas suas crenças? Apoiado em um elenco extraordinário, Justiça Corrupta é um intenso e emocionante suspense que retrata a luta de dois homens pela restauração da justiça.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA EM CHAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JSTCEMCHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20em%20Chamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20em%20Chamas.jpg</fanart>
<info>A história trágica e controversa de Cameron Todd Willingham, que foi executado no Texas por ter matado seus três filhos depois que evidências científicas e testemunhos de especialistas reforçaram que as suas reivindicações de inocência ficaram suprimidas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JSTCSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>O matador de aluguel Holland (Charles Bronson) desiste da aposentadoria para ir atrás de Clement Moloch (Joseph Maher), médico especializado em tortura responsável pela morte de um antigo amigo seu. O alvo está na Guatemala e para lá vai Holland, disposto a destruir o sádico médico e todos seus cúmplices.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JTCSMFRNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Sem%20Fronteiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Sem%20Fronteiras.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia sobre a advogada Judy Wood, que participou de um julgamento divisor de águas em relação às leis de asilo para mulheres nos Estados Unidos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA VERMELHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JSTCVRMLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Vermelha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Vermelha.jpg</fanart>
<info>Jack Moore (Richard Gere) é um advogado americano que vai à China para fechar um meganegócio, mas uma noite conhece uma chinesa com quem se envolve. Na manhã seguinte, é acordado por soldados que invadem seu quarto e o prendem pelo assassinato da mulher que passou a noite com ele. Além de existirem vários indícios que o incriminam, ele se depara com um sistema legal que não respeita os direitos civis. Como não pode ter um advogado estrangeiro, o estado indica Shen Yuelin (Ling Bai), uma jovem advogada chinesa que nunca conversou com ele antes de entrar no tribunal nem acredita que ele seja inocente, apesar dele alegar inocência o tempo todo.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA: ENTRE A LEI E A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JSTCENTLEIEAVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20-%20Entre%20a%20Lei%20e%20a%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20-%20Entre%20a%20Lei%20e%20a%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>É 1868 e a guerra já dura três anos. Uma velha mina abandonada está sendo transformada em uma fortaleza militar pelo corrupto prefeito e um bando de bandidos sedentos que dão início a uma guerra civil. Quando o marechal James McCord chega à cidade e descobre que seu irmão foi assassinado, sua busca por vingança o leva a uma luta de vida ou morte por uma causa muito maior.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTINE: FANTASIAS EXÓTICAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JSTNFNTSEXTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justine%20-%20Fantasias%20Ex%C3%B3ticas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justine%20-%20Fantasias%20Ex%C3%B3ticas.jpg</fanart>
<info>Justine resgata o Professor Robson dos contrabandistas de ouro que tentam roubar artefatos incas.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTINE: O PRAZER DA SEDUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JSTNOPRZRDSDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justine%20-%20O%20Prazer%20da%20Sedu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justine%20-%20O%20Prazer%20da%20Sedu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Justine e o Professor Robson descobrem uma bela jóia, "O Coração de Buddha", mas 2 pilantras também estão atrás do artefato.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE NO OREGON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JVNTDNORGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juventude%20no%20Oregon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juventude%20no%20Oregon.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JVNTDPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juventude%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juventude%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Após a morte dos pais em um acidente de carro, uma bela adolescente e seu irmão são obrigados a viver na casa de parentes distantes no interior da Flórida. Sua chegada desperta o interesse do líder de uma gangue de jovens delinqüentes que, ao ser rejeitado, resolve transformar a vida do casal de irmãos em um verdadeiro inferno.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDES ROUBADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JUVTNDROBDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juventudes%20Roubadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juventudes%20Roubadas.jpg</fanart>
<info>Uma mulher britânica relembra sua dura juventude durante a Primeira Guerra Mundial, quando, aos 17 anos, vivenciou a perda e o luto de seus amigos em seu ofício voluntário de enfermeira.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-19: THE WIDOWMAKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=K19THWDWMKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-19%20-%20The%20Widowmaker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-19%20-%20The%20Widowmaker.jpg</fanart>
<info>Em 1961, Alexi Vostrikov (Harrison Ford) precisa comandar a equipe do submarino K-19 em uma delicada operação nuclear, causada pelo fato do sistema de refrigeração do próprio K-19 ter deixado de funcionar repentinamente. Sem condições de se comunicar com outras embarcações russas, já que o rádio deixara de funcionar, Vostrikov e o capitão Mikhail Polenin (Liam Neeson) precisam deixar suas diferenças de lado para salvar a tripulação do submarino e, ao mesmo tempo, evitar que um desastre nuclear aconteça e possa causar a 3ª Guerra Mundial.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: D.P. - UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=K9-3DP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20-%20Detetive%20Particular.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20-%20Detetive%20Particular.jpg</fanart>
<info>Thomas Dooley (James Belushi) e o seu parceiro de quatro patas, Jerry Lee, regressam para combater o crime, nesta nova comédia recheada de acção. Faltam apenas algumas horas para uma afortunada reforma, quando Dooley se vê envolvido num assalto à mão armada a uma empresa de tecnologia informática. Subitamente ele passa a ser um suspeito, e a sua pensão é suspensa até que os verdadeiros criminosos sejam apanhados! Agora, Dooley e Jerry Lee vêem-se obrigados a tornarem-se detectives privados e a descobrir os verdadeiros criminosos. Trata-se de um caso desconcertante que envolve microprocessadores roubados, impostores e beldades perigosas.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: UM CONTO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=K-9UMCNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20-%20Um%20Conto%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20-%20Um%20Conto%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Neste conto de Natal inspiradoror, Kassie (Ariana Bagely) resgata um K-9 ex-cão policial, Scoot, e faz novos amigos, ajudando o coro infantil arrecadar dinheiro para as crianças menos afortunadas. Mas quando dois bandidos aparecem para trabalhar para o pai de Kassie (Luke Perry), com planos de chegar em suas mãos todo o dinheiro, Kassie, Scoot e sua turma devem seguir uma aventura selvagem para pegar os bandidos e salvar o Natal!</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=K9-1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20Um%20Policial%20Bom%20pra%20Cachorro%20.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20Um%20Policial%20Bom%20pra%20Cachorro%20.jpg</fanart>
<info>Michael Dooley (James Belushi) é um policial extravagante que necessita de alguma ajuda para lutar contra Lyman (Kevin Tighe), um traficante de drogas que tem tentado matá-lo. Um conhecido lhe dá Jerry Lee, um pastor alemão que foi treinado para cheirar drogas. Com sua ajuda Dooley espera colocar seu inimigo atrás das grades, mas Jerry Lee tem uma personalidade bem própria e trabalha apenas quando quer. Por sua vez, o cachorro é ótimo para destruir o carro, a casa e a vida sexual de Dooley. Além disto, Tracy (Mel Harris), a namorada de Michael Dooley, é seqüestrada por Lyman, que assim pretende deter Dooley, pois Lyman está prestes a entregar um carregamento de drogas que vale alguns milhões de dólares.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=K9-2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20Um%20Policial%20Bom%20pra%20Cachorro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K-9%20Um%20Policial%20Bom%20pra%20Cachorro%202.jpg</fanart>
<info>Dooley (James Belushi) e o pastor alemão Jerry Lee já não têm a agilidade e o fôlego de outrora e por isso recebem o apoio de outra dupla: Welles (Christine Tucci) e o dobermann Zeus. O primeiro contato não é nada bom e os novos parceiros se estranham, mas logo colocam o descontetamento de lado e partem para a ação.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KADAVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KDVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kadaver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kadaver.jpg</fanart>
<info>Em Kadaver, vivendo um escasso período de fome após um desastre nuclear, uma família de três pessoas é convidada para um evento de caridade em um hotel, onde os convidados serão alimentados. Tudo corre bem, até que, uma a uma, as pessoas começam a desaparecer, desencadeando uma sombria trama.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAENA: A PROFECIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KAENAPRFCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kaena%20-%20A%20Profecia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kaena%20-%20A%20Profecia.jpg</fanart>
<info>Jovem de mundo paralelo, Kaena está em perigo. As plantações não geram mais frutos. Ela precisa descobrir o que aconteceu com os deuses e evitar o fim de sua aldeia. Para isso, se lança em um mundo desconhecido para descobrir se seus rituais e crenças são reais ou um perigo iminente.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KALEB: O CÃO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KLBOCAOHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kaleb%20-%20O%20C%C3%A3o%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kaleb%20-%20O%20C%C3%A3o%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Kaleb, um amado pastor alemão, é separado de sua família judia quando as leis de Nuremberg são promulgadas na Segunda Guerra Mundial em Berlim. Ele é adotado por um Oficial da SS que o treina para atacar e reunir judeus em um campo de concentração. Kaleb é bem cuidado e bom em seu trabalho até que um dia ele percebe um cheiro familiar...</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KALIFORNIA: UMA VIAGEM AO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KLFNIAUMVAGMAOIFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kalifornia%20-%20Uma%20Viagem%20ao%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kalifornia%20-%20Uma%20Viagem%20ao%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Brian Kessler (David Duchovny) e Carrie Laughlin (Michelle Forbes) decidem viajar até a Califórnia e fotografar lugares ligados a serial killers. Mas, por estarem com pouco dinheiro, procuram outros interessados no passeio, com quem possam dividir as despesas. Só respondem ao anúncio Adele Corners (Juliette Lewis), uma jovem submissa, e Early Grayce (Brad Pitt), um assassino psicopata, que transformará a viagem em um terror crescente.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KALINKA: EM NOME DA MINHA FILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KLNKAEMNMDMNHFLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kalinka%20-%20Em%20Nome%20Da%20Minha%20Filha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kalinka%20-%20Em%20Nome%20Da%20Minha%20Filha.jpg</fanart>
<info>André Bamberski (Daniel Auteuil) batalha para trazer justiça para sua filha Kalinka (Lila-Rose Gilberti e Emma Besson), que morreu sob condições perturbadoras. Depois de 30 anos de investigação para encontrar o suposto assassino, Bamberski consegue finalmente sequestrar o criminoso e condená-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAMP HOLLAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KMPHLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kamp%20Holland.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kamp%20Holland.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KRTKDRMK1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%202010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%202010.jpg</fanart>
<info>re Parker (Jaden Smith) se mudou com a mãe (Taraji P. Henson) para Pequim, devido ao trabalho dela. Logo ao chegar ele se interessa por Meiying (Han Wenwen), uma garota que conhece praticando violino na praça. A aproximação deles provoca a irritação de Cheng (Zhenwei Wang), que lhe dá uma surra usando a técnica do kung fu. A partir de então a vida de Dre se torna um inferno, já que passa a ser perseguido na escola por Cheng e seus colegas. Um dia, ao escapar deles, Dre é auxiliado pelo sr. Han (Jackie Chan), o zelador de seu prédio, que é também um mestre de kung fu.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID 2: A HORA DA VERDADE CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KRTKD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%202%20-%20A%20Hora%20da%20Verdade%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%202%20-%20A%20Hora%20da%20Verdade%20Continua.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID 3: O DESAFIO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KRTKD3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%203%20-%20O%20Desafio%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%203%20-%20O%20Desafio%20Final.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID 4: A NOVA AVENTURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KRTKD4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%204%20-%20A%20Nova%20Aventura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%204%20-%20A%20Nova%20Aventura.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARATÊ KID: A HORA DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KRTKD1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%20-%20A%20Hora%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Karat%C3%AA%20Kid%20-%20A%20Hora%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARDEC: A HISTÓRIA POR TRÁS DO NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KRDCAHSTPRTRSDNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kardec%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20por%20Tr%C3%A1s%20do%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kardec%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20por%20Tr%C3%A1s%20do%20Nome.jpg</fanart>
<info>A jornada de Allan Kardec (Leonardo Medeiros), nascido Hypolite Leon Denizard Rivail, desde quando trabalhava como educador em Paris até iniciar seu processo de codificação do espiritismo ao lado de sua esposa Amélie-Gabrielle Boudet (Sandra Corveloni).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KARMA: AQUI SE FAZ, AQUI SE PAGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KRMAQSFZAQSPGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Karma%20-%20Aqui%20se%20Faz,%20Aqui%20se%20Paga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Karma%20-%20Aqui%20se%20Faz,%20Aqui%20se%20Paga.jpg</fanart>
<info>Manny e sua esposa estão afogados em dívidas. Desesperado, ele aceita um emprego de recuperação de casas com seu sogro e deve tomar uma decisão crítica que mudará sua sorte. Expulsar um amigo e sua mãe doente ou perder o emprego</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KART NERVOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KRTNRVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kart%20Nervoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kart%20Nervoso.jpg</fanart>
<info>Um emocionante filme de família sobre um garoto que precisa superar enormes probabilidades e sua própria imprudência para realizar seu sonho de vencer o Campeonato Nacional de Kart.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KATE & LEOPOLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KTELOPLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kate%20e%20Leopold.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kate%20e%20Leopold.jpg</fanart>
<info>Kate McKay (Meg Ryan) é uma moderna e bem-sucedida executiva do mundo moderno. Ela é a ex-namorada de Stuart (Liev Schreiber), um cientista que descobre um portal dimensional que transporta para os dias atuais, acidentalmente, seu tataravô Leopold (Hugh Jackman), um nobre do século 19. Ainda sem saber como mandá-lo de volta ao seu tempo, Leopold tem agora que enfrentar as mudanças radicais existentes entre a época em que vivia e o século 21. Mas, com o passar do tempo, Kate e Leopold acabam se envolvendo romanticamente.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KENAN E KEL: DUAS CABEÇAS PENSAM MELHOR DO QUE NENHUMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNEKLDSCBPNSMLHRQUMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kenan%20e%20Kel%20-%20Duas%20Cabe%C3%A7as%20Pensam%20Melhor%20Do%20Que%20Uma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kenan%20e%20Kel%20-%20Duas%20Cabe%C3%A7as%20Pensam%20Melhor%20Do%20Que%20Uma.jpg</fanart>
<info>A família Rockmore está se preparando para sair de férias de carro, quando Kel aparece dizendo que vai com eles. Apesar de Roger e Sheryl não permitirem, Kenan e Kyra escondem Kel no porta-malas. Quando Roger descobre, eles já estão longe demais para retornarem. No caminho, eles acampam e ainda conhecem um excêntrico casal, os Shelly.Depois de alguns dias de viagem, a gasolina do carro acaba e Kenan e Kel precisam ir buscar ajuda na cidade mais próxima. Os dois amigos seguem caminho e descobrem que estão encalhados em uma cidade amaldiçoada e deserta chamada Rockville. Uma vez na cidade, como outras pessoas presas, eles encontram um casarão e são deixados entrar pelo anfitrião Arthur, um homem aparentemente simpático, mas que é na realidade o "Cavaleiro sem cabeça". Kenan e Kel descobrem que além deles, os Shelly também estão hospedados na casa, assim como o casal Harry e Nancy e o rabugento tio Leo. Quando uma forte tempestade se inicia, Arthur convida todos para passarem a noite ali.Kenan vai ficando mais desconfiado e amedrontado do que já estava, devido a lenda do Cavaleiro Sem Cabeça das redondezas que ouviu. Após o jantar, os amigos vão para o quarto, mas não conseguem dormir e resolvem investigar o local. Arthur e seu mordomo Chives criam diversas armadilhas para tentarem deter os dois, mas não conseguem. Ao amanhecer, Kenan e Kel descobrem que as cabeças de Harry, Nancy e do Tio Leo já foram cortadas e resolvem fugir dali, pois serão os próximos. Chives tenta impedi-los, mas os Shelly, que também escaparam de terem as cabeças cortadas, conseguem detê-lo. Arthur descobre e persegue os quatro, mas eles conseguem fugir no carro do casal. Arthur arremessa sua cabeça em direção ao veículo, mas ela se perde quando eles freiam o veículo ao avistarem o carro da família Rockmore (que foi consertado por Kyra). Enquanto os Shelly seguem viagem, o corpo descabeçado de Arthur está pendurado no carro deles. Kenan e Kel tentam explicar por tudo o que passaram, mas Roger não acredita na história dos meninos. Saindo de Rockville, Roger avista a cabeça de Arthur caída no chão, e segue com o carro em alta velocidade de volta pra casa, enquanto a cabeça pede em vão que eles voltem, pois seu nariz está a coçar.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEOMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KEOMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Keoma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Keoma.jpg</fanart>
<info>Ao final da Guerra Civil Americana, um pistoleiro mestiço, cansado de fazer da morte um meio de vida, retorna para aquilo que um dia costumava ser seu lar. Seu nome é Keoma. Porém, agora sua cidade natal está totalmente destruída pela peste e sob o comando de um homem chamado Capitão Caldwell. Seus meio-irmãos Butch, Sam e Lenny trabalham para o Capitão e Keoma se vê sozinho contra todos eles. Agora ele está preso no meio de uma batalha selvagem entre inocentes colonos, bandidos sádicos e seus meio-irmãos. Em uma terra de ninguém, o grito de um homem ecoa clamando por justiça... a qualquer custo, um preço que será pago a balas!</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KEVIN HART'S GUIDE TO BLACK HISTORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KVNHRTSGUDETBLCKHSTRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kevin%20Hart's%20Guide%20to%20Black%20History.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kevin%20Hart's%20Guide%20to%20Black%20History.jpg</fanart>
<info>"Kevin Hart's Guide to Black History" começa com o ator e comediante achando sua filha chateada depois de assistir o filme "12 Anos de Escravidão", acreditando que a história negra seja apenas sobre escravidão e opressão. Isso leva Hart a começar a educá-la através de reconstituições sobre figuras históricas das quais as pessoas talvez não tenham ouvido falar, como Matthew Henson, a primeira pessoa a ir ao Pólo Norte, mas que não recebeu o crédito; Robert Smalls, um ex-escravo que liderou uma revolta em um navio de guerra confederado e fingiu ser o capitão para evadir a captura, e eventualmente se tornou um membro da Câmara dos Deputados dos EUA; Mae Jemison, a primeira astronauta negra; e Henry "Box" Brown, um escravo que corajosamente se enviou para um estado livre em um caixa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KHALI, O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KHLOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Khali,%20o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Khali,%20o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Depois de decidir se aposentar, um assassino de aluguel do leste de Los Angeles decide fazer um último trabalho para ajudar sua avó com seus cuidados de saúde. No entanto, tudo desmorona, quando ele desenvolve empatia pelos alvos do seu golpe, e é forçado a tomar a decisão mais difícil de sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICK ASS: QUEBRANDO TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KCKASSQBRTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kick-Ass%20-%20Quebrando%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kick-Ass%20-%20Quebrando%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Dave (Aaron Johnson) é um adolescente viciado em quadrinhos cansado de apanhar ou ser ameaçado. Até o dia em que ele resolve virar o super herói Kick Ass e mudar esta rotina. Como? Nem ele sabia, mas ao defender fantasiado de herói (e apanhando mais ainda) um cara que levava uma surra, o vídeo com as imagens dele enfrentando os bandidos foi parar na internet e ele virou um fenômeno. Dave só não contava que a sua fama iria envolvê-lo no meio de um plano de vingança de Big Daddy (Nicolas Cage) e Hit Girl (Chloe Moretz) contra Frank D'Amico (Mark Strong), um mafioso da cidade, vivendo uma verdadeira e violenta aventura que mudaria para sempre a sua vida.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICK-ASS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KCKASS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kick%20Ass%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kick%20Ass%202.jpg</fanart>
<info>O ato insano de Dave Lizewski (Aaron Taylor-Johnson) em se vestir como o super-herói Kick-Ass e ir para as ruas combater o crime, mesmo sem ter qualquer tipo de superpoder, serviu de inspiração para dezenas de pessoas, que resolveram seguir o mesmo caminho. Mindy Macready (Chloë Moretz) deseja seguir como a super-heroína Hit-Girl, mas o sargento Marcus Williams (Morris Chestnut), que prometeu ao pai dela que iria cuidá-la em sua ausência, não quer que ela leve uma vida perigosa. Com isso, Mindy é obrigada a levar a vida de uma garota de sua idade, deixando de lado os atos heróicos, por mais que Dave insista para que ela faça o contrário. Entretanto, a carreira heróica de Dave não será solitária por muito tempo, já que não demora muito para conhecer o Coronel Estrelas e Listras (Jim Carrey), um ex-integrante da máfia que está reunindo um grupo de super-heróis sem poderes para combater o crime. Paralelamente, Chris D'Amico (Christopher Mintz-Plasse) prepara sua vingança contra Kick-Ass, assumindo um novo codinome: Motherfucker.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 2: A VINGANÇA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKBXR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%202.jpg</fanart>
<info>Um ano após a morte de seus irmãos pelas mãos de Tong Po (Michel Qissi), David Sloan (Sasha Mitchell), o mais novo e último da disnatia Sloane, se esforça para manter o ginásio de kickboxing da família funcionando. Após sua vontade de competir ter diminuído com a perda dos seus irmãos, os problemas financeiros fazem ele voltar aos ringues. Ao saber disso, Tong Po faz de tudo para lutar com David e tentar limpar sua honra.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 3: A ARTE DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKBXR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%203.jpg</fanart>
<info>Junto com seu mestre Xian (Dennis Chan), o campeão de kickboxing David Sloan (Sasha Mitchell) chega ao Rio de Janeiro para um show de luta. Ele leva seu mestre e sua linda irmã Isabella (Alethea Miranda) até sua luta. No local, Isabella ganha a tenção de cruel agente de escravas brancas, que por acaso é o gerente do seu adversário. Não demora muito para que David tenha que usar suas habilidades fora do ringue.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 4: O AGRESSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKBXR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%204.jpg</fanart>
<info>David Sloan (Sasha Mitchell) está enfurecido e esquecido na prisão, enquanto sua esposa está em cativeiro sexual de Tong Po (Kamel Krifa), seu inimigo. Os federais concordam em soltar David se ele entrar na fortaleza impenetrável de Tong Po que fica México, cercada com seus guardas. Sem saída, David entra no torneio de campeões de Po, uma batalha selvagem em que o ganhador leva tudo.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER 5: O DESAFIO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKBXR5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%205.jpg</fanart>
<info>África do Sul. O Sr. Negaal (James Ryan), ao saber que David Sloan se recusou a se filiar na Federação Negaal de Kickboxing, ordena sua morte, o que acontece em 48 horas. Neegal, um ex-kickboxer que foi banido por conduta anti-esportiva, quer impôr uma norma na qual só conte pontos no ranking aos filiados à sua federação. Vários campeões estão aderindo, alguns por medo de Negaal. Em Los Angeles, um exímio lutador de kickboxing, Matt Reeves (Mark Dacascos), fica triste ao saber da morte de Sloan. Quando Johnny Sayles (Denney Pierce), outro amigo de Matt, se torna campeão, recebe a mesma proposta, recusa e acaba morrendo. Matt ainda tenta salvá-lo, em vão, então decide ir até à África do Sul se vingar de Negaal. Porém antes de partir Paul Croft (Geoff Meed), um kickboxer que passou 3 anos na cadeia e foi solto em razão de suborno pago por Negaal, alerta Matt do perigo que o espera. Croft foi contratado por Negaal para matar Matt, mas se recusou a cumprir o acordo.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER: A RETALIAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKBXERARETLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%20-%20A%20Retalia%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%20-%20A%20Retalia%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um homem, que tempos atrás decidiu abandonar sua família e sua terra natal para tentar a vida em novos ares, é obrigado à retornar para a Tailândia. Tudo porque sua família está ameaça por um lutador formidável: Mongkut, seu novo inimigo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER: A VINGANÇA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKBXRVNGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKBOXER: O DESAFIO DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKBXR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kickboxer.jpg</fanart>
<info>Kurt Sloan (Jean-Claude Van Damme)  é um vagabundo para o irmão dele, Eric Sloan (Dennis Alexio), um campeão de kickboxing dos EUA. Kurt testemunha seu irmão ser paralisado no ring injustamente pelo campeão tailandês Tong Po (Michel Qissi) e jura vingança. Com a ajuda de Xion (Dennis Chan), um treinado de kickboxing que vive em uma área remota da Tailândia, Kurt treina e se prepara para a luta da sua vida.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KICKS: DEFENDENDO O QUE É SEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KCKS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kicks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kicks.jpg</fanart>
<info>Quando seus sapatos usados para jogar futebol são levados por um ladrão local, Brandon e seus dois melhores amigos iniciam uma busca em uma difícil missão em todas áreas possíveis para tentar recuperar os tênis roubados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIKORIKI: AGÊNCIA DE VIAGENS DEJA-VU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KIKRKAGNCDVGNSDJAVU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kikoriki%20-%20Ag%C3%AAncia%20de%20Viagens%20Deja-Vu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kikoriki%20-%20Ag%C3%AAncia%20de%20Viagens%20Deja-Vu.jpg</fanart>
<info>Krash tenta comemorar o aniversário de Barry com uma viagem no tempo. Porém, a turma se perde na História. Com isso, Krash deve resgatar os seus amigos na Pré-História, na Idade Média, na China e no Velho Oeste americano.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL BILL - VOLUME 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KLBILV1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kill%20Bill%20Volume%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kill%20Bill%20Volume%201.jpg</fanart>
<info>A Noiva (Uma Thurman) é uma perigosa assassina que trabalhava em um grupo, liderado por Bill (David Carradine), composto principalmente por mulheres. Grávida, ela decide escapar dessa vida de violência e decide se casar, mas no dia da cerimônia seus companheiros de trabalho se voltam contra ela, quase a matando. Após cinco anos em coma, ela desperta sem um bebê e com um único desejo: vingança. A Noiva decide procurar, e matar, as cinco pessoas que destruiram o seu futuro, começando pelas perigosas assassinas Vernita Green (Vivica A. Fox) e O-Ren Ishii (Lucy Liu).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL BILL - VOLUME 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=KLBILV2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kill%20Bill%20Volume%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kill%20Bill%20Volume%202.jpg</fanart>
<info>Após ser traída por Bill (David Carradine) e seu antigo grupo, a Noiva assassina (Uma Thurman) fica à beira da morte por 4 anos. Após despertar do coma, ela vai atrás de cada um dos seus antigos companheiros para matá-los. Na segunda parte dessa busca por vingança, a noiva vai continuar sua procura por Bill, atacando os últimos dois sobreviventes do grupo: Budd (Michael Madsen) e Elle Driver (Daryl Hannah). O confronto com seu antigo mestre, e mandante da sua morte, vai revelar novas surpresas para a assassina.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILL CHAIN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KLCHNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kill%20Chain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kill%20Chain.jpg</fanart>
<info>Três vidas estranhas são inevitavelmente enredadas em um conflito, para o qual nenhuma delas está preparada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER JOE: MATADOR DE ALUGUEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KLRJOEMTDRDALGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Killer%20Joe%20-%20Matador%20de%20Aluguel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Killer%20Joe%20-%20Matador%20de%20Aluguel.jpg</fanart>
<info>Em Dallas, Joe (Matthew McConaughey) é um detetive, mas também um assassino por encomenda. Quando Chris (Emile Hirsch), um traficante de 22 anos, tem seu estoque roubado pela própria mãe, ele deve rapidamente encontrar 6 mil reais, senão será assassinado. Chris recorre então a "Killer Joe", lembrando que o seguro de vida de sua mãe vale 50 mil dólares. Inicialmente Joe recusa, porque só é pago adiantado, mas ele abre uma exceção contanto que Dottie (Juno Temple), a sedutora irmã mais nova de Chris, sirva de "garantia sexual" até o dia do pagamento.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLER UNICORN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KLRUNCRNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Killer%20Unicorn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Killer%20Unicorn.jpg</fanart>
<info>Danny é um garoto normal do Brooklyn. Este ano, ele e seus amigos não poderiam estar mais empolgados com um dos maiores eventos anuais do acampamento. Enquanto a noite começa divertida, ela rapidamente toma um rumo quando Danny é atacado por um estranho. Ele sobrevive, mas agora, um ano depois, Danny decide dar uma segunda chance à sua vida social. Escolha errada - como Danny e todos os outros que o ajudaram naquela noite, estão em perigo. Um homem usando uma máscara de unicórnio está matando o Brooklyn, uma rainha de cada vez, e ele não vai parar até que ele tenha sua vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KILLING GUNTHER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KLNGGNTHRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Killing%20Gunther.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Killing%20Gunther.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um grupo de assassinos internacionais excêntricos, que estão de saco cboheio de Gunther, um homem arrogante considerado o maior assassino do mundo. Eles montam um plano de mestre para matá-lo mas, no entanto, rapidamente se transforma em uma série de atrapalhados encontros, onde Gunther aparece sempre um passo à frente deles.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIM POSSIBLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KMPSBLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kim%20Possible.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kim%20Possible.jpg</fanart>
<info>Kim Possible poderia ser só mais uma garota comum cursando o Ensino Médio, mas na verdade, o que ela gosta de mesmo de fazer é salvar o mundo das mãos de terríveis vilões. Para isso, Kim conta com a ajuda de seu melhor amigo do colégio, Ron Stoppable, seu animal de estimação, uma toupeira chamada Rufus e Wade, um super gênio do computador.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIM POSSIBLE: O DRAMA DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KMPSBLEODRMDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kim%20Possible%20-%20O%20Drama%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kim%20Possible%20-%20O%20Drama%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Enquanto tenta lutar com grandes vilões e salvar o mundo de grandes perigos, Kim Possible, como toda jovem, acaba descobrindo o amor: Eric, um rapaz que surge em sua vida e que acaba se tornando seu namorado. No entanto, o que Kim não sabe é que Ron, seu melhor amigo, está apaixonado por ela.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIM POSSIBLE: UM PASSEIO PELO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KMPSBLEUMPSEIOPLTMPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kim%20Possible%20-%20Um%20Passeio%20Pelo%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kim%20Possible%20-%20Um%20Passeio%20Pelo%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kin.jpg</fanart>
<info>Um ex-condenado e seu irmão mais novo são forçados a fugir de um vingativo criminoso, federais e uma série de soldados de outro mundo. A única proteção que eles possuem é uma arma de antecedência misteriosa. Enquanto coisas estranhas acontecem com os irmãos, uma agente do FBI (Carrie Coon) é chamada para investigar o caso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KINGKONG1933.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%201933.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%201933.jpg</fanart>
<info>Um cinegrafista fracassado, em sua tentativa desesperada de fazer um best-seller, contrata uma atriz recém-desempregada chamada Ann Darrow, e embarca em um navio fretado para a Ilha da Caveira. Lá, eles encontram uma tribo de nativos que veneram um gorila gigante, de nome Kong. Ann Darrow, é sequestrada e oferecida como sacrifício a Kong. Para recuperá-la, os tripulantes, o cinegrafista e o escritor do filme têm que enfrentar dinossauros, insetos gigantes e o próprio gorila, que se apaixonou pela atriz. Depois de resgatada, Ann Darrow, tenta libertar Kong do cinegrafista, que teve a ideia de exibi-lo na Broadway, e lucrar com isso. Kong, escapa e destrói quase toda a cidade em busca de sua amada. A cena final, no Empire State Building, é uma das cenas mais reproduzidas da história, aparecendo até em desenhos infantis e comédias.</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNKONG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong.jpg</fanart>
<info>Petroleiros vão a uma ilha do Pacífico, onde descobrem um gorila gigante que acaba se apaixonando por uma mulher da equipe. O animal é acorrentado e levado para ser exposto num show em Nova York. Mas a fera escapa e captura a amada, causando pânico e terror.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNKONG2005.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%202005.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%202005.jpg</fanart>
<info>1933. Ann Darrow (Naomi Watts), uma atriz de vaudeville, enfrenta dificuldades para se sustentar, como vários outros americanos durante a Grande Depressão. Ela caminha pelas ruas de Manhattan pensando na possibilidade de trabalhar em um cabaré, até que a fome a faz roubar uma maçã. Ann é salva pelo cineasta Carl Denham (Jack Black), que oferece a ela o papel principal em sua próxima produção. Inicialmente indecisa, Ann aceita a oferta após saber que o roteirista é o conceituado dramaturgo Jack Driscoll (Adrien Brody). Na verdade Carl está em apuros, já que o patrocínio para concluir seu filme inacabado foi cancelado e sua antiga atriz principal abandonou o projeto. Apesar dos problemas, Carl embarca a equipe e o elenco de seu filme no cargueiro fretado S.S. Venture. O objetivo da viagem é chegar na Ilha da Caveira, que tem a fama de abrigar uma raça perdida e várias criaturas consideradas extintas.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING OF FIGHTERS: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KOFABTLHFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/King%20of%20Fighters%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/King%20of%20Fighters%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Rugal (Ray Park), banido do torneio há 10 anos, está de volta! E desta vez, um novo trio de lutadores se formará para tentar derrotar Rugal, mais uma vez. O time é formado pelo poderoso e temperamental Iori Yagami (Will Yun Lee), a bela Mai Shiruzu (Maggie Q) e Kyo Kusanagi (Sean Faris), que fora dado como morto, mas na verdade, ele está com a memória e suas fantásticas habilidades afetadas.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING: UMA HISTÓRIA DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNGUMHSTRDVNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Na busca incansável de vingança pelo assassinato de sua irmã, um sul-africano se infiltra em uma rede do crime em Los Angeles.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGS: LOS ANGELES EM CHAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KNGSLSANGLSEMCHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kings%20-%20Los%20Angeles%20em%20Chama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kings%20-%20Los%20Angeles%20em%20Chama.jpg</fanart>
<info>Durante os protestos pela injustiça no julgamento de Rodney King, um taxista negro violentamente espancado sem motivo por policiais, o caos tomou conta de South Central, uma região marginalizada de Los Angeles. E foi nesse momento em que Ollie (Daniel Craig), um dos poucos brancos que ainda vive no local, precisou deixar de lado sua vida reclusa para ajudar uma mãe a proteger um grupo de crianças da violência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGSGLAIVE: FINAL FANTASY XV[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNGLVFNLFNTSY15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kingsglaive%20-%20Final%20Fantasy%20XV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kingsglaive%20-%20Final%20Fantasy%20XV.jpg</fanart>
<info>O rei Regis, que supervisiona a terra de Lucis, comanda seu exército de soldados para proteger o reino contra os planos do império de Niflheim de roubar o cristal sagrado que dá a Lucis toda sua magia e poder.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGSMAN: O CÍRCULO DOURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNGSMOCRVLDRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kingsman%20-%20O%20C%C3%ADrculo%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kingsman%20-%20O%20C%C3%ADrculo%20Dourado.jpg</fanart>
<info>Um súbito e grandioso ataque de mísseis praticamente elimina o Kingsman, que conta apenas com Eggsy (Taron Egerton) e Merlin (Mark Strong) como remanescentes. Em busca de ajuda, eles partem para os Estados Unidos à procura da Statesman, uma organização secreta de espionagem onde trabalham os agentes Tequila (Channing Tatum), Whiskey (Pedro Pascal), Champagne (Jeff Bridges) e Ginger (Halle Berry). Juntos, eles precisam unir forças contra a grande responsável pelo ataque: Poppy (Julianne Moore), a maior traficante de drogas da atualidade, que elabora um plano para sair do anonimato.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGSMAN: O CÍRCULO DOURADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNGSMOCRVLDRDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kingsman%20-%20O%20C%C3%ADrculo%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kingsman%20-%20O%20C%C3%ADrculo%20Dourado.jpg</fanart>
<info>Um súbito e grandioso ataque de mísseis praticamente elimina o Kingsman, que conta apenas com Eggsy (Taron Egerton) e Merlin (Mark Strong) como remanescentes. Em busca de ajuda, eles partem para os Estados Unidos à procura da Statesman, uma organização secreta de espionagem onde trabalham os agentes Tequila (Channing Tatum), Whiskey (Pedro Pascal), Champagne (Jeff Bridges) e Ginger (Halle Berry). Juntos, eles precisam unir forças contra a grande responsável pelo ataque: Poppy (Julianne Moore), a maior traficante de drogas da atualidade, que elabora um plano para sair do anonimato.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGSMAN: SERVIÇO SECRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KNGSMSVSCRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kingsman%20-%20Servi%C3%A7o%20Secreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kingsman%20-%20Servi%C3%A7o%20Secreto.jpg</fanart>
<info>Eggsy (Taron Egerton) é um jovem com problemas de disciplina que parece perto de se tornar um criminoso. Determinado dia, ele entra em contato com Harry (Colin Firth), que lhe apresenta à agência de espionagem Kingsman. O jovem se une a um time de recrutas em busca de uma vaga na agência. Ao mesmo tempo, Harry tenta impedir a ascensão do vilão Valentine (Samuel L. Jackson). Adaptação da série de quadrinhos criada por Mark Millar e Dave Gibbons.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIRIKOU 2: OS ANIMAIS SILVESTRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KRKUOSANIMISLGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kirikou%20-%20Os%20Animais%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kirikou%20-%20Os%20Animais%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>O avô de Kirikou (Pierre-Ndoffé Sarr) conta as desventuras do garoto, cuja altura não alcança nem o joelho de uma pessoa normal. Entre elas o avô conta como Kirikou aprendeu a ser jardineiro, detetive, artesão, doutor, comerciante e viajante, percorrendo os diversos recantos da África.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KIRIKU E A FEITICEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KRKUEAFTCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kiriku%20e%20a%20Feiticeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kiriku%20e%20a%20Feiticeira.jpg</fanart>
<info>Na África Ocidental nasce um menino minúsculo, cujo tamanho não alcança nem o joelho de um adulto, que tem um destino: enfrentar a poderosa e malvada feiticeira Karabá, que secou a fonte d'água da aldeia de Kirikou, engoliu todos os homens que foram enfrentá-la e ainda pegou todo o ouro que tinham. Para isso, Kirikou enfrenta muitos perigos e se aventura por lugares onde somente pessoas pequeninas poderiam entrar.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KITE: ANJO DA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KTANJDVNGC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kite%20Anjo%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kite%20Anjo%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Sawa (India Eisley), uma jovem menina, perde o pai policial e a mãe, vítimas de um macabro duplo homicídio. Com a ajuda do parceiro de seu pai, Karl Aker (Samuel L. Jackson), e uma misteriosa amiga de seu passado (Callan McAuliffe). Com a ajuda do ex-sócio de seu pai, Karl Aker (Samuel L. Jackson), e uma amiga de seu passado, Oburi (Callan McAuliffe), Sawa começa uma perseguição implacável em busca de quem os matou. Ela se torna uma assassina adolescente impiedosa. Nunca subestime uma menina com nada a perder.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KLAUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KLAUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Klaus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Klaus.jpg</fanart>
<info>Em Smeerensburg, remota ilha localizada acima do Círculo Ártico, Jesper (Jason Schwartzman) é um estudante da Academia Postal que enfrenta um sério problema: os habitantes da cidade brigam o tempo todo, sem demonstrar o menor interesse por cartas. Prestes a desistir da profissão, ele encontra apoio na professora Alva (Rashida Jones) e no misterioso carpinteiro Klaus (J.K. Simmons), que vive sozinho em sua casa repleta de brinquedos feitos a mão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KND: A TURMA DO BAIRRO - FILME 01 - OPERAÇÃO Z.E.R.O[/COLOR][/B]</title>
<link>rc2=KNDATRMDBROFLM01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/KND%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Z.E.R.O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/KND%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Z.E.R.O.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KND: A TURMA DO BAIRRO - FILME 02 - OPERAÇÃO U.M.[/COLOR][/B]</title>
<link>rc2=KNDATRMDBROFLM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/KND%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20U.M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/KND%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20U.M.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KÓBLIC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KOBLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K%C3%B3blic.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/K%C3%B3blic.jpg</fanart>
<info>Argentina, período da ditadura militar da década de 70. Kóblic (Ricardo Darín), um ex-capitão das Forças Armadas, é responsável por coordenar as operações aéreas conhecidas como os "voos da morte", onde elementos considerados subversivos eram arremessados de dentro dos aviões diretamente ao encontro do mar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KOMODO VS. COBRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KMDOVSCBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Komodo%20vs.%20Cobra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Komodo%20vs.%20Cobra.jpg</fanart>
<info>uma ilha dos mares do sul, cientistas conduzem testes secretos em conjunto com os militares.Quando uma experiência corre horrivelmente mal, os cientistas, e aqueles que vieram para os parar, têm de combater cara a cara com monstros terríveis criados geneticamente!Agora... o terror será redobrado...Quem sairá vencedor?</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KONG: A ILHA DA CAVEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KONGAILHCVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</fanart>
<info>1944, durante a Segunda Guerra Mundial. Dois aviões, um americano e outro japonês, são abatidos em pleno combate aéreo. Os pilotos sobrevivem, chegando a uma ilha desconhecida no Pacífico Sul. Lá eles dão continuidade à batalha, sendo surpreendidos pela aparição de um macaco gigante: Kong. Em 1973, Bill Randa (John Goodman) tenta obter junto a um político norte-americano a verba necessária para bancar uma expedição à tal ilha perdida. Ele acredita que lá existam monstros, mas precisa de provas concretas. Após obter a quantia, ele coordena uma expedição que reúne militares, liderados pelo coronel Preston Packard (Samuel L. Jackson), o rastreador James Conrad (Tom Hiddleston) e a fotógrafa Mason Weaver (Brie Larson).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KONG: A ILHA DA CAVEIRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KONGAILHCVRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</fanart>
<info>1944, durante a Segunda Guerra Mundial. Dois aviões, um americano e outro japonês, são abatidos em pleno combate aéreo. Os pilotos sobrevivem, chegando a uma ilha desconhecida no Pacífico Sul. Lá eles dão continuidade à batalha, sendo surpreendidos pela aparição de um macaco gigante: Kong. Em 1973, Bill Randa (John Goodman) tenta obter junto a um político norte-americano a verba necessária para bancar uma expedição à tal ilha perdida. Ele acredita que lá existam monstros, mas precisa de provas concretas. Após obter a quantia, ele coordena uma expedição que reúne militares, liderados pelo coronel Preston Packard (Samuel L. Jackson), o rastreador James Conrad (Tom Hiddleston) e a fotógrafa Mason Weaver (Brie Larson).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMPUS 2: O RETORNO DO DEMÔNIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KRMPS2ORTNDMNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Krampus%202%20-%20O%20Retorno%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Krampus%202%20-%20O%20Retorno%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Depois de testemunhar o assassinato trágico de sua esposa e o desaparecimento misterioso de sua filha, o ex-policial Jeremy Duffin retorna para sua cidade para tentar descobrir provas de que Krampus, o demônio do Natal foi o responsável pelas desgraças que têm acontecido na sua vida e na de outras famílias da localidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMPUS: O ACORDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KRMPSOACRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Krampus%20-%20O%20Acordo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Krampus%20-%20O%20Acordo.jpg</fanart>
<info>Zoe (Amelia Haberman), considerada uma menina estranha, tem um amigo imaginário que não é nada comum. Krampus é o demônio que acompanha São Nicolau, figura que deu origem ao Papai Noel. Durante o Natal, ele solta sua ira sobre os moradores da pequena cidade em que Zoe mora.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRAMPUS: O TERROR DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KRMPSOTRODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Krampus%20-%20O%20Terror%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Krampus%20-%20O%20Terror%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>Uma família se prepara para as festas de Natal, mas o pequeno Max não está contente de ver seus familiares brigando o tempo inteiro. Irritado, ele acaba despertando uma força maligna chamada Krampus, que nada mais é do que a sombra do Papai Noel. Este monstro ataca principalmente pessoas que não acreditam no Natal, e coloca em risco Max e toda a sua família.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRONOS: O FIM DA HUMANIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KRNSOFMDHMNDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kronos%20-%20O%20Fim%20da%20Humanidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kronos%20-%20O%20Fim%20da%20Humanidade.jpg</fanart>
<info>No ano de 2020, Elias Van Dorne (John Cusack), o CEO da maior empresa de robótica do mundo, inventa o super computador Kronos, com o objetivo de acabar com a guerra para sempre. Porém, Kronos decide que acabar com a raça humana é a melhor maneira de trazer paz para o mundo. Décadas mais tarde, um grupo de humanos sobreviventes do extermínio procuram um novo mundo em que dizem existir vida humana sem a ameaça dos robôs.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KRULL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KRUL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Krull.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Krull.jpg</fanart>
<info>O planeta Krull foi invadido pelo vilão Fera (Trevor Martin) e seus asseclas. Para combatê-lo, dois reinos rivais decidem se unir. Para celebrar o acordo fica decidido que o príncipe Colwyn (Ken Marshall), filho do rei Turold (Tony Church), se casará com a princesa Lyssa (Lysette Anthony), filha do rei Eirig (Bernard Archard). Só que a cerimônia de casamento é atacada pelos capangas de Fera, que sequestram Lyssa. Colwyn parte em seu resgate, contando com a ajuda de Ynyr (Freddie Jones), o ciclope Rell (Bernard Bresslaw), o mágico covarde Ergo (David Battley) e o garoto Titch (Graham McGrath).</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUBO E AS CORDAS MÁGICAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KUBEASCRDSMGCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kubo%20e%20as%20Cordas%20M%C3%A1gicas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kubo%20e%20as%20Cordas%20M%C3%A1gicas.jpg</fanart>
<info>Kubo vive uma normal e tranquila vida em uma pequena vila no Japão com sua mãe. Até que um espírito vingativo do passado muda completamente sua vida, ao fazer com que todos os tipos de deuses e monstros o persigam. Agora, para sobreviver, Kubo terá de encontrar uma armadura mágica que foi usada pelo seu falecido pai, um lendário guerreiro samurai.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUKAI: A LENDA DO GATO-DEMÔNIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KUKALNDGTODEMOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kukai%20A%20Lenda%20do%20Gato-Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kukai%20A%20Lenda%20do%20Gato-Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Kukai (Shota Sometani) é um monge budista japonês. Ele é enviado para a dinastia Tang na China para aprender sobre a cultura chinesa e sua civilização. Ele está determinado a aprender tudo sobre Vajrayana. Devido a isso, ele conhece o poeta Rakuten Haku (Huang Xuan) e fica próximo a ele. Durante esse tempo, os homens poderosos na capital morrem continuamente. Kukai investiga estes casos com Rakuten Haku. Eles enfrentam um grande mistério da história.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KUNGFUPND1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda.jpg</fanart>
<info>Po (Jack Black) é um urso panda desajeitado, que trabalha no restaurante de macarrão de sua família. Um dia ele é surpreendido ao saber que foi escolhido para cumprir uma antiga profecia, o que faz com que treine ao lado de seus ídolos no kung fu: os mestres Shifu (Dustin Hoffman), Garça (David Cross), Tigresa (Angelina Jolie), Louva-deus (Seth Rogen), Macaco (Jackie Chan) e Víbora (Lucy Liu). Quando o traiçoeiro leopardo da neve Tai Lung (Ian McShane) retorna, cabe a Po defender o Vale da Paz.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KUNGFUPND2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%202.jpg</fanart>
<info>Po (Jack Black) vive o sonho de ser o dragão guerreiro, protegendo o Vale da Paz ao lado dos mestres Shifu (Dustin Hoffman), Tigresa (Angelina Jolie), Macaco (Jackie Chan), Víbora (Lucy Liu), Louva-deus (Seth Rogen) e Garça (David Cross). Sua vida pacata chega ao fim quando surge um novo inimigo, o lorde Chen (Gary Oldman), que possui uma arma secreta capaz de permitir a conquista da China e provocar o fim do kung fu. Para impedi-lo, Po e os Cinco Furiosos precisam cruzar o país e derrotá-lo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KUNGFUPND3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%203.jpg</fanart>
<info>Desta vez, Mestre Shifu tem como principal ensinamento fazer com que Po aprenda a técnica de dominação do Chi, uma espécie de "energia vital". Porém, o atrapalhado panda acaba se desconcentrando com a chegada do pai de sangue, o panda Li, que o carrega para a vila secreta dos pandas – aguçando o ciúme do Sr Ping, o "pai" ganso de Po. Em paralelo, o poderoso touro Kai, O Coletor, um centenário inimigo do Mestre Oogway, reúne forças para voltar para o mundo dos vivos e tomar o que ele acha que é dele por direito. Caberá a Po e seus amigos impedir o maléfico plano do vilão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA: ESPECIAL DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KUNGFUPNDESPCDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%20-%20Especial%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%20-%20Especial%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>É época de comemorar O Festival de Inverno e o panda Po (Jack Black) é convocado pelo Mestre Shifu (Dustin Hoffman) a sediar uma grande festa no Palácio de Jade para todos os mestres de Kung Fu, já que esta é uma das obrigações do Dragão Guerreiro. Só que todos os anos anteriores, Po havia passado as comemorações com seu pai, ajudando-o no restaurante. Sr. Ping (James Hong), o pai de Po, fica chateado com a decisão do filho de atender o pedido de Shifu e não cancela o jantar que fará para os habitantes no vilarejo. Po se vê em conflito: cumprir com suas responsabilidades ou seguir a tradição familiar?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA: OS SEGREDOS DOS MESTRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KUNGFUPNDOSGRNDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%20-%20Os%20Segredos%20dos%20Mestres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%20-%20Os%20Segredos%20dos%20Mestres.jpg</fanart>
<info>Curta conta a origem do Mestre Boi Toro e Crocodilo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA: SEGREDOS DO PERGAMINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=KUNGFUPNDSGRDDPRGMH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%20-%20Segredos%20do%20Pergaminho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%20-%20Segredos%20do%20Pergaminho.jpg</fanart>
<info>O acaso obriga cinco animais totalmente diferentes a formarem uma equipe e usar suas habilidades de kung fu para proteger os inocentes das garras do mal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG FU YOGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNGFYGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Yoga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Yoga.jpg</fanart>
<info>Jack (Jackie Chan), um renomado professor de arqueologia no Terracotta Warriors em Xi'an, faz equipe com a jovem professora indiana Ashmita e a assistente Kyra para localizar o tesouro perdido da Índia no Reino de Mágada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG POW: O MESTRE DA KUNG-FU-SÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNGPWOMSTKNGFUSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kung%20Pow%20-%20O%20Mestre%20da%20Kung-Fu-S%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kung%20Pow%20-%20O%20Mestre%20da%20Kung-Fu-S%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>"O Escolhido" (Steve Oedekerk) é um jovem atrapalhado que é considerado um prodígio do kung fu. Ele quer vingar a morte da sua família e enfrentar o Mestre Dor (Fei Lung), mas antes disso irá usar seus métodos não convencionais de karatê em situações inusitadas, incluindo uma luta com uma vaca.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KUNG-FUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNGFSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung-Fus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kung-Fus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>1940. Sing (Stephen Chow) é um ladrão de segunda categoria que sonha em integrar a sofisticada e implacável gangue Axe, que controla o submundo da cidade. Ele tenta extorquir dinheiro de um dos moradores do Beco Curral do Porco, um movimentado complexo de apartamentos da periferia, mas é surpreendido pelos vizinhos da vítima, mestres nas artes marciais. As tentativas trapalhadas de Sing chamam a atenção da gangue Axe que entra em conflito com os moradores do Beco.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KV1: ALMAS DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=KV1ALMSDFRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/KV1%20-%20Almas%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/KV1%20-%20Almas%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Inspirado em eventos reais, este filme conta a história da ação heroica da tripulação do tanque KV-1. Encarando uma luta perdida, a tripulação comandada por Semyon Konovalov destruiu 16 tanques inimigos, dois veículos blindados e mais oito veículos com tropas nazistas perto da fazenda Nizhnemityakin, no distrito de Tarasovskoye, na região de Rostov. Estes homens de honra são herois de verdade, sem superpoderes, mas munidos de coragem e caráter.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]L.O.R.D: A LENDA DA DINASTIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LRDALNDNSTIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lord%20-%20A%20Lenda%20da%20Dinastia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lord%20-%20A%20Lenda%20da%20Dinastia.jpg</fanart>
<info>Existem quatro reinos, são eles os reinos do Leste, Oeste, Sul e Norte, onde há a existência de certos poderes sobrenaturais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA BAMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LABMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Bamba.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Bamba.jpg</fanart>
<info>Richard Stephen Valenzuela, mais conhecido como Ritchie Valens (Lou Diamond Phillips), marcou o final dos anos 50 com uma carreira meteórica, recheada de sucessos e pontuada por uma das canções mais famosas de todos os tempos: "La Bamba".</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA CASA DE PAPEL: O FENÔMENO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSDPLOFNMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Casa%20de%20Papel%20-%20O%20Fen%C3%B4meno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Casa%20de%20Papel%20-%20O%20Fen%C3%B4meno.jpg</fanart>
<info>O documentário La Casa de Papel: O Fenômeno traz um olhar sobre o por quê e como o famoso seriado da Netflix provocou uma onda de entusiasmo em todo o mundo por um astuto grupo de ladrões e o professor que comandou toda a operação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LA LAND: CANTANDO ESTAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LALNDCTNDESTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/La%20La%20Land%20-%20Cantando%20Esta%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/La%20La%20Land%20-%20Cantando%20Esta%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Ao chegar em Los Angeles o pianista de jazz Sebastian (Ryan Gosling) conhece a atriz iniciante Mia (Emma Stone) e os dois se apaixonam perdidamente. Em busca de oportunidades para suas carreiras na competitiva cidade, os jovens tentam fazer o relacionamento amoroso dar certo enquanto perseguem fama e sucesso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LLAMADA / HOLY CAMP![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOLYCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holy%20Camp!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holy%20Camp!.jpg</fanart>
<info>María (Macarena Garcia) e Susana (Ana Castillo), duas adolescentes de 17 anos, passam o verão no acampamento católico La Brújula, em Segóvia, e têm por hábito desrespeitar as rígidas regras de convivência estabelecidas pelas freiras. Fãs de música electro latina, elas têm um duo chamado Suma Latina e são inseparáveis, mas estranhas aparições de Deus (Richard Collins-Moore) cantando sucessos de Whitney Houston passam a afetar profundamente María, fazendo-a repensar suas prioridades e interesses.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁ VÊM OS PAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVMOSPAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/La%20Vem%20os%20Pais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/La%20Vem%20os%20Pais.jpg</fanart>
<info>Um pai dedicado de classe média (Adam Sandler) decide seguir a tradição e se responsabiliza por todos os gastos do casamento de sua filha, mesmo podendo contar com a ajuda financeira do pai do noivo (Chris Rock), um médico prestigiado. Agora, dois homens completamente opostos - e suas famílias - precisam encontrar um jeito de conviver pacificamente pela felicidade dos seus filhos na semana mais importante de suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Dois amigos caem na estrada com destino a Buenos Aires, a bordo de um Opala laranja 72, com uma missão: conseguir ficar com o maior número de mulheres possível. Isso tudo é um plano para lavar a honra de Caco, um homem de trinta e poucos anos que pegou sua namorada na cama com um argentino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO: A MAGIA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LABRNTOAMGADOTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Labirinto%20-%20A%20Magia%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Labirinto%20-%20A%20Magia%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Frustrada por ter de cuidar do irmão caçula enquanto seus pais estão fora, a adolescente Sarah (Jennifer Connelly) sonha em se livrar da criança, que não para de chorar. Atendendo seu pedido, o Rei dos Duendes (David Bowie), personagem de um dos livros de Sarah, ganha vida e sequestra o bebê. Arrependida, a menina terá de enfrentar um labirinto e resgatar o irmão antes da meia-noite para evitar que ele seja transformado em um duende.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE TERNURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSDTRNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%C3%A7os%20de%20Ternura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%C3%A7os%20de%20Ternura.jpg</fanart>
<info>A viúva Aurora (Shirley MacLaine) e sua filha Emma (Debra Winger), apesar de se amarem, têm uma relação conflituosa. Tudo muda quando a filha descobre que está com câncer e, ao mesmo tempo, descobre que foi traída pelo marido, Flap (Jeff Daniels). Simultaneamente sua mãe, após anos de solidão, passa a se interessar por Garrett Breedlove (Jack Nicholson), um vizinho paquerador.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY BIRD: A HORA DE VOAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LADYBRDEHRDEVOAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lady%20Bird%20-%20A%20Hora%20de%20Voar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lady%20Bird%20-%20A%20Hora%20de%20Voar.jpg</fanart>
<info>Christine McPherson (Saoirse Ronan) está no último ano do ensino médio e o que mais deseja é ir fazer faculdade longe de Sacramento, Califórnia, ideia firmemente rejeitada por sua mãe (Laurie Metcalf). Lady Bird, como a garota de forte personalidade exige ser chamada, não se dá por vencida e leva o plano de ir embora adiante mesmo assim. Enquanto sua hora não chega, no entanto, ela se divide entre as obrigações estudantis no colégio católico, o primeiro namoro, típicos rituais de passagem para a vida adulta e inúmeros desentendimentos com a progenitora.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY MACBETH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LADYMCBTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lady%20Macbeth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lady%20Macbeth.jpg</fanart>
<info>Katherine (Florence Pugh) está presa a um casamento de conveniência. Casada com Boris Macbeth (Christopher Fairbank), a jovem agora se vê integrante de uma família sem amor. É só quando ela embarca em um caso extraconjugal com um trabalhador da propriedade do marido que as coisas começam a mudar. Ela só não contava que isso iria desencadear vários assassinatos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAERTE-SE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARTSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Laerte-se.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Laerte-se.jpg</fanart>
<info>Retrata a trajetória da cartunista e chargista brasileira Laerte, considerada uma das mais proeminentes do gênero no Brasil. Tendo vivido parte de sua vida como homem, ela assumiu sua transexualidade aos 57 e, de lá pra cá, experimenta uma jornada única e pessoal sobre o que é, de fato, ser uma mulher.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGO SHIMMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGOSHMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lago%20Shimmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lago%20Shimmer.jpg</fanart>
<info>Contado de trás para frente, esse suspense de humor negro acompanha um xerife na caçada a três suspeitos de assaltar um banco, sendo que um deles é seu irmão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGOA AZUL: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LGOAZLODSPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lagoa%20Azul%20%20-%20O%20Despertar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lagoa%20Azul%20%20-%20O%20Despertar.jpg</fanart>
<info>Dois adolescentes se conhecem durante uma festa num barco, em uma viagem de férias pelo litoral caribenho. Depois de um pequeno acidente, os dois ficam presos numa ilha deserta. Dean (Brenton Thwaites) é um garoto solitário e Emma (Indiana Evans) um menina popular e perfeita. Enquanto esperam por resgate, eles aprendem mais sobre si mesmos e as dificuldades do outro, e acabam se apaixonando.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAMBADA, A DANÇA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LMBDADNCPROBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lambada,%20A%20Dan%C3%A7a%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lambada,%20A%20Dan%C3%A7a%20Proibida.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1990, as florestas tropicais brasileiras estão sob a ameaça de uma grande multinacional americana. Buscando uma solução, a princesa Nisa (Laura Harring) viaja com o xamã Joa (Sid Haig) para Los Angeles, a fim de encontrar um modo de salvar a fauna e flora do local. Mas os planos não dão muito certo: Joa é preso e Nisa deve encontrar, sozinha, a solução para impedir a destruição da floresta. A salvação vem quando ela encontra um jovem que dançarino, e juntos resolvem participar de uma competição de lambada promovida por uma emissora de TV.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÂMINAS DA MORTE: A MALDIÇÃO DE JACK, O ESTRIPADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAMNSDMRTAMLDCDJCKOESTPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/L%C3%A2minas%20da%20Morte%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jack,%20o%20Estripador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/L%C3%A2minas%20da%20Morte%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jack,%20o%20Estripador.jpg</fanart>
<info>Instigados por seu professor de roteiro, seis jovens escritores se reúnem em um armazém abandonado para decidir quem leva a melhor em uma macabra competição: escrever o melhor e mais assustador filme de terror da história do cinema. Ruth (Kelby Keenan) decide levar consigo as facas que um dia pertenceram à Jack, o Estripador para inspirar sua escrita. No entanto, quando o conjunto de facas desaparece, o terror deixa de ser mera ficção para os seis jovens.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANDLINE: CONFLITOS EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CNFLTSEMFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Conflitos%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Conflitos%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>O filme situado em Manhattan, no ano de 1995, centra-se em duas irmãs (Jenny Slate e Abby Quinn) que debatem o que fazer quando elas descobrem que seu pai (John Turturro) está traindo sua mãe (Edie Falco).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNTRNVRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde.jpg</fanart>
<info>Hal Jordan (Ryan Reynolds) é um audacioso piloto de aviões que foge de qualquer responsabilidade. É assim que mantém a amizade com Carol Ferris (Blake Lively), colega de infância e também piloto, que está prestes a assumir o comando da empresa do pai. Hal e Carol tiveram um caso no passado, que não seguiu em frente por causa dele. Um dia, a vida de Hal muda ao ser envolto em uma redoma verde e levado até um alienígena prestes a morrer, chamado Abin Sur (Temuera Morrison). O extraterrestre lhe entrega um estranho anel e diz que ele foi escolhido, além de alertar sobre as responsabilidades de possuí-lo. Ao usá-lo Hal torna-se o Lanterna Verde, tendo condições de moldar a luz verde da forma como sua imaginação permitir. É apenas o início da jornada do herói, que viaja até o planeta Oa para aprender a usar suas novas habilidades e tem como grande teste o temido Parallax.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE: CAVALEIROS ESMERALDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNTRNVRDCVLESMRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Cavaleiros%20Esmeralda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Cavaleiros%20Esmeralda.jpg</fanart>
<info>O sol de Oa (lar dos Guardiões do Universo) está se tornando um portal para Krona, um maligno e tirânico ser de antimatéria que deseja destruir toda a vida. Por precaução, os Guardiões ordenam a evacuação de Oa, inclusive a Bateria Central e o Livro de Oa. Enquanto carrega seu anel na Bateria, a Lanterna Verde novata Arisia Rrab conversa com Hal Jordan que lhe conta a história do primeiro Lanterna Verde:</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE: PRIMEIRO VOO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNTRNVRDPRMRVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Primeiro%20Voo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Primeiro%20Voo.jpg</fanart>
<info>Antes do surgimento de outras espécies inteligentes no cosmo, os seres que se chamavam a si próprios de Guardiões do Universo concentraram o poder do "elemento verde" (Ion), o mais forte existente, e o usaram para energizar a bateria dos Lanternas Verdes. Contudo, a bateria continha uma falha: a cor amarela, uma das partes do espectro de luz, resistia à energia verde. A maior parte da energia amarela concentrada, chamada de "elemento amarelo" (Parallax), foi escondida pelos Guardiões para impedir que os inimigos a usassem contra eles.  Na Terra, o piloto de testes da "Aviação Ferris" Hal Jordan é recrutado para a Tropa dos Lanternas Verdas pelo moribundo Abin Sur. É indicado para ser seu supervisor de treinamento o respeitado oficial sênior Sinestro, que investigava o assassinato de Abin. Ele tinha sido ferido mortalmente quando perseguia o vilão Kanjar Ro, que tramava em descobrir o local do esconderijo do "Elemento Amarelo".  A tropa dos Lanternas Verdes, juntamente com Hal Jordan e Sinestro, consegue encurralar Kanjar Ro. Mas, quando o vilão aparece assassinado, a suspeita da autoria do crime recai sobre Hal Jordan, encontrado desacordado ao lado do corpo do inimigo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR DOCE INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LRDCINFN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lar%20Doce%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lar%20Doce%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Don Champagne (Patrick Wilson) é um homem de negócios bem-sucedido casado com uma mulher bipolar, Mona (Katherine Heigl), que também sofre de transtorno obsessivo compulsivo. O casamento é abalado quando ele começa a conviver com uma atraente colega de trabalho (Jordana Brewster) e o inevitável caso gera consequências inimagináveis.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR DOCE LAR…OU NÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LRDCELROUNAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Doce%20Lar%E2%80%A6Ou%20N%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Doce%20Lar%E2%80%A6Ou%20N%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Barista entendiada com seu estilo de vida decide paquerar um freguês, mas ele não corresponde. Determinada a conquistá-lo, ela descobre que ele trabalha construindo casas para os necessitados e resolve ajudá-lo, visando assim ganhar seu coração.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR IDEAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LARIDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</fanart>
<info>O famoso chef Erasmus (Steve Coogan) e seu parceiro Paul (Paul Rudd) têm uma vida feliz e auto indulgente juntos, mas essa sintonia perfeita acaba quando, durante um jantar, Erasmus é confrontado pelo neto (Jack Gore) que até então, nem sabia que existia. Com o pai do menino (Jake McDorman) na prisão, o casal decide cuidar da criança, iniciando uma onda de mudanças e desafios para ambos os lados, já que nunca se imaginaram sendo pais e o menino precisa aprender a driblar seus preconceitos para se adaptar na nova família. Filme vencedor nas categorias Melhor Comédia e Melhor Ator (Paul Rudd) do Festival FilmOut San Diego e indicado ao Festival Internacional de Cinema de Edimburgo (2018).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR IDEAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARIDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</fanart>
<info>Paul (Paul Rudd) e Erasmus (Steve Coogan) formam um casal que vivem discutindo um com o outro por coisas banais e levam uma vida cheia de extravagâncias. Erasmus é uma celebridade exigente e popular, enquanto Paul é o seu parceiro e sócio de personalidade mais hesitante.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARA CROFT: TOMB RAIDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARCRFTTMBRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider.jpg</fanart>
<info>Lara Croft (Angelina Jolie) é filha de Lord Henshingly Croft (Jon Voight), um célebre arqueólogo que desapareceu em 15 de maio de 1985. Lara trabalha como fotojornalista e foi criada na aristocracia britânica, até que um dia ouve o som de um relógio na sua mansão e o localiza em um compartimento secreto. Na verdade este relógio é "O Olho Que Tudo Vê", que começou a funcionar sozinho na primeira fase do alinhamento dos planetas, algo que só acontece a cada cinco mil anos. Este "relógio" anda regressivamente e é a chave para se encontrar os dois pedaços do "Triângulo da Luz", que em virtude do seu imenso poder foram escondidos em partes bem distintas do mundo (uma parte está no Camboja e a outra está na Islândia). Se estes dois pedaços se unirem na hora do realinhamento, dará ao seu dono poder para controlar ou destruir o planeta e um grupo chamado de "Illuminati" quer ter este poder, custe o que custar. Manfred Powell (Iain Glen) é o principal interessado, assim Lara decide enfrentar esta sociedade secreta.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARA CROFT: TOMB RAIDER - A ORIGEM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARCRFTTMBRDRAORGMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>A arqueóloga Lara Croft (Angelina Jolie) precisa encontrar a Caixa de Pandora, famosa por conter em seu interior todos os males do mundo. O objeto está escondido em um local conhecido como Origem da Vida, localizado no continente africano. Porém em sua jornada Croft terá que enfrentar o dr. Jonathan Reiss (Ciarán Hinds), um cientista ganhador do Prêmio Nobel que também está atrás do objeto.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARANJA MECÂNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LRNJMCNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Laranja%20Mec%C3%A2nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Laranja%20Mec%C3%A2nica.jpg</fanart>
<info>No futuro, o violento Alex (Malcolm McDowell), líder de uma gangue de delinquentes que matam, roubam e estupram, cai nas mãos da polícia. Preso, ele recebe a opção de participar em um programa que pode reduzir o seu tempo na cadeia. Alex vira cobaia de experimentos destinados a refrear os impulsos destrutivos do ser humano, mas acaba se tornando impotente para lidar com a violência que o cerca.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARGADAS EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LRGDSEMFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Largadas%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Largadas%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Rose e Alice são duas irmãs muito diferentes. Rose é livre e rock n'roll. Alice é comportada e responsável. Elas não concordam em nada, exceto pela urgência de animar sua mãe, Françoise, que recentemente foi abandonada por seu pai por uma mulher muito mais jovem. A missão que estabeleceram é simplesmente "salvar a mãe" e o quadro de operações está bem definido: um clube de férias na ilha da Reunião.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LASCADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LSCDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lascados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lascados.jpg</fanart>
<info>1994. Felipe (Chay Suede), Burunga (José Trassi) e Deco (Paulo Vilela) são três jovens amigos que querem curtir o carnaval baiano. Para isso, eles pegam uma velha kombi dos anos 70, usada para vender cachorro-quente, e saem da capital paulista rumo à Bahia. Só que, no meio do caminho, surge Cenilde (Paloma Bernardi), uma jovem sensual e manipuladora que está louca para fugir das garras do pai e vai colocar a amizade dos três em teste. Juntos, o grupo vai viver uma série de situações inusitadas e embarcar em uma incrível viagem.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST ORDER: FINAL FANTASY VII [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNLFNTSYVIILSTORDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Last%20Order%20-%20Final%20Fantasy%20VII.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Last%20Order%20-%20Final%20Fantasy%20VII.jpg</fanart>
<info>Narrado por Tseng, membro dos Turks, divisão de elite para espionagem, sequestro e assassinatos da companhia elétrica Shinra, Last Order é um curta em forma de anime que muda seu foco entre dois acontecimentos importantes da história da Final Fantasy VII.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVALANTULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lavalantula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lavalantula.jpg</fanart>
<info>Los Angeles é atacada por tarântulas gigantes que cospem lavas explosivas, originadas em antigos vulcões nas montanhas de Santa Monica. O desespero se espalha pela cidade, que busca abrigo da chuva de morte e destruição dessas monstruosas criaturas que queimam suas vítimas vivas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVALANTULA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVNTL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lavalantula%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lavalantula%202.jpg</fanart>
<info>Continuação do filme Lavalantula. As criaturas mais tenebrosas que você já viu, voltaram!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVANDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LVNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lavanda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lavanda.jpg</fanart>
<info>Quando Jane, uma fotógrafa, sofre de perda de memória depois um traumático acidente de carro, estranhas pistas expostas em suas fotas sugerem que ela pode ser a responsável pela morte da família que ela nunca soube que teve.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LBJ: A ESPERANÇA DE UMA NAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LBJAESPCDUMNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LBJ%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LBJ%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após o trágico assassinato do Presidente Kennedy, em 1963, Lyndon Baines Johnson, até então vice-presidente, assume o cargo dentro de um contexto caótico. Rodeado por inimigos e sem legitimidade política, ele decide iniciar uma dura batalha à favor da aprovação do Ato dos Direitos Civis de Kennedy para garantir sua posição como líder do Poder Executivo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEAGUE OF LEGENDS: A ORIGEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LOLAORGMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/League%20of%20Legends%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/League%20of%20Legends%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Fãs, especialistas e criadores da Riot Games comentam a ascensão da empresa, de fornecedora de demos gratuitas e gigante global dos e-sports.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEAL, SÓ EXISTE UMA MANEIRA DE VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LELSOGUNFRMDVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leal,%20S%C3%B3%20Existe%20Uma%20Maneira%20de%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leal,%20S%C3%B3%20Existe%20Uma%20Maneira%20de%20Viver.jpg</fanart>
<info>Um ex-coronel paraguaio forma um grupo paramilitar especial focado no combate ao narcotráfico para proteger as fronteiras de seu país.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEALDADE À PROVA [/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LEALDADAPRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lealdade%20%C3%A0%20Prova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lealdade%20%C3%A0%20Prova.jpg</fanart>
<info>Um policial que serve na reserva do Corpo de Fuzileiros Navais enfrenta um dilema ético, quando se trata de ajudar seu irmão na prisão.</info>
<date>Lealdade à Prova (Dublado) -  2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEÃO BRANCO: O LUTADOR SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LAOBRNCOLTDRSMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Le%C3%A3o%20Branco%20-%20O%20Lutador%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Le%C3%A3o%20Branco%20-%20O%20Lutador%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Lyon Gaultir (Jean-Claude Van Damme), um desertor da legião extrangeira sai da França para os EUA, onde enontra seu irmão quase morto e a cunhada sem o dinheiro necessário para curar o marido e cuidar da criança. Participando de lutas na rua para sobreviver, a intenção dele é conseguir dinheiro e vingar o irmão.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEARNING TO DRIVE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LERNGTDRVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Learning%20to%20Drive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Learning%20to%20Drive.jpg</fanart>
<info>A escritora Wendy (Patricia Clarkson) é deixada pelo marido, Ted (Jake Weber) inesperadamente. Ela se sente muito triste, mas deseja combater esse sentimento se tornando indepente. Como ela vive em Nova York, e sua filha, Tasha (Grace Gummer), estuda em Vermont, ela quer aprender a dirigir para visitá-la. Seu instrutor, Darwan (Ben Kingsley) é muito paciente e cuidado, o que faz com que eles se aproximem e Wendy se sinta a vontade para contar seus problemas.Eles passam a ter um relacionamento muito afetuoso.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEATHERFACE: O INÍCIO DO MASSACRE / MASSACRE NO TEXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LETHRFCOINCDMSCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leatherface%20-%20O%20In%C3%ADcio%20do%20Massacre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leatherface%20-%20O%20In%C3%ADcio%20do%20Massacre.jpg</fanart>
<info>Um adolescente violento escapa de uma instituição psiquiátrica junto com outros rapazes igualmente desequilibrados. Na fuga eles sequestram uma jovem enfermeira e são perseguidos por um policial perturbado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEATHERFACE: O INÍCIO DO MASSACRE / MASSACRE NO TEXAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LETHRFCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Leatherface.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Leatherface.jpg</fanart>
<info>Um adolescente violento escapa de uma instituição psiquiátrica junto com outros rapazes igualmente desequilibrados. Na fuga eles sequestram uma jovem enfermeira e são perseguidos por um policial perturbado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO DE VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDSDVOLNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Quando seu filho envolvido com negócios perigosos e pessoas de mau caráter foge, um pai se vê em meio a uma crise pessoal e familiar. Agora, ele deve adentrar uma odisseia violenta para regressar para casa enquanto lida com a paternidade, a própria família e o destino, por mais cruel que ele seja.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO NOS OSSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDONSOSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20nos%20Ossos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20nos%20Ossos.jpg</fanart>
<info>Um ano depois de solucionar uma série de assassinatos, a inspetora Amaia se vê diante de um novo mistério relacionado ao caso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGLDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legalidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legalidade.jpg</fanart>
<info>Brasil, 1961. Quando Jânio Quadros renuncia à presidência do Brasil, o vice-presidente João Goulart torna-se o sucessor natural ao cargo. No entanto setores da sociedade, liderados pelos militares, clamavam pelo impedimento da posse de Jango, temerosos de suas posições de esquerda. Liderado por Leonel Brizola (Leonardo Machado), o movimento Legalidade é criado para garantir a posse do vice-presidente, colocando grande parte do Rio Grande do Sul contra o núcleo do exército. Em meio à turbulência política e social, um triângulo amoroso é formado entre Cecília (Cleo Pires), Luis Carlos (Fernando Alves Pinto) e Tonho (José Henrique Ligabue).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALIZE JÁ: AMIZADE NUNCA MORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGLZJAMZDNCAMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legalize%20J%C3%A1%20-%20Amizade%20Nunca%20Morre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legalize%20J%C3%A1%20-%20Amizade%20Nunca%20Morre.jpg</fanart>
<info>Skunk (Ícaro Silva) é um jovem músico, revoltado com a opressão e o preconceito diários sofrido pelas comunidades de baixa renda, que busca expor sua insatisfação através da música. Um dia, ao fugir da polícia, ele literalmente esbarra em Marcelo (Renato Góes), um vendedor de camisas de bandas de heavy metal. O gosto pelo mesmo estilo musical os aproxima, assim como a habilidade de Marcelo em compor letras de forte cunho social e questionador. Impulsionado por Skunk, ele adentra o universo da música e, juntos, formam a banda Planet Hemp.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Deus perdeu a fé na humanidade e enviou o anjo Michael (Paul Bettany), juntamente com uma legião de anjos, para dar início ao apocalipse. Entretanto, ao chegar Michael resolve se opor às ordens recebidas e proteger os humanos. O palco da batalha será no interior dos Estados Unidos, onde fica uma lanchonete gerenciada por Bob Hanson (Dennis Quaid) e seu filho Jeep (Lucas Black). Juntamente com Charlie (Adrianne Palicki), uma garçonete grávida, e Percy Walker (Charles S. Dutton), eles precisam encontrar um meio para sobreviver aos anjos que desejam exterminá-los a todo custo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO DE HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGAODHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o%20dos%20Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o%20dos%20Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Durante a era dos senhores da guerra na China, uma vila localizada na área rural chamada Pucheng caiu em situação perigosa quando o seu governo destinou toda a sua força militar para a linha de frente. O comandante cruel Cao das tropas inimigas, chegou à aldeia matando os inocentes e os guardiões de Pucheng estavam desesperados para lutar contra Cao por justiça e para proteger sua terra natal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGÍTIMO REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGTMREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leg%C3%ADtimo%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leg%C3%ADtimo%20Rei.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO BATMAN: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGBTMNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Batman%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Batman%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Extremamente egocêntrico, Batman leva uma vida solitária como o herói de Gotham City. Apesar disto, ele curte bastante o posto de celebridade e o fato de sempre ser chamado pela polícia quando surge algum problema - que ele, inevitavelmente, resolve. Quando o comissário Gordon se aposenta, quem assume em seu lugar é sua filha Barbara Gordon, que deseja implementar alguns métodos de eficiência de forma que a polícia não seja tão dependente do Batman. O herói, é claro, não gosta da ideia, por mais que sinta uma forte atração por Barbara. Paralelamente, o Coringa elabora um plano contra o Homem-Morcego motivado pelo fato de que ele não o reconhece como seu maior arquinimigo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO BATMAN: O FILME - SUPER HERÓIS SE UNEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMLGOFLMSPRHRSUN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20Lego%20-%20O%20Filme%20-%20Super%20Her%C3%B3is%20se%20Unem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Batman%20Lego%20-%20O%20Filme%20-%20Super%20Her%C3%B3is%20se%20Unem.jpg</fanart>
<info>Batman e Robin se unem em uma aventura cômica, parodiando os filmes de super heróis. Aqui devem deter os vilões Lex Luthor e Coringa, que pretendem destruir a cidade de tijolos de Gotham e aniquilar Superman.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC COMICS SUPER HEROES: O FLASH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGDCCMSSPRHRTHFLSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Heroes%20-%20O%20Flash.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Heroes%20-%20O%20Flash.jpg</fanart>
<info>Flash Reverso manipula a Força de Aceleração para colocar o Flash em um loop temporal que o faz reviver o mesmo dia várias e várias vezes – com resultados progressivamente desastrosos, incluindo a perda de seus poderes e demissão da Liga da Justiça. Ele deve encontrar um jeito de restaurar seu destino original e, enfim, capturar seu pior inimigo antes que o Flash e o mundo estejam perdidos!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC COMICS SUPER HERÓIS: AQUAMAN: A FÚRIA DE ATLÂNTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGODCAQMNAFRDATLNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Aquaman%20-%20A%20F%C3%BAria%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Aquaman%20-%20A%20F%C3%BAria%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</fanart>
<info>Sob ataque de Atrocitus e os Lanternas Vermelhos, Aquaman percebe que ele deve abandonar sua soberania e ir em uma jornada para recuperar sua confiança antes de retornar ao seu trono legítimo. Ao longo do caminho, Aquaman se reúne com a Liga da Justiça – incluindo Batman, Superman, Mulher Maravilha e a mais recente membro Jessica Cruz/Lanterna Verde – para derrubar o mais recente inimigo de Atlantis e ressurgir como o governante dos Sete Mares.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC COMICS SUPER HERÓIS: LIGA DA JUSTIÇA: COMBATE CÓSMICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LEGLGDJSTCCMBTCSMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Combate%20C%C3%B3smico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Combate%20C%C3%B3smico.jpg</fanart>
<info>Brainiac é um robô super ibteligente que consegue criar lapsos temporais e está ameaçando causar grande perigo em toda a galáxia. Em busca de colecionar o planeta Terra, ele precisa ser impedido pela Liga da Justiça. Quando Brainiac manda o Super-Homem, a Mulher-Maravilha e o Lanterna Verde para diferentes locais do espaço-tempo, Batman e Flash precisam reunir o grupo e combater o robô.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC SUPER HERO GIRLS: CONTROLE MENTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGDCSPRGRLSCNTLMENTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Controle%20Menta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Controle%20Menta.jpg</fanart>
<info>Junte-se a LEGO&reg; DC Super Hero Girls nesta incrível animação cheia de aventura e ação! Jogos mentais e perturbadores estão apenas começando quando Supergirl, Mulher-Maravilha e Batgirl não se lembram de algumas coisas erradas pelas quais estão sendo responsabilizadas. A quem nossas garotas podem recorrer quando Bumblebee, Katana e outras alunas de Super Hero High também não podem ajudar? Será necessário mais do que super poderes para desmantelar essa confusão e descobrir o que ou quem está por trás de toda essa confusão. Prepare-se e coloque sua capa para mais uma aventura LEGO&reg; repleta de garotas poderosas!</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC SUPER HERO GIRLS: ESCOLA DE SUPER VILÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGODCSPRHROGRLSESCLDSPRVLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Escola%20de%20Super%20Vil%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Escola%20de%20Super%20Vil%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Depois que uma escola misteriosa abre do outro lado da rua, os estudantes da Super Hero High se veem frente a uma nova ameaça. Agora, Mulher-Maravilha, Supergirl, Batgirl e o resto das heroínas da DC não devem se preocupar apenas com suas notas, mas com a segurança de seus amigos, família e do resto da civilização. As garotas devem descobrir como parar o mal e salvar o mundo mais uma vez!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC: BATMAN: ASSUNTOS DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LGODCBTMNASNTSDFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Batman%20-%20Assuntos%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Batman%20-%20Assuntos%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>A suspeita está em alta depois que Batman, Batgirl, Robin e outros super-heróis da DC recebem convites misteriosos. No entanto, os valores da família devem permanecer fortes quando Batman e sua equipe encontram o vilão Red Hood, que é obcecado em destruir a família Bat e toda Gotham City.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC: SHAZAM: MAGIA E MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGODCSHZMMGEMNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Shazam%20-%20Magia%20e%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Shazam%20-%20Magia%20e%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Quando o garoto herói Shazam é ??oferecido para se juntar à Liga da Justiça, ele reluta, mas quando seus rivais, a Monster Society, colocam a Liga em perigo, ele é o único que pode salvá-los.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO FRIENDS: GIRLZ 4 LIFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LEGOFRNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/LEGO%20Friends%20-%20Girlz%204%20Life.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/LEGO%20Friends%20-%20Girlz%204%20Life.jpg</fanart>
<info>Amizade Verdadeira no glamoroso mundo do Pop! Junte-se a Olivia, Stephannie, Emma, Mia e Andrea, como elas aprendem sobre a amizade, fama e diversão. Estrelas pop no mundo de Heartlake City.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO JURASSIC WORLD: A EXPOSIÇÃO SECRETA, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGOJRSCWRLDAEXPSCRTAPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>A poucos dias da grande abertura da nova atração do Jurassic World de dinossauros supersecretos, só falta uma coisa... os dinossauros! Para garantir a inauguração no dia certo, Simon Masrani chama sua recém-contratada, Claire Dearing. Infelizmente, Owen Grady, o treinador que Claire contratou para trazer os dinossauros, está atrasado. Com uma Gyrosfera desenfreada, voando em um Pteranodon, ou num jogo de alta velocidade com um T-Rex, a missão de Owen vai ser muito mais difícil do que se imaginava. É então que começa a épica aventura de Claire e Owen, em LEGO&reg; Jurassic World: A Exposição Secreta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO JURASSIC WORLD: A EXPOSIÇÃO SECRETA, PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGOJRSCWRLDAEXPSCRTAPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>A poucos dias da grande abertura da nova atração do Jurassic World de dinossauros supersecretos, só falta uma coisa... os dinossauros! Para garantir a inauguração no dia certo, Simon Masrani chama sua recém-contratada, Claire Dearing. Infelizmente, Owen Grady, o treinador que Claire contratou para trazer os dinossauros, está atrasado. Com uma Gyrosfera desenfreada, voando em um Pteranodon, ou num jogo de alta velocidade com um T-Rex, a missão de Owen vai ser muito mais difícil do que se imaginava. É então que começa a épica aventura de Claire e Owen, em LEGO&reg; Jurassic World: A Exposição Secreta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO NINJAGO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGNJGOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Ninjago%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Ninjago%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A batalha por Ninjago City põe em ação o jovem mestre-construtor Lloyd, também conhecido como Ninja Verde, ao lado de seus amigos, que são todos guerreiros ninja secretos. Guiados pelo Mestre Wu, que é tão rabugento quanto sábio, eles precisam derrotar o vil senhor de guerra Lorde Garmadon, "O Pior Cara de Todos", que também é pai de Lloyd. Com duelos de habilidades e poderes, de pai e filho, o confronto épico vai colocar em jogo o futuro deste corajoso, mas também indisciplinado grupo de ninjas modernos, que terão que aprender a deixar de lado seus egos e se unir para encontrar e libertar seus reais poderes de Spinjitzu.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! HOLLYWOOD ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM26.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20Hollywood%20Assombrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20Hollywood%20Assombrada.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! O GOLPE DA PRAIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM29.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20O%20Golpe%20da%20Praia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Scooby-Doo!%20-%20O%20Golpe%20da%20Praia.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO STAR WARS: ESPECIAL DE FESTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGOSTRWRSEPSCLDFSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Star%20Wars%20-%20Especial%20de%20Festas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20Star%20Wars%20-%20Especial%20de%20Festas.jpg</fanart>
<info>Rey deixa seus amigos para se preparar para o Dia da Vida enquanto ela embarca em uma aventura para obter um conhecimento mais profundo da Força. Em um templo misterioso, ela é lançada em uma aventura na linha do tempo. Ela vai voltar a tempo para o Dia da Vida?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LMBRCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Nova York. Tyler Roth (Robert Pattinson) é um jovem rebelde que não tem uma boa relação com o pai, Charles (Pierce Brosnan), desde que uma tragédia abalou sua família. Ele divide um apartamento com Aidan (Tate Wellington) e com ele sai para uma boate. Ao deixar o local, Tyler se intromete em uma briga. Neil Craig (Chris Cooper), um policial traumatizado pelo assassinato de sua esposa dez anos antes, é chamado ao local. Ele libera Tyler e Aidan mas, após uma provocação de Tyler, lhe dá uma surra e manda prendê-lo. Dias depois, Aidan descobre que Ally (Emilie de Ravin), a filha de Neil, estuda com eles. Ele propõe a Tyler que tente conquistá-la, para se vingar. Inicialmente relutante, Tyler aceita a proposta. Só que, aos poucos, se apaixona por Ally.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE UMA INFÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LMBRCDUMINFCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20de%20uma%20Inf%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20de%20uma%20Inf%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Os contos entrelaçados de três amigos da 5ª série, Chris, Joe e Ted, se desenrolam no paraíso suburbano de Palo Alto, como a ameaça de um leão da montanha que paira sobre a comunidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LMBRCSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Um senhor sofre de Alzheimer e, com o intuito de tornar esse processo mais tranquilo, a família decide contratar uma jovem, bela e misteriosa cuidadora. No entanto, o idoso a confunde com sua ex-mulher, falecida há algum tempo. Questões familiares são trazidas à tona.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMONADE MOUTH: UMA BANDA DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LMNDAMNTHUMBNDFRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lemonade%20Mouth%20-%20Uma%20Banda%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lemonade%20Mouth%20-%20Uma%20Banda%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Cinco calouros se conhecem durante uma detenção na escola e, à primeira vista, eles parecem não ter nada em comum. Mas, através da música, eles se tornam inseparáveis e descobrem que podem ser a maior banda de garagem da história! Enfrentando vários desafios, Olivia, Stella, Wen, Mohini e Charlie descobrem que podem fazer a diferença quando podem se apoiar uns nos outros e se livrar de tudo o que os mantêm longe de seus sonhos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana.jpg</fanart>
<info>Série de crimes inspirados em assassinatos do passado assolam uma localidade. Quando Natalie (Alicia Witt) investiga antigo crime, o assassinato de um aluno por professor psicopata, ela inadvertidamente entra na mira do maníaco homicida.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%202.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens estudantes de cinema estão prestes a se formar e estão ávidos por fazerem sucesso com suas idéias em Hollywood. Mas antes disso eles precisam concluir um filme, como projeto final da faculdade. Só que, no meio da produção, acidentes bizarros começam a acontecer, deixando a equipe cada vez menor e levantando a dúvida sobre quem estaria provocando tais acidentes.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 3: A VINGANÇA DE MARY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%203.jpg</fanart>
<info>Durante uma noite de celebração, três garotas invocam um espírito maligno. O que parecia ser apenas uma brincadeira entre colegiais transforma-se numa trágica sucessão de assassinatos, que precisam ser detidos a qualquer custo. Com o mal à solta, elas precisam evitar o pior e fazer de tudo para controlar essa vingança, nem que para tanto seja preciso colocar a própria vida em perigo. Essa produção é a segunda continuação da série Lenda Urbana, que faz sucesso entre o público adolescente apostando em sustos e numa boa dose de sangue.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDAS DO TEMPLO PERDIDO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDSDTMPLPERD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lendas%20do%20Templo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lendas%20do%20Templo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>A lenda é real! Três irmãos embarcam nessa grande aventura cheia de ação ao cair num templo antigo. Dentro do templo, cada sala contém novos obstáculos e desafios de lógica para completar. Se eles não os solucionarem, serão selados lá dentro por toda a eternidade! A história toma vida com o poderoso Olmec, guardas malignos do templo e um guia turístico muito sabichão - Kirk Fogg.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEO DA VINCI: MISSÃO MONA LISA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LEODVNCMSNMNLSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</fanart>
<info>No final da Idade Média, na Itália, Leonardo "Leo" Da Vinci é um jovem amante do garoto para inventar máquinas avançadas que vive feliz com seu melhor amigo Lorenzo e a bela Lisa, sendo secretamente apaixonada por ela. Depois de testar o primeiro traje de mergulho de sua criação em um lago, a tragédia aparece quando, voltando para casa, Lisa percebe que sua casa e suas terras foram queimadas por um incêndio. O dono das terras ameaça o pai de Lisa para se casar com seu filho se ele não der todo o dinheiro que ele paga como retribuição pelo incêndio, causando a tristeza de Lisa. Tentando salvá-la, Leo Da Vinci decide viajar para Florencia para ganhar dinheiro e pagar a dívida com a ajuda de Lorenzo. Incapaz de manter o segredo, Lorenzo revela os planos de Lisa Leo, e Lisa se junta a seus amigos para fazer a viagem para a cidade grande, onde encontram um contador de histórias que explica em uma praça a história de um navio pirata afundado com um grande tesouro dentro dele. Acreditando nisso como um evento verdadeiro, Leo compra o mapa do tesouro para o contador de histórias, mas é roubado por uma criança pequena e órfã chamada Agnes. Fazendo um trato com ela, Leo recupera o mapa e Agnes se junta ao grupo ao mesmo tempo que Niccoló, uma criança pequena amante da ciência e da astronomia que faz amizade com Lisa. Todos os cinco chegam à Ilha Montecristo em busca do tesouro, mas não sabem que os piratas seguem cada passo que dão, esperando o momento certo para roubar o tesouro e eliminar Leão e seus amigos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEROY & STITCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LERYSTCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leroy%20e%20Stitch.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leroy%20e%20Stitch.jpg</fanart>
<info>Toda a turma de Lilo & Stitch decidem permanecer na Terra ao invés de aceitarem postos na Aliança Galática, a organização que defende o universo. No entanto, o maléfico Gantu deixou a Terra para libertar um cientista louco com o objetivo de criar um clone chamado "Leroy", uma criatura que ajudará Gantu na tentativa de dominar o planeta Terra.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LESTE OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LSTEOESTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leste%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Leste%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Ezequiel (Felipe Kannenberg) é um ex-piloto que vive há 15 anos longe de sua cidade natal. Depois de todo esse tempo, ele decide voltar para disputar sua última corrida. Lá ele vai ter que enfrentar alguns personagens de seu passado, como seu antigo affair, Stela (Simone Iliescu), e também Ângelo (José Maschio), o patriarca da família. Ele também vai cruzar com Pedro (Bruno Silva), um jovem de 16 anos que sonha em pilotar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET'S DANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTSDNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let's%20Dance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let's%20Dance.jpg</fanart>
<info>Joseph, apaixonado dançarino de hip-hop, se recusa a entrar na companhia de seu pai para tentar a sorte em Paris. Com sua namorada Emma e seu melhor amigo Karim ele se junta a equipe do famoso Yuri, para tentar ganhar uma competição internacional de hip-hop. Mas no dia nada acontece como esperado, Joseph é traído por Emma e Yuri. Recolhido por Rémi, ex-estrela dançarina que se tornou professora, Joseph descobriu o mundo da dança clássica e conheceu a brilhante Chloe, no meio da competição de balé de Nova York. Através deste encontro, orquestrando a inesperada aliança entre o hip-hop e a dança clássica, Joseph aprenderá a se sentir legítimo como dançarino e líder, e se tornará um artista.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LETRAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LTRSDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Letras%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Letras%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Dois detetives (Pacino e Urban) se unem para encontrar um serial killer, que faz suas vítimas com base no jogo infantil da forca.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVANTANDO POEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEVNTDPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Levantando%20Poeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Levantando%20Poeira.jpg</fanart>
<info>'Dirt' centra em Dez Truss (DeRon Horton), de 17 anos, que está preso por roubo de carros, ao qual é dada uma última chance para ter uma vida honesta por um mentor compassivo. O jovem é introduzido a Rick Radden (Kevin Dillon), dono de uma equipe de corrida de carros que concorda em abrigar e supervisionar Dez para o verão em troca de trabalho. Dez começa a trabalhar para a equipe de corridas profissional de Rick, usando as habilidades que ele aprendeu ao roubar carros. Ele se torna um membro vital da equipe, mas não antes de seu passado ameaçar a segurança da família e a vida de Rick.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVEL 16[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LVL16.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%2016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%2016.jpg</fanart>
<info>Um autoritário e rígido sistema escolar para meninas esconde grandes mistérios. Após descobrirem informações perturbadoras, algumas alunas iniciam um motim.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVEL UP: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LVLUPOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%20Up%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Level%20Up%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes muito diferentes do ensino médio combatem trolls, fantasmas e seu líder sombrio em um jogo de vídeo game. Mas algo dá errado no jogo, o que acaba trazendo estas criaturas para a vida real.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERTOS: O PREÇO DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LBRTSOPRCDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Libertos%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Libertos%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Emanuel (André Ramiro), um médico voluntário, dedica todo o seu conhecimento prestando os seus serviços ao povo ribeirinho de uma distante região da Amazônia, onde atende também diversas tribos da região, tudo por vontade própria. O problema é que ele passa a ser um potencial obstáculo para a ação de uma perigosa quadrilha especializada no tráfico humano, acostumada a tratar aquele povo como mercadoria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÃO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LCAODAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Nikki (Michela Quattrociocche) tem 18 anos e divide seu tempo entre os estudos no último ano do ensino médio e a ida em festas e clubes, juntamente com os amigos. Alex (Raoul Bova) tem 37 anos e uma carreira de sucesso como publicitário. Abandonado pela mulher que considerava ser seu "eterno amor", a vida social de Alex agora se restringe aos antigos amigos. Um dia a vida deles se cruzam, quando acidentalmente Nikki bate sua moto no carro de Alex.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LICSEMFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%B5es%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%B5es%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Aidan Bloom (Zach Braff) é um ator, pai e marido, que com 35 anos ainda sonha em encontrar sua identidade ou um propósito para sua vida. Aindan e a esposa sofrem financeiramente e a relação não melhora com o fato de que o sujeito passa boa parte do tempo sonhando em ser um grande e futurístico guerreiro espacial, um sonho seu desde pequeno.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) convoca sua nova aliada Diana Prince (Gal Gadot) para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes - Batman, Mulher-Maraviha, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) e Flash (Ezra Miller) -, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) convoca sua nova aliada Diana Prince (Gal Gadot) para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes - Batman, Mulher-Maraviha, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) e Flash (Ezra Miller) -, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCSMBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria.jpg</fanart>
<info>Um grupo de anti-heróis sobrenaturais se unem para enfrentar ameaças ocultas, ameaças sobrenaturais, ameaças que talvez Batman, Superman e companhia não conseguiriam vencer. O clã é formado por personagens como John Constantine, Zatanna, o Monstro do Pântano, Etrigan, o Demônio, e a Orquídea Negra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA: GUERRA DE APOKOLIPS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCSMBRAGRADAPKLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</fanart>
<info>A conclusão de uma jornada, iniciada em Liga da Justiça: Guerra, de 2014, "Liga da Justiça Sombria: Guerra de Apokolips" lida agora com uma Terra dizimada após uma invasão do imperador de Apokolips, Darkseid, que derrota toda a Liga da Justiça após uma tentativa de ataque mal-sucedido dos maiores heróis da DC.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA: GUERRA DE APOKOLIPS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCSMBRAGRADAPKLSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</fanart>
<info>A conclusão de uma jornada, iniciada em Liga da Justiça: Guerra, de 2014, "Liga da Justiça Sombria: Guerra de Apokolips" lida agora com uma Terra dizimada após uma invasão do imperador de Apokolips, Darkseid, que derrota toda a Liga da Justiça após uma tentativa de ataque mal-sucedido dos maiores heróis da DC.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA VS. JOVENS TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGDJSTVSTNTITNSUEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Robin é enviado para trabalhar junto com os Jovens Titãs depois de seu comportamento volátil comprometer uma missão da Liga da Justiça. Mas, quando Trigon possui e consegue controlar todos os membros da Liga, a jovem equipe deverá enfrentar o terrível vilão, que ameaça acabar do mundo, e lutar contra todos eles.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA VS. OS CINCO FATAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGDJSTCAVSOSCNCFATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20os%20Cinco%20Fatais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20os%20Cinco%20Fatais.jpg</fanart>
<info>A equipe vai se juntar para enfrentar os Cinco Fatais, que são super-seres viajantes do tempo, que estão atrás de Jessica Cruz, a Lanterna Verde.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A LEGIÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGDJSTCALGAODOML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Legi%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Legi%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>O vilão imortal Vandal Savage elabora uma estratégia para exterminar a maior parte da população da Terra e começar uma nova civilização, sob seu comando. Essa estratégia tem o objetivo de derrotar a Liga da Justiça antes do ataque ao planeta, pois seriam os únicos capazes de detê-lo. Savage contrata o Mestre dos Espelhos para invadir o Batcomputador usando um aparelho da LexCorp e roubar os planos de Batman para incapacitar os membros da Liga caso se tornassem perigosos para a Humanidade. De posse desses planos, Savage reune um grupo de supervilões desejosos de vinganças pessoais contra cada um dos heróis e lhes oferece dinheiro para atacarem a Liga.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A NOVA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCANVFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Nova%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Nova%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Baseada na história em quadrinhos de Darwyn Cooke, esta aventura emocionante revela a origem da Liga da Justiça. A paranóia da Guerra Fria põe Superman, Batman e Mulher-Maravilha sob suspeita do governo. Somente a mais grave ameaça imaginável pode forçar esse heróis – junto com um exército de recém-chegados: Flash, Lanterna Verde e Caçador de Marte – a se unirem em um confronto espetacular para salvar o mundo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: CRISE EM DUAS TERRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCACRSEDUSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Crise%20em%20Duas%20Terras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Crise%20em%20Duas%20Terras.jpg</fanart>
<info>A história começa numa Terra Paralela, quando versões heróicas de Lex Luthor e Coringa (chamada de O Bobo) invadem a base secreta do Sindicato do Crime da América e roubam um dispositivo detonador chamado "gatilho quântico". O Bobo acaba se sacrificando ao ser encurralado pelos vilões J'edd J'arkus (uma versão do Caçador de Marte) e Angelique (uma versão da Moça Gavião). Lex Luthor consegue fugir para a Terra original, onde pede ajuda a Liga da Justiça.  Os heróis da Terra aceitam ajudar e acompanham Lex de volta a Terra Paralela, menos Batman, que fica para cuidar do Satélite da Liga.  A Liga de Justiça se defronta contra suas versões malignas enquanto o Presidente dos Estados Unidos, Slade Wilson, reluta em enfrentar os vilões pois não quer usar armas nucleares contra eles. Isso também faz com que o Sindicato do Crime não o tire do poder. Mas eles tem um plano: o Coruja (versão criminosa do Batman) está a construir uma bomba com a qual o Sindicato do Crime pretende forçar a saída do presidente. Mas os criminosos não sabem que o Coruja possui seus próprios planos e que podem por a humanidade em perigo mortal e caberá a Batman impedi-lo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: DEUSES E MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LIGDJSTDEUSEMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Deuses%20e%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Deuses%20e%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Viaje a uma realidade divergente, onde a Liga da Justiça protege o planeta – mas responde apenas a ela própria. Utilizando métodos de intimidação e medo, estes Superman, Batman e Mulher-Maravilha usam força bruta em nome da justiça. Neste universo alternativo, Superman não foi criado pelos Kents em Smallville, o Cavaleiro das Sombras não é Bruce Wayne, e Mulher Maravilha não é uma guerreira amazona de Themyscira. Quando um grupo de cientistas famosos passam por "acidentes", uma força-tarefa do governo é acionada e segue uma trilha de pistas que os leva à Liga – mas será que há mais alguém nas sombras operando esse estratagema? Trata-se de um jogo de altas apostas envolvendo intrigas, mistérios e ação, que pretende responder a pergunta: Como você leva a justiça para aqueles que estão acima da lei?</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTCGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Guerra.jpg</fanart>
<info>A animação terá como base o arco "Os Novos 52&Prime;, escrito por Geoff Johns e Jim Lee, que foca as origens do time de super-heróis.Jason O’Mara (Terra Nova) fará a voz de Batman, Michelle Monaghan (Contra o Tempo) será a Mulher-Maravilha, Christopher Gorham (Ugly Betty) fará o Flash, Alan Tudyk (Firefly) será Superman, Justin Kirk (Angles In America) fará o Lanterna Verde e Shemar Moore (Criminal Minds) será o Cyborg.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: O TRONO DE ATLANTIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCATNODATLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20O%20Trono%20de%20Atlantis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20O%20Trono%20de%20Atlantis.jpg</fanart>
<info>Depois de "Liga da Justiça: Guerra", Arthur Curry será finalmente apresentado, mas não lembrará de sua herança Atlantis. Na trama, o vilão Mestre do Oceano controla Atlantida, lar de Aquaman, e vai à guerra contra o mundo da superfície por conta dos testes com armas por meio da Marinha. Claro que a Liga da Justiça intervém para proteger os inocentes e Aquaman fica no meio do caminho, sem saber de que lado ficar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: PONTO DE IGNIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCAPNTDIGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Ponto%20de%20Igni%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Ponto%20de%20Igni%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Todos nós queremos uma chance para voltar no tempo e mudar algumas coisas, e para o Flash, esta oportunidade está ao alcance. Quando menino, Barry Allen teve sua vida despedaçada quando sua mãe foi vítima de um violento crime, mas agora, usando sua supervelocidade, ele atravessará o tempo para tentar mudar aquele trágico dia. Suas intenções são boas, mas mudar o passado gera repercussões que poderiam revelar-se desastrosas, como quando um universo alternativo, totalmente fraturado, toma lugar daquele que ele conheceu: ele nunca ganhou seus poderes, sua mãe está viva, sua esposa Iris é casada com outra pessoa, e a Liga da Justiça não existe. Hal Jordan nunca se tornou o Lanterna Verde e é apenas um piloto da força aérea americana. O Rei Orin (Aquaman neste universo) e suas forças atlantes afundaram a maior parte da Europa, enquanto Rainha Diana (Mulher Maravilha neste universo) levou as amazonas em conquistar o Reino Unido, e ambas as forças estão agora em guerra após uma tentativa de aliança entre os dois levar a um caso entre Orin e Diana, e a última assassinar a esposa de Orin, o que levou ao confronto.  Tropeçando nesta realidade distorcida onde o até mesmo poderoso Superman está longe de ser encontrado (mais tarde revelado que se tornou uma cobaia do governo dos EUA), Flash procura pela confiável sabedoria de Bruce Wayne, o Batman, apenas para encontrar um Cavaleiro das Trevas mais violento em seu lugar. O Flash e o Batman deste novo universo, com a ajuda do Cyborg, correm para restaurar a linha temporal original enquanto o mundo alternativo é devastado por uma feroz guerra entre as amazonas de Diana e os exércitos de Atlantis, liderados por um aguerrido Orin.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDSDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Liga%20dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Liga%20dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Com base no romance chinês do século XVI Feng Shen Yan Yi (A Investidura dos Deuses), a história conta como o Rei Zhou de Shang se torna um tirano devido às astúcias de Daji, um espírito vixen que está disfarçado como uma de suas concubinas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADOS PELO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDSPLOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligados%20pelo%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligados%20pelo%20Amor.jpg</fanart>
<info>Esta comédia dramática apresenta um escritor de sucesso (Greg Kinnear) que se torna cada vez mais obcecado por sua ex-esposa (Jennifer Connelly), a ponto de criar problemas em sua nova família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGEIRAMENTE GRÁVIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGRANTGRVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</fanart>
<info>Alison Scott (Katherine Heigl) é uma jovem bonita e ambiciosa, que está para estrear como repórter de uma importante emissora de TV. Ben Stone (Seth Rogen) e seus 4 amigos dividem o aluguel de uma casa bagunçada, sendo que todos insistem em se manter na adolescência mesmo já tendo 20 e poucos anos. Alison e Ben se conhecem numa boate e, completamente bêbados, passam a noite juntos. A ligação entre eles terminaria aí, mas algumas semanas depois Alison liga para Ben para informá-lo que está esperando um filho dele. A notícia faz com que Ben passe a questionar sua própria vida, além de aproximar duas pessoas que preferiam jamais ter se conhecido.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGUE DJÁ: O LENDÁRIO WALTER MERCADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGUDJOLNDROWLTRMRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ligue%20Dj%C3%A1%20-%20O%20Lend%C3%A1rio%20Walter%20Mercado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ligue%20Dj%C3%A1%20-%20O%20Lend%C3%A1rio%20Walter%20Mercado.jpg</fanart>
<info>Em Ligue Djá: O Lendário Walter Mercado, o extravagante astrólogo porto-riquenho, lenda psíquica e não-conformista de gênero Walter Mercado encantou o mundo por mais de 30 anos com seus horóscopos televisionados. Partes iguais de Oprah, Liberace e Rogers, Walter era uma parte diária da cultura latina, até que um dia em 2007 ele desapareceu misteriosamente. Mais de uma década depois, os cineastas encontram Walter e nos convidam para seu mundo interior e doméstico, enquanto ele se prepara para restaurar seu legado aos olhos do público.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO & STITCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LILOESTCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch.jpg</fanart>
<info>Lilo (Daveigh Chase) é uma pequena garota havaiana de 5 anos que adora cuidar de animais menos favorecidos e vive com sua irmã Nani (Tia Carrere). Lilo tem o costume de coletar lixo reciclável nas praias para, com o dinheiro recebido, comprar comida para peixes e nadar até o alto-mar para alimentá-los. Até que, num belo dia, ela encontra um cachorro e decide adotá-lo. Entretanto, este cachorro na verdade é Stitch (Chris Sanders), um ser alienígena que é um dos criminosos mais perigosos da galáxia. Stitch foi preso em um planeta distante pela polícia interplanetária, mas ao ser encaminhado para um planeta-prisão consegue escapar, caindo acidentalmente na Terra. Agora, para escapar da polícia que ainda o persegue, Stitch esconde quatro de suas seis pernas e decide se fazer passar por um cachorro comum, desenvolvendo com o tempo um laço de amizade com Lilo.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO & STITCH 2: STITCH DEU DEFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LILOESTCH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch%202%20-%20Stitch%20Deu%20Defeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lilo%20e%20Stitch%202%20-%20Stitch%20Deu%20Defeito.jpg</fanart>
<info>Stitch está começando a se acostumar com a rotina do Havaí, morando com Lilo e aproveitando a vida boa. Ele está tentando ajudar a garota a seguir os passos da mãe e se preparar para o grande concurso de Hula da ilha. Quando menos esperava, Stitch começa a apresentar um defeito, ativando o seu programa destrutivo. Lilo e seus amigos vão lutar para salvar o amiguinho e garantir a paz da ilha.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMBO: ENTRE O CÉU E O INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LMBOENTROCEUEOINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limbo%20-%20Entre%20o%20C%C3%A9u%20e%20o%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limbo%20-%20Entre%20o%20C%C3%A9u%20e%20o%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um assassino se encontra em julgamento no inferno, sendo representado por uma inexperiente advogada de defesa e indiciado por um amargo promotor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE DA HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LMTEDHNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20da%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20da%20Honra.jpg</fanart>
<info>Um policial de Hong Kong segue uma pista do mercado negro do ouro para encontrar um cassino flutuante em alto mar. A bordo do navio, ele procura capturar seu suspeito enquanto descobre um grande conflito interno entre os criminosos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE VERTICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LMTVRTCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20Vertical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limite%20Vertical.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de escaladores liderada por uma determinada jovem (Robin Tunney) enfrenta condições de tempo adversas ao tentar alcançar o cume do K2, a segunda maior montanha do mundo. Após uma série de desastres, eles ficam presos na montanha, forçando que o irmão da líder da equipe (Chris O'Donnell), também um escalador experiente, monte uma equipe de emergência para resgatar os sobreviventes na montanha.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Limites.jpg</fanart>
<info>Laura (Vera Farmiga) é uma mulher que busca viver uma vida tranquila e que faz o possível para ajudar as pessoas. No entanto, seus desejos e sua generosidade característica entram em conflito quando ela precisa levar Jack (Christopher Plummer), um homem que é seu pai e também é um criminoso, em uma viagem de carro do Texas até a Califórnia. Os dois e Henry, filho de Laura, que também vai junto, vão aprender da maneira mais confusa e difícil o que significa ser uma família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINDA DE MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LNDMOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linda%20de%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linda%20de%20Morrer.jpg</fanart>
<info>A cirurgiã plástica Paula (Glória Pires) aplica em si mesma uma fórmula experimental para eliminar celulites e morre. Com a ajuda de um amigo psicólogo/médium, ela volta à Terra e tenta evitar que a gananciosa sócia coloque o nocivo produto no mercado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINE OF DUTY: A ÚLTIMA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Line%20of%20Duty%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Line%20of%20Duty%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chance.jpg</fanart>
<info>Um policial desonrado encontra-se em uma corrida contra o tempo para encontrar uma vítima de seqüestro cujo sequestrador ele acidentalmente matou.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINE WALKER 2: ESPIÃO INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LNWLKR2ESPINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Line%20Walker%202%20%E2%80%93%20Espi%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Line%20Walker%202%20%E2%80%93%20Espi%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Depois de descobrir evidências de que há corrupção na força policial, três policiais em Hong Kong tentam descobrir em quem confiar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE FRENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNHADFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linha%20de%20Frente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Linha%20de%20Frente.jpg</fanart>
<info>Phil Broker (Jason Statham) é um ex-agente do Departamento de Combate a Narcóticos, nos Estados Unidos. Após trabalhar infiltrado e ajudar a prender a gangue de motoqueiros liderada por Danny T (Chuck Zito), Broker agora quer levar uma vida pacata ao lado de sua filha Maddy (Izabela Vidovic) na cidade natal de sua esposa, que faleceu há cerca de um ano. Entretanto, um problema na escola faz com que ele bata de frente com Cassie (Kate Bosworth), uma viciada que pede ao irmão, Gator (James Franco), que dê um jeito nele. Gator é um pequeno produtor de droga que almeja ampliar sua distribuição e, após descobrir a verdade sobre o passado de Broker, decide entregar sua localização a Danny T, que anseia por vingança.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNHDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Juntamente com seus alunos e filho, o Prof. Johnston (Billy Connolly) está em meio a escavações em um sítio arqueológico na França. Desconfiando das intenções da patrocinadora da expedição, a International Techonology Corporation, o professor decide ir até a sede da empresa, para obter algumas respostas. Seus alunos continuam em meio às pesquisas, até que descobrem uma câmara mortuária que esteve fechada por mais de 600 anos. Ao abri-la eles têm uma grande surpresa: encontram em seu interior uma lente bifocal, objeto que sequer havia sido inventado quando a câmara foi lacrada, e uma carta do próprio professor pedindo ajuda. Decididos a desvendar o mistério, eles partem rumo à sede da ITC, onde descobrem que a empresa está trabalhando em uma máquina que pode transmitir objetos tridimensionais pelo espaço. Porém a máquina abriu uma fenda no tempo, queleva diretamente ao século XIV. Após saber da novidade, o professor decidiu experimentar a nova invenção e acabou preso em uma guerra feudal entre ingleses e franceses. Para resgatá-lo seus alunos e filho terão também que viajar no tempo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA RETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNHRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20Reta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Linha%20Reta.jpg</fanart>
<info>Os primos nova-iorquinos Vincent (Jesse Eisenberg) e Anton (Alexander Skarsgard) são jogadores dentro do mundo do comércio de alta frequência, no qual ganhar é medido em milissegundos. Seu sonho? Construir um cabo de fibra ótica entre Kansas e Nova Jersey, e fazê-los aos milhões. Mas nada acontece de noite para o dia – e nada é simples para essa dupla. Anton é o cérebro, Vincent é o negociador, e juntos eles levam a si mesmos e aos outros ao limite nessa aventura quixotesca. Constantemente em conflito com sua intoxicante, poderosa e manipuladora chefe Eva Torrer (Salma Hayek), eles devem ter inúmeras cartas na manga para finalmente vencer, não importa o custo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINK PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNKPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Sir Lionel Frost (Hugh Jackman) se considera o melhor investigador de mitos e monstros do mundo. O problema é que nenhum dos seus colegas o leva a sério. Sua última chance para ganhar seu respeito é provar a existência de um ancestral primitivo do homem, conhecido como o link perdido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINK PERDIDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LNKPRDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Link%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Sir Lionel Frost, na voz de Hugh Jackman na versão original, se considera o melhor investigador de mitos e monstros do mundo. O problema é que nenhum dos seus colegas o leva a sério. Sua última chance para ganhar seu respeito é provar a existência de um ancestral primitivo do homem, conhecido como Missing Link.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINO: UMA AVENTURA DE SETE VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNUMAVTRADSTVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lino%20-%20Uma%20Aventura%20de%20Sete%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lino%20-%20Uma%20Aventura%20de%20Sete%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Lino trabalha como animador de festas, mas não aguenta mais ter que suportar todos os maus tratos feitos pelas crianças, que zombam dele por trabalhar com uma ridícula fantasia de gato gigante. Determinado a mudar sua vida, ele contrata os serviços de um feiticeiro, mas, inesperadamente, a magia acaba sendo um tiro no pé e Lino se transforma justamente em um felino enorme.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LION: UMA JORNADA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LIONUMJRNDPRCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lion%20-%20Uma%20Jornada%20Para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lion%20-%20Uma%20Jornada%20Para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Quando tinha apenas cinco anos, o indiano Saroo (Dev Patel) se perdeu do irmão numa estação de trem de Calcutá e enfretou grandes desafios para sobreviver sozinho até de ser adotado por uma família australiana. Incapaz de superar o que aconteceu, aos 25 anos ele decide buscar uma forma de reencontrar sua família biológica.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISBELA E O PRISIONEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LSBLEOPRSNRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lisbela%20e%20o%20Prisioneiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Lisbela%20e%20o%20Prisioneiro.jpg</fanart>
<info>Lisbela (Débora Falabella) é uma moça que adora ir ao cinema e vive sonhando com os galãs de Hollywood dos filmes que assiste. Leléu (Selton Mello) é um malandro conquistador, que em meio a uma de suas muitas aventuras chega à cidade de Lisbela. Após se conhecerem eles logo se apaixonam, mas há um problema: Lisbela está noiva. Em meio às dúvidas e aos problemas familiares que a nova paixão desperta, há ainda a presença de um matador (Marco Nanini) que está atrás de Leléu, devido a ele ter se envolvido com sua esposa (Virginia Cavendish).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE NICKY, UM DIABO DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTLENCKYUMDABODFRNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Little%20Nicky,%20Um%20Diabo%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Little%20Nicky,%20Um%20Diabo%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Nicky (Adam Sandler) um jovem tímido e desajeitado, que gosta de heavy metal e vive sendo motivo de chacota por seus dois irmãos. Nicky seria um jovem normal, se não fosse por um único detalhe: ele filho do Diabo (Harvey Keitel) em pessoa. E exatamente por causa deste detalhe Nicky precisa agora encarar o maior desafio de sua vida: enfrentar seus dois irmãos, que pretendem tomar do pai o trono demoníaco e criar um novo inferno na terra. Mas para tanto Nicky terá que partir até Nova York, onde conhecerá seu grande amor (Patricia Arquette) e travará o duelo final com seus dois irmãos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LIVRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Livre.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua mãe, um divórcio e uma fase de autodestruição repleta de heroína, Cheryl Strayed (Reese Witherspoon) decide mudar e investir em uma nova vida junto à natureza selvagem. Para tanto, ela se aventura em uma trilha de 1100 milhas pela costa do oceano Pacífico.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE, MAS IMPEDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LVREMSIMPDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livre,%20Mas%20Impedido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livre,%20Mas%20Impedido.jpg</fanart>
<info>Zoe Crandle (Noës Wells) caminha trepidante rumo à vida adulta, apesar de já beirar os trinta anos de idade. Nada correu como o planejado. Suas amigas estão casando e tendo filhos, enquanto ela está infeliz em praticamente todas as esferas de sua vida, principalmente na profissional e amorosa. Na tentativa de organizar esse caos familiar a geração millenial, ela começa a se relacionar com um homem casado, complicando ainda mais as coisas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRES POR NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LVRSPRNTRZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livres%20por%20Natureza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Livres%20por%20Natureza.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre cientistas que recuperam animais órfãos para que eles possam viver em seus habitats naturais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIZZIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LZIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lizzie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lizzie.jpg</fanart>
<info>1892, em plena Era Vitoriana. Lizzie Borden (Chloë Sevigny) é uma mulher solteira que ainda vive sob a rigidez de seu pai, Andrew (Jamey Sheridan), por mais que tenha atitudes consideradas ousadas para a época. Tal situação vive provocando atritos entre pai e filha, ampliados pelo frágil estado de saúde dela. Menosprezada como filha e como mulher, Lizzie aos poucos se aproxima de Bridget Sullivan (Kristen Stewart), uma jovem criada que trabalha há pouco tempo para a família.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMEN: A BESTA ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LBSMEMABSTENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobisomen%20-%20A%20Besta%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lobisomen%20-%20A%20Besta%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Um vilarejo tranquilo e isolado irá passar pelo maior momento de terror e tensão que já viram. Isso porque, inesperadamente, eles acabam sendo atacados por um monstro nas noites de lua cheia. Para tentar impedir a morte de toda a população, o jovem Daniel se junta a um grupo de caçadores de lobisomens para proteger sua família. O problema é que, após o ataque do monstro, as pessoas também se transformam.</info>
<date>2012</date>
</item>
