<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]63[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page63.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jill (Sasha Grey), a atriz mais excitante do momento, se recusa a jantar com Nick (Elijah Wood), um fã que ganhou um encontro com ela em um concurso de Internet, organizado pela distribuidora de seu último filme. Em troca, um cara chamado Chord, posando como gerente da campanha de Jill, se propõe a ajudar Nick a seguir os passos da atriz de seu próprio computador. Nick começa um jogo em que ele percebe que é apenas um fantoche nos planos maníacos concebidos por Chord para caçar a estrela..[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem parcialmente cego e uma jovem policial grávida têm que trabalhar juntos para escapar de um vírus mortal que se espalhou pelo Condado de Grey.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO: A ESTRADA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As férias de verão têm início e apenas uma idéia ronda a mente de Lewis Thomas (Paul Walker): partir com a garota dos seus sonhos, Venna (Leelee Sobieski), em uma viagem de carro pelos Estados Unidos. Mas seus planos são alterados quando ele é obrigado a salvar Fuller (Steve Zahn), seu irmão mais velho, que é conhecido por sempre causar problemas. Em uma de suas brincadeiras Fuller acaba envolvendo um motorista de caminhão solitário, que decide se vingar dele e de todas as pessoas que estiverem juntas de qualquer maneira.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caçada de um policial problemático por um hacker implacável, que comete violências brutais enquanto busca por sua esposa sequestrada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma, uma estudante de pós-graduação, vive sozinha em Nova York, mas recentemente está sendo vigiada por um perseguidor obcecado que invadiu todos os seus dispositivos pessoais: computador, celular e outros dispositivos conectados a sua webcam - para gravar seus momentos mais íntimos. Como Emma torna-se cada vez mais paranoica, seu mundo começa a desmoronar e as pessoas se afastam dela. O perseguidor vê então sua oportunidade de agir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIDO PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um circuito de corridas, o gângster Gigi (Matthias Schoenaerts), membro de uma cruel gangue criminosa de Bruxelas, conhece a jovem e rica corredora Bibi (Adèle Exarchopoulos). Logo, os dois se apaixonam, mas por causa de suas vidas distintas, a chance de ficarem juntos é remota. Mesmo assim, eles iniciam um relacionamento pelo qual lutarão com unhas e dentes, mas que também colocará suas vidas em perigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIDOR IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Harry Callahan tenta rastrear um assassino psicopata num terraço antes que uma garota sequestrada morra. Quando o encontra, Harry abusa do direito civil do assassino, o que o coloca de volta nas ruas. Um ônibus escolar é sequestrado e Harry sai à busca do assassino novamente e a única maneira de pará-lo é a sangue frio.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIDOS PELA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três pessoas diferentes recebem um vídeo anônimo e com um terrível ultimato para continuar filmando... ou eles morrem. Experiencie o terror através dos olhos destas vítimas inocentes, com uma cadeia de eventos de found-footage tão real e absolutamente terrível, que você vai ter que assistir de novo para acreditar nisso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO ABBOTT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma funcionária da embaixada americana em Londres (Milla Jovovich) é encarregada de impedir um ataque terrorista em Nova York. Assim, ela é colocada no meio da ação quando uma bomba detona. Sendo acusada do crime, ela busca o verdadeiro responsável (Pierce Brosnan) para se livrar das acusações e prevenir um próximo ataque às vésperas do Ano Novo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive promissor, Ryan Barnes, chega em casa em seu aniversário de casamento e descobre que sua esposa sofreu um acidente de carro terrível. Sete meses depois, ela ainda está em coma e Barnes, incapaz de aceitar sua condição, se lança em uma caçada humana por um serial killer que tem como alvo os idosos da cidade. Enquanto ele procura desesperadamente pelo assassino, as dúvidas de Barnes aumentam – ele está no caminho certo?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO O GELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo ambiental James Balog usa câmeras com efeito time-lapse para capturar as mudanças das geleiras do mundo com o passar dos anos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a história de Miguel Santos, a. k. uma. Açúcar (Algenis Perez Soto), um jarro dominicano de San Pedro de Macoris, lutando para chegar às grandes ligas e puxar a si mesmo e sua família fora da pobreza. Jogando profissionalmente em uma academia de beisebol na República Dominicana, Miguel finalmente recebe sua pausa aos 19 anos, quando ele avança para o sistema menor dos Estados Unidos; Mas quando o jogo dele no monte vacila, ele começa a questionar a mente única da ambição de sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSÉPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marjane é uma jovem iraniana de oito anos, que sonha em ser uma profetisa do futuro, para assim salvar o mundo. Querida pelos pais cultos e modernos e adorada pela avó, ela acompanha avidamente os acontecimentos que conduzem à queda do xá e de seu regime brutal. A entrada da nova República Islâmica inaugura a era dos “Guardiões da Revolução”, que controlam como as pessoas devem agir e se vestir. Marjane, que agora deve usar véu, deseja se transformar numa revolucionária. Mas, para tentar protegê-la, seus pais a enviam para a Áustria.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #1 SPRING OF BIRTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Persona 3 realiza-se em uma cidade japonesa moderna, construída e financiada pela Kirijo Corporation. Devido aos acontecimentos ocorridos no passado, há uma "Dark Hour": um período de tempo que existe entre a meia-noite e o próximo dia que só poucas pessoas podem ver; aqueles que não estão conscientes se encontram congelados em caixões. A Dark Hour traz a curva da realidade; a Gekkoukan High School, onde a maioria dos personagens frequentam a escola durante o dia, à noite se torna um enorme torre com labirintos chamada "Tartarus", que possui bestas chamadas Shadows que estão à vagar e proteger certas áreas, às que se encontram fora do Tartarus, predam sobre as mentes das pessoas ainda consciente durante esse tempo, deixando as vítimas em estado quase catatônico fora da Dark Hour.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #2 MIDSUMMER KNIGHT'S DREAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segundo filme baseado no game Persona 3.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #3 FALLING DOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Persona 3 realiza-se em uma cidade japonesa moderna, construída e financiada pela Kirijo Corporation. Devido aos acontecimentos ocorridos no passado, há uma "Dark Hour": um período de tempo que existe entre a meia-noite e o próximo dia que só poucas pessoas podem ver; aqueles que não estão conscientes se encontram congelados em caixões. A Dark Hour traz a curva da realidade; a Gekkoukan High School, onde a maioria dos personagens frequentam a escola durante o dia, à noite se torna um enorme torre com labirintos chamada "Tartarus", que possui bestas chamadas Shadows que estão à vagar e proteger certas áreas, às que se encontram fora do Tartarus, predam sobre as mentes das pessoas ainda consciente durante esse tempo, deixando as vítimas em estado quase catatônico fora da Dark Hour.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #4 WINTER OF REBIRTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientes de que possuem apenas mais alguns meses de vida, os protagonistas têm de encarar a realidade e a iminência da morte, algo no qual a maioria das pessoas evita pensar. Com o fim tão próximo, eles lutam para tentar dar sentido à vida que tiveram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONAL BEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sprinter Jovem Chris Cahill está tendo dificuldade em alcançar seu potencial como atleta, até que ela atenda a Star Tory Skinner. Como Tory e seu treinador ajudam Chris com seu treinamento, as duas mulheres formam amizade que evolui em um relacionamento romântico. Sua intimidade, no entanto, torna-se complicada quando a melhoria de Chris faz com que eles sejam concorrentes para a equipe olímpica.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONAL SHOPPER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maureen (Kristen Stewart) é uma jovem americana que mora em Paris e trabalha como "personal shopper" para uma celebridade local. Ela também tem uma capacidade especial para se comunicar com o mundo dos mortos. A moça dividia esse dom com seu irmão, recém-falecido, que parece estar querendo enviar uma mensagem para o mundo dos vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSUASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne Elliot foi persuadida a não se casar com um homem de origem humilde. Oito anos depois, ele reaparece. Será que ela vai aproveitar essa segunda chance de amar?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSUASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há alguns anos atrás, a jovem Annie Elliott (Sally Hawkins) se apaixonou pelo oficial Frederick Wentworth (Rupert Penry-Jones). Mas, devido a condição financeira dele e as restrições da família da moça, Annie é persuadida a romper o relacionamento. Oito anos depois, Wentworth retorna a cidade com uma reputação e situação econômica bem mais elevada. Mesmo após todo esse tempo, Annie nunca deixou de amá-lo, mas terá de lidar com o fascínio das moças solteiras por Frederick.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERTO DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Alden se move para uma comunidade fechada depois que Kathy (pentes) foi atacada[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERVERSA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Carmel, o popular radialista David passa uma noite com uma estranha que conhece num bar, Evelyn. A mulher, no entanto, é uma fã obcecada e passa a atormentar sua vida e a de todos que o cercam.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERVERSAS INTENÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três universitárias ricas atraem uma garota inocente para seu perigoso mundo de sexo, festas e drogas. Quando algo dá errado, uma das garotas acaba inconsciente e perto da morte por overdose. Um agente da lei começa uma investigação e descobre uma teia de mentiras e traições.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO EM FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico tenta desesperadamente salvar sua esposa e seu filho de 5 anos após as suas férias nas Bahamas tomarem um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO EM VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veneza: Os corpos de um casal, Flavia e Fabio, são descobertos no cais. Ela se afogou e foi esfaqueada até a morte com um grande par de uma tesoura. Marzia, o melhor amigo de Flavia, é questionado pela polícia e uma cadeia de matar é definida em movimento. As vítimas incluem uma prostituta que é esfaqueada na virilha; O amante de Marzia, que é baleado nos Kneecaps antes de serem enlouquecidos em gasolina e dispararem; e a própria Marzia, amarrada a uma mesa de cozinha e desmembrada, antes de ser recheado em uma geladeira. Enquanto isso, os flashbacks estendidos revelam que Fabio ganhou prazer perverso de forçar sua jovem esposa a participar de degradar atos sexuais ...[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era para ser um voo rotineiro e casual para o casamento de seu amigo em uma ilha tropical. Mas poucos minutos após a decolagem, seu piloto sofre um ataque cardíaco fatal, deixando Sara e Jackson sem ideia de onde estão, sem comunicação e sem pistas de como pousar o avião. Com nada além de quilômetros de oceano e céu em todas as direções e uma terrível tempestade que está prestes a envolvê-los, Sara e Jackson têm apenas uma chance, e não há como voltar atrás.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO NO FIM DE SEMANA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista feminino realiza experimentos em três garotas universitárias que os transformam em mutantes assassinos e babados.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim Jensen (Barry Watson) cresceu em uma casa aparentemente mal-assombrada, o que fez com que crescesse cheio de traumas de sua infância. Em uma tentativa de eliminá-los de uma vez por todas, ele aceita retornar à casa onde cresceu para saber se os seres que tanto o atormentaram no passado são verdadeiros ou apenas fruto de sua imaginação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda vivendo o luto pela perda traumática de seu irmão, uma adolescente começa a enfrentar outros problemas. Durante o sono, ela tem pesadelos vivídios e assustadores que são praticamente indistinguíveis da realidade. Procurando soluções, a menina recorre a um instituto de sonologia que promete livrá-la desse problema. Acompanhada de outros pacientes, a garota é induzida a um sono lúcido coletivo que se torna pior do que qualquer pesadelo que ela já teve.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como Emma trabalha para criar um belo Natal para as crianças que ela está cuidando, o brilho quente da árvore de Natal e o espumante dos ornamentos estão em contraste com a hostilidade das crianças em sua casa de congelamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro episódios: a ameaça de um psicopata não impede viciada de sair para comprar cigarros; garoto enfrenta força maligna num videogame; padre em crise viaja pelo deserto e tem experiência sobrenatural; família obcecada pela ciência passa por maus momentos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DO PASSADO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que é atormentado por pesadelos envolvendo um serial killer e isso mostra ter uma terrível conexão com o mundo real.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher precisa encontrar forças para superar a morte da mãe e acaba tendo que enfrentar seu passado, encarando misteriosos acontecimentos em sua própria casa onde passou a infância.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Maggie Q) é uma especialista do sono que é forçada a abandonar suas raízes científicas quando conhece uma família que está sendo aterrorizada por um demônio conhecido como “Bruxa da Noite” que paralisa suas vítimas enquanto elas dormem. Inspirado em acontecimentos reais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESOS PESADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gerry Garner, um pré-adolescente um pouco acima do peso, é mandado para um acampamento destinado a crianças gordinhas como ele. A promessa era que as férias de verão seriam divertidas, mas, quando chega no acampamento, ele e seus colegas descobrem que seu monitor será um verdadeiro maluco por dietas e exercícios.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉSSIMOS HÁBITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme que conta de maneira paralela a vida de um grupo de jovens que de certa forma cometem seus erros e quase nunca aprendem com eles. Assim, todos cruzam a mesma cidade, cada um à sua maneira, até que em uma festa eles irão se encontrar e o clímax poderá explodir em uma onda de violência com graves consequências.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESSOAS, LUGARES E COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Henry (Jemaine Clement), um romancista gráfico, está recém-solteiro e se dividindo entre ser um pai para suas filhas gêmeas e ser um professor em uma classe cheia de estudantes universitários. A todo o tempo Will navega através das complexidades de um novo amor, tentando esquecer a mulher que o deixou.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉTALAS AO VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família tenta esquecer seu passado obscuro, mas a tragédia volta a assombrá-los. Agora, eles precisam enfrentar seus mais profundos sentimentos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETE DAVIDSON: ALIVE FROM NEW YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante e "SNL" Star Pete Davidson deixa cair uma candidez e íntima tiro especial de stand-up ao vivo em Nova York.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER & WENDY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy é uma jovem admitida em Great Ormond Street com uma condição cardíaca. Enquanto ela faz uma conexão com a história clássica de JM Barrie Peter Pan e logo se afasta para a própria Neverland[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN - À PROCURA DO LIVRO DO NUNCA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O terrível Capitão Gancho ataca mais uma vez e rouba o Livro do Nunca, um exemplar muito antigo que contém poderes mágicos, ele deseja usá-lo para despertar terríveis criaturas na Terra do Nunca e destruir Peter Pan e seus amigos. Agora, Peter precisa mais uma vez salvar seu lar, sendo que a única forma de realizar esta tarefa é cumprindo com a profecia escrita no poderoso livro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN: DE VOLTA À TERRA DO NUNCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo sitiado pela 2ª Guerra Mundial vive Wendy, agora adulta, que tenta passar aos seus filhos a esperança em um mundo melhor contando a eles as mágicas experiências pelas quais passou na Terra do Nunca, ao lado de Peter Pan. Entre os filhos de Wendy está Jane, de 12 anos, que não acredita em tais aventuras. Até que ressurge o Capitão Ganche, que sequestra Jane e a leva para a Terra do Nunca, na intenção de usá-la em seu mais novo plano para capturar Peter Pan.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter (Levi Miller) é um garoto de 12 anos que vive em um orfanato em Londres, no período da Segunda Guerra Mundial. Um dia, ele e várias crianças são sequestradas por piratas em um navio voador, que logo é perseguido por caças do exército britânico. O navio escapa e logo ruma para a Terra do Nunca, um lugar mágico e distante onde o capitão Barba Negra (Hugh Jackman) escraviza crianças e adultos para que encontrem pixum, uma pedra preciosa que concentra pó de fada. Em pleno garimpo, Peter conhece James Hook (Garreth Hedlund), que tem planos para fugir do local.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter (Levi Miller) é um garoto de 12 anos que vive em um orfanato em Londres, no período da Segunda Guerra Mundial. Um dia, ele e várias crianças são sequestradas por piratas em um navio voador, que logo é perseguido por caças do exército britânico. O navio escapa e logo ruma para a Terra do Nunca, um lugar mágico e distante onde o capitão Barba Negra (Hugh Jackman) escraviza crianças e adultos para que encontrem pixum, uma pedra preciosa que concentra pó de fada. Em pleno garimpo, Peter conhece James Hook (Garreth Hedlund), que tem planos para fugir do local.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Pan entra no berçário das crianças queridas e, com a ajuda de pó de fadas, os leva a nunca a pousar, onde eles conhecem o capitão Nefarioso.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETERLOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama sobre o infame massacre de Manchester em 1819, que matou cerca de 18 manifestantes e feriu até 700.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS MONSTRUOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Monster Pets (Monstros de Companhia), o cão Tinkles dá o seu melhor para arranjar um amigo[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS UNIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado de uma gata mimada, um cachorro usa a sabedoria das ruas para comandar uma equipe de heróis e combater um vilão e seu exército de robôs.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS: A VIDA SECRETA DOS BICHOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max se vê enganado por Katie no primeiro trailer da animação e acaba dentro de uma clínica veterinária onde os pets não parecem nada normais. Nesta sequência, o protagonista ainda terá que se acostumar com um recém-chegado à família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS: A VIDA SECRETA DOS BICHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um cachorrinho que mora em um apartamento de Manhattan. Quando seu dono traz para casa um vira-lata desleixado chamado Duke, Max não gosta nada, já que o seu tempo de bichinho de estimação favorito parece ter acabado. Mas logo eles vão ter que colocar as divergências de lado pois um coelhinho branco adorável chamado Snowball está construindo um exército de animais abandonados determinados a se vingar de todos os pets que tem dono.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETTSON AND FINDUS: THE BEST CHRISTMAS EVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pettson e Findus se encontram nevado em sua casa. O gato pequeno é assustado que o Natal está arruinado, mas Pettson promete que eles celebrarão "o melhor Natal de sempre".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTASM IV: OBLIVION[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descolando imediatamente, onde o último terminou, neste episódio Mike viaja através de dimensões e o tempo fugindo do homem alto, ao mesmo tempo em que ele tenta encontrar as origens de seu inimigo, e o que realmente aconteceu na noite em que seu irmão morreu. Enquanto isso, Reggie lutou as esferas e os mortos-vivos em uma missão para encontrar Mike antes que o homem alto possa completar sua transformação.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTASM: RAVAGER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Mike e Jody juntam-se ao amigo da família Reggie para lutar contra o homem alto e seus maus minions de outra dimensão, para a última hora.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTOM - A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que participou da Guerra Fria, o capitão Demi (Ed Harris) sofre com distúrbios que alteram sua percepção da realidade. Mesmo assim, ele é convocado para uma missão secreta, sendo obrigado a deixar sua família e embarcar em um submarino. Logo, seus traumas passados vêm à tona quando Demi é perseguido por um membro da KGB (David Duchovny), que tenta tomar controle do míssil nuclear a bordo da embarcação. Enquanto luta para cumprir tarefa, o capitão descobre que foi escolhido porque seus superiores contavam com o seu fracasso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um Thriller político que desdobra-se através de vários países. A história gira em torno de Daniyal, cuja jornada para procurar por justiça o leva da Índia para a Europa, América e para o volátil Oriente Médio. No entanto, ele acaba descobrindo que em uma missão como essa há sempre um preço a se pagar, neste caso, um preço muito pessoal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHENOMENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem, com uma incrível capacidade de se comunicar com insetos, é transferida para um swiss skining exclusivo, onde sua capacidade incomum pode ajudar a resolver uma série de assassinatos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHIL SPECTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A intensa relação do lendário produtor musical Phil Spector e sua advogada Linda Kenney Baden, que o defendeu durante seu primeiro julgamento pelo assassinato de Lana Clarkson.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHIL WANG: PHILLY PHILLY WANG WANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil Wang fala de questões raciais, romance, política e sua decendência britânico-malaia neste especial filmado no London Palladium.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHILOMENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irlanda, 1952. Philomena Lee é uma jovem que tem um filho recém-nascido quando é mandada para um convento. Sem poder levar a criança, ela o dá para adoção. A criança é adotada por um casal americano e some no mundo. Após sair do convento, Philomena começa uma busca pelo seu filho, junto com a ajuda de Martin Sixsmith, um jornalista de temperamento forte. Ao viajar para os Estados Unidos, eles descobrem informações incríveis sobre a vida do filho de Philomena e criam um intenso laço de afetividade entre os dois.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHINEAS E FERB: O FILME: ATRAVÉS DA 2ª DIMENSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phineas e Ferb descobrem que seu amado animal de estimação Perry,o Onitorrinco é um agente secreto que luta contra as forças do mal quase todos os dias. Os meninos, com Perry vão entrar em uma grande aventura através de um universo paralelo onde eles devem, em última instância contrariar uma versão mais malvada do Dr. Doofenshmirtz. Enquanto isso Candace tenta equilibrar amigos com seu namorado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHINEAS E FERB: O FILME: CANDACE CONTRA O UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phineas e Ferb atravessam o universo para resgatar a irmã mais velha, Candance, que foi sequestrada por alienígenas e acabou achando um planeta livre dos irmãos irritantes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHOBIAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco pacientes perigosos, que sofrem de fobias extremas em uma instalação de testes do governo, são submetidos ao teste final sob a supervisão de um médico louco e sua busca para transformar o medo em uma arma.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHOENIX - A GUERREIRA DO SÉCULO XXI[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vítimas da ação de uma guerra química, os homens do planeta são exterminados. Assim, o mundo pós-apocalíptico é povoado por mulheres guerreiras, lideradas por uma fanática religiosa conhecida como Reverend Mother. Quando uma das cobaias usadas para experiências de fertilidade engravida de um menino, a ditadora envia suas guerreiras para matá-la e acabar com um possível retorno masculino ao planeta. Mas uma nômade chamada Phoenix resolve proteger a garota e o futuro da humanidade.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHOENIX[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly teve o rosto desfigurado nos campos de concentração. Após uma cirurgia de reconstrução, ela vaga pela Berlim bombardeada à procura de seu marido. Ele não a reconhece, mas, de olho na herança da esposa que acredita estar morta, lhe propõe um golpe em que ela terá que se passar por ela mesma.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um homem brilhante e atormentado, que está prestes a fazer a mais importante descoberta de sua vida: decodificar o padrão numérico por trás do mercado de ações. À medida que vai se aproximando da solução, o caos vai engolindo o mundo à sua volta. Ele é perseguido por uma agressiva firma de Wall Street determinada à dominação financeira, bem como por uma seita que tem a intenção de desvendar os segredos por trás de seus antigos textos sagrados.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIADEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de filmagem viaja para o interior do Brasil em busca do melhor "piadeiro" da região. Estes “piadeiros” amadores são achados nas ruas, praças e bares, dando vazão ao seu senso de humor. Além de personagens interessantes, eles têm o especial talento de fazer pessoas rirem. Aqui, cada um deles terá os seus 15 minutos de fama; ou talvez muito além disso.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIAF: UM HINO AO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Edith Piaf (Marion Cotillard) foi sempre uma batalha. Abandonada pela mãe, foi criada pela avó, dona de um bordel na Normandia. Dos 3 aos 7 anos de idade fica cega, recuperando-se milagrosamente. Mais tarde vive com o pai alcoólatra, a quem abandona aos 15 anos para cantar nas ruas de Paris. Em 1935 é descoberta por um dono de boate e neste mesmo ano grava seu primeiro disco. A vida sofrida é coroada com o sucesso internacional. Fama, dinheiro, amizades, mas também a constante vigilância da opinião pública.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIAZZA FONTANA: THE ITALIAN CONSPIRACY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 12 de dezembro de 1969, uma bomba mata 17 pessoas e fere muito mais em um grande banco nacional em Milão, marcando o início dos anos de chumbo. Os anarquistas locais são scapego para o massacre pela polícia e a mídia, mas um investigador descobre um projeto subversivo maior feito de grupos de franjas distantes, serviços secretos corruptos e outros interesses que buscam minar a democracia.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICA-PAU: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O brincalhão e travesso Pica-Pau está metido em mais uma de suas divertidas brigas por território, e dessa vez os inimigos são o vigarista Lance Walters (Timothy Omundson) e sua namorada Brittany (Thaila Ayala). Eles estão determinados a construir a sua grande casa dos sonhos mas, para isso, precisam derrubar a casa do Pica-Pau, que promete não deixar barato.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICARDIAS ESTUDANTIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes do ensino médio na California aproveita a vida com muita música e sexo. Os jovens Stacy Hamilton e Mark Ratner estão procurando por um romance e contam com a ajuda de seus colegas mais velhos Linda Barrett e Mike Damone. Jeff Spicoli (Sean Penn) é um surfista que enfrenta o Sr. Hand, que está convencido que todo mundo está drogado.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICCADILLY JIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na década de 1930, um americano com uma reputação escandalosa em ambos os lados do Atlântico deve fazer uma cara a fim de reconquistar a mulher dos seus sonhos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICCADILLY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher chinesa, trabalhando na cozinha em um clube de dança de Londres, é dada a chance de se tornar o principal ato do clube.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICK OF THE LITTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue uma ninhada de filhotes desde o momento em que eles nascem e começam sua busca para se tornarem cães guiando para os cegos, a melhor carreira canina. Câmeras seguem esses filhotes através de uma odisséia de dois anos enquanto treinam para se tornar cães cuja responsabilidade final é proteger seus parceiros cegos de danos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICKINGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um mobster curto-temperado e sua gangue de bandidos tentam sacudir um bar de bairro, eles estão logo confrontados com a ira de seu dono - uma misteriosa mãe sul com um passado perigoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICNIC NA MONTANHA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sábado, 14 de fevereiro de 1900, dia de São Valentim - também conhecido como dia dos namorados. Um colégio exclusivamente feminino da Austrália faz uma excursão à Hanging Rock, onde será realizado um piquenique. Lá três alunas e uma professora desaparecem misteriosamente.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICTURE OF BEAUTY[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma vila do início do século XX, um pintor com uma comissão incomum encontra dois meninos bonitos dois modelos para ele. As garotas se aproximam lentamente enquanto exploram sua sexualidade e encontrando liberação em uma sociedade reprimida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES OF A WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher em luto embarca numa viagem emocional após a perda do seu bebê. Diante dessa perda, ela terá que lidar com as consequências que seu luto tem nas relações com o marido e a mãe, lutando para que seu mundo não desabe por completo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive frustrado de Boston busca o maníaco responsável por mutilar uma série de coeds universitários.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIEDADE HOMICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem mata sua esposa terminal para impedir seu sofrimento mais.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIERCING[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história de amor distorcida, um homem procura um estranho desavisado para ajudá-lo a limpar os tormentos sombrios de seu passado. Seu plano dá errado quando ele encontra uma mulher com planos próprios.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem trabalha para agiotas cobrando dívidas de pequenos empresários nas periferias de Seul através de um método inusitado: ele mutila o devedor para que receba o seu seguro social e cubra a dívida. A insensibilidade do rapaz no trabalho que executa é alterada quando uma mulher que afirma ser sua mãe aparece e tenta de todas as formas conquistá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIETRA TENERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas montanhas do norte da Itália, uma família é especializada na produção artesanal de objetos de pedra sabão, seguindo uma tradição antiga. Trabalhando ao lado de seu pai adotivo, neste lugar onde o tempo parece parar, Ati, dezessete anos, nascido na Tailândia, está tentando descobrir onde ele se encaixa dentro deste mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIG - A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caçador, que vive sozinho no deserto no Oregon, tem seu porco forrageiro sequestrado. Agora, ele deve viajar para Portland e revisitar seu passado, há muito abandonado, para recuperar seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIG HUNT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando John leva seus amigos de São Francisco ao seu falecido rancho remoto do tio para caçar porcos selvagens, parece um fim de semana típico de caras com armas - apesar da presença de namorada sexy de John Brooks. Mas como John e sua tripulação trek mais profundamente na floresta, eles começam a rastrear a terrível verdade sobre a morte de seu tio e a lenda do ripper - um javali negro de três mil libras-libras![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIGGY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, dia moderno: Joe, um jovem moderado é entediado por sua vida. Quando seu amado irmão é assassinado, Joe encontra consolação em porquinho, um dos velhos amigos de seu irmão. Piggy ajuda Joe a lidar com a dor, intenção de salvá-lo e ajudá-lo a obter justiça para o assassinato de seu irmão. À medida que sua amizade cresce Joe se encontra em um mundo perigoso e escurecido de violência e vingança. Enquanto Joe Life desmorona em torno dele, ele começa a questionar quem é o porquinho, e quão honesta ele está realmente com ele. Quando Joe confronta porquinho, uma série de eventos é colocada em prática que levam a um clímax desastroso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIKU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira admira Genyo Kamiura, a mais poderosa Yakuza. Genyo Kamiura foi alvo inúmeras vezes, mas ele nunca foi morto. Ele é chamado de pessoa invencível. Por causa de Genyo Kamiura, Akira entra no mundo da Yakuza. Seus colegas de Yakuza tratam-no como um idiota, e Akira nem consegue ter tatuagens por causa de sua pele sensível. Um assassino é enviado para tirar o genyo kamiuura. Os assassinos sabem que Genyo Kamiura é um vampiro. Assim começa o apocalipse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PILLARS OF THE SKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro sargento Emmett Bell enfrenta com o Chefe de Apache Kamiakin neste retrato nuanceiro de tensões raciais entre nativos americanos e colonos brancos na década de 1860 Oregon Country.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PILOT PIRX'S INQUEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pirx, um piloto experiente, é contratado para ir em uma missão superior secreta para avaliar alguns 'não-linears' (um modelo experimental do Android) para uso como tripulantes em voos espaciais futuros. Pirx e esta tripulação intrigante são enviadas para lançar dois satélites nos anéis de Saturno, mas ele está determinado a descobrir e identificar um colega de trabalho hostil entre eles.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PILOTOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em eventos reais. Em 2015, o tenente-coronel Oleg Soshnikov e o capitão Konstantin Muravyov são enviados à base aérea de Khmeimim, na Síria. Durante um voo de combate, o caça Su-24 é abatido. Os dois pilotos são ejetados após a aeronave ser atingida, mas apenas um deles retorna para casa vivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIMP - RAINHA DO GUETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor urbano ambientada nas ruas difíceis do Bronx, Nova York. Depois de crescer aprendendo sobre negócios com seu pai, Wednesday se torna a cafetina do cobiçado bairro. Agora sem o pai, ela precisa cuidar de sua mãe, uma prostituta, e de sua namorada Nikki, com quem sonha ter uma vida melhor. Mas Wednesday é obrigada a enfrentar um grande desafio quando fica cara a cara com um rival da região que comanda um jogo ainda mais perigoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pina é um filme para Pina Bausch de Wim Wenders, com o Tanztheater Wuppertal, sobre a obra única da extraordinária coreógrafa alemã que morreu em 2009. É uma viagem sensual e deslumbrante através das coreografias dançadas no palco e em locais da cidade de Wuppertal - cidade que durante 35 anos foi a casa e o centro de creatividade de Pina Bausch.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINGUINS: VIDA AO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amadurecimento sobre um pinguim de Adélie chamado Steve, que se junta a milhões de homens na primavera gelada da Antártica, em uma missão de construir um ninho adequado, encontrar um parceiro para a vida e começar uma família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINGUINS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo filme da Disneynature “Pinguins” é uma história de amadurecimento sobre um pinguim Adélie chamado Steve que se junta a milhões de machos na primavera gelada da Antártida em busca de um ninho adequado, encontra um parceiro de vida e inicia uma família. Nada disso é fácil para ele, especialmente considerando que ele é alvo de tudo, de baleias assassinas a focas leopardo, que sem piedade ameaçam sua felicidade. Da equipe de filmagem por trás de "Ursos" e "Chimpanzé", os "Pinguins", da Disneynature, estreiam nos cinemas em todo os Estados Unidos no Dia da Terra de 2019.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK FLAMINGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divine está contente após ter recebido o almejado título de "pessoa mais podre que existe", mas com a fama precisou esconder-se em um trailer com sua mãe retardada, seu filho delinquente e sua irmã pervertida, para não ter que conviver com o sucesso. O casal Connie e Raymond não se conforma com a nomeação, e acredita que eles é que deveriam receber tal graça. Uma disputa intensa pelo título de ser humano mais desprezível que existe se iniciará entre Divine e o Casal.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK FLOYD: THE STORY OF WISH YOU WERE HERE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O álbum"Wish You Were Here", lançado em setembro de 1975, é citado por muitos fãs, assim como os membros da banda Richard Wright e David Gilmour, como seu álbum favorito do Pink Floyd. No lançamento, foi direto para o primeiro lugar no Reino Unido e nos EUA e liderou as paradas em muitos outros países ao redor do mundo. Este documentário conta a história da realização deste álbum marcante através de novas entrevistas com Roger Waters, David Gilmour e Nick Mason e arquivos de entrevistas com o falecido Richard Wright. Também figuram o designer de capa Storm Thorgerson, o vocalista convidado Roy Harper, o vocalista Ronnie Rondell e outros envolvidos na criação do álbum. Além disso, o engenheiro de gravação original, Brian Humphries, revisita as fitas master no Abbey Road Studios para ilustrar aspectos da construção das músicas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK FLOYD: THE WALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é sobre Pink, um astro do rock and roll que se senta trancado em um quarto de hotel em algum lugar em Los Angeles. Muitos shows, muitas drogas, muito aplauso: Um caso perdido. Na TV, um filme de guerra demasiado familiar preenche a tela. Uma mistura de tempo e lugar, realidade e pesadelo quando entramos nas memórias dolorosas de Pink, cada uma um "tijolo" no muro que ele tem gradualmente construído em torno de seus sentimentos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pinky, uma mulher negra clara, retorna à casa de sua avó no sul depois de se formar em uma escola de enfermagem do norte. Pinky diz a sua avó que ela tem "passando" por branco enquanto na escola no norte. Além disso, Pinky se apaixonou por um jovem médico branco, Dr. Thomas Adams, que não sabe nada sobre sua herança preta.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO POR GUILLERMO DEL TORO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão mais sombria do clássico conto de fadas infantil, onde um boneco de madeira se transforma em um menino vivo de verdade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto do boneco de madeira em uma arrepiante aventura para virar um menino de verdade, recontado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gepeto é um solitário marceneiro que sonha em ser pai e deseja que Pinóquio, O boneco que acabou de construir, ganhe vida. Seu pedido é atendido, mas a desobediência de Pinóquio faz com que ele se perca de casa e embarque em uma jornada repleta de mistérios e seres fantásticos, que O levará a conhecer de perto os perigos do mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gepeto é um carpinteiro solitário que, um dia, resolve fazer um boneco de madeira para lhe fazer companhia. Durante a noite, a Fada Azul dá vida ao boneco, que passa a se chamar Pinóquio. Ansioso para se tornar um menino de verdade, Pinóquio se mete em várias confusões, apesar dos constantes avisos de seu amigo Grilo Falante. O boneco tem uma particularidade: sempre que mente seu nariz cresce. Até o dia em que precisa resgatar seu criador, quando ele fica preso na barriga de uma baleia.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINTE DE AÇAFRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cineasta inglesa escala um grupo de atores estudantes para seu drama documental sobre a revolução da Índia contra o domínio britânico na década de 1920. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINTOU SUJEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheech e Chong são contratados para dirigir uma limusine de Chicago para Las Vegas por dois árabes sombrios - Sr. Slyman (Cheech) e Príncipe Habib (Chong). Sem o conhecimento deles, cinco milhões de dólares em dinheiro sujo foram escondidos por todo o carro.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIOR DOS PECADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz de cidade pequena decide se casar com uma garçonete que sabe e pode provar seu envolvimento no assassinato de um inimigo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIOR É IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daryl Chase, um rico investidor de Nova Iorque, está envolvido em negócios obscuros de lavagem de dinheiro por um cartel de drogas mexicano. Procurado pelo FBI e acusado pelo cartel, é forçado a mudar sua identidade com Tiffani Freddy, aparentemente, um ladrão, mas que na verdade é o número de uma lista de mais procurados. Com duas identidades, Daryl vai dobrar os inimigos e dobrar os crimes pelos quais eles respondem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIPELINE: O GRANDE ROUBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de seis funcionários de uma refinaria arma um plano ousado: roubar o petróleo que passa pelos canos subterrâneos que cortam a Coreia do Sul. Os riscos são altos, e alguns imprevistos deixam tudo ainda mais perigoso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIPER: DESCOBRINDO O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um pequeno pássaro que vive próximo a praia e se aventura pela primeira vez a sair do seu ninho e ir atrás de comida. Uma perspectiva delicada da vida humana sob o olhar do pequenino animal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Lago Vitória já abrigou piranhas pré-históricas, mas todos pensavam que elas estavam mortas. Até que um cardume dessas criaturas assassinas ressurge e sai em busca de alimento em um parque aquático próximo ao lago, repleto de visitantes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHA 3D[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As férias de primavera se tornam um rio de sangue quando um tremor subterrâneo libera centenas de peixes pré-históricos e carnívoros no lago Victoria. Uma policial local, Julie Forester, junta forças com um grupo de desconhecidos para destruir as criaturas vorazes, no intento de que os visitantes não sejam devorados pelos peixes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigadora é contratada para descobrir o paradeiro de duas pessoas. Ela viaja pelos locais em que os dois estiveram até chegar em um acampamento. Encontra uma pessoa que lhe ajuda a investigar um militar que mora ao lado do local. Lá eles descobrem um laboratório onde estão diversos animais bizarros. Ao escoar a água do local eles encontram dois esqueletos que podem ser de quem procuravam. Quando descobrem que o local abrigava piranhas mutantes, criadas para serem usadas como arma na Guerra do Vietnã. Agora soltas, elas começam a fazer seguidas vítimas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHACONDA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nessa sequência de Sharktopus, duas criatura híbrida atacam uma equipe de filmagem no local perto de seu ninho, quando um de seus ovos é roubado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHAS 2: ASSASSINAS VOADORAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clube Elysium, pode parecer um paraíso. Mas a poucos metros da praia, surge uma nova onda de terror que não poupa ninguém de sua fome selvagem e insaciável. Enquanto investigava a morte misteriosa de um mergulhador, a instrutora de mergulho Anne Kimbrough, faz uma descoberta arrepiante: peixes parecidos com piranhas e dotados de asas são os responsáveis pela morte do mergulhador. À medida que o número de cadáveres aumenta, Anne, desesperadamente tenta convencer o gerente do resort a cancelar a celebração anual do peixe frito na praia. Mas ele está determinado a proporcionar aos seus hóspedes um verdadeiro banquete.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge de seus 15 anos, um grupo de amigos vivenciam a juventude na Nápoles contemporânea. Eles ambicionam alcançar um estilo de vida mais próspero, que os permita comprar roupas de grife e novas scooters. Eles passam o dia portando suas armas e andando de moto, na intenção de afirmar seu poder no Distrito da Saúde. Ingenuamente, eles acreditam que utilizando a violência e a intimidação poderão trazer justiça ao bairro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DA INFORMÁTICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mostra como Bill Gates e Steve Jobs fundaram as respectivas Microsoft e Apple e a concorrência entre os dois para ver quem chegava primeiro e as estratégias que utilizaram para criarem suas empresas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo sem água, um tirano controla as reservas do planeta, enviando para o espaço imensos blocos congelados. Para resgatar a única esperança de vida, habitantes do planeta buscam a ajuda de piratas espaciais.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: A MALDIÇÃO DO PÉROLA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pirata Jack Sparrow tem seu navio saqueado e roubado pelo capitão Barbossa e sua tripulação. Com o navio de Sparrow, Barbossa invade a cidade de Port Royal, levando consigo Elizabeth Swann, filha do governador. Para recuperar sua embarcação, Sparrow recebe a ajuda de Will Turner, um grande amigo de Elizabeth. Eles desbravam os mares em direção à misteriosa Ilha da Morte, tentando impedir que os piratas-esqueleto derramem o sangue de Elizabeth para desfazer a maldição que os assola.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: A VINGANÇA DE SALAZAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Capitão Jack, que anda passando por uma onda de azar, sente os ventos da má sorte soprando com muita força quando os marinheiros fantasmas assassinos, liderados pelo aterrorizante Capitão Salazar (Javier Bardem), escapam do triângulo do diabo decididos a matar todos os piratas em seu caminho, especialmente Jack.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: NAVEGANDO EM ÁGUAS MISTERIOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O passado do capitão Jack Sparrow volta a alcançá-lo quando ele cruza com Angelica, uma bonita pirata que Jack, um dia, amou e depois abandonou. Ela, então, o força a acompanhá-la ao navio Vingança da Rainha Ana, do famoso Barba Negra. Junto com uma tripulação de zumbis, o trio parte em busca da lendária Fonte da Juventude. Mas o rival de Jack, Barbossa, também cobiça a fonte, assim como um navio espanhol.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: NO FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Turner e Elizabeth Swann unem forças com o Capitão Barbossa para libertarem Jack Sparrow da prisão de Davy Jones. Enquanto isso, a tripulação do barco fantasma O Holandês Voador causa estragos nos Sete Mares. Os amigos devem navegar através de águas perigosas para enfrentarem o pirata chinês São Feng e, finalmente, eles devem escolher em que lado ficar na batalha, pois a vida do pirata está em jogo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: O BAÚ DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will e Elizabeth estão prestes a se casar quando o lendário pirata Davy Jones, comandante do invencível navio assombrado, aparece para cobrar uma dívida do capitão Jack Sparrow, amigo do casal. A única chance de Sparrow se livrar de uma maldição de Jones é encontrando o baú da morte.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2196,John Canyon,ganha a vida transportando mercadorias com a sua pequena nave.Em uma de suas paradas,ele compra uma briga com a Companhia,uma organização dirigida com rédeas de aço.Para sair ileso do conflito,ele concorda em se associar ao jovem Mike Pucci para transportar um contêiner lacrado,cujo conteúdo é um grande mistério.Não demora muito para Canyon perceber que entrou numa fria.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS PIRADOS![/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o pirata Capitão (Grant) é um aventuresco, embora nem sempre bem sucedido, terror dos Sete Mares. Seu sonho: derrotar Black Bellamy (Jeremy Piven) e Cutlass Liz (Salma Hayek) e levar o troféu de Pirata do Ano. Para conseguir, Capitão vai com sua tripulação da exótica Ilha de Sangue às ruas da Londres vitoriana, batalhando contra a Rainha Vitória (Imelda Staunton) e com a preciosa ajuda do jovem Charles Darwin (David Tennant).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O temido Capitão Red e seu grumete Sapo estão numa frágil jangada, na costa de Maracaibo e são recolhidos por um galeão espanhol, o Neptuno, no final do século XVII. O navio abriga no seu porão o lendário trono de Kapatek-Anahuac, de ouro maciço. O flibusteiro, que não foi reconhecido pelos espanhóis, organiza um plano para roubar o tesouro asteca.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Ano Novo, 1999, três amigos, que estão tentando invadir a cena musical através de rádio pirata, dirigir por Londres em uma busca desesperada de bilhetes para a melhor festa do milênio de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRIPKURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois dos últimos membros do povo indígena Piripkura ainda vivem como nômades na Amazônia, cercados por fazendas que estão se expandindo de forma violenta. A área só pode manter seu status de protegida com provas de que eles ainda vivem lá. Por isso, o servidor Jair Candor vai em busca deles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PISANDO NA BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nada acontece na pacata cidade de Elma, até a chegada da nova professora. Ela decide formar um time de futebol com as crianças. Ao lado do xerife Tom, que vira treinador, ela luta para transformar aquela numa equipe campeã. Primeiro trabalho de Holly Goldberg Sloan na direção (ela também assina o roteiro).[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PISTOLEIROS SEM ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Guerra Civil, um grande envio de ouro foi roubado e enterrado no deserto. Apenas um homem conhece o paradeiro de ouro e o exército envia o capitão Matt Martin para prendê-lo e voltar com o ouro. Martin, seu prisioneiro e um punhado de homens entram no território indiano em busca da preciosa carga. Os apaches, proibidos e tempestades tornarão muito fácil.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITAAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade na Índia rural chega a testemunhar um confronto entre dois pais - um rico, poderoso, influente, e cruel Zamindar Thakur Avadh Narayan Singh - que quer que o homem que entrasse uma queixa policial contra seus dois filhos a serem mortos imediatamente. E o outro é Rudra, um trabalhador pobre empregado por Avadh, que quer justiça quando ele descobre que sua filha de nove anos de idade, Durga, foi espancada e brutalmente estuprada pelos filhos de Avadh, Bachhu e Bachhu. Em meio a este plano de fundo, temos um médico corrupto, que está disposto a mudar seu relatório médico depois que ele é subornado apropriadamente; E um inspetor policial, Ramnarayan Bhardwaj, que está disposto a cair qualquer acusação contra os filhos de Avadh desde que ele receba suas "dívidas" do Thakur.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITADA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma aspirante a Chef, Nikki Turner consegue o emprego dos sonhos no restaurante da famosa Chef, Holly Hanson, ela se torna amiga do atraente Chef executivo, Paul Dellucci. Depois que ambos são erroneamente demitidos de lá, a dupla decide abrir seu próprio restaurante para provar que sua comida é melhor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITBULL: EXODUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contada ao longo de vários anos, parte da guerra sempre travada entre a polícia e os impérios criminais que abrangem a Europa Oriental, seguimos a vida de um jovem, sua infância e adolescência e, finalmente, sua descida para o submundo criminal. Seu caminho logo cruza com um policial que não vai parar por nada para pegá -lo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITCHING TENTS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade de classe trabalhadora em 1984, o futuro do ensino médio cria um cabo de guerra entre seu pai sem sentido e seu conselheiro de orientação de crackpot até que um encontro com uma deusa o ajude a descobrir seu verdadeiro destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIU-PIU DÁ A VOLTA AO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vovó aposta com um rico senhor chamado coronel Rimfire que seu canarinho, Piu-Piu, é mais inteligente que qualquer gato. Para isso Piu-Piu terá que dar a volta ao mundo em 80 dias, visitando países e colecionando “vistos” com as patas dos gatos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXELS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma raça alienígena cria monstros inspirados em videogames da década de 1980 para conquistar a Terra, e cinco especialistas em jogos da época são convocados para combater o plano dos extraterrestres e salvar o planeta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXI SAVES CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por centenas de anos, os feriados Genies se uniram a trazer magia de Natal para os filhos do mundo. No entanto, este ano um ex-gênio egoísta está determinado a se tornar o gênio de Natal todo poderoso roubando toda a magia para si mesmo. Agora, cabe a um elfo inteligente, mas recluso para parar seu plano maligno e salvar o Natal para todos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A animada e perspicaz Pixie convence dois amigos ingênuos que salvam sua vida em uma aventura louca e perigosa que inclui um corpo no porta-malas e drogas roubadas no banco de trás.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Beck perdeu o amor de sua vida graças à maldição de uma pixie e agora precisa descobrir como recuperar sua garota, aprenda mais sobre os misteriosos pixinhos e desfazer uma ação ruim que ele fez há muito tempo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXOTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 11 anos, um menor abandonado foge do reformatório, onde aprendeu muito sobre o crime, para viver nas ruas. Ele sobrevive atuando como traficante, assassino e até cafetão.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIZZA, BEER, AND CIGARETTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de amigos trabalham para um motorista de táxi para roubar seus passageiros, mas eles sentem que estão sendo arrancados. Eles decidem planejar seus próprios roubos, mas são amadores e coisas não vão muito bem. Um dos jovens, Córdoba, cuja namorada Sandra está grávida, só quer obter dinheiro suficiente para que possam deixar a Argentina e chegar ao Uruguai para começar uma nova vida. Ele e seus amigos planejam um último roubo, mas as coisas não são planejadas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PJ HARVEY: UM CÃO CHAMADO DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O premiado fotógrafo e cineasta Seamus Murphy explora a inspiração criativa por trás do álbum The Hope Six Demolition Projetct de PJ Harvey, filmando a cantora em um estúdio de gravação em Londres e registrando suas viagens juntos pelo Afeganistão, Kosovo e EUA.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PK[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]PK é uma comédia sobre um estranho na cidade, um alienígena, que faz perguntas que ninguém fez antes. Elas são inocentes, perguntas infantis, mas elas trazem respostas catastróficas. As pessoas que estão estabelecidas em seus caminhos por gerações, são forçados a reavaliar seu mundo quando o vê nos olhos inocentes de PK. No processo PK faz amigos leais e inimigos poderosos. Conserta vidas quebradas e irrita o sistema. A curiosidade infantil do PK transforma-se em uma odisseia espiritual para ele e milhões de outros. O filme é uma exploração ambiciosa e exclusivamente original de filosofias complexas. Ele também é um simples e humano conto de amor, risos e deixe estar. Finalmente, é uma saga sobre uma amizade entre estranhos de mundos separados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAGUERS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um contágio alienígena é liberado a bordo de uma nave espacial transformando suas vítimas em comedores demoníacos, a tripulação deve destruir os infectados ou se juntar a eles.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANET SINGLE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor e um famoso anfitrião de TV devem esconder seu romance não tão alegre do público quando apresentam um Natal especial ao vivo no ar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA 51[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O incrível astronauta Capitão Chuck acredita ser o primeiro homem a descobrir o distante "Planeta 51". Mas ao explorar o local ele faz uma descoberta chocante, o planeta já é habitado, e por pequenos seres verdes! Mal sabe Chuck que o maior medo desses seres verdinhos é, justamente, ele um humano. Agora Chuck conta apenas com a ajuda do terrível destino de se tornar uma peça do Museu de Alienígenas invasores do Planeta 51.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma união única de pesquisadores, oceanógrafos e biólogos de vários países, o filme narra as relações entre homem e o mar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Versão animada da Disney de “Ilha do Tesouro”, mas passando-se no espaço. Jim Hawkins é um adolescente rebelde sem muita perspectiva de futuro, até receber um mapa que o fará percorrer o espaço em sua nave com uma tripulação de personagens característicos da empresa. Afundou na bilheteria e foi um dos responsáveis pela decisão de Disney de não lançar mais filmes de animação convencional.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: A GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]César e seus macacos são forçados a entrar em confronto com uma milícia de humanos liderada pelo implacável Coronel. Mas após sofrer perdas inimagináveis, César resolve se vingar em um confronto final que irá determinar o futuro do planeta![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nossa maior descoberta tornar-se-á a maior ameaça para a humanidade quando um cientista na iminência de um grande avanço da medicina começa a fazer testes num jovem chimpanzé chamado César. Quando o chimpanzé desenvolve inteligência e emoções semelhantes às dos humanos, uma batalha épica surge para determinar a espécie dominante no planeta![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: O CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2026, a humanidade está enfrentando sua pior crise e está muito próxima da extinção por conta de um vírus mortal. Um grupo de sobreviventes organiza uma expedição pelas florestas próximas de São Francisco em busca de uma nova fonte de energia quando se deparam com uma comunidade, muito evoluída, de macacos liderados por César. Alguns dissidentes, mesmo com o pacto de paz firmado, quebram a trégua e dão início a uma guerra sem precedentes entre as duas espécies.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um acidente na espaçonave em que estava, Leo Davidson chega em um planeta estranho e primitivo, onde os humanos migalham por sua subsistência, são caçados e escravizados por primatas tiranos, que formam o poder local. Sem concordar com a opressão imposta à raça humana, Leo logo se torna uma séria ameaça ao status quo local e dá início à uma revolução social no planeta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS PRAZERES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum momento no futuro distante, uma banda incorporada recebe uma oportunidade para um avanço, se eles podem torná-lo a tempo de um planeta distante para se apresentar em um clube muito popular.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, o derretimento glacial cobriu 98% da Terra. Enquanto os sobreviventes se abrigam em embarcações, os tubarões se tornaram a espécie dominante do planeta, realizando um ataque mortal através da liderança de um tubarão alfa-mutante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No planeta Ygam vivem humanóides chamados de Oms, que são escravos (ou animais de estimação) dos Draggs, uma raça de gigantes com mais de dez metros de altura, olhos vermelhos e pele azul. O planeta é um lugar indefinido onde os homens parecem insetos aos olhos dos Draggs.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA HULK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele era um monstro, impossível de controlar, demasiado perigoso para ser ignorado. Assim, os heróis mais poderosos da Terra o exilaram no espaço. Mas agora O Incrível Hulk está em Sakaar, um planeta distante, governado pelo tirano Rei Vermelho. Vendido como escravo, Hulk se torna o mais poderoso gladiador do planeta, mas seus novos donos recebem mais do que esperava quando ele forja um vínculo de fraternidade com outros lutadores. Ao contrário da Terra, as pessoas desesperadas de Sakaar acreditam que Hulk é tudo o que eles precisam.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma expedição liderada pelo Comandante John J. Adams (Leslie Nielsen) viaja rumo a um planeta distante para descobrir o que aconteceu com os cientistas que foram para lá iniciar uma colônia. Apenas um é encontrado: O arrogante Dr. Morbius (Walter Pidgeon), que vive em companhia da filha, Altaira (Anne Francis) e de um prestativo robô.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma experiência fracassada libera vírus que transforma humanos em zumbis sedentos de sangue e carnívoros. El Wray, Cherry, um médico e o xerife unem forças para sobreviver à noite, quando os mutantes ameaçam tomar a cidade e o mundo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro apocalíptico, no ano de 2045, a Terra enfrenta uma crise ecológica, como consequência da poluição e da superpopulação. Entretanto, têm missões interplanetárias à Marte, com o objetivo de produzir algas na primeira etapa de terraformação do planeta vermelho. Doze anos depois, quando a quantidade de oxigênio produzido pelas algas tem uma queda inexplicável, a tripulação da Mars-1 é enviada para verificar o que causou a queda nos níveis de oxigênio e assim continuar a missão de terraformação do planeta vermelho para a futura colonização humana.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETARIAN: HOSHI NO HITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue com o desfecho da série e com a rota da Light Novel. Trinta anos após a falha do Programa de Colonização Espacial. A Humanidade quase foi extinta. Uma eterna e mortal Chuva cai sobre a Terra. Homens conhecidos como “Kuzuya” roubam bens e artefatos das ruínas das civilizações. Um Kuzuya esgueirava-se na mais perigosa de todas as ruínas – a “Cidade Sarcófago”, no centro desta cidade morta, ele descobre um planetário de antes da guerra. E quando ele entra no lugar é saudado por Hoshino Yumemi, um robô companheiro. Sem um único pingo de dúvida, ela assume que ele é seu primeiro cliente nos últimos 30 anos. Ela tenta lhe mostrar as estrelas, mas o projetor esta quebrado. Incapaz de entender o que está acontecendo, ele acaba concordado em concertar o projetor…[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO-SEQUÊNCIA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de filmagem está gravando uma história de terror em uma estação abandonada de tratamento de água, supostamente usada para experimentos humanos pelos militares. Assim que o diretor começa a intimidar e pedir mais sangue artificial, eles são surpreendidos por um apocalipse zumbi de verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO 9 DO ESPAÇO SIDERAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de alienígenas que estava irritada com as "estúpidas mentes" do planeta Terra, faz sua base em um cemitério da Califórnia, pois planejavam através do "Plano 9", que se refere a um eletrodo de longa distância que é colocado nas glândulas pineal e pituitária dos mortos, criar um exército de zumbis que marchassem para conquistar as capitais do mundo. O fato de ressuscitarem só três mortos não os desencoraja. Jeff Trent (Gregory Walcott), um piloto de uma linha aérea que vive perto do cemitério precisa salvar Paula (Mona McKinnon), sua mulher, destes seres.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO A, PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vizinhos de escritório, uma casamenteira e um advogado especialista em divórcios vivem brigando… mas não conseguem ficar longe um do outro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B - A AMÉRICA CONTRA O COMUNISMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A elite política russa contrata consultores americanos para ajudar na campanha de reeleição do presidente Yeltsin quando sua classificação de aprovação é para baixo a dígitos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoe (Jennifer Lopez) está cansada de aguardar pelo homem certo. Decidida a ser mãe de qualquer maneira, ela elabora um plano, marca uma consulta e resolve fazer inseminação artificial. Neste mesmo dia conhece Stan (Alex O'Loughlin), que surge como uma possibilidade real de relacionamento. Só que Zoe quer manter o relacionamento no nível da amizade, ao mesmo tempo em que precisa esconder os primeiros sinais da gravidez. Quando enfim revela a verdade, Stan lhe diz que está disposto a encarar a situação.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles querem ser astros de um filme de ação, mas encontram ação para valer quando ficam no fogo cruzado de uma conspiração envolvendo um chefão do crime de Berlim.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno acaba de ser largado pela namorada Laura. Ela é uma moça moderna e continua saindo com ele de vez em quando, mas já arranjou outro namorado, o charmoso Pablo. Bruno planeja então uma pequena vingança: se aproxima do rapaz e faz amizade com ele, para quem sabe apresentá-lo a outra garota. Mas as coisas não saem exatamente conforme o esperado e, ao longo do processo, surge um plano B, talvez mais efetivo que o anterior. Subitamente, Bruno se vê questionando sua própria sexualidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO DE AULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para investigar a morte do melhor amigo, um ex-policial vai trabalhar numa escola para investigar a gangue local.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO DE FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso americano que ultrapassa a fronteira entre Estados Unidos e México durante a fuga de um roubo a banco. Ele acaba preso pelas autoridades mexicanas e enviado para um presídio lotado de bandidos de alta periculosidade. Não bastasse essa experiência bizarra, ele acaba se envolvendo com uma família local e se metendo numa grande enrascada em terras estrangeiras porque a bandidagem agora quer a pele dele. Para sobreviver na prisão, ele terá que aceitar a ajuda de um garoto de apenas 9 anos (Kevin Hernandez), com quem irá planejar sua fuga.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO DE VOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle Pratt é uma mulher devastada emocionalmente, devido à recente morte súbita de seu marido. Em meio a uma viagem de Berlim a Nova York, estando a mais de 40 mil pés de atitude e a bordo de um moderno avião, Kyle entra em pânico após perceber o desaparecimento de sua filha de 6 anos, Julia. Desesperada, Kyle precisa provar à tripulação e aos passageiros sua sanidade, já que não há pista alguma sobre o paradeiro de Julia, e ao mesmo tempo convencer a si mesmo que não está enlouquecendo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miriam, Derek, Ian e Jenny são alunos do ensino médio muito acima da média, seguindo as regras sempre. Ótimas notas, bons nos esportes, muitas atividades e - quando o curso permite - cometem assassinatos elaborados.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANTÃO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A médica Zoey viaja trabalhando de cidade em cidade, sem formar laços em nenhuma. Um dia, ela é chamada para trabalhar na pequena Willow Brook, e um romance arrebatador começa a mudar suas convicções.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLASTIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam (Ed Speelers) e Fordy (Will Poulter) operam um esquema de fraude à cartões de crédito, mas quando roubam o homem errado, passam a receber ameaças de um criminoso sádico. Eles então precisam levantar 5 milhões de libras esterlinas e realizar um ousado roubo de diamantes para quitar sua dívida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATAFORMA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após adormecer em uma estação do metrô de Londres, Kate (Franka Potente) termina ficando presa no local. Seu maior problema não é exatamente permanecer na estação durante a noite, mas sim ter que lidar com os mendigos e estupradores que rondam as estações da cidade. Para complicar ainda mais há a ameaça de algo que parece ser uma forma de vida.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATAFORMA EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maior plataforma petrolífera do mundo está se perdendo em fogo e ameaça cair, o que pode significar que milhões de toneladas de petróleo caiam no oceano Pacifico.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATOON - OS BRAVOS DO PELOTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cris (Charles Sheen) é um estudante universitário patriota que abandona os estudos para se alistar na Guerra no Vietnã. Mas quando chega no front da guerra do Sudoeste Asiático, o mesmo se defronta com a dura realidade de uma guerra onde os prováveis "hérois" tem o seu caráter deformado e onde a forma para fugir desse inferno é a maconha e a heroína. O Sargento Elias (William Defoe) e o Sargento Barnes (Tom Barenge) serão os oficiais que marcarão a sua vida para sempre. Filme que consagrou o diretor Oliver Stone, onde ele mostra a realidade nua e crua da Guerra do Vietnã, trazendo uma visão mais realista do que a do filme "Boinas Verdes" (1969), estrelado por John Wayne.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATOON LEADER - A GUERRA CRUEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem tenente recém-formado é enviado para o Vietnã. Ele percebe que os conhecimentos aprendidos na academia militar não vão ajudá-lo a escapar com vida dos horrores da guerra. Mais do que um militar, ele precisa agora ser um guerreiro.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAY MOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O motel tem uma sala especial projetada para atividades sexuais. Também tem o hábito de fotografar motores de ato sexuais e extorquir as partes envolvidas. Um dia um misterioso assassino com luvas pretas e a situação está mudando.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAY THE GAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o homem das senhoras David Mitchell (Paul Campbell) dá seu avô solitário, Joe (Andy Griffith), algumas pontas no namoro, Joe se torna um grande sucesso com as mulheres em sua comunidade de aposentadoria. Mas David atinge com seus próprios truques quando ele tenta conquistar uma garota chamada Julie (Marla Sokoloff). Agora cabe a Joe ensinar seu neto a ganhar no amor sem jogar. Doris Roberts e Liz Sheridan Co-estrela nesta comédia premiada.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No centro de Gotemburgo, a Suécia, um grupo de meninos, de 12 a 14 anos, roubou outras crianças em cerca de 40 ocasiões entre 2006 e 2008. Os ladrões usaram um esquema elaborado chamado "Brother Number" ou "Trick Brother", envolvendo papel avançado -Play e retórica de gangues em vez de violência física.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYDATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova família se move para a casa ao lado da família dos namorados. Enquanto eles se tornam amigos rápidos, o Emilie Valentine começa a notar contusões e comportamento estranho dos dois filhos da nova família. Eles são vítimas de abuso infantil? Ou há reviravoltas e vira para descobrir o verdadeiro motivo?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYDURIZM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um adolescente se encontra preso em uma realidade glitchy-glantzy com seu ídolo masculino na tela, ele faz tudo o que ele pode para ser possuído por esse homem e ignorar as pistas violentas de como ele chegou lá.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING GOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vigaristas recrutam seu mentor de longa data para "brincar" de Deus a fim de enganar um bilionário enlutado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING HARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto humano atrás da criação de um jogo de blockbuster.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING HARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Histórias de três mulheres lutando com álcool. Dorota é um grande promotor. Usando sua imunidade, ela tenta evitar a responsabilidade por suas ofensas cometidas sob a influência do álcool. Seu marido, um famoso político, ajuda-a a manter o problema em segredo e a resgata de muitos problemas, mas ele lentamente perde a paciência. Um respeitado Cirurgião Cirurgião Teresa perdeu sua família devido ao problema bebendo, tudo o que ela é deixada é o seu trabalho no hospital onde ela é o principal médico. A situação sai de controle quando a mulher vem bêbada para o hospital. Um estudante, Magda, gosta de festejar duro e porque ela é uma boa estudante e tem um ótimo trabalho, ninguém se opõe a isso. Em um momento, a garota perde o controle. Uma tragédia acontece.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atendendo a um anúncio de jornal, 83 mulheres contaram sua história de vida em um estúdio. 23 delas foram selecionadas, em junho de 2006, sendo filmadas no Teatro Glauce Rocha. Em setembro do mesmo ano várias atrizes interpretaram, a seu modo, as histórias contadas por estas mulheres.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYMOBIL: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marla está acostumada a cuidar do irmão mais velho, Charlie, até o dia em que ele desaparece misteriosamente dentro do universo mágico dos Playmobil. A garota embarca numa jornada de resgate com a ajuda de novos amigos encontrados pelo caminho, como o agente secreto Rex Dasher, o caminhoneiro Del, uma fada madrinha e um androide.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYTIME - TEMPO DE DIVERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem turista americana Barbara e o desajeitado francês Mr. Hulot se conhecem e acabam se encontram intermitentemente em suas jornadas paralelas pelas ruas de Paris.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLEASURE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jéssica (Sofia Kappel), uma jovem de 20 anos, deixa uma pequena cidade no interior da Suécia para viver em Los Angeles, buscando se tornar a próxima grande estrela pornô mundial. O que ela não contava é que a estrada até lá teria mais obstáculos do que o esperado. Prêmio do Júri no Festival de Deauville 2021. Indicado ao prêmio "Discovery" 2021 pela Academia Europeia de Cinema. Seleção dos Festivais de Cannes e Sundance.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLENTY - O MUNDO DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A conta de David Hare de um lutador de liberdade francesa única que gradualmente percebe que sua vida pós-guerra não está atendendo às suas expectativas.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLOEY:  VOCÊ NUNCA VOARÁ SOZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filhote de tarambola ainda não aprendeu a voar quando chega a hora de sua família migrar no outono. Ele precisa sobreviver ao inverno ártico, inimigos cruéis e a si mesmo, a fim de se reunir com seus entes queridos na próxima primavera.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLUSH[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem cantor / compositor, apesar de ser casado, se envolve com seu novo guitarrista, que ela logo descobre tem um passado sombrio e pode ser um perigo para ela e aqueles próximos a ela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLUTÃO: O DESTINO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A extraordinária história de Plutão da descoberta à revelação - 85 anos de mistério e intriga logo estarão completos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLUTO'S PURCHASE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pluto se surpreende quando Mickey pede para ele ir comprar salame no açougue e ele tem impedir que Butch, o buldogue o coma. Quando Pluto chega em casa com o salame, Mickey o da a Butch como presente de aniversário.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POBRE FAMILIA RICA, QUANDO A SORTE ACABA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que você faria se ganhasse milhões? A vida de Tino, um simples personal trainer, muda radicalmente quando ele ganha na loteria. No entanto, depois de quinze anos levando uma vida cheia de luxo e sem nenhum controle, ele e sua família acabam gastando todo o dinheiro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POCAHONTAS II: UMA JORNADA PARA O NOVO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A indiazinha americana Pocahontas viaja através do mar para convencer os ingleses a não declararem guerra contra seu povo. Com seu guia John Rolfe, a heroína entra em um estranho novo mundo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POCAHONTAS: O ENCONTRO DE DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pocahontas encontra um misterioso navio com trabalhadores ingleses e,rapidamente se torna amiga do corajoso capitão John Smith. Quando o clima fica pesado entre seus povos, ela tenta encontrar uma maneira de fazer com que todos vivam em paz juntos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POÇÃO DO AMOR N°9[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Matthews (Tate Donovan) e Diane Farrow (Sandra Bullock) são talentosos cientistas sem sorte no amor. Desanimado com as seguidas rejeições, Paul é encorajado por amigos a visitar a cigana Madame Ruth (Anne Bancroft). Dela ele recebe uma poção mágica que faz com que pessoas do sexo oposto se apaixonem instantaneamente por quem a toma e resolve testar a milagrosa fórmula junto com a amiga.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POD[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de receber um aviso para não ir a casa do lago da família em Maine, os irmãos Lyla e Ed encenam uma intervenção para o seu irmão Martin. Quando eles chegam, eles acham que ele entrou em uma aparente psicose paranóica e afirma ter prendido um monstro no porão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODE GUARDAR UM SEGREDO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma Corrigan é uma mulher cheia de segredos e acaba contando todos eles para um estranho, durante uma viagem turbulenta de avião, com medo de morrer. O que a protagonista não esperava era que tal homem, com conhecimento sobre todos os detalhes humilhantes sobre ela, seria Jack Harper, o novo presidente da empresa onde trabalha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER ABSOLUTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele estava onde não deveria estar e viu aquilo que não deveria ver. Agora, quem vai acreditar na palavra de um experiente assaltante e ex condenado? Quem irá acreditar em Luther Whitney quando ele diz que viu uma mulher ser assassinada e que o responsável por essa morte é o Presidente dos Estados Unidos?[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER ALÉM DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Millman é um atleta que tem dinheiro, mulheres perseguindo-o e aptidões para participar das Olimpíadas. Mas um encontro com Sócrates, um homem que questiona tudo, faz sua visão de mundo mudar completamente.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois investigadores de boatos paranormais, a veterana Dra. Margaret Matheson (Sigourney Weaver) e seu jovem assistente, Tom Buckley (Cillian Murphy). Eles estudam os mais variados fenômenos metafísicos com o objetivo de provar suas origens fraudulentas. Simon Silver (Robert De Niro), um lendário vidente cego, reaparece depois de uma ausência enigmática de 30 anos e torna-se o maior desafio internacional tanto para a ciência ortodoxa quanto para os céticos profissionais. Tom começa a ficar intensamente obcecado por Silver, cujo poder de atração cresce a cada nova manifestação de eventos sem explicação. Ao aproximar-se cada vez mais de Silver, a visão de mundo de Tom é ameaçada em sua base e a tensão aumenta...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ingerir uma substância misteriosa, três amigos são surpreendidos ao ganhar superpoderes. De início eles os usam para brincar com conhecidos, mas aos poucos ganham a sensação de impunidade e passam a realizar feitos maiores. Sentindo-se invulneráveis, eles ultrapassam qualquer limite quando uma pessoa é morta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODERES EXTRAORDINÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico, Ruth (Gugu Mbatha-Raw) é uma mulher com superpoderes capazes de abalar as estruturas do planeta. Após anos vivendo escondida, ela precisa retornar para casa, onde estão sua mãe e a filha, que herdou parte de suas habilidades. Juntas, elas lutarão para se manterem a salvo das mãos de cientistas gananciosos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODERIA ME PERDOAR?[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passando por problemas financeiros, a jornalista Lee Israel decide forjar e vender cartas de personalidades já falecidas, um negócio criminoso que dá muito certo. Quando as primeiras suspeitas começam, para não parar de lucrar, ela modifica o esquema e passa a roubar os textos originais de arquivos e bibliotecas. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODEROSA AFRODITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, um casal adota um menino e com o tempo o pai adotivo (Woody Allen) decide saber quem é a mãe biológica de seu filho. Ele descobre que ela é uma prostituta chamada Linda (Mira Sorvino), que em filmes pornográficos usa o nome Judy Cum e que nem sabe quem é o pai do garoto. O pai adotivo decide então aconselhá-la a abandonar este tipo de vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODEROSO JOE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ponto de partida na trama é a morte de uma cientista e de uma gorila fêmea em uma aldeia africana. As duas deixam seus respectivos filhotes, que se tornam inseparáveis. A narrativa avança e a situação se complica. Crescidos, a jovem Jill (Theron) e o gorila Joe passam a sofrer a perseguição dos caçadores. Para garantir a segurança do macaco, a moça aceita a oferta de um zoólogo (Paxton) e interna o bicho em uma reserva animal nos EUA. A empreitada não dá certo e a dupla tem então de bolar um plano mirabolante para levar o gorila de volta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÓDIO PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atletas de elite, dirigentes e ativistas refletem sobre os Jogos Paralímpicos e o seu impacto global na forma como vemos a deficiência, diversidade e excelência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODRES DE RICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel Chu (Constance Wu) é uma professora de economia nos EUA e namora com Nick Young (Henry Golding) há algum tempo. Quando Nick convida Rachel para ir no casamento do melhor amigo, em Singapura, ele esquece de avisar à namorada que, como herdeiro de uma fortuna, ele é um dos solteiros mais cobiçados do local, colocando Rachel na mira de outras candidatas e da mãe de Nick, que desaprova o namoro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEIRA DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico depois de uma invasão alien, dois caçadores de recompensa tem que resgatar uma garota que pode ser a salvação da humanidade, das garras de um General cruel.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEIRA NO VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aparentemente feitos um para o outro, um casal de jovens namorados abandona sua pequena cidade para viver em Taipei, onde começam a procurar trabalho. Aos poucos, a relação vai se deteriorando frente às dificuldades que encontram no dia-a-dia.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Houseboy em Uta acorda todas as noites para patrulhar a casa de um professor com uma lanterna. Ele lidera uma vida austera de meditação e ele concentra sua atenção devocional em escrever inscrições para lápides.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POEMA DA SALVAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carmen criou seu filho Pablo segundo os princípios bíblicos. O menino é um músico nato, mas conforme cresce com a ausência do pai começa a se interessar por música que desagrada a mãe, fazendo com que a relação entre os dois fique tensa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POESIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mija, de 66 anos, solitária e batalhadora, descobre estar sofrendo de Alzheimer e toma conhecimento de um crime cometido por um membro de sua família. Ela tentará encontrar forças entrando para um curso de poesia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON 3: O FEITIÇO DOS UNOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem treinador pokémon Ash Ketchum e seus amigos partem rumo à bela montanha de Greenfield, onde eles devem encontrar Unown, o mais misterioso de todos os pokémons. O motivo da busca é que Unown criou uma disputa mais instigante que qualquer outra batalha pokémon que Ash já tenha enfrentado. Mas, com a ajuda de Pikachu, seus amigos Misty e Brock e até mesmo da Equipe Rocket, Ash irá ainda ajudar a órfã Molly a se libertar das forças místicas que a mantém presa em um mundo de sonhos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON 4: VIAJANTES DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 40 anos um poderoso pokémon, Celebi, escapou por pouco de um caçador especializado em capturar e vender pokémons raros. Juntamente com Sammy, um garoto, Celebi usou seus poderes para viajar no tempo e escapar da ameaça. Já no presente Sammy encontra Ash, Pikachu e seus amigos, a quem pede ajuda já que Celebi está esgotado pelo esforço feito pela viagem. Entretanto o grupo terá que enfrentar um poderoso vilão, que possui uma pokébola capaz de transformar os pokémons capturados em criaturas malignas e poderosas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: DIANCIE E O CASULO DA DESTRUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Domínio do Diamante subterrâneo, onde muitos Carbink vivem, a Pokémon Mítica Diancie serve como regente. O Diamante Coração que sustenta o reino começa a desmoronar e Diancie ainda não é forte o bastante para criar um novo. Enquanto busca ajuda da Pokémon Lendária Xerneas, Diancie encontra um grupo de ladrões que querem tomar controle de seu poder de criação de diamantes, mas os ladrões acabam despertando o Pokémon Lendário Yveltal de seu casulo no processo! Poderá Ash e seus amigos ajudarem Diancie a descobrir seu verdadeiro poder, impedir o frenesi destruidor de Yveltal e salvar o Domínio do Diamante?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: EU ESCOLHO VOCÊ![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ash Ketchum tem 10 anos, o que significa que ele já tem idade suficiente para se tornar um instrutor de Pokémon. Ash sonha muito sobre as aventuras que ele experimentará depois de ganhar seu primeiro Pokémon do Professor Oak.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: GENESECT E A LENDA REVELADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cinco Genesect invadiram a cidade grande e representam uma ameaça para o fornecimento de energia elétrica, o que atrai a atenção do lendário Pokémon Mewtwo. Ash, Pikachu e seus amigos devem vir para o resgate quando o poderoso líder, um Genesect vermelho, enfrenta Mewtwo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: HOOPA E O DUELO LENDÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cem anos atrás, a cidade do deserto “Désser City” foi severamente danificada por uma batalha épica entre os Pokémon. A batalha foi iniciada devido a um Pokémon específico. No entanto, o Pokémon foi selado por alguém, e a cidade voltou a ser calma e normal como era antes até os dias de hoje. Ash, Pikachu, Serena, Clemont e Bonnie continuam a sua jornada, e durante este perído encontram o Pokémon mítico Hoopa, que carrega anéis onde tem a capacidade de invocar tudo até mesmo Pokémon Lendários.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: O PODER DE TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo ano, os cidadãos da cidade de Fura celebram um Festival do Vento, homenageando o Pokemon lendário Lugia, que protegeu a cidade da destruição anos atrás. Quando o destino de Fura City e seu festival é colocado em risco, Ash e Pikachu terão que se juntar a um time de diversos personagens para salvá-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON O FILME: VOLCANION E A MARAVILHA MECÂNICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conforme Ash e seus amigos continuam sua jornada, Volcanion cai do céu na frente deles. O objetivo de Volcanion é recuperar Magearna, que foi sequestrada pelo "Reino Azoth", uma cidade de super máquinas. No entanto, Volcanion e Ash tornaram-se ligados entre si por um estranho cinto magnético. Será que os dois conseguirão trabalhar juntos e salvar Magearna?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON RANGER E O LENDÁRIO TEMPLO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa quando o Pokémon Ranger Jackie é mandado para encontrar informações sobre Manaphy. Ele consegue pegar o "ovo" de volta, que está Manaphy (não era para ser um Phione?). Ash e cia chegam em uma cidade, e sem saber, se encontram com Jackie. May desconfia que tem algo estranho naquela "casa", e assim, descobre Manaphy. May fica sendo uma mãe para Manaphy, mas será que ela seguirá a sua jornada com seu novo companheiro? Lembre Phione não evolui para Manaphy Phione é um Resultado de um Cruzamento (Breeding). May liga-se a Manaphy no filme, agindo como "mãe" do pequeno pokemon.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON, O FILME: SEGREDOS DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do novo filme se passa na Floresta Okoya, um paraíso Pokémon protegido por leis estritas que proíbem visitantes de pisar na área. O filme é centrado em Coco, um menino que foi criado por Pokémon e também se considera um, tratando o Pokémon Mítico Zarude como seu pai. Ash e Pikachu encontram Coco durante uma aventura.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: ARCEUS E A JÓIA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A batalha de tempo e espaço, de mundos distorcidos e dimensões alternativas segue firme, e Ash e seus amigos se encontram novamente no meio de mais uma batalha! A Cidade de Michina está no coração da batalha e possui um passado longo marcado por Arceus. Após Arceus conceder um pouco do seu poder aos cidadãos da cidade com a Joia da Vida, eles traem o Pokémon Mítico! Ao lado de sua nova amiga, Sheena, Ash e seus amigos devem usar o poder de Dialga para viajar no tempo e tentar corrigir os erros dos seus antepassados antes que o mundo seja destruído com a fúria de Arceus. Será que os antepassados de Sheena realmente traíram Arceus? Serão os nossos heróis capazes de corrigir os erros do passado?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: DETETIVE PIKACHU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desaparecimento do detetive Harry Goodman faz com que seu filho Tim parta à sua procura. Ao seu lado ele conta com Pikachu, o antigo parceiro Pokémon de seu pai, que perdeu a memória recentemente. Juntos, eles percorrem as ruas da metrópole de Ryme City, onde humanos e Pokémon vivem em harmonia... por enquanto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: GIRATINA E O CAVALEIRO DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giratina é o único morador do Mundo Reverso, um mundo pouco conhecido em paralelo com o nosso em que vivemos. Furioso quando Palkia e Dialga distorcem o tempo e o espaço, Giratina leva Dialga até o Mundo Reverso para iniciar uma batalha – mas o confronto é paralisado por um pequeno Shaymin, um Pokémon Gratidão. Logo depois de Ash e seus amigos aceitarem ajudar Shaymin, eles são arrastados para o Mundo Reverso, e lá eles conhecem Newton Graceland, que está pesquisando sobre aquele mundo misterioso. O que eles não sabem é que o antigo assistente de Newton, Zero, deseja selar o poder de Giratina para que então ele possa dominar o Mundo Reverso, mesmo se isso causar a destruição do mundo real! Será que nossos heróis conseguirão deter os planos malignos de Zero e proteger os dois mundos? Irá Giratina resolver suas diferenças com Dialga?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: LUCARIO E O MISTÉRIO DE MEW[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme começa muitos anos antes, quando uma terrível guerra entre humanos e Pokémon que estava ocorrendo e Aaron, um valente guerreiro, junto ao seu Lucario resolvem dar um fim nisso tudo e trazer a paz novamente ao mundo. Aaron acredita que indo até a Árvore da Origem e usando seu poder, tudo poderá ter fim, mas o caminho até a tal árvore é complicado e perigoso. Pensando nisso, Aaron decide selar Lucario em seu cetro, mesmo que o Pokémon não concordasse com isso. Logo em seguida, ele sobe em seu Pidgeot ruma à Árvore da Origem e coloca um fim na guerra. De volta ao presente, o povoado do qual Aaron e Lucario vivam estão comemorando um festival em homenagem aos dois heróis. Como parte do festival, existe um torneio de batalhas Pokémon onde o campeão será o representante de Aaron durante o festival.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: MEWTWO CONTRA-ATACA! EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de aceitar o convite de um misterioso treinador, Ash, Misty e Brock conhecem Mewtwo, um Pokémon criado artificialmente e que está louco por uma batalha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: O  FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No primeiro filme da famosa franquia de anime, cientistas criam um poderoso Pokémon. Porém, quando Mewtwo descobre que foi inventado em um laboratório, ele se revolta, trazendo consequências desastrosas para todo o planeta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: O FILME 2000:  O PODER DE UM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ash, treinador de pokémons, e seus companheiros têm a difícil tarefa de restaurar o equilíbrio das forças naturais na Terra para impedir que uma grande catástrofe aconteça. Para isso, precisam recuperar três pokémons que estão nas mãos de vilão.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKER FACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bilionário de tecnologia organiza um jogo de poker de alto risco entre amigos, mas a noite dá uma guinada quando segredos de longa data são revelados, uma trama elaborada de vingança se desenrola e ladrões.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLAR STORM[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um pedaço do enorme cometa "Copérnico" colide com a terra, ele bate o planeta do seu eixo e desencadeia um desastre nunca antes de testemunhar. Dr. James Mayfield (Jack Coleman) e sua equipe de pesquisa altamente treinada são os únicos que podem reabastecer o eixo. Com sua esposa e filho adolescente no perigo mortal, o Dr. James Mayfield (Jack Coleman) pede a sua equipe de pesquisa de crack para ajudar a realinhar o eixo do planeta antes que os efeitos da catástrofe sejam irreversíveis.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino prestes a se aposentar precisa adiar a boa vida quando seu chefe ganancioso envia um bando de matadores jovens e cruéis para exterminá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLE DANCE: DANÇA DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um esforço para assumir o controle do corpo e da vida, um grupo de mulheres explora a ligação entre movimento e significado em um potente curso de pole dance.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICE STORY 2: CODINOME RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar dos seus esforços, tudo o que Ka-Kui consegue é uma humilhante despromoção para a Brigada de Trânsito, além de sofrer constantes perseguições do mafioso que tirou de cena há um tempo. Decide então tirar umas férias, na companhia da sua namorada, May. No entanto, tem de pôr de lado os seus planos quando terroristas ameaçam Hong Kong e sequestram May.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICE STORY 3: SUPERCOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chan Ka Kui, um policial de Hong Kong, é enviado disfarçado à China, Tailândia e Malásia para acabar com um grupo internacional de tráfico de drogas. Para cumprir tal missão, Chan ganha a companhia da policial Jessica Yang.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICE STORY: A GUERRA DAS DROGAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Chan Ka Kui, consegue botar atrás das grades um grande traficante de drogas de Hong Kong praticamente sozinho, após um tiroteio e uma impressionante perseguição dentro de uma favela. Agora, ele deve proteger a secretária do chefão, Selina, que testemunhará contra o gângster no tribunal.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍCIA DESMONTADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Polícia Desmontada segue os hilariantes atos de bravura do dedicado mas desastrado policial da guarda montada (Brendan Fraser), enquanto luta contra o malvado Snidely Whiplash (Alfred Molina). Snidely está tramando o golpe do século, o maior desde a corrida do ouro, o garimpeiro Kim J. Darling (Eric Idle) é um tolo que acaba ajudando o milionário inescrupuloso a dominar a cidade que tem o mesmo nome do vilão, Whiplash City. Cabe ao doce e ingênuo Dudley liderar o ataque, destruir o vilão, ganhar o coração da bela Nell Fenwick (Sarah Jessica Parker) e trazer a paz de volta ao vale semi-feliz. Felizmente, ele não vai arruinar tudo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍCIA FEDERAL: A LEI É PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2013. Durante a realização da Operação Bidone, a Polícia Federal apreende no interior um caminhão carregado de palmito, que trazia escondido 697 kg de cocaína. A investigação recai na equipe montada por Ivan Romano (Antonio Calloni), sedida em Curitiba e composta também por Beatriz (Flávia Alessandra), Júlio (Bruce Gomlevsky) e Ítalo (Rainer Cadete). As conexões do tráfico os levam ao doleiro Alberto Youssef (Roberto Birindelli) e, posteriormente, ao ex-diretor da Petrobras Paulo Roberto Costa (Roney Facchini), que revela uma imensa estrutura envolvendo construtoras e o governo, de forma a desviar dinheiro público. À medida que a investigação avança, o grupo liderado por Ivan se aproxima cada vez mais de alguns dos políticos mais influentes do país.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mangin, um inspetor policial em Paris, se inclina com os informantes para obter provas em três irmãos da Tunísia que tráfego em drogas. Ele prende um, Simon e sua namorada Noria. Os irmãos de Simon vão para o advogado deles. Ele molda noria, que roubam prontamente 2 milhões de francos que pertencem aos tunisianos. Eles suspeitam dela do roubo; Sua vida, assim como o advogado, está em perigo. Enquanto isso, Noria está jogando com o advogado e as afeições de Mangin. Mangin é mercurial de qualquer maneira: Suspeitos intimidantes e de sangue, caindo para um estagiário da Comissão de Polícia antes de virar para Noria, usando suas emoções na manga. Ele pode salvar o advogado e Noria, e ele pode convencê-la a amar?[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de John Tucker viaja no tempo 30 anos para salvar seu pai de ser morto por bandidos que ele está perseguindo em 1990.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL EM APUROS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequência da dupla Ben e James em uma nova patrulha juntos. Com o seu casamento se aproximando, Ben precisa rumar para Miame com James, que está prestes a se tornar o seu cunhado, para resolver um caso. Os dois precisam derrubar um traficante local que está fornecendo produtos para traficantes de Atlanta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben trabalha como segurança em um colégio, e namora a bela Angela. Quando o namoro se torna sério, ele pensa em se casar com ela, mas antes tem que enfrentar o irmão protetor dela, James, um policial linha dura. Para entregar a mão de sua irmã a Ben, James faz uma proposta: os dois vão sair em patrulha juntos, durante 24h. Se ele provar ser digno de entrar na família, receberá a aprovação para o casamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O trabalho de Joe Gower é andar pelas prateleiras das bibliotecas buscando livros. Um policial, que é amigo dele, é escolhido para participar de uma apresentação de dança de caridade. Gower concorda em tomar seu lugar no show, fingindo ser um policial. Ele se apaixona por uma policial do programa e se envolve em vários conflitos com colegas policiais e também bandidos. E ele dança![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Moscou da década de 1990, Polina (Nastya Shevtzoda) desenvolve uma grande capacidade como bailarina desde os oito anos de idade. Ela entra para a escola do professor Bojinsky, que trabalha o seu tremendo potencial, e, com apenas 18 anos, ela realiza seu estimado sonho de entrar para o Bolshoi. Nessa época ela conhece Adrien (Niels Schneider), um charmoso francês que apresenta a ela não apenas o amor, mas também uma outra forma de dançar, mais contemporânea e expressiva.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍSSIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a vida dos policiais da Brigada de Protecção de Menores, que devem lidar diariamente com assuntos sérios, como fome e pedofilia. Além de cuidar desses assuntos terão de lidar com Melissa, jornalista enviada pelo Ministério do Interior para realizar um livro de fotos sobre seu trabalho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLITICAMENTE INCORRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Senador desiludido com a política tem uma crise nervosa e faz um seguro de vida de 10 milhões de dólares. Ele decide, em seguida, contratar assassino para matá-lo e, no pouco tempo que lhe resta, fala a verdade sobre o sistema sem nenhum pudor.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLLOCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a vida e a carreira do pintor americano Jackson Pollock.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLLYANNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade do interior americano vive a jovem Pollyana, uma pequena órfã que ilumina a vida de todos que a conhecem. Sua tia Polly, preocupada com aparências, política e posses, tem problemas em aceitar a alegria da sobrinha. Somente quando a cidade quase perde a sua habitante mais querida é que tia Polly entende a importância do amor e da esperança.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLOS OPOSTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela é um advogado de divórcio, mãe solteira e perpetuamente em guerra contra os homens, ele é o terapeuta de um casal, solteiro e não olhar, eles se encontram e colidem em um romântico e romântico Roma ...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST - O FENÔMENO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Bowen acaba de se mudar para uma nova casa. O pai, a mãe e os dois filhos parecem se adaptar bem ao novo lar, até começarem a perceber estranhas manifestações em casa, atingindo principalmente a filha pequena. Um dia, ela é sequestrada pelas forças malignas, fazendo com que os pais procurem a ajuda em especialistas no assunto, para recuperar a criança antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST II: O OUTRO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Freeling se muda em uma tentativa de se recuperar do trauma causado pelo seqüestro de Carol Anne (Heather O'Rourke) pela Besta. No entanto, ela não será descartada assim tão facilmente. Assim, a Besta reaparece como o Reverendo Kane (Julian Beck), um religioso que foi responsável pela morte de muitos dos seus seguidores. O objetivo da Besta ter Carol Anne, mas para isto precisa ser mais forte que o amor da família dela, que se uniu a uma mediúnica que já os tinha ajudado no passado e a um sábio índio.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST III: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terapeuta tenta curar Carol Anne (Heather O'Rourke) dos traumas deixados por suas experiências apavorantes. Porém, ao remexer em suas lembranças, as forças do mal retornam na pele do Reverendo Kane para ameaçá-la mais uma vez.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLTERGEIST: O FENÔMENO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Eles estão aqui". E parecem amistosos no começo, tentando equilibrar cadeiras na cozinha da casa da família Freenlings, num subúrbio americano. Então, as coisas tornam-se tenebrosas. Uma tempestade rompe, o ataque de uma árvore, a pequena Carol Anne Freeling desaparece num espectro sinistro. E assim que sua família confronta uma reação em cadeia de horror e luta para trazer sua caçula de volta, alguma outra coisa está aqui também: um novo marco nas histórias de fantasmas em Hollywood.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLYESTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divine é Fancine, uma mãe de família que luta para salvar seu casamento e seus filhos. Mas as coisas não são fáceis para a pobre Francine, que logo descobre que seu marido tem um caso com a secretária, que sua filha é ninfomaníaca e seu filho, um maníaco pedólatra. As circunstâncias a levam a cair na bebida e chegar ao fundo do poço. Felizmente, com a ajuda de uma amiga - sua ex-empregada que virou milionária - Francine consegue dar a volta por cima. ‘Polyester' é um drama de família/comédia de humor ameno, com acidez moderada e quase nenhuma escatologia, perfeito para toda a família.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLYTECHNIQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em dezembro de 1989, um assassino entra no campus da Escola Politécnica de Montreal com um objetivo em mente: matar todas as mulheres que cruzarem seu caminho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POMPEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns dias antes da lendária erupção do monte Vesúvio, o escravo Milo está preso dentro de um navio, em direção à Nápoles. Ele vai fazer de tudo para escapar e salvar a mulher que ama, além de ajudar o seu melhor amigo, um gladiador que está em dificuldades no interior do Coliseu.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POMPOKO: A GRANDE BATALHA DOS GUAXININS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O crescimento de Tóquio durante os anos 1960 originou uma explosão urbanística nos subúrbios. Com isso, montanhas foram aplanadas e florestas, abatidas. Os tanuki, uma espécie de guaxinins, vêem-se ameaçados pelo desenvolvimento dos humanos: A área habitável reduz-se, bem como os recursos alimentares. A falta de comida conduz a guerras internas, mas a sabedoria dos anciões canaliza a energia e a frustração de todos os tanuki contra o inimigo comum: O Homem.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONDEMONIUM 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhe em Pondemonium para uma nova aventura! Joe e todas as suas criaturas de lagoas favoritas estão de volta. Quando Bartle Bee e Cosmo entrarem em um monte de problemas, cabe a toda a lago se unir para ajudar a economizar o dia. No final, a coisa mais importante é amor e amizade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTE DOS ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de James Donovan, um advogado erradicado no Brooklyn que se encontra no centro das tensões durante a Guerra Fria quando a CIA o envia para uma missão praticamente impossível para negociar a liberdade de um piloto americano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTE PARA TERABÍTIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess sente-se um estranho na escola e até mesmo em sua família. Durante todo o verão ele treinou para ser o garoto mais rápido da escola, mas seus planos são ameaçados por Leslie, que vence uma corrida que deveria ser apenas para garotos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO CEGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue Collin (Daveed Diggs), que deve passar pelos últimos três dias de liberdade condicional para ganhar a chance de um novo começo. Ele e seu amigo de infância problemático, Miles (Rafael Casal), trabalham como mensageiros e, quando Collin testemunha um tiroteio policial, a amizade dos dois homens é testada à medida que lidam com suas identidades e diferentes realidades no bairro em que cresceram.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]D.C. (Johnny Knoxville) é o maluco dono do parque de diversao mais sem noção da história. Dilapidado e sem segurança nenhuma, os "brinquedos" do parque são projetados para trazer pura adrenalina. No meio disso tudo, D.C. recebe a visita de sua filha adolescente, com quem nuinca manteve uma relação muito próxima, e um novo concorrente ameaça ameça acabar com o seu parque de loucuras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE DECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Johnson (Morris Chestnut) e Clarice Clark (Taraji P. Henson) estão há anos casados e começam a enfrentar uma crise. Problemas financeiros e desafios emocionais provocam uma mudança em sua satisfação de vida e trazem um questionamento sobre o futuro de sua relação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE INFLEXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ponto de Inflexão apresenta dois jovens de personalidades e posturas opostas: um leva uma vida preguiçosa, evitando conflitos de qualquer espécie e outro optou por uma vida perigosa de delitos e crimes. Apesar da oposição, uma amizade improvável se desenvolve entre eles, e partir desse acaso, um acaba se envolvendo - e interferindo - no destino do outro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE PARTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme, a vida de moradores de Los Angeles se entrelaçam de maneira delicada e perigosa. Velvet Larry (Patrick Swayze) é o dono de um clube de Strippers no qual Rose (Jessica Biel) trabalha como dançarina. Doolittle (Eddie Redmayne) é um agente funerário apaixonado por Rose. Randall (Kris Kristofferson) é o líder de uma organização criminosa conturbada, e Charlie (Forest Whitaker) um ex-padre que se relaciona com uma transsexual. Mas, até nos lugares mais obscuros podemos encontrar esperanças e sonhos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O presidente dos Estados Unidos, Ashton (William Hurt), participará de uma conferência mundial sobre o combate ao terrorismo em Salamanca, na Espanha. Thomas Barnes (Dennis Quaid) e Kent Taylor (Matthew Fox) são os agentes do Serviço Secreto designados para protegê-lo durante o evento. Entretanto logo em sua chegada o presidente é baleado, o que gera um grande tumulto. Na multidão que assiste ao atentado está Howard Lewis (Forest Whitaker), um turista americano que estava gravando tudo para mostrar aos filhos quando retornasse para casa. A partir da perspectiva de diversos presentes no local antes e depois do atentado é que se pode chegar à verdade sobre o ocorrido.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO FINAL: MATCH POINT[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O instrutor de tênis Chris Wilton se casa com a jovem Chloé para conseguir um cargo na empresa do sogro milionário, mas começa a traí-la com Nola Rice, a sensual noiva americana do cunhado, que ameaça expor o romance.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o relacionamento em crise e um bebê a caminho, um casal decide passar uns dias nas montanhas para reacender a paixão, mas acaba na mira de assassinos impiedosos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTYPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o radialista Grant Mazzy (Stephen McHattie) se apresenta à sua emissora de rádio na cidade canadense de Pontypool, acha que é apenas outro dia de trabalho. Mas, ao ouvir relatos de que um vírus transforma pessoas em zumbis, Mazzy se isola na cabine da rádio e tenta pensar em uma maneira de alertar os ouvintes sobre o incomum modo de transmissão do vírus: a língua inglesa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONYO - UMA AMIZADE QUE VEIO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sosuke é um garoto de cinco anos que mora em um penhasco com vista para o Mar Interior. Um dia, ao brincar na praia, encontra Ponyo, um peixinho dourado cuja cabeça está presa em um pote de geleia. Ele salva a peixinho e a coloca em um balde verde. Trata-se de amor à primeira vista, já que Sosuke promete que irá cuidar dela. Só que Fujimoto, que um dia foi humano e hoje é feiticeiro no fundo do mar, exige que Ponyo retorne às profundezas do oceano. Para ficar ao lado de Sosuke, Ponyo toma a decisão de tornar-se humana.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOKA VIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de trinta e poucos amigos do ensino médio cria, por diversão, sua própria creepypasta sobre Pooka. Mas eles tomam uma surpresa quando viraliza na internet, a tal ponto que acaba mostrando versões mais assassinas da criatura.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOL PARTY MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que começou como um dia de verão relaxante à beira da piscina para um grupo de jovens social de alta manutenção torna-se rapidamente um pesadelo quando um assassino desconhecido começa a perseguir e assassinando-os um por um.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POONGSAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOTIE TANG - QUASE UM SUPER-HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pootie Tang é um super-herói pop que vai ajudar crianças que estão sendo transformadas em "junkie kids": o vilão Dick Leckter quer tratá-las à base de sanduíche, muita bebida e fumo![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POP AYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num encontro fortuito, Thana, um arquitecto desiludido encontra nas ruas de Bangkok o elefante, Pop Aye, que perdera há muito. Entusiasmado, decide levá-lo numa viagem pela Tailândia, em busca da quinta onde cresceram juntos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPCORN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um festival de cinema de terror, realizado em um teatro que já foi a cena de um fogo trágico, se transforma em um show de horror da vida real.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE THE SAILOR MEETS SINDBAD THE SAILOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marujo Sinbad se proclama o maior marinheiro do mundo, uma alegação que é desafiada pela chegada de Popeye à sua ilha com Olívia Palito e Dudu. Com a ajuda do seu pássaro Roca, Sinbad lança uma série de desafios a Popeye para que este possa provar sua grandeza.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE, O MARINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popeye começa sua carreira no cinema cantando sua música tema, demonstrando sua força em um carnaval, dançando hula com Betty Boop, esmurrando Bluto, comendo seu espinafre e salvando Olive Oyl de certa destruição nos trilhos de uma ferrovia.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa noite de tempestade, o rabugento de bom-coração marinheiro Popeye chega em um pequeno barco ao porto da comunidade litorânea de Sweethaven. Ele aluga um quarto na pensão da família Palito e rapidamente se apaixona pela filha dos proprietários, Olívia. Olívia está perturbada pois fora prometida em casamento para o Capitão Brutus (que é chamado pelo nome original das tiras, Bluto), um encrenqueiro rufião que oprime a comunidade cobrando impostos abusivos para o seu chefe, o misterioso Comodoro. Popeye conta que está a procura de seu pai, o Vovô Popeye, que sua mãe falecida lhe contara em sonho que ainda estaria vivo e morando naquele lugar. Ninguém lhe dá atenção, até que Popeye mostra sua força ao enfrentar um bando de valentões na taverna.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPSTAR: NUNCA DESISTA DE NUNCA DESISTIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu álbum solo fracassa em número de vendas, o superstar Conner4real vê sua vida de celebridade decair e entrar em colapso. Decidido a manter seu status, ele fará de tudo para voltar ao topo, menos voltar para seu antigo grupo de rap, The Style Boyz.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vida adolescente fica virada de cabeça para baixo quando um novo amigo escolar acaba por ser um popstar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPULAR E PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suposto suicídio de sua amiga e professora, Julie Taylor é contratada para assumir as aulas de matemática para as últimas semanas da escola. Tem sido um ano difícil para Julie e este é um novo começo para ela e sua filha adolescente Miya. Embora Julie espere que ser a nova garota e a filha da nova professora não seja muito difícil para Miya, ela não pode deixar de se preocupar quando sua filha se torna amiga de Amy Turner. As maneiras perigosamente manipuladoras de Amy e a obsessão feroz de se tornar rainha do baile deixam Julie não apenas preocupada com a segurança de sua filha, mas questionando até que ponto Amy irá para conquistar essa coroa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ÁGUA ABAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano comandante John Dodge (Kelsey Grammer) nunca será um oficial cumpridor das normas, mas ele é um marinheiro brilhante que sempre desejou comandar um submarino nuclear. Ao invés disso, ele recebe a missão de comandar o Stingray, um submarino movido a diesel, que sobreviveu à 2ª Guerra Mundial, cuja tripulação é uma coleção de desajustados e incompetentes (Lauren Holly, Rob Schneider, Harry Dean Stanton). Para coroar essa missão, Dodge recebe ordens de atacar os melhores da Marinha norte-americana em um crucial jogo de Guerra.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ÁGUA ABAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roddy St. James, o mimado ratinho de estimação, acha que já chegou lá... até que entra literalmente pelo cano e vai parar num submundo de rãs ninjas, ratos-capangas e lesmas cantoras. Esta surpreendente a criativa aventura cômica é uma enxurrada de diversão tanto para crianças quanto para adultos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR AO DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abrangendo mais de duas décadas, “For the Love of Money” segue o relato verdadeiro de um imigrante israelense que procura o seu pedaço do sonho americano[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR E HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O melhor amigo do soldado Mickey planeja voltar escondido para os Estados Unidos durante a Guerra do Vietnã para reconquistar a namorada. Mickey decide acompanhá-lo, mas não esperava que também fosse se apaixonar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem acaba de ganhar uma bolada na loteria e faz uma grande proposta para uma prostituta, Daniela (Monica Bellucci, de “Matrix Revolutions” e “Irmãos Grimm”). Ele pagaria o triplo que ela ganharia trabalhando durante cinco anos como prostituta, a troco de casar-se com ele. O filme francês tem a direção do também francês Bertrand Blier (“Pédale dure”, “Os Atores”). Além da ja citada Monica Bellucci, que aperecerá em cenas para lá de sensuais, o elenco tem Bernard Campan (“Three Kings”) e o famoso ator Gérard Depardieu (“Last Holyday”).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A belíssima Daniela (Monica Bellucci) é uma prostituta, uma das mais cobiçadas de todas. Já François (Bernard Campan) é um cliente especial, que resolve “comprar” o amor de Daniela após vencer na loteria. Ele a pede em casamento e ela aceita, mas tem dificuldades em abandonar o estilo de vida que costumava levar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael J. Fox interpreta o cortês gerente de um hotel de luxo, Doug Ireland, que faz de tudo para agradar os hóspedes, sonhando em um dia encontrar um que financie o seu grande sonho: montar o próprio hotel. Quando finalmente encontra alguém (Anthony Higgins) disposto a transformar o seu desejo em realidade, Doug se apaixona por Andy Hart (Gabrielle Anwar), a amante do rico empresário com quem ele conta para investir no negócio. Agora Doug terá de enfrentar um clássico dilema - ele irá escolher o amor ou o dinheiro? Esta sofisticada e espirituosa comédia, apresenta uma deliciosa história de amor com muitos risos e romance. Estrelando o astro do filme De Volta Para o Futuro, Michael J. Fox, Anthony Higgins (Os Caçadores da Arca Perdida) e Gabrielle Anwar (Perfume de Mulher).[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrew Wakefield (Ashton Kutcher) está em busca de vingança pelo assassinato de sua irmã, mas tem sua atenção desviada ao conhecer Linda (Michelle Pfeiffer), uma mulher mais velha que perdeu o marido. Juntos eles tentam superar a dor. Andrew logo se torna o mentor do filho de Linda, tornando-se para ela algo mais do que uma simples companhia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma visão provocante nas paixões pessoais e profissionais de Billy Chapel, um lendário lançador de baseball em fim de carreira, que se vê obrigado a reexaminar suas prioridades quando confrontado com circunstâncias inesperadas: uma troca de time após 20 anos defendendo o Detroit Tigers e a ameaça de Jane Aubrey, com quem vive há vários anos, de deixá-lo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR BAIXO DO CAPACETE: O LEGADO DE BOBA FETT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especial que celebra as origens e o legado do lendário caçador de recompensas de Star Wars, Boba Fett.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR DENTRO DO CRISTAL - OS BASTIDORES DE O CRISTAL ENCANTADO: A ERA DA RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça os bastidores do mundo mágico de Jim Henson: seus criadores, os bonecos e a tecnologia que devolveu vida ao deslumbrante universo de Thra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ELECTRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reminiscente dos últimos trabalhos de Bela Tarr, "Electra, Meu Amor" de Miklós Jancsó é constituída por uma série de extremamente lentos e extremamente longos planos (há apenas oito tomas principais, cada uma com duração de uma bobine inteira de filme). Mais vídeo de música contemplativa do que filme convencional, "Electra, Meu Amor" é baseado em "Oresteia", um mito grego escrito por Ésquilo, um dramaturgo trágico antigo. O filme é protagonizado por Marie Toriocsik como Electra, uma mulher torturada que serve como uma espécie de metáfora para o povo da Hungria e seu sofrimento histórico. Ela percorre a paisagem de Jancso com uma cara melancólica, com raiva de Aegisztosz por conspirar com sua mãe para matar Agamenon, seu pai.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR FAVOR, MATEM MINHA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Stone odeia tanto a esposa Barbara que não vê a hora de se livrar dela. Quando descobre que a mulher foi sequestrada, ele simplesmente ignora todas as exigências dos sequestradores, inclusive o pedido de resgate de quinhentos mil dólares. Confusos, os sequestradores tentam encontrar uma forma de colocar a mão no dinheiro, enquanto lidam com o autoritarismo de sua vítima.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR LUGARES INCRÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes que estão passando por momentos difíceis criam um forte laço quando embarcam em uma jornada transformadora para visitar as maravilhas de Indiana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU ME CASEI?[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito amigos casados passam férias juntos. Revelações de infidelidade envolvendo um casal quebram o clima amigável, forçando os outros a encararem seus próprios casamentos, lidando com questões como compromisso, amor, traição e perdão.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU, SENHOR?[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para quem vê de fora, Rich Chaplin (David A. R. White) tem tudo aquilo que qualquer pastor e homem de família pode querer. Mesmo assim, ele acaba perdendo de vista todos os planos de Deus, incluindo sua família, e começa a querer ter uma vida diferente. Então, de repente, ele se vê dentro da vida de todos aqueles que a sua indiferença, de algum modo, afetou. Essa inesquecível viagem fará com que Rich passe a ver a vida pelos olhos dos mais diversos tipos de pessoas – como, por exemplo, sua esposa, o namorado de sua filha e uma senhora idosa (Della Reese) – e, até mesmo, de um peixinho dourado! Em meio a tudo isso, ele precisará entender que pode estar perdendo a única chance de amar e fazer a diferença naqueles que lhe são mais importantes. Junte-se a Rich nessa jornada louca e hilária, que mudará o viver dele para sempre![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>