<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]20[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page20.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SERVIÇO DE ENTREGAS DA KIKI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSRVCDESTRGDKIK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Servi%C3%A7o%20de%20Entregas%20da%20Kiki.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Servi%C3%A7o%20de%20Entregas%20da%20Kiki.jpg</fanart>
<info>Kiki é uma jovem bruxa que acabou de completar 13 anos. Segundo a tradição, quando atingem essa idade, todas as bruxas devem sair de casa por um ano para aprender a viver por conta própria. Ela se muda para a cidade de Korico, junto com Jiji, seu gato falante. Lá ela aprende a seguir em frente com sua vida, apesar de todas as dificuldades que possam surgir.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÉTIMO FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTMFLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20S%C3%A9timo%20Filho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20S%C3%A9timo%20Filho.jpg</fanart>
<info>John Gregory (Jeff Bridges) é o sétimo filho do sétimo filho e mantém uma cidade do século XVIII relativamente bem e longe dos maus espíritos. No entanto, ele não é mais jovem e suas tentativas de treinar um sucessor foram todas mal sucedidas. Sua última esperança é um menino chamado Thomas Ward (Ben Barnes), filho de um jovem fazendeiro. Seu primeiro desafio será grande: Ele terá que enfrentar a Mãe Malkin (Julianne Moore), uma terrível e poderosa bruxa, que escapou do seu confinamento quando o grande mestre Gregory estava afastado da cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEXTO SENTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSXTSNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sexto%20Sentido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sexto%20Sentido.jpg</fanart>
<info>O psicólogo infantil Malcolm Crowe (Bruce Willis) abraça com dedicação o caso de Cole Sear (Haley Joel Osment). O garoto, de 8 anos, tem dificuldades de entrosamento no colégio e vive paralisado de medo. Malcolm, por sua vez, busca se recuperar de um trauma sofrido anos antes, quando um de seus pacientes se suicidou na sua frente.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHAOLIN DO SERTÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSHLINDSRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Shaolin%20Do%20Sert%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Shaolin%20Do%20Sert%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante a década de 80, lutadores de vale-tudo passam por dificuldades devido à falta de lutas profissionais. A fim de manter a paixão pela luta, eles desafiam os valentões no interior do Ceará que aceitam participar da competição criada. É assim que Aluiso Li (Edmilson Filho) vê a sua chance de ouro para realizar o sonho de se tornar um verdadeiro mestre das lutas como os heróis de seus filmes favoritos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DA LUNA: BICHOS NA FAZENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSHWDLNBHSNFZNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Bichos%20na%20Fazenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Bichos%20na%20Fazenda.jpg</fanart>
<info>Luna é uma garotinha totalmente, incrivelmente e desesperadamente apaixonada por ciência. Com a ajuda de Júpiter e Cláudio, ela investiga o por quê o galo canta, o pato não molha e a pulga pula. Ela precisa saber sobre tudo!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DA LUNA: DAS ILHAS AO CONTINENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSHWDLNDSILHSAOCNTNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Das%20Ilhas%20ao%20Continente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Das%20Ilhas%20ao%20Continente.jpg</fanart>
<info>Luna é uma garotinha totalmente, incrivelmente e desesperadamente apaixonada por ciência. Com a ajuda de Júpiter e Cláudio, ela vai conhecer alguns dos lugares mais incríveis do planeta, ilhas, desertos, até a África! Embarque nesta viagem!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DE TRUMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSHWDTRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Show%20de%20Truman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Show%20de%20Truman.jpg</fanart>
<info>Truman Burbank (Jim Carrey) é um pacato vendedor de seguros que leva um vida simples com sua esposa Meryl Burbank (Laura Linney). Porém algumas coisas ao seu redor fazem com que ele passe a estranhar sua cidade, seus supostos amigos e até sua mulher. Após conhecer a misteriosa Lauren (Natascha McElhone), ele fica intrigado e acaba descobrindo que toda sua vida foi monitorada por câmeras e transmitida em rede nacional.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DA CIDADE BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSLNCDCDABRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20da%20Cidade%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20da%20Cidade%20Branca.jpg</fanart>
<info>Um detetive volta à ativa para investigar dois assassinatos que imitam crimes cujo suposto autor que está prestes a sair da prisão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DE MELINDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSLNCDMRLNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20de%20Melinda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20de%20Melinda.jpg</fanart>
<info>Melinda Sordino (Kristen Stewart) entra no ensino médio confusa, deprimida e solitária. Por ter acionado a polícia durante uma festa, ela é rejeitada pelos colegas. O que eles não sabem é que ela foi estuprada na ocasião. O trauma complica seu relacionamento com os pais e ela encontra apoio no professor de artes (Steve Zahn), enquanto tenta seguir adiante.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DO PÂNTANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSLNCIDPNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20do%20P%C3%A2ntano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20do%20P%C3%A2ntano.jpg</fanart>
<info>Em O Silêncio do Pântano, Q (Pedro Alonso) é um ex-jornalista reconvertido em um escritor de livros de romances policiais. Ele é um homem de sucesso respeitado por seus fãs mas, na vida real, Q é um psicopata de sangue frio. O escritor vive em uma compulsão por matar que, eventualmente, ele traduz a seus romances, escrevendo sobre isso como se fosse ficção.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DOS INOCENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSLNCDSINCTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20dos%20Inocentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20dos%20Inocentes.jpg</fanart>
<info>A agente do FBI, Clarice Starling (Jodie Foster) é ordenada a encontrar um assassino que arranca a pele de suas vítimas. Para entender como ele pensa, ela procura o periogoso psicopata, Hannibal Lecter (Anthony Hopkins), encarcerado sob a acusação de canibalismo.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO: THE SILENCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THSLCNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Silence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Silence.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, uma família luta para sobreviver em um cenário completamente devastado por algum tipo de espécie desconhecida. Aprendendo a caçar para comer, eles contam apenas uns com os outros em um planeta onde agora quase ninguém é confiável. Enquanto a iminência de um desconhecido ataque final assola seus pensamentos, só lhes resta tentar entender as circunstâncias.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SINAL: FREQUÊNCIA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSNLFRNQDMD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Sinal%20-%20Frequ%C3%AAncia%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Sinal%20-%20Frequ%C3%AAncia%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Três amigos estão em uma viagem pelo sudoeste americano à procura de um gênio da computação, que conseguiu invadir os computadores do MIT e expôr uma série de falhas de segurança. Eles acabam indo parar em uma área isolada, onde, de repente, tudo fica escuro. Quando Nic (Brenton Thwaites) enfim desperta, logo percebe que está em meio a um pesadelo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL DE RICCIONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSLDRCNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20de%20Riccione.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20de%20Riccione.jpg</fanart>
<info>Em O Sol de Riccione, o que parecia um verão como qualquer outro qualquer, acaba mudando tudo para este grupo de amigos que compartilham a coragem de arriscar e de aproveitar a vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL TAMBÉM É UMA ESTRELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSLTBMEUMESTRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20Tamb%C3%A9m%20%C3%A9%20uma%20Estrela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20Tamb%C3%A9m%20%C3%A9%20uma%20Estrela.jpg</fanart>
<info>Natasha (Yara Shahidi) é uma jovem extremamente pragmática, que apenas acredita em fatos explicados pela ciência e descarta por completo o destino. Em menos de 24 horas, a família de Natasha será deportada para a Jamaica, mas antes que isso aconteça ela por acaso encontra Daniel (Charles Melton), que a salva de ser atropelada. Decidido a convencê-la que o encontro de ambos foi obra do destino, Daniel a desafia a passar um dia com ele, no qual tem a missão de fazê-la se apaixonar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSLDADCSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Soldado%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Soldado%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>A vida de Cristo nas mãos de um homem. A história da ressurreição de Jesus desde um ponto de vista único. Siga os passos do soldado romano que esteve presente na crucificação de Cristo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSLDADODFTUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Soldado%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Soldado%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>No futuro, as guerras intergalácticas são lutadas por seres meio humanos e meio robôs. Mas o veterano sargento Todd (Kurt Russell) insurge-se contra a ditadura das máquinas e decide enfrentá-las, para proteger um grupo de humanos que vive refugiado num planeta que serve como depósito de lixo de tecnologias ultrapassadas.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Som.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Som.jpg</fanart>
<info>A cética Kelly (Rose McGowan) é convocada para descobrir, através do uso de ondas sonoras de baixa frequência, a causa natural por trás de uma série de estranhos incidentes ocorridos em uma estação de metrô abandonada. Porém, seu objeto de estudo revela que o soturno lugar investigado esconde segredos sombrios mais pessoais do que ela imagina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM AO REDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMAORDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20ao%20Redor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20ao%20Redor.jpg</fanart>
<info>A presença de uma milícia em uma rua de classe média na zona sul do Recife muda a vida dos moradores do local. Ao mesmo tempo em que alguns comemoram a tranquilidade trazida pela segurança privada, outros passam por momentos de extrema tensão. Ao mesmo tempo, casada e mãe de duas crianças, Bia (Maeve Jinkings) tenta encontrar um modo de lidar com o barulhento cachorro de seu vizinho.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO SILÊNCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SONDOFMTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20Do%20Sil%C3%AAncio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20Do%20Sil%C3%AAncio.jpg</fanart>
<info>Ruben (Riz Ahmed) é o baterista e a segunda metade de sua dupla musical Blackgammon, juntamente com sua namorada vocalista Lou (Olivia Cooke). Um ex-dependente químico e sóbrio há quatro anos, ele repentinamente começa a perder sua audição. Com ajuda de Lou e um carismático líder de uma comunidade de deficientes auditivos, ele luta para aceitar sua nova condição.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO TROVÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSOMDTRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Som%20do%20Trov%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Som%20do%20Trov%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>2055. Um novo esporte é uma febre entre ricos executivos: viajar no tempo para caçar dinossauros. Trata-se de um esporte caro, que envolve milhões e que possui uma regra básica: o passado jamais deve ser violado. Desta forma é proibido trazer do passado qualquer objeto ou animal, esteja ele vivo ou morto, já que isto pode gerar uma série de reações que modifique drasticamente o presente. Até que um acidente misterioso faz com que Travis Ryan (Edward Burns), líder de um grupo, precise retornar ao passado para devolver a ordem das coisas ao seu lugar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBMARINO AMARELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSBMRNAMRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Submarino%20Amarelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Submarino%20Amarelo.jpg</fanart>
<info>No auge de sua popularidade, o grupo britânico The Beatles fez este desenho sobre uma terra dominada pelos malvados Blue Meanies. Eles são recrutados para devolver a alegria e a música para o mundo fantasioso, partindo em uma viagem incrível. Um filme de animação psicodélica que abusa das cores e de canções famosos da banda.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBMUNDO DO CAIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSBMNDOCROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Submundo%20do%20Cairo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Submundo%20do%20Cairo.jpg</fanart>
<info>Em uma das regiões mais pobres do Cairo, há um lugar onde tudo e todos são dominados pelo crime.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSBSTUTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto.jpg</fanart>
<info>Em uma colégio de Miami, localizado em uma zona frequentada por gangues, um aluno ameaça a professora Jane (Diane Verona) e acaba quebrando o joelho dela. Jane, então, vai reclamar sobre o fato com seu noivo, Shale (Tom Berenger), um mercenário que acabou de voltar de uma missão em Cuba. Sem contar para ela, o homem falsifica um currículo e vai substituí-la na escola, enquanto ela está de licença, a fim de provar a culpa do aluno e se vingar dele.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSBSTUTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto%202.jpg</fanart>
<info>Num violento bairro de Nova Iorque, o professor Randahl Thomasson (Christopher Cousins) é assassinado por jovens que pertencem a uma gangue chamada "A Irmandade" e deixa sozinha a filha Anya (Susan May Pratt). No funeral do professor, reaparece seu irmão Karl (Treat Williams), um mercenário que resolve se passar por professor substituto na escola do irmão para descobrir quem foram os assassinos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TALENTOSO RIPLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OTLNTSRPLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Talentoso%20Ripley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Talentoso%20Ripley.jpg</fanart>
<info>Tom Ripley (Matt Damon) possui um dom incomum: capaz de imitar, com perfeição, a asssinatura, a voz, o modo de se mexer, tudo numa pessoa. Graças a um casaco emprestado, conhece o empresário Herbert Greenleaf (James Redhorn), que lhe oferece mil dólares para ir Europa trazer de volta seu filho, Dickie (Jude Law). Ripley aceita a oferta e termina por desfrutar da boa vida e da amizade de Dickie e de sua namorada Marge (Gwyneth Paltrow), tornando-se hóspede de ambos. Entretanto, desconfianças pairam sob o passado de Ripley, criando situações contrárias aos seus interesses, o que o leva a matar Dickie e assumir sua identidade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO COM VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTMPCMVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tempo%20com%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tempo%20com%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em O Tempo com Você, durante o verão, Hodaka (Kotaro Daigo) foge de sua casa em uma ilha periférica para chegar a Tóquio. Ele não tem dinheiro mas, depois de muitos dias, acaba encontrando trabalho como escritor freelancer para uma revista duvidosa. Um dia, porém, Hodaka conhece uma garota no meio da agitação da cidade grande. Hina (Nana Mori) é uma garota alegre que vive sozinha com seu irmão mais novo, devido a uma série de circunstâncias. Ela tem um poder que deixa Hodaka impressionado: Hina pode controlar o tempo. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO NÃO ESPERA POR NINGUÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OTMPNESPRPNGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Tempo%20Nao%20Espera%20Por%20Ninguem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Tempo%20Nao%20Espera%20Por%20Ninguem.jpg</fanart>
<info>Depois de um grave acidente rodoviário que causa a morte de uma equipe de basquete local, a cidade de Rockwell se transforma completamente. Graças a um pacto maligno, todos os sobreviventes do lugar deixam de envelhecer e morrer. Um dia, um garoto misterioso chega na cidade e consegue fazer com que o tempo volte a passar para todos, mas com graves consequências.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERMINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRMNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Terminal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Terminal.jpg</fanart>
<info>Viktor Navorski (Tom Hanks) é um cidadão da Europa Oriental que viaja rumo a Nova York justamente quando seu país sofre um golpe de estado, o que faz com que seu passaporte seja invalidado. Ao chegar ao aeroporto, Viktor não consegue autorização para entrar nos Estados Unidos. Sem poder retornar à sua terra natal, já que as fronteiras foram fechadas após o golpe, Viktor passa a improvisar seus dias e noites no próprio aeroporto, à espera que a situação se resolva. Porém, com a situação se arrastando por meses, Viktor permanece no aeroporto e passa a descobrir o complexo mundo do terminal onde está preso.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTGRBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</fanart>
<info>Baseado no best-seller do New York Times, O Tigre Branco conta a história de um ambicioso motorista indiano que usa toda a sua astúcia e sagacidade para escapar da pobreza e se libertar de sua vida de servidão a patrões ricos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE E O DRAGÃO: A ESPADA DO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OTRIGEDRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Tigre%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20-%20A%20Espada%20do%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Tigre%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20-%20A%20Espada%20do%20Destino.jpg</fanart>
<info>Dezoito anos após a morte de Li Mu Bai, Yu Shu Lien (Michelle Yeoh) é chamada para ajudar a proteger a espada do destino. Forjada na dinastia Qin e repleta de detalhes esverdeados, ela possui a fama de ser a mais poderosa espada de sua época e é agora alvo de Hades Dai (Jason Scott Lee), um perigoso déspota local que envia o jovem Tiefang (Harry Shum Jr.) para roubá-la. O que ele não contava era que a espada seria também protegida por Snow Vase (Natasha Liu Bordizzo), uma jovem de passado misterioso, e Silent Wolf (Donnie Yen), que possui uma forte ligação com Shu Lien.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIRO QUE NÃO SAIU PELA CULATRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTROQSAPLCLTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tiro%20Que%20N%C3%A3o%20Saiu%20pela%20Culatra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tiro%20Que%20N%C3%A3o%20Saiu%20pela%20Culatra.jpg</fanart>
<info>Um único verão atinge os quatro irmãos Buckman e suas famílias. Gil Buckman (Steve Martin) e sua esposa prcisam ajudar Kevin (Jasen Fisher), o filho mais velho do casal. Helen (Dianne Wiest), a irmã de Gil, está tentando criar seu filho, Garry Lampkin (Joaquin Phoenix), um adolescente mal-humorado, e Julie Lampkin (Martha Plimpton), sua filha independente, sem a ajuda do seu ex-marido. No entanto, Susan (Harley Jane Kozac), a irmã de Gil e Helen, precisa participar dos grandes planos de Nathan (Rick Moranis), seu marido, cujo zelo excessivo prejudica até mesmo a filha. Até que Larry (Tom Hulce), o irmão que estava desaparecido há algum tempo, volta com um esquema para ganhar dinheiro rápido, trazendo uma surpresa para a família.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TOURO FERDINANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTROFRDNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Touro%20Ferdinando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Touro%20Ferdinando.jpg</fanart>
<info>Ferdinando é um touro com um temperamento calmo e tranquilo, que prefere sentar-se embaixo de uma árvore e relaxar ao invés de correr por aí bufando e batendo cabeça com os outros. A medida que vai crescendo, ele se torna forte e grande, mas com o mesmo pensamento. Quando cinco homens vão até sua fazenda para escolher o melhor animal para touradas em Madri, Ferdinando é selecionado acidentalmente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRANSTORNO DE CLARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTRNSTNODCLRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Transtorno%20de%20Clara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Transtorno%20de%20Clara.jpg</fanart>
<info>Em Connecticut, na casa da família Reynolds, Clara (Paula Niedert Elliott) vive com os nervos à flor da pele devido à sua família egoísta que faz parte do mundo do showbiz. Durante uma noite, ela acredita estar sendo assombrada por uma força sobrenatural, na qual acaba encontrando consolo e orientação para lidar com os familiares e com sua vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO E A LUZ AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTRPLHEALZAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20e%20a%20Luz%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20e%20a%20Luz%20Azul.jpg</fanart>
<info>David, um cantor de rock, e Didi, seu ajudante de palco, são magicamente transportados para um mundo distante, onde todos seus conhecidos vivem com outras identidades. Eles partem para ajudar a Princesa Allim, que lhes pede ajuda para enfrentar o malvado Vizir , que pretende com ela se casar para se tornar o novo rei local.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NA ARCA DE NOÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNARCDNOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Arca%20de%20No%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Arca%20de%20No%C3%A9.jpg</fanart>
<info>O faxineiro de zoológico Duda e os amigos Kiko e Zeca formam um grupo de proteção aos animais. Por isso, são convocados pelo místico Noé para uma missão de salvamento da fauna e flora do Pantanal. A área está ameaçada de extinção por causa da exploração dos contrabandistas de pele Morel e seu capataz. Eles aceitam a missão e no caminho encontram o arqueólogo Marcos e a fotógrafa Carla em busca de uma pirâmide deixada no local pela civilização fenícia.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NA ILHA DO TESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNILHDTSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Ilha%20do%20Tesouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Ilha%20do%20Tesouro.jpg</fanart>
<info>Os pescadores de Zé Cação e Lula, que vivem numa pequena ilha, acham no mar um embrulho contendo isqueiros, o que desperta a atenção de Carlos, amigo deles e agente secreto disfarçado, que tenta localizar um grupo de contrabandistas. Na Pensão dos Piratas, chega o Capitão, estranho personagem que afirma ter o mapa do tesouro escondido na ilha das Cabras, cobiçado também pelo perneta Long John. Todos esses personagens acabam por se encontrar na famosa ilha, em busca do tesouro, lá deparando com o castelo do doutor Evaristo, chefe dos contrabandistas, cuja filha Diana, Carlos, se enamorara. Arma-se tremenda confusão e, entre perigos e lutas.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NAS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNNSMNSDREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20nas%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20nas%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Os amigos Pilo e Duka ganham a vida em brigas simuladas nas praças públicas, enquanto Fumaça recolhe apostas. Pensando que são homens corajosos, a jovem Glória contrata os três para uma expedição às minas do Rei Salomão, onde o pai dela, o arqueólogo Aristóbulo, é prisioneiro. Oferece como prêmio um fabuloso tesouro desconhecido do qual ela tem a única pista existente. Pilo logo se apaixona por ela que, no entanto, está interessada em Alberto, também integrado à expedição. Durante a jornada, enfrentam uma bruxa malvada disposta a tudo para impedir que eles cheguem até o tesouro.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NO PLANALTO DOS MACACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNOPLNTDMCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20no%20Planalto%20dos%20Macacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20no%20Planalto%20dos%20Macacos.jpg</fanart>
<info>Conde e Alex, dois birutas que estão fugindo de uma quadrilha de ladrões, pois ficaram por acaso com as jóias roubadas, atropelam o guarda Azevedo, que se incorpora à perseguição. Os três vão parar num campo de futebol, onde embarcam num balão junto com um engenheiro e vão aterrisar num lugar estranho, onde os macacos falam e dominam os seres humanos. São aprisionados por Guerreiro, macaco-chefe que os leva perante a Rainha Cacenique, como meros sub-humanos comedores de bananas. Alex é transformado em macaco e com a ajuda de Ula, outra sub-humana, o grupo foge e reencontra o balão numa caverna que esconde milhares de aparelhos eletrodomésticos. Conde, que deixara o balão soltar-se, inventa um combustível de bananas para fazer funcionar os aparelhos condicionando-os à sociedade de consumo. A banana entra em crise e Guerreiro assume o poder, provocando violenta luta e o incêndio da aldeia. Surge, no céu, o balão dos ladrões, ainda na pista dos trapalhões, mas Conde e seu grupo conseguem inverter a situação, fugindo no balão e deixando a quadrilha à mercê da fúria dos macacos.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DE HITLER: A BESTA DE AÇO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRMDHTLRABSTDACLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Trem%20de%20Hitler%20-%20A%20Besta%20de%20A%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Trem%20de%20Hitler%20-%20A%20Besta%20de%20A%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Conheça a história do trem blindado de Hitler, um centro de operações móvel de 15 vagões com comunicações de última geração e canhões antiaéreos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTRMDINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trem%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trem%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um trem carregando medicamentos e suplimentos para o Exército norte-americano precisa atravessar montanhas rochosas através do Forte Humboldt. Entre os passageiros, está o governador, um padre, médicos, e um prisioneiro, Jonh Deaking (Charles Bronson). Porém, nada neste trem é o que parece ser.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TROCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Troco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Troco.jpg</fanart>
<info>Porter (Mel Gibson) e Val Resnick (Gregg Henry) assaltam uma gangue de chineses e roubam 140 mil dólares. Porter se dá por satisfeito, apesar de esperar entre 350 mil e meio milhão de dólares, mas Val não, pois precisava de 130 mil dólares para saldar suas dívidas e ser aceito na "Organização". Assim, com a ajuda de Lynn (Deborah Unger), a esposa de Porter, Val o trai e Porter é baleado e dado como morto. Mas após algum tempo ele reaparece, decidido a receber os 70 mil dólares da sua parte, mesmo que para isto tenha de enfrentar toda a "Organização". Mas existe uma forte possibilidade que ele morra tentando e nesta louca tentativa conta apenas com Rosie (Maria Bello), uma garota de programa bastante exclusiva com quem tinha se envolvido, quando era seu segurança e motorista.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TROTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Trote.jpg</fanart>
<info>Após um terrível ataque contra si e de se recuperar das sequelas deixadas, Brad, um jovem de dezenove anos, se matricula na faculdade junto com o seu irmão. Os dois acabam entrando na mesma fraternidade, porém o que acontece lá em nome da lealdade entre os integrantes testa os dois irmãos e seu relacionamento de maneiras brutais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTNEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20T%C3%BAnel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20T%C3%BAnel.jpg</fanart>
<info>Jung-su (Jung-woo Ha) é um vendedor de carros. Certo dia, ele sai de seu trabalho e vai o mais rápido possível para casa, tentando chegar a tempo de comemorar seu aniversário com sua família. No entanto, algo bizarro e inesperado impede a conclusão da jornada de Jung-su: um túnel despenca, deixando o homem preso nos escombros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTNL2019.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</fanart>
<info>Quando um caminhão bate dentro de um túnel, as pessoas que estão voltando para casa no Natal são brutalmente presas em um incêndio mortal. Com uma nevasca furiosa lá fora, e os socorristas lutando para chegar ao acidente, é cada um por si mesmo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTNLDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Um sanatório abandonado, no qual cinco estudantes sexys são desafiadas a passar a noite. O que começa como uma brincadeira de mal gosto logo se transforma em um pesadelo mortal quando elas descobrem os segredos terríveis que assombram aqueles apavorantes corredores. E a única saída é pelo longo túnel da morte. Nesse sanatório de Kentucky, acredita-se que 63.000 pessoas morreram da famosa "praga branca.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ULTIMATO BOURNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULBOURN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ultimato%20Bourne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ultimato%20Bourne.jpg</fanart>
<info>Jason Bourne (Matt Damon) é um homem que vive sem país e sem passado após ter sido submetido a um treinamento brutal, ao qual não se lembra, por pessoas que não conhece. Ele é uma sofisticada arma humana, perseguida incessantemente pela CIA. Após sua última aparição ele decidiu sumir para sempre e esquecer a vida que lhe foi roubada. Entretanto uma matéria em um jornal de Londres, que especula sobre sua existência, faz com que ele torne-se mais uma vez um alvo. O programa Treadstone, que criou Bourne, já não existe mais, mas serviu de base para o programa Blackbriar, desenvolvido pelo Departamento de Defesa dos Estados Unidos. O Blackbriar desenvolve uma geração de novos matadores treinados secretamente pelo governo, que acredita que Bourne é uma ameaça de US$ 30 milhões que deve ser eliminada de uma vez por todas. Já Bourne vê neles uma oportunidade de descobrir quem realmente é e o que fizeram com ele.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO AMOR DE CASANOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMAMRDCSNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Amor%20de%20Casanova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Amor%20de%20Casanova.jpg</fanart>
<info>Casanova (Vincent Lindon), conhecido por gostar de participar de diversão e esbórnia, chega em Londres após deixar o exílio. Nesse novo lugar, ele conhece Marianne de Charpillon (Stacy Martin), uma moça que o atrai a ponto de fazê-lo deixar sua vida de conquistador de lado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO ASSALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMASLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Assalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Assalto.jpg</fanart>
<info>A história do "roubo da década" ocorrido em 2015 nos cofres da companhia de segurança de Londres 'Hatton Garden', que instantaneamente se tornou folclore depois que ficou aparente que muitos dos autores estavam com mais de 60 anos de idade, sendo liderados pelo pensionista chamado Brian Reader.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO BATALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMBTLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Batalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Batalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>1917. Durante a 1ª Guerra Mundial os americanos se uniram aos franceses e britânicos para ajudar a combater os exércitos alemães. Um batalhão americano comandado pelo major Charles White Whittlesey (Rick Schroder), que apesar de ter a patente de major não era um militar e sim um advogado, se vê em sérias dificuldade em 1918, na França, mais exatamente no setor Meuse-Argonne. Robert Alexander (Michael Brandon), o general que comandava os batalhões na região, queria tanto ocupar aquele setor que aceitava o fato de que um ataque naquelas condições provocaria várias baixas. Whittlesey considerava isto um total suicídio, mas o general lhe promete apoio e diz que tropas francesas vão apoiar os flancos. Só que o general não deu apoio a Whittlesey e não haviam tropas francesas ali, o que faz com que os americanos logo fiquem cercados pelos alemães.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO BOY SCOUT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMBOYSCT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Boy%20Scout.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Boy%20Scout.jpg</fanart>
<info>Los Angeles. Um ex-segurança presidencial, Joseph Cornelius "Joe" Hallenbeck (Bruce Willis), que já salvou a vida do chefe da nação, é agora um mero detetive particular. Ele é contratado por Cory (Halle Berry), uma "dançarina exótica" que se vê ameaçada. Quem passou o serviço para Hallenbeck foi Mike Matthews (Bruce McGill), outro detetive particular, que estava transando com a mulher de Joe, Sarah (Chelsea Field). Mike sabia que este serviço era bem mais complicado do que aparentava e Hallenbeck provavelmente seria morto logo, o que o deixaria com caminho livre para estar com Sarah. Mas é Matthews que acaba sendo morto e logo depois Cory é metralhada no meio da rua. O namorado dela, James Alexander "Jimmy" Dix (Damon Wayans), um ex-astro do futebol americano que foi expulso da liga por usar substâncias ilícitas, após a morte dela se une a Joe para investigar por qual motivo ela foi morta. Logo eles descobrem que podem ser as próximas vítimas, pois há um grande esquema de corrupção entre a política e o futebol americano.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAÇADOR DE BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMCADRDBRXDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Amaldiçoado com a imortalidade, o caçador de bruxas Kaulder (Vin Diesel) é obrigado a enfrentar mais uma vez sua maior inimiga e unir forças com a jovem bruxa Chloe (Rose Leslie) para impedir que uma convenção espalhe uma terrível praga pela cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAÇADOR DE BRUXAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMCADRDBRXLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Amaldiçoado com a imortalidade, o caçador de bruxas Kaulder (Vin Diesel) é obrigado a enfrentar mais uma vez sua maior inimiga e unir forças com a jovem bruxa Chloe (Rose Leslie) para impedir que uma convenção espalhe uma terrível praga pela cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAPÍTULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMCPTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Cap%C3%ADtulo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Cap%C3%ADtulo.jpg</fanart>
<info>Uma jovem enfermeira que cuida de uma velha senhora escritora de terror começa a acreditar que o novo livro de sua paciente contém pistas proféticas sobre seu próprio destino. Apresentado no último Festival de Toronto, este filme original da Netflix estreia no próximo dia 28 de outubro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESEJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMDSJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de um pai (Justin Bartha), que retorna à casa para enterrar seu pai com quem não mantêm contato, então encontra que o desejo final dele era ter suas cinzas espalhas no campo de seu tão amado time de futebol, o dono da propriedade (Bruce Greenwood) e flerta secretamente com a mulher de Ken, que é interpretada por Inbar Lavi.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DOS MOICANOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULMDMICNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20dos%20Moicanos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20dos%20Moicanos.jpg</fanart>
<info>No período colonial, durante a guerra entre Inglaterra e França, o homem criado por índios Hawkeye (Daniel Day-Lewis) luta pela justiça e segue os valores moicanos. Ele se apaixona por Cora Munro (Madeleine Stowe), a filha de um oficial britânico e deve enfrentar o desacordo deste.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMODRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O jovem lutador Leroy Green (Taimak) busca o nível final das artes marciais. Durante o tortuoso caminho ele terá que combater o maléfico Sho'nuff (Julius J. Carry III), também conhecido como Shogun do Harlem, e salvar a bela cantora Laura Charles (Vanity) de um obcecado empresário.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DUELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMDUEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Duelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Duelo.jpg</fanart>
<info>Montana, 1876. A Guerra Civil norte-americana chega ao seu fim. Depois de participar de batalhas violentas, o veterano Hollis Ransom ainda possui disposição para caçar seu irmão, de quem deseja se vingar por ter sido seu inimigo nos combates. Obstinado a encontrá-lo, o homem conta ainda com a ajuda de um caçador de peles para completar a missão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO EXORCISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMEXCSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo.jpg</fanart>
<info>Numa fazenda no estado de Louisiana, nos Estados Unidos, Louis Sweetzer (Louis Herthum) acredita que sua filha Nell (Ashley Bell) está possuída por um demônio. Ele chama o reverendo Cotton Marcus (Patrick Fabian), com dezenas de exorcismos realizados, para salvar a jovem. Marcus decide filmar este seu último exorcismo, mas o que encontra no local é diferente de tudo que já tinha visto antes.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO EXORCISMO: PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMEXCSMPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Após escapar do ritual realizado por um culto, que desejava que ela desse a luz a um filho demoníaco, a jovem Nell Sweetzer (Ashley Bell) é encontrada suja e completamente aterrorizada na floresta. Apesar de ser examinada por uma equipe médica, Nell não se lembra bem do que lhe aconteceu. Ela decide se mudar para a pequena cidade de Davreaux, onde tenta recomeçar a vida em um lar para garotas abandonadas. Entretanto, não demora muito para que o demônio Abalam volte a atormentá-la. Desta vez, Nell poderá contar com uma poderosa equipe de exorcistas, que conhecem as técnicas mais avançadas para livrá-la de uma vez por todas desse mal.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO FIM DE SEMANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULMOFMDSEMAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Fim%20de%20Semana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Fim%20de%20Semana.jpg</fanart>
<info>Quando uma matriarca reúne sua disfuncional família para um feriado na casa do lago, seu final de semana cuidadosamente planejado começa a se desfazer. Instigada por acontecimentos e revelações, ela começa a questionar seu próprio papel na família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GOLPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMGLPE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Golpe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Golpe.jpg</fanart>
<info>James (Hayden Christensen) tem um passado negro, mas está tentando reconstruir sua vida. Trabalhando como mecânico, tem o sonho de ter seu próprio negócio. Mas um dia, de repente, ele encontra seu irmão mais velho, Frankie (Adrien Brody), que acabou de sair da prisão, depois de dez anos. James não consegue perdóa-lo por ser o culpado pelo crime que fez o mais novo passar 16 meses na prisão. Mas Frankie, que não consegue um bom emprego ou emprestimo por ser ex-presidiário, precisa da ajuda do irmão. Jurando ser a "última vez", ele planeja o roubo de um banco de alto risco, o que seria a solução para os problemas de ambos. O que nenhum dos dois imagina é que estão diante de um dos ataques mais sangrentos e dramáticos da história.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GUERREIRO DAS ESTRELAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMGURODSESTRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Guerreiro%20das%20Estrelas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Guerreiro%20das%20Estrelas.jpg</fanart>
<info>Alex, um jovem que tem paixão por video game, bate o recorde de um jogo chamado Starfighter. Logo depois, ele é convocado por um extraterrestre para ajudar em uma guerra intergalática e desta forma descobre que o jogo é um modo de recrutar Guerreiros das Estrelas. Agora Alex terá de defender a sua galáxia que está para ser invadida por temidos inimigos.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM NEGRO EM SÃO FRANCISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMHMNGREMSAOFNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser passado para trás e ignorado, Jimmie (Jimmie Fails) tem o sonho de recuperar a modesta casa vitoriana que seu avô construiu em São Francisco. Acompanhado por seu melhor amigo, ele inicia uma jornada para que consiga conquistar o que é seu de direito dentro de uma cidade que parece ter esquecido qualquer senso de empatia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM NEGRO EM SÃO FRANCISCO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMHMNGREMSAOFNCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser passado para trás e ignorado, Jimmie (Jimmie Fails) tem o sonho de recuperar a modesta casa vitoriana que seu avô construiu em São Francisco. Acompanhado por seu melhor amigo, ele inicia uma jornada para que consiga conquistar o que é seu de direito dentro de uma cidade que parece ter esquecido qualquer senso de empatia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MESTRE DO AR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMMSTDAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mestre%20do%20Ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mestre%20do%20Ar.jpg</fanart>
<info>A Nação do Fogo está em guerra com as nações da Água, do Ar e da Terra porque pretende dominar o mundo. O conflito já dura um século e não há a menor previsão de quando chegará ao fim. Somente o aparecimento de um Avatar, único capaz de controlar os quatro elementos, poderá ajudar a restabelecer o equilíbrio. Quando Katara (Nicola Peltz) e seu irmão Sokka (Jackson Rathbone) encontram o jovem e poderoso Aang (Noah Ringer), logo percebem que estão diante de uma possível solução e para isso partem juntos numa grande e perigosa aventura em busca da paz.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PASSAGEIRO / PASSAGEIROS DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMPSGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Passageiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Passageiro.jpg</fanart>
<info>Lewis Shaler é um médico e pela manhã tem a rotina de pegar um trem de alta velocidade em Londres. Em um dia à procípio comum, ele entra na locomotiva, mas, acaba descobrindo que ele e um pequeno grupo de pessoas estão presos no trem com um sociopata. Sem segurança e com o veículo sem freios eles precisam se salvar dessa vingança.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMPRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Portal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Portal.jpg</fanart>
<info>Dean Corso (Johnny Depp), um especialista em livros raros, é contratado por Boris Balkan (Frank Langella), um milionário de Nova York que tem uma imensa coleção sobre ocultismo e um especial interesse em "Os Nove Portais Para o Reino das Sombras", livro este que,reza a lenda, foi co-escrito pelo próprio Satanás e Aristide Torchia, um autor veneziano, e publicado em 1666. O livro é ilustrado com nove gravuras que, quando corretamente interpretadas e combinadas com o texto original, teriam o poder de invocar o Diabo e abrir as portas para o mundo das sombras. Torchia pagou caro por sua transgressão, pois a Santa Inquisição o queimou em uma estaca. Existem apenas três cópias e Andrew Telfer vendeu a sua para Balkan dias antes de se suicidar. Porém, Balkan não tem certeza que a sua seja autêntica, assim Corso seria regiamente pago para ir até a Portugal e França, onde estão as outras duas cópias e determinar qual é a verdadeira. Corso, que não acredita no diabo e sim em dinheiro, aceita o trabalho. Inicialmente Corso visita Liana Telfer (Lena Olin), a viúva de Andrew, que demonstra um desejo quase ensandecido de ter o livro de volta (ela não sabia da venda). Logo Bernie (James Russo), um amigo de Corso, aparece morto e seu corpo estava como uma das gravuras do livro. Mas esta seria apenas a primeira de algumas mortes misteriosas, que Corso presenciaria. Tendo em seu poder o livro, para poder comparar com as outras cópias, Corso descobre que está no meio de uma estranha trama na qual há uma loira misteriosa sempre surgirá no seu caminho para protegê-lo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO REI DA ESCÓCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMREIDESCOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Rei%20da%20Esc%C3%B3cia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Rei%20da%20Esc%C3%B3cia.jpg</fanart>
<info>Nicholas Garrigan (James McAvoy) é um elegante médico escocês, que deixou recentemente a faculdade. Ele parte para Uganda em busca de aventura, romance e alegria, por poder ajudar um país que precisa muito de suas habilidades médicas. Logo após sua chegada Nicholas é levado ao local de um acidente bizarro, onde o líder recém-empossado do país Idi Amin (Forest Whitaker), atropelou uma vaca com seu Maserati. Nicholas consegue dominar a situação, o que impressiona Amin. Obcecado com a cultura e a história da Escócia, Amin se afeiçoa a Nicholas e lhe oferece a oportunidade de ser seu médico particular. Ele aceita a oferta, o que faz com que passe a frequentar o círculo interno de um dos mais terríveis ditadores da África.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SAMURAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMSMRAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Samurai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Samurai.jpg</fanart>
<info>Em 1870 é enviado ao Japão o capitão Nathan Algren (Tom Cruise), um conceituado militar norte-americano. A missão de Algren é treinar as tropas do imperador Meiji (Shichinosuke Nakamura), para que elas possam eliminar os últimos samurais que ainda vivem na região. Porém, após ser capturado pelo inimigo, Algren aprende com Katsumoto (Ken Watanabe) o código de honra dos samurais e passa a ficar em dúvida sobre que lado apoiar.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SHARKNADO: JÁ ESTAVA NA HORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMSRKNDJESTVNHRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Sharknado%20-%20J%C3%A1%20Estava%20na%20Hora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Sharknado%20-%20J%C3%A1%20Estava%20na%20Hora.jpg</fanart>
<info>Depois de sobreviver ao mais recente, e terrível, Sharknado, Fin (Ian Ziering) parece ser a última pessoa viva na terra. Ele agora se prepara para uma inédita batalha, exigindo que ele viaje de volte para o passado, até o momento do ataque inicial, responsável por todos os outros que surgiram em sequência. Nessa final e mortal tentativa, Fin e seus parceiros precisam salvar a humanidade de uma vez por todas, custe o que custar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SUSPIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMSUSPRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Suspiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Suspiro.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, a cidade de Paris é sitiada por uma névoa misteriosa capaz de matar seus moradores. Um jovem casal precisa garantir a sobrevivência de sua família dentro do caos que se instaura na região. Sem eletricidade, comida ou água, fica evidente que eles não receberão nenhum tipo de ajuda e para sobreviver será necessário deixar o local e enfrentar a terrível fumaça.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO TREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMTRMCRNFNTRMDMNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20trem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20trem.jpg</fanart>
<info>Leon Kaufman (Bradley Cooper) é um talentoso fotógrafo cujo trabalho é marcado por produzir imagens altamente provocativas. Em busca de um tema para o próximo ensaio, ele está pronto para ir mais longe na exploração dos aspectos mais sombrios da humanidade. Para isso, acaba em contato com um assassino em série, conhecido por violentos crimes cometidos no metrô, colocando em risco a sua vida e a de pessoas próximas.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO TUBARÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMTBRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Tubar%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Tubar%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>"O Último Tubarão" extrapola qualquer falsa sutileza e copia, praticamente na íntegra, o enredo de "Tubarão", o sucesso mundial de Steven Spielberg. Como o nível de picaretagem estava mais alto que o de costume (tanto que no Brasil o filme saiu como um produto da franquia "Tubarão") - e esse filme estava dando mais lucro que "Tubarão 2" -, Spielberg e cia. decidiram processar os italianos por plágio.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO TURNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Turno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Turno.jpg</fanart>
<info>Stanley, um funcionário de terceira idade de uma fast food, se prepara para trabalhar o seu último turno da madrugada após 38 anos. Quando lhe é pedido que treine o seu substituto, o jovem Jevon, o fim de semana de Stanley toma um caminho inesperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VICE-REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMVICREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Vice-Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Vice-Rei.jpg</fanart>
<info>Em 1947, Lord Mountbatten assume o cargo de último vice-rei, encarregado de entregar a Índia de volta ao seu povo. Ele massa a viver no andar de cima na casa que era antes de governantes britânicos, enquanto 500 criados hindus, muçulmanos e sikh viviam no andar de baixo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VIKING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMVKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Viking.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Viking.jpg</fanart>
<info>Um jovem viking chamado Vitharr chega à Grã-Bretanha com sonhos de conquista e aventura, mas quando sua família e seu clã são emboscados e mortos, ele deve sobreviver sozinho nesta estranha e perigosa terra enquanto procura o assentamento de seu tio.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMVRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Virgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Virgem.jpg</fanart>
<info>Dudu (Guilherme Prates) é um garoto tímido que, no último ano do Ensino Médio, ainda é virgem. Esta situação faz com que ele seja alvo constante de piadas vindas de seus amigos inseparáveis: Escova (Lipy Adler), Borges (Éverlley Santos) e Gonzo (Christian Villegas). Um dia, ao término do ano letivo, ele é convidado pela professora Débora (Fiorella Mattheis) a ter aulas extras na casa dela. A situação logo faz com que Dudu e seus amigos acreditem que ela esteja dando em cima do garoto, que se preocupa mais do que nunca com sua inexperiência sexual.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚNICO SOBREVIVENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OUNCOSBRVNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Anico%20Sobrevivente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Anico%20Sobrevivente.jpg</fanart>
<info>Mulher, única sobrevivente de um desastre, é alertada de que morrerá nos 24 meses seguintes.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O URSINHO POOH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OURSNHPOH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ursinho%20Pooh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ursinho%20Pooh.jpg</fanart>
<info>Ió (Bud Luckey) perde a cauda no Bosque dos Cem Acres, o que faz com que Pooh (Jim Cummings) e seus amigos tentem encontrar uma cauda substituta. Logo em seguida eles encontram um bilhete deixado por Christopher Robin (Jack Boulter), de que voltaria logo. O Corujão (Craig Ferguson) entende errado e acredita que ele foi capturado por um monstro chamado Voltogo. É o suficiente para que toda a turma elabore um plano para capturá-lo e salvar o amigo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VAZIO DO DOMINGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVZODMG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vazio%20do%20Domingo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vazio%20do%20Domingo.jpg</fanart>
<info>Mais de trinta anos depois de abandonar sua família, Anabel (Susi Sánchez) recebe uma visita inerperada de sua filha Chiara (Bárbara Lennie). Ela cede a seu desejo de passar dez dias em uma vila remota entre a Espanha e a França.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENDEDOR CHINÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OVNDRCHNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vendedor%20Chin%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vendedor%20Chin%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>Yan Jian, um jovem engenheiro de TI chinês que se oferece para ir para a África do Norte e ajudar a empresa a trabalhar para ganhar uma competição. O vencedor pode possuir o direito de controlar a comunicação entre o sul e o norte. Espião francês Michael trabalha para o Ocidente. Seu chefe ordenou que ele fosse ao norte da África e vencesse a competição, e eles pudessem controlar os grandes recursos minerais da África. Ele contratou o melhor mercenário em África, cujo nome é Lauder e um ex-general Kabbah para ajudá-lo. Yan descobriu sua conspiração, ele é o único que pode detê-los.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENDEDOR CHINÊS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVNDRCNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vendedor%20Chin%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vendedor%20Chin%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>Yan Jian, um jovem engenheiro de TI chinês que se oferece para ir para a África do Norte e ajudar a empresa a trabalhar para ganhar uma competição. O vencedor pode possuir o direito de controlar a comunicação entre o sul e o norte. Espião francês Michael trabalha para o Ocidente. Seu chefe ordenou que ele fosse ao norte da África e vencesse a competição, e eles pudessem controlar os grandes recursos minerais da África. Ele contratou o melhor mercenário em África, cujo nome é Lauder e um ex-general Kabbah para ajudá-lo. Yan descobriu sua conspiração, ele é o único que pode detê-los.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENDEDOR DE SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vendedor%20de%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vendedor%20de%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Júlio César (Dan Stulbach), um psicólogo decepcionado com a vida em geral, tenta o suicídio, mas é impedido de cometer o ato final por intermédio de um mendigo, o "Mestre" (César Troncoso). Uma amizade peculiar surge entre os dois e, logo, a dupla passa a tentar salvar pessoas ao apresentar um novo caminho para se viver. Adaptação do best-seller homônimo do psicoterapeuta e escritor Augusto Cury.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VERÃO DE SAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVRAODSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ver%C3%A3o%20de%20Sam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ver%C3%A3o%20de%20Sam.jpg</fanart>
<info>Verão de 1977. Junto com a onda de calor, uma série de assassinatos acontece em Nova York. Cada vez mais, a comunidade fica aterrorizada com o serial killer, que se autodenomina "Filho de Sam". Pelas descrições dos sobreviventes, o criminoso só pode fazer parte dos moradores e uma lista de "suspeitos" passa a ser feita. A forte cobertura da mídia contribui para o clima de paranóia na região. No contexto do surgimento do punk-rock, da revolução sexual e da era disco, a amizade de dois homens será testada: Vinny (John Leguizamo), um cabelereiro que vive traindo sua esposa, Dionna (Mira Sorvino), e Ritchie (Adrian Brody), um "punk" que assusta a todos com suas roupas exóticas e cabelo exóticos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VETERANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVETRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Veterano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Veterano.jpg</fanart>
<info>O soldado Robert Miller (Tobby Kebbell) volta para casa na Inglaterra depois de lutar na Guerra do Afeganistão. Desocupado e entrando em depressão, ele aceita o convite de uma misteriosa organização para trabalhar como segurança desfarçado e vigiar potenciais membros de um grupo associado ao terrorismo. Para isso, ele deve confrontar a violência do bairro onde mora e acaba entrando em uma difícil busca por justiça.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OVNDTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vidente.jpg</fanart>
<info>Cris Johnson (Nicolas Cage) é um mágico de Las Vegas que possui o dom de prever alguns minutos do futuro próximo. Esta habilidade o ajuda em seu trabalho e também nas mesas de blackjack dos cassinos, onde consegue uma boa quantia. Os guardas da segurança de um cassino estão de olho nele, tentando descobrir qual é o truque que Cris usa com as cartas e que lhe dá tanta sorte. Paralelamente a agente Callie Ferris (Julianne Moore) o procura para que a ajude a impedir um ataque terrorista em Los Angeles. Porém à medida que o tempo passa a ameaça de uma explosão nuclear torna-se mais real, fazendo com que Cris seja a peça-chave para impedir que uma tragédia ocorra.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIGILANTE MASCARADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVGLNTMSNCRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vigilante%20Mascarado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vigilante%20Mascarado.jpg</fanart>
<info>Chris Samuels (Brett Granstaff), um lutador profissional e pai de família, se aposenta dos ringues para se estabelecer em uma pequena cidade como pastor. Ao perceber os problemas criminais do local, ele decide colocar sua máscara de luta e atuar como um vigilante noturno combatendo a injustiça. Enfrentando crises na igreja e em casa, Chris precisa conciliar sua vida como pastor e como lutador.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador.jpg</fanart>
<info>Jack Murphy (Charles Bronson), um veterano detetive da polícia, atravessa uma fase na qual tudo está dando para ele. Primeiramente recebe uma ligação no qual uma mulher diz que vai matá-lo, mas antes transformará sua vida num inferno. Ele comete o erro de não dar importância para esta ligação. Depois, numa perseguição policial, mata Tony Vincenzo (Chris DeRose), o irmão do gângster Frank Vincenzo (Richard Romanus), e agora está marcado para morrer. Sua esposa o deixou e se tornou uma "dançarina exótica", mas logo ela e seu novo marido são assassinados. Jack é incriminado, preso, mas foge com Arabella McGee (Kathleen Wilhoite), uma marginal jovem e desbocada que foi presa por Jack. Ele agora precisa contar com a ajuda dela para poder provar sua inocência.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR DA IUGOSLÁVIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVNGDRDIUGSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vingador%20da%20Iugosl%C3%A1via.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vingador%20da%20Iugosl%C3%A1via.jpg</fanart>
<info>Depois de um tiroteio, Philip (Jean-Claude Van Damme), um homem misterioso, chega a um hospital a beira da morte. Logo depois a gangue estrangeira vai até lá para caçá-lo, com o objetivo de acabar com sua vida. A única testemunha é a enfermeira, que vai encarar uma investigação do FBI, abrindo assim muitos caminhos de intrigas e vinganças internacionais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OVNGDRDFTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>2084. Douglas Quaid (Arnold Schwarzenegger) é um construtor e tem pesadelos recorrentes envolvendo uma viagem a Marte. Ele vai até a Rekall Inc., uma empresa que realiza implantes de memória que dão a sensação aos clientes de terem um final de semana dos sonhos. A intenção de Douglas é que seja implantada a memória de uma viagem a Marte, mas durante o processo algo sai errado. Ele perde a memória e passa a ser perseguido por assassinos, entre eles sua esposa Lori (Sharon Stone). Desorientado, Douglas descobre que na verdade chama-se Hauser e que é um agente da inteligência marciana. Em busca de respostas, ele viaja para Marte.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico.jpg</fanart>
<info>O jovem Melvin Junko (Mark Torgl), um faxineiro atrapalhado que é constantemente desprezado e humilhado pelos freqüentadores de uma academia de ginástica da cidade de Tromaville até o dia em que cai num tanque de lixo químico e torna-se o Vingador Tóxico. A partir daí, ele começa a perseguir gangues e bandidos da cidade.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO 4 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCO4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%204.jpg</fanart>
<info>Durante uma missão que dá errado, o herói Toxic Avenger abre uma ponte entre a sua cidade, Tromaville, e uma dimensão paralela, chamada Amortville. Toxie é sugado para esta versão alternativa do seu universo, enquanto o herói de Amorville, uma versão malvada de Toxie chamada The Noxious Offender, vai parar em Tromaville.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO: PARTE 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCOPT2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Depois de limpar Tromaville do crime, o Vingador Tóxico está trabalhando no Centro de cegos, junto com sua namorada. Um dia, apitando uma partida de beisebol, ele é atacado por capangas do presidente da Seems Apocalipse Inc., uma maléfica coorporação que quer tornar a cidade em um depósito de lixo tóxico.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO: PARTE 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCOPT3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>Depois de limpar a cidade de Tromaville dos bandidos, o herói Vingador Tóxico percebe que não tem mais nada para fazer. Procura emprego, mas percebe que não há muitas oportunidades para um gigantesco monstro gerado por lixo tóxico. Quando descobre que sua namorada Claire pode voltar a enxergar com uma cirurgia revolucionária, Toxie acaba aceitando um emprego na Apocalypse Inc., em busca de dinheiro para pagar a operação. Mas, sem saber, ele pode estar vendendo a alma ao demônio.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIRGEM DE 40 ANOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVRGMD40ANS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Virgem%20de%2040%20Anos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Virgem%20de%2040%20Anos.jpg</fanart>
<info>Andy Stitzer (Steve Carell) é um homem de 40 anos que possui um bom emprego, um apartamento próprio e mantém uma coleção de bonecos e revistas em quadrinhos. Porém, apesar da idade, Andy permanece virgem. Ele nem dá muita importância para isso, mas seus amigos não se conformam. Decididos a fazer com que Andy perca a virgindade, eles tentam fazer com que Trish (Catherine Keener), uma mãe solteira que também tem 40 anos, se torne sua parceira.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIZINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OVZNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vizinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Vizinho.jpg</fanart>
<info>Chris Mattson (Patrick Wilson) e Lisa Mattson (Kerry Washington) formam um casal de duas etnias distintas: ele é branco e ela é negra. Os dois se mudam para a casa que sempre sonharam, na Califórnia, prontos para iniciar uma nova e feliz fase em suas vidas. Porém, eles não esperavam que seu novo vizinho, o policial Abel Turner (Samuel L. Jackson), fosse um racista severo, do tipo que despreza casais interraciais. Ele costuma fazer patrulhas noturnas e passa a se intrometer na rotina de Chris e Lisa, até que eles decidem tomar uma atitude.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DA FÊNIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVODFNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20V%C3%B4o%20da%20F%C3%AAnix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20V%C3%B4o%20da%20F%C3%AAnix.jpg</fanart>
<info>Frank Towns (Dennis Quaid) é um piloto de aviões de carga que, juntamente com seu co-piloto A.J. (Tyrese), é enviado para a Mongólia. A dupla tem a missão de retirar do local uma equipe de exploração petrolífera, já que o projeto fora interrompido. Pouco após a decolagem do vôo de volta, quando sobrevoam o deserto de Góbi, o avião enfrenta uma forte tempestade de areia, que arranca suas antenas e destrói o motor esquerdo. O avião sofre uma pane geral e Frank é obrigado a realizar uma aterrissagem forçada em pleno deserto. Com o avião avariado e sem chances de conserto, os 11 tripulantes se vêem presos no deserto e, para piorar, com pouca água e comida. Até que um dos sobreviventes, Elliott (Giovanni Ribisi), propõe uma idéia louca: construir um novo avião com os destroços do primeiro. A proposta é rechaçada por todos de imediato mas, com a situação se tornando cada vez mais crítica, eles decidem arriscar e levar o plano adiante.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OVODRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20V%C3%B4o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20V%C3%B4o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Tang Lung (Bruce Lee) é enviado de Hong Kong a Roma para ajudar o Tio Wang (Chung-Hsin Huang) e a prima Chen Ching-hua (Nora Miao) nos negócios do restaurante. O estabelecimento comercial da família é alvo de um grupo mafioso local e Tang afasta momentaneamente os gângsters, conquistando a admiração de Chen. O jovem ensina aos seus colegas as artes marciais chinesas, o Kung Fu, e deverá comprovar seu talento como lutador contra outras ameaças que surgem.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DO NAVEGADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVOODNVGDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20V%C3%B4o%20do%20Navegador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20V%C3%B4o%20do%20Navegador.jpg</fanart>
<info>Em uma noite um garoto da Flórida, nos Estados Unidos, é sequestrado por alienígenas e embarca em uma viagem intergaláctica em uma nave espacial. Só que quando ele volta para terra 6 anos depois, todos estranham porque ele continua o mesmo, não envelheceu um dia sequer. Ele vai buscar então ajuda dos seus amigos de outro planeta para que ele volte ao tempo correto antes que essa confusão cause reais problemas.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O X DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OXDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20X%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20X%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>Quando extraterrestres tentam roubar a gravidade da Terra, apenas o espírito do Natal - e um pequeno Alien chamado X - podem salvar o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ZELADOR ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OZLDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Zelador%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Zelador%20Animal.jpg</fanart>
<info>Griffin Keyes (Kevin James) trabalhava feliz como zelador de um jardim zoológico. Para ele, nada era mais normal do que conviver com leões, elefantes, girafas, ursos e gorilas. Sua história começa a mudar quando leva um fora de sua namorada Stephanie (Leslie Bibb) por ela não se conformar com a falta de ambição dele. Certos de que o boa praça deveria ter uma segunda chance com as mulheres, a bicharada resolve dar uma de conselheiros amorosos e começam a "falar" com ele, quebrando o código de silêncio que existia. Após o susto inicial, ele começa a adotar algumas dicas animais e o resultado acaba sendo positivo. A única coisa que eles não contavam era que a megera iria afastar o grande amigo do zoológico para dar vazão ao seu mundo de futlidades e falsidades. É quando chega a hora de Griffin acordar e descobrir o verdadeiro sentido das palavras amor e amizade.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ZOOLÓGICO DE VARSÓVIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OZOLGCDVRSVIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Zool%C3%B3gico%20de%20Vars%C3%B3via.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Zool%C3%B3gico%20de%20Vars%C3%B3via.jpg</fanart>
<info>Jan Zabinski (Johan Heldenbergh) é o responsável pelo zoológico de Varsóvia junto com Antonina (Jessica Chastain), sua esposa. O casal se vê forçado a se reportar para o zoologista, Lutz Heck (Daniel Brühl) quando o país é invadido por nazistas. Em pouco tempo, eles começam a trabalhar com a resistência e planejam salvar centenas de vidas ameaçadas pela invasão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ZOOLÓGICO DE VARSÓVIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OZOLGCDVRSVIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Zool%C3%B3gico%20de%20Vars%C3%B3via.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Zool%C3%B3gico%20de%20Vars%C3%B3via.jpg</fanart>
<info>Jan Zabinski (Johan Heldenbergh) é o responsável pelo zoológico de Varsóvia junto com Antonina (Jessica Chastain), sua esposa. O casal se vê forçado a se reportar para o zoologista, Lutz Heck (Daniel Brühl) quando o país é invadido por nazistas. Em pouco tempo, eles começam a trabalhar com a resistência e planejam salvar centenas de vidas ameaçadas pela invasão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBCECADO PELA MÁFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OBCDOPLMFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Obcecado%20pela%20M%C3%A1fia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Obcecado%20pela%20M%C3%A1fia.jpg</fanart>
<info>Obcecado pelo mundo da máfia, o desatento Thomas (Vincent Piazza) deseja mudar o resultado do julgamento de John Gotti (Joseph Siravo) em 1992 junto com Rose (Patricia Arquette). O jovem crê, que caso seu plano tenha êxito, ele se tornará o centro das atenções no mundo gângster.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OBSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Frances (Chloë Grace Moretz) é uma jovem mulher cuja mãe acaba de falecer. Recém-chegada em Manhattan e cheia de problemas com o pai, ela divide apartamento com a amiga Erica (Maika Monroe) e trabalha como garçonete de um luxuoso restaurante. Um dia, voltando para casa, Frances encontra uma bolsa abandonada em um dos assentos do metrô, e, ao devolvê-la, acaba iniciando uma amizade improvável com a dona do acessório, uma senhora viúva chamada Greta (Isabelle Huppert). Os problemas começam a surgir quando Frances percebe que a necessidade de atenção de Greta é muito mais perigosa do que ela imaginava.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO NÃO-ESCRITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBSESAONESCTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o%20N%C3%A3o-Escrita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o%20N%C3%A3o-Escrita.jpg</fanart>
<info>A autora consagrada Skye Chaste não é bem sucedida desde seu ultimo best-seller, Queda dos Mayas, que foi lançado há anos. Agora desesperada por dinheiro, Skye aceita um emprego como mentora de uma de suas jovens fãs, Holly, que está escrevendo um romance.Ao perceber que a obra era boa Skye se apodera da mesma e envia para seu editor. Mas Holly descobre e fará de tudo para recuperar sua obra e colocará seu plano em ação já que ela sabe tudo sobre a vida de Sky.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OBSAOPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Mike está na casa dos cinquenta anos e sente que sua relação com a esposa está cada vez mais fria. Com a chegada de novos vizinhos, ele começa a observar sorrateiramente a rotina do jovem casal. Depois de algumas interações com a jovem Jenna, a moça passa a se abrir com Mike, e revela que sofre agressões constantes do marido. Os dois começam a se relacionar secretamente e Mike é lentamente tragado para o caos violento da relação dos vizinhos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OBSESAOSCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsess%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Após um terrivel ataque, uma mulher acorda com amnésia parcial. Agora, ela luta para recuperar a memória e para descobrir se pode confiar nas pessoas ao seu redor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBSESVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsessiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Obsessiva.jpg</fanart>
<info>Derek (Idris Elba) trabalha como vice-presidente de uma conceituada empresa, é casado com Sharon (Beyoncé Knowles), com quem tem um filho, e acaba se mudar para uma casa confortável. Um dia, ao chegar no trabalho, ele conhece no elevador Lisa (Ali Larter), uma funcionária temporária. Eles trocam gentilezas e há um nítido interesse de Derek por ela. Lisa percebe e passa a se informar sobre a vida de Derek. Ela aproveita a festa de Natal da empresa para incentivá-lo a beber e então agarrá-lo. Entretanto, Derek se recusa a ter algo com ela e se afasta. Sem aceitar a situação, Lisa passa a persegui-lo cada vez mais.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCCUPATION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCPTONLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Occupation.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Occupation.jpg</fanart>
<info>Um pequeno grupo de moradores de uma cidade tem que se unir após uma invasão devastadora da sua área. Enquanto lutam para sobreviver, eles percebem que devem ficar um passo à frente de seus agressores e trabalhar juntos para ter chance de atacar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OESTE SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTSMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Oeste%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Oeste%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>No século XIX o jovem Jay Cavendish (Kodi Smit-McPhee) cruza os Estados Unidos em busca de sua amada, que fugiu para terras distantes após ser acusada de cometer um crime. Nesta imprevisível jornada ele conta com a companhia de Silas Selleck (Michael Fassbender), um misterioso caubói.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFERENDA À TEMPESTADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFNRDATMPSTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oferenda%20%C3%A0%20Tempestade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oferenda%20%C3%A0%20Tempestade.jpg</fanart>
<info>Oferenda à Tempestade é a Parte 3 da Trilogia Baztán e acompanha Amaia que investiga rituais macabros e a morte de vários bebês, enquanto pessoas a sua volta vão ficam ameaçadas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFFLINE: SEM BÔNUS NESSA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLNSMBNSNESVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Offline%20-%20Sem%20B%C3%B4nus%20Nessa%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Offline%20-%20Sem%20B%C3%B4nus%20Nessa%20Vida.jpg</fanart>
<info>O campeão gamer Jan (Moritz Jahn) tem que lutar por sua identidade digital e ganhar de volta a sua vida real também.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OH, RAMONA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OHRMNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oh,%20Ramona!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oh,%20Ramona!.jpg</fanart>
<info>Desajeitado, Andrei é um adolescente de 16 anos apaixonado (e ignorado) por sua bela colega de escola Ramona, até sair de férias e conhecer a deslumbrante Anemona.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OITAVA SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OITVSER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oitava%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oitava%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OITO MULHERES E UM SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OITOMLHRSEUMSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oito%20Mulheres%20e%20um%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oito%20Mulheres%20e%20um%20Segredo.jpg</fanart>
<info>Recém-saída da prisão, Debbie Ocean (Sandra Bullock) logo procura sua ex-parceira Lou (Cate Blanchett) para realizar um elaborado assalto: roubar um colar de diamantes no valor de US$ 150 milhões, que a Cartier mantém sempre em um cofre. O plano é convencer a empresa a emprestá-lo para que a estrela Daphne Kluger (Anne Hathaway) use a joia no badalado Met Gala, um dos eventos mais chiques e vistosos de Nova York. Para tanto, Debbie e Lou reúnem uma equipe composta apenas por mulheres: Nine Ball (Rihanna), Amita (Mindy Kaling), Constance (Awkwafina), Rose (Helena Bonham Carter) e Tammy (Sarah Paulson).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OKJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OKJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Okja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Okja.jpg</fanart>
<info>Nova York, 2007. Lucy Mirando (Tilda Swinton), a CEO de uma poderosa empresa, apresenta ao mundo que uma nova espécie animal foi descoberta no Chile. Apelidada de "super porco", ela é cuidada em laboratório e tem 26 animais enviados para países distintos, de forma que cada fazenda que o receba possa apresentá-lo à sua própria cultura local. A ideia é que os animais permaneçam espalhados ao redor do planeta por 10 anos, sendo que após este período participarão de um concurso que escolherá o melhor super porco. Uma década depois, a jovem Mija (Seo-Hyun Ahn) convive desde a infância com Okja, o super porco fêmea criado pelo avô. Prestes a perdê-la devido à proximidade do concurso, Mija decide lutar para ficar ao lado dela, custe o que custar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLAF EM UMA NOVA AVENTURA CONGELANTE DE FROZEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLFEMUMNVAVNTRCNGLDFRZN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olaf%20em%20uma%20Nova%20Aventura%20Congelante%20de%20Frozen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olaf%20em%20uma%20Nova%20Aventura%20Congelante%20de%20Frozen.jpg</fanart>
<info>É a primeira temporada de festas de fim de ano desde a reabertura dos portões e Anna (Kristen Bell) e Elsa (Idina Menzel) organizam uma festa para toda a Arendelle. Porém, quando as pessoas da cidade saem cedo da comemoração para desfrutar seus costumes prórprios, as irmãs percebem que não possuem tradições familiares. No entanto, Olaf quer tentar mudar essa situação e trazer um Natal feliz para as meninas. Ele decide viajar pelo reino para trazer para o castelo as melhores tradições locais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLD BOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLDBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Old%20Boy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Old%20Boy.jpg</fanart>
<info>Oh Dae-su (Choi Min-sik) é um homem comum, bem casado e pai de uma garota de 3 anos, que é levado a uma delegacia por estar alcoolizado. Ao sair ele liga para casa de uma cabine telefônica, para logo em seguida desaparecer, dexando como pista apenas o presente de aniversário que havia comprado para a filha. Pouco depois ele percebe estar em uma estranha prisão, onde há apenas uma TV ligada, no qual ele recebe pouca comida e respira um gás que o faz dormir diariamente. Através do noticiário da TV ele descobre que é o principal suspeito do assassinato brutal de sua esposa e sem ter outra opção, ele passa a se adaptar à escuridão de seu quarto e a preparar seu corpo e sua mente para sobreviver à pena que está sendo obrigado a cumprir sem saber o porquê.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLD BOYS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OLDBOYSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Old%20Boys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Old%20Boys.jpg</fanart>
<info>Enquanto tenta se adaptar a sua nova realidade no internato Caldermount, o jovem Amberson (Alex Lawther) se vê em um embate inesperado quando descobre que está interessado na mesma garota que Winchester (Jonah Hauer-King), um dos meninos mais populares da escola. Agora ele precisa correr para conquistá-la primeiro enquanto evita um embate direto com seu novo rival.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLHOS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLHSDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olhos%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olhos%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>O suspense Olhos da Morte tenta provar que os tipos mais estranhos podem se esconder por trás das aparências mais inofensivas. O 'objeto do amor' do título original é Nikki, uma boneca em tamanho real e feita de silicone, que conquista o coração e a mente do escritor Kenneth (Desmond Harrington, de O Buraco). É amor à primeira vista. A vida do rapaz muda radicalmente, a ponto de todos notarem o quanto ele está diferente. Isto chama a atenção de Lisa (Melissa Sagemiller), sua colega de trabalho. Os dois se tornam cada vez mais íntimos, o que obriga Kenneth a passar menos tempo com seu novo brinquedo. Cada vez mais negligenciada, Nikki sente ciúmes e de tudo fará para não perder o 'amado'.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLHOS FAMINTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OLHSFAMTS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Olhos%20Famintos1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Olhos%20Famintos1.jpg</fanart>
<info>Trish (Gina Phillips) e seu irmão Darryl (Justin Long) descobrem algo horrível no porão de uma igreja abandonada. Agora, em viagem de carro de volta para casa, eles são o alvo de uma força indescritível que deseja acabar com eles de qualquer maneira.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLHOS FAMINTOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OLHSFAMTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Olhos%20Famintos2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Olhos%20Famintos2.jpg</fanart>
<info>Um ônibus escolar, repleto de jogadores de basquete, cheeleaders e técnicos, fica parado no meio de uma estrada deserta. Lá eles precisam confrontar um perigoso monstro, que ressurge a cada 23 anos. Ao mesmo tempo um fazendeiro e seu filho partem em busca do monstro, na intenção de destruí-lo de uma vez por todas.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLHOS FAMINTOS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLHSFAMTS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Olhos%20Famintos%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Olhos%20Famintos%203.jpg</fanart>
<info>No último dia de alimentação de vinte e três dias do Creeper, as equipes policiais do Sargento Tubbs reúnem uma força-tarefa, na missão de destruir o Creeper para sempre. O Creeper trava uma batalha sangrenta enquanto seus inimigos se aproximam de descobrir o segredo de suas origens sombrias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLIVER E SUA TURMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLVRESUATRMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oliver%20e%20Sua%20Turma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oliver%20e%20Sua%20Turma.jpg</fanart>
<info>Nas ruas de Nova Iorque, um adorável gatinho órfão chamado Oliver encontra amigos e aventuras em meio a um bando de vira-latas desordeiros. Quando Jenny, uma garota rica que adota Oliver, é sequestrada, tem início uma ação eletrizante. Oliver e seus amigos vão tentar resgatar Jenny das mãos de um homem terrível e seus ferozes dobermans.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLIVER TWIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OLVRTWST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Oliver%20Twist.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Oliver%20Twist.jpg</fanart>
<info>Oliver Twist (Barney Clark) é um órfão entre as centenas que sofrem com a fome e o trabalho escravo na Inglaterra vitoriana. Vendido para um coveiro, ele sofre com a crueldade da família deste e acaba fugindo para Londres. Lá ele é recolhido das ruas por Artful Dodger (Harry Eden), um ladrão que o leva até Fagin (Ben Kingsley), um velho que comanda um exército de prostitutas e pequenos marginais. Quando Oliver conhece um bondoso homem em quem finalmente enxerga um possível pai, Fagin teme que ele denuncie seu esquema. Para evitar isso Fagin planeja um assalto à casa do rico Sr. Brownlow (Edward Hardwicke), o pai desejado por Oliver.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ON THE ROCKS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ONTHERCKS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/On%20the%20Rocks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/On%20the%20Rocks.jpg</fanart>
<info>Afastada de seu pai playboy (Bill Murray) há anos, Laura (Rashida Jones) uma jovem mãe, resolve se reaproximar dele. O reencontro entre os dois se torna tão intenso, que ambos embarcam em uma aventura pela cidade de Nova York.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDA DE CHOQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ONDCHQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onda%20de%20Choque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onda%20de%20Choque.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Cheung Choi San (Andy Lau),agente do esquadrão antibomba e chefe inspetor do (EOD). Cheung Choi-san (Andy Lau) é um inspetor sênior do Escritório de Eliminação de Armamento Explosivo. Sete anos atrás, ele se disfarçou e tornou-se o protegido de Hung Kai-pang, um criminoso especializado em bombas. Cheung desintegrou com sucesso a quadrilha criminosa de Hung, mas durante a operação, o criminoso consegue escapar enquanto seu irmão mais novo e os seus aliados foram capturados. Para se vingar da traição de Cheung, Hung volta então sete anos depois e prepara uma instalação de uma série de bombas em Hong Kong, criando um pânico público. Cheung então parte para a ação para desdobrar um plano final de vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDA NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONDNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onda%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onda%20Nova.jpg</fanart>
<info>Um grupo de meninas formam o Gayvotas Futebol Clube, um time de futebol feminino que é patrocinado por um clube profissional. Acompanha-se a vida das jogadoras dentro e fora dos campos, em meio a alegrias, tristezas, aventuras e decepções amorosas e o relacionamento com os pais.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE ESTÁ A VOVÓ?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ONDESAVOV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20Est%C3%A1%20a%20Vov%C3%B3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20Est%C3%A1%20a%20Vov%C3%B3.jpg</fanart>
<info>Simone Recchia (Fabio De Luigi) é um financista desajeitado e incorruptível que se apaixona por Claudia (Miriam Leone), uma jovem restauradora que é forçada a viver com os cheques de aposentadoria de sua avó Brigit (Barbara Bouchet) enquanto espera ser paga pelo Estado por um trabalho realizado.Quando Brigit morre de repente, Claudia, ajudada por suas amigas Rossana (Lucia Ocone) e Margie (Marina Rocco), planeja uma fraude para continuar recebendo a pensão e evitar a falência.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE ESTÁ DEUS?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONDESTDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Est%C3%A1%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Est%C3%A1%20Deus.jpg</fanart>
<info>Hannah (Kelly Bartram) e Jonas (Bryan Bratcher) formam um casal feliz, que está tentando ter um bebê. Eles são consideradas pessoas do bem e sempre vão a igreja. Enquanto Jonas está fora da cidade a trabalho, Hannah vai com Jennifer (Micah Lynn Hanson) a uma festa de aniversário. Na manhã seguinte Hannah acorda num quarto de hotel, desorientada e confusa sobre a noite anterior. O casal passa então a questionar "Onde está o bem?".</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE ESTÁ O DINHEIRO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONDESTODNHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Est%C3%A1%20o%20Dinheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Est%C3%A1%20o%20Dinheiro.jpg</fanart>
<info>Um jovem sagaz das ruas de South Central deve correr contra o tempo para recuperar um estoque de dinheiro roubado e entregar a uma fraternidade USC lírio-branco.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE ESTÁ SEGUNDA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONDESTSGNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Est%C3%A1%20a%20Segunda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Est%C3%A1%20a%20Segunda.jpg</fanart>
<info>2073. O aumento crescente da população faz com que os recursos naturais da Terra se tornem cada vez mais escassos, especialmente após a América do Sul tornar-se um imenso deserto. A saída é investir em alimentos geneticamente modificados, de forma a ampliar a produção em um espaço físico cada vez mais limitado. Entretanto, tal iniciativa gera como efeito colateral o nascimento cada vez maior de gêmeos, o que aumenta ainda mais o problema da superpopulação. Neste contexto, Nicolette Cayman (Glenn Close) surge com uma proposta drástica: cada casal pode ter apenas um filho, e os irmãos são confinados em ambiente criogênico para serem despertados quando a situação do planeta estiver sob controle. Todos os países adotam esta proposta, com a criação de uma agência implacável que fiscaliza os cidadãos através de pulseiras eletrônicas. Apesar de tamanha vigilância, Terrence Settman (Willem Dafoe) consegue salvar a vida de suas sete netas fazendo com que elas se revezem nos dias da semana, de forma que todas assumam o codinome Karen Settman - o mesmo nome de sua mãe, que faleceu no parto. Trinta anos depois, as sete irmãs seguem esta rígida rotina até que uma delas, Segunda (Noomi Rapace), misteriosamente não retorna para casa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE NASCE A ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ONDNASCESPRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Nasce%20a%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Onde%20Nasce%20a%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>É a história inspiradora sobre a redenção através da amizade, da esperança e do amor. Calvin Campbell é um ex-jogador de beisebol profissional que enfrenta dificuldades com as jogadas que o destino preparou para ele. Sua vida ganha um novo sentido quando conhece Produce, um jovem garoto com Síndrome de Down que trabalha no supermercado do bairro. Com o desenvolvimento desta amizade, Calvin recorda que às vezes a esperança pode crescer mesmo onde não se espera.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE O DIABO SE ESCONDE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONDODIABSESCNDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20o%20Diabo%20se%20Esconde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20o%20Diabo%20se%20Esconde.jpg</fanart>
<info>Algo muito estranho aconteceu na pequena aldeia de New Bethlehem, comunidade mantida sob o controle rígido de seus anciãos. Seis meninas nasceram no mesmo dia, de mães diferentes. Talvez mais uma coincidência, ou seria um presságio assustador de algo ainda por vir? Agora, na véspera do aniversário de 18 anos, as jovens estão desaparecendo misteriosamente, uma por uma. Poderia ser este o trabalho de um serial killer? Seria um dos anciãos da aldeia? Ou uma profecia terrível de algo maior?</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE OS FRACOS NÃO TÊM VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONDOSFRCSNTMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20os%20Fracos%20N%C3%A3o%20T%C3%AAm%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20os%20Fracos%20N%C3%A3o%20T%C3%AAm%20Vez.jpg</fanart>
<info>Texas, década de 80. Um traficante de drogas é encontrado no deserto por um caçador pouco esperto, Llewelyn Moss (Josh Brolin), que pega uma valise cheia de dinheiro mesmo sabendo que em breve alguém irá procurá-lo devido a isso. Logo Anton Chigurh (Javier Bardem), um assassino psicótico sem senso de humor e piedade, é enviado em seu encalço. Porém para alcançar Moss ele precisará passar pelo xerife local, Ed Tom Bell (Tommy Lee Jones).</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE OS GAROTOS ESTÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDPRZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Busca%20do%20Prazer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Busca%20do%20Prazer.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE OF US[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONOFUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/One%20Of%20Us.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/One%20Of%20Us.jpg</fanart>
<info>Penetrando o segregado mundo da comunidade judia chassídica de Nova York, com foco em três indivíduos levados a deixar esse modo de vida apesar das ameaças de retaliação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 01 - O GRANDE PIRATA DO OURO! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=10edf4c9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2001%20-%20O%20Grande%20Pirata%20do%20Ouro!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2001%20-%20O%20Grande%20Pirata%20do%20Ouro!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 02 - AVENTURA NA ILHA NEJIMAKI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=13b9e84a.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2002%20-%20Aventura%20na%20Ilha%20Nejimaki.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2002%20-%20Aventura%20na%20Ilha%20Nejimaki.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 03 - O REINO DE CHOPPER NA ILHA DOS ESTRANHOS ANIMAIS! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=0201cb41.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2003%20-%20O%20Reino%20de%20Chopper%20na%20Ilha%20dos%20Estranhos%20Animais!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2003%20-%20O%20Reino%20de%20Chopper%20na%20Ilha%20dos%20Estranhos%20Animais!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 04 - AVENTURA MORTAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=3c4a3a73.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2004%20-%20Aventura%20Mortal!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2004%20-%20Aventura%20Mortal!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 05 - A MALDIÇÃO DA ESPADA SAGRADA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=6daf7723.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2005%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20da%20Espada%20Sagrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2005%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20da%20Espada%20Sagrada.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 06 - BARÃO OMATSURI E A ILHA SECRETA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=aa82c889.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2006%20-%20Bar%C3%A3o%20Omatsuri%20e%20a%20Ilha%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2006%20-%20Bar%C3%A3o%20Omatsuri%20e%20a%20Ilha%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 07 - OS MECHAS DO CASTELO KARAKURI! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=337534a9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2007%20-%20Os%20Mechas%20do%20Castelo%20Karakuri!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2007%20-%20Os%20Mechas%20do%20Castelo%20Karakuri!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 08 - EPISÓDIO ALABASTA: A PRINCESA DO DESERTO E OS PIRATAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=6594dad9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2008%20-%20A%20Princesa%20do%20Deserto%20e%20os%20Piratas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2008%20-%20A%20Princesa%20do%20Deserto%20e%20os%20Piratas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 09 - FLOR DO INVERNO, MILAGRE DA CEREJEIRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=54142594.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2009%20-%20Flor%20de%20Inverno,%20a%20Sakura%20Milagrosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2009%20-%20Flor%20de%20Inverno,%20a%20Sakura%20Milagrosa.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 10 - MUNDO FORTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=60573c1e.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2010%20-%20Mundo%20Forte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2010%20-%20Mundo%20Forte.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 11 - A PERSEGUIÇÃO AO CHAPÉU DE PALHA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=8a1a8e87.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2011%20-%20A%20Persegui%C3%A7%C3%A3o%20ao%20Chap%C3%A9u%20de%20Palha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2011%20-%20A%20Persegui%C3%A7%C3%A3o%20ao%20Chap%C3%A9u%20de%20Palha.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE (LEGENDADO) - FILME 12 - Z [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc12=ONPCFILME12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2012%20-%20Z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/One%20Piece%20-%20Filme%2012%20-%20Z.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONG BAK 2: O GUERREIRO SAGRADO VOLTOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ONGBK2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ong%20Bak%202%20-%20O%20Guerreiro%20Sagrado%20Voltou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ong%20Bak%202%20-%20O%20Guerreiro%20Sagrado%20Voltou.jpg</fanart>
<info>No Reino de Ayutthayan, em 1431, o jovem Tien (Tony Jaa) é resgatado por um grupo que preserva o legado de uma tradicional dança mascarada. Dominado pela determinação, Tien começa a se tornar um perito em um tipo especial de mistura das artes marciais com a dança e terá que lidar com os mais diversos obstáculos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONG BAK 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ONGBK3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ong%20Bak%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ong%20Bak%203.jpg</fanart>
<info>O jovem lutador Tien (Tony Jaa) perde progressivamente suas habilidades nas artes marciais enquanto seu padrasto caminha para a morte. Com a ajuda de Pim (Primrata Det-Udom), Mhen (Petthai Wongkhamlao) e moradores do vilarejo, além da meditação, Tien volta à sua melhor forma para combater o inimigo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONG BAK: GUERREIRO SAGRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ONGBK1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ong%20Bak%20-%20Guerreiro%20Sagrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ong%20Bak%20-%20Guerreiro%20Sagrado.jpg</fanart>
<info>Quando uma pequena e tranquila cidade vê a cabeça de uma de suas principais estátuas, a do buda Ong Bak, ser roubada, tem no jovem guerreiro Ting (Tony Jaa) a esperança para a recuperação do objeto. Ting é lutador especializado em Muay Boran, um tipo de arte marcial, e está determinado a seguir o ladrão até Bangkok para buscar Ong Bak.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONZE HOMENS E UM SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONZHOMNSEUMSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onze%20Homens%20e%20Um%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onze%20Homens%20e%20Um%20Segredo.jpg</fanart>
<info>Danny Ocean (George Clooney) é um homem de ação. Apenas 24 horas após deixar a penitenciária de Nova Jersey ele já está pondo em prática seu mais novo plano: assaltar três cassinos de Las Vegas em apenas uma noite, em meio à realização de uma luta que vale o título mundial dos peso-pesados. Para tanto Ocean reúne uma equipe de 11 especialistas a fim de ajudá-lo em seu plano, seguindo sempre três regras básicas: não ferir ninguém, não roubar alguém que realmente não mereça e seguir o plano como se não tivesse nada a perder.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO ANTHROPOID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCANTRPD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Anthropoid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Anthropoid.jpg</fanart>
<info>Baseado em um dos grandes eventos da Segunda Guerra Mundial, a Operação Antropoid, que visava matar o general Heydrich, que era protetor do reich. Terceiro homem mais poderoso do período nazista, ele foi o principal arquiteto da solução final das questões judáicas e da ocupação nazista na Tchecoslováquia. Suas ações fizeram com que soldados aliados se unissem para mudar o futuro da Europa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO ANTHROPOID [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATHRPDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Anthropoid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Anthropoid.jpg</fanart>
<info>Baseado em um dos grandes eventos da Segunda Guerra Mundial, a Operação Antropoid, que visava matar o general Heydrich, que era protetor do reich. Terceiro homem mais poderoso do período nazista, ele foi o principal arquiteto da solução final das questões judáicas e da ocupação nazista na Tchecoslováquia. Suas ações fizeram com que soldados aliados se unissem para mudar o futuro da Europa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO AVALANCHE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCAVLNCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Avalanche.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Avalanche.jpg</fanart>
<info>Em 1967, durante a guerra fria, quatro agentes da CIA se dirfançam de cineastas com a tarefa de se infiltrar na NASA e descobrir espiões. Fingindo ter a intenção de documentar a viagem da Terra à Lua, o que eles descobrem leva a uma das maiores conspirações na história dos Estados Unidos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO BABÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRCBAB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Bab%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Bab%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Shane Wolfe (Vin Diesel) é um agente disfarçado, que tem a missão de proteger um cientista do governo. Após falhar em sua missão, Shane descobre que não apenas o cientista estava em perigo, mas também toda a sua família. Querendo recuperar seu prestígio na agência, ele concorda em proteger também os filhos do cientista, sem saber os problemas que esta decisão lhe trará.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO BIG HERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCBGHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Big%20Hero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Big%20Hero.jpg</fanart>
<info>Cidade de San Fransokyo, Estados Unidos. Hiro Hamada (voz de Ryan Potter) é um garoto prodígio que, aos 13 anos, criou um poderoso robô para participar de lutas clandestinas, onde tenta ganhar um bom dinheiro. Seu irmão, Tadashi (voz de Daniel Henney), deseja atraí-lo para algo mais útil e resolve levá-lo até o laboratório onde trabalha, que está repleto de invenções. Hiro conhece os amigos de Tadashi e logo se interessa em estudar ali. Para tanto ele precisa fazer a apresentação de uma grande invenção, de forma a convencer o professor Callahan (James Cromwell) a matriculá-lo. Entretanto, as coisas não saem como ele imaginava e Hiro, deprimido, encontra auxílio inesperado através do robô inflável Baymax (voz Scott Adsit), criado pelo irmão.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CHROMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCHRMIT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Chromite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Chromite.jpg</fanart>
<info>Quando as forças conjuntas da Coreia do Sul e dos Estados Unidos parecem prestes a perder a Guerra da Coreia, o General Douglas MacArthur (Liam Neeson) se junta à guerra e, durante a Batalha de Incheon, no dia 15 de setembro de 1950, ajuda as tropas a vencer o conflito e retomar o controle sobre Seul.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CONDOR: UM KICKBOXER MUITO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCOCNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Condor%20-%20Um%20Kickboxer%20Muito%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Condor%20-%20Um%20Kickboxer%20Muito%20Louco.jpg</fanart>
<info>O agente Jackie Condor (Jackie Chan) recebe uma arriscada missão das Nações Unidas: impedir que terroristas internacionas tomem posse de 240 toneladas em ouro roubadas pelos nazitas durante a Primeira Guerra Mundial. Durante a tarefa, Condor, Alda (Carol Cheng), sua comandante, Elsa (Eva Cobo), neta do oficial responsável pelo ouro, e Momoko (Shoko Kleda), uma jovem japonesa que eles conhecem no Marrocos, enfrentarão extremistas islâmicos, beduínos traficantes, entre muitos outros desafios.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CORVO 3 / CROWS EXPLODE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRWSEXPLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crows%20Explode.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crows%20Explode.jpg</fanart>
<info>Um mês depois, Genji Takiya se graduou. Novas brigas começam pra saber quem é o mais forte do colégio Suzuran. Enquanto isso, a batalha contra o colégio Kurosaki Industrial começa.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CUPIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCPDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Cupido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Cupido.jpg</fanart>
<info>As gêmeas Hallie e Annie (Lindsay Lohan) foram separadas ainda pequenas. Uma ficou com a mãe, Elizabeth (Natasha Richardson), e outra com o pai, Nicholas (Dennis Quaid). Um dia as duas se encontram num acampamento de verão e se dão conta do parentesco até então desconhecido. Elas trocam de lugar na volta para a casa e elaboram um plano para que o casal volte às boas e a família enfim possa se reunir.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRCDRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Lee (Bruce Lee) foi recrutado para investigar um torneio organizado por Han (Kieh Shih), que serve de fachada para a venda de ópio. Roper (John Saxon) e Williams (Jim Kelly) lutaram na Guerra do Vietnã e resolveram competir no torneio devido a problemas distintos. Enquanto Roper está fugindo da máfia, devido a dívidas de jogo, Williams está cansado de ser atormentado por policiais racistas e resolveu usar o carro para fugir deles. Lee também entra no torneio e, além de desmascarar Han, tem como objetivo retirar Roper e Williams do local com vida.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO ENGANOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCENGNSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Enganosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Enganosa.jpg</fanart>
<info>De membros biônicos à invenção do marcapasso, o avanço crescente da tecnologia é responsável por feitos incríveis da medicina moderna, porém há um lado negro em toda essa inovação. Kirby Dick traz nesse documentário as histórias de vítimas da tecnologia usada inadequadamente na medicina e expõe assustadoras más práticas corporativas e as complexas brechas legais que permitem que essas empresas saiam impunes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRTNFNLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Final.jpg</fanart>
<info>Quinze anos se passaram desde a Segunda Guerra Mundial. Os principais líderes nazistas, como Adolf Hitler, evitaram a justiça através do suicídio, mas o arquiteto responsável pela ideia dos campos de concentração, Adolf Eichmann (Ben Kingsley), conseguiu escapar e vive escondido em alguma parte do mundo. Quando a equipe liderada pelo investigador judeu Peter Malkin (Oscar Isaac) descobre o paradeiro do homem na Argentina, eles são encarregados de sequestrar Eichmann e levá-lo vivo a Israel, onde será julgado por seus crimes. Mas fugir com um dos homens mais procurados do mundo não será uma tarefa fácil.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FRANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCFRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Fran%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Fran%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Marselha, França. Um assassino profissional, Pierre Nicoli (Marcel Bozzuffi), mata um detetive francês. Paralelamente em Nova York, Jimmy "Popeye" Doyle (Gene Hackman), um detetive da polícia, e Buddy "Cloudy" Russo (Roy Scheider), seu parceiro, investigam discretamente Salvatore "Sal" Boca (Tony Lo Bianco), um pequeno comerciante, que está tendo gastos muito acima da sua renda. Cada vez existem mais indícios que grande parte da renda de Sal é ganha ilegalmente e, no processo, é ajudado pela esposa, Angie Boca (Arlene Farber). Isto os leva a descobrir que um grande carregamento de droga está para chegar no país, assim Popeye e Buddy recebem ordens para trabalhar com os agentes federais Bill Mulderig (Bill Hickman) e Bill Klein (Sonny Grosso). Acontece que Doyle e Mulderig têm desavenças, pois uma vez os instintos de Doyle falharam, o que provocou a morte do parceiro. O cérebro da operação é Alain Charnier (Fernando Rey), que esconde 60 quilos de heroína no Lincoln Continental, um carro de luxo que pertence a Henri Devereaux (Frédéric de Pasquale), um astro de cinema que, em razão da sua fama, não deverá ser importunado quando estiver filmando em Nova York. Alain contata Sal para organizar a venda da heroína, mas Doyle vigia Sal e logo começará um jogo de gato e rato.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRCAOFNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Tom Davis (Ben Affleck), Santiago Garcia (Oscar Isaac), Francisco Morales (Pedro Pascal), William Miller (Charlie Hunnam) e Ben Miller (Garrett Hedlund) são cinco ex-soldados das Forças Especiais dos Estados Unidos que decidem se reunir para executar um plano arriscado: roubar um poderoso senhor do crime na fronteria que separa o Brasil da Colômbia e do Peru. No entanto, quando o esquema dá errado, os antigos companheiros de batalha se verão forçados a embarcar em uma épica luta por suas vidas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRCINVSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Jacarta, na Indonésia, o Tenente Wahyu (Pierre Gruno) organiza a invasão de um prédio que, depois de ser abandonado, se tornou o porto seguro do poderoso e cruel traficante Tama (Ray Sahetapy). Para desmontar esse ninho do crime, um time da SWAT invade o local, mas acaba preso numa armadilha no sexto andar. Surpreendidos pela notícia que o tenente Wahyu não informou seus superiores sobre a operação, os agentes resistem sozinhos e com munição limitada.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO INVASÃO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRCINVSAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Invas%C3%A3o%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Invas%C3%A3o%202.jpg</fanart>
<info>Sequência de Operação Invasão (2011). A história se passa duas horas depois do término do primeiro filme, cuja história mostrava um grupo da SWAT tentando desarmar diversos traficantes protegidos dentro de um prédio.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox.jpg</fanart>
<info>O time americano de kickbox se prepara para enfrentar seus rivais coreanos. Durante o exaustivo treinamento, eles se unem cada vez mais, mas também enfrentam dúvidas pessoais sobre a competição.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 2: VENCER OU VENCER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%202%20-%20Vencer%20ou%20Vencer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%202%20-%20Vencer%20ou%20Vencer.jpg</fanart>
<info>Em um clube de luta underground, blackbelt Travis Brickley é morto depois de perder para o mal Brakus mestre das artes marciais.Travis morte é testemunhada por Walter Grady, o filho de seu melhor amigo Alex Grady.Alex e seu parceiro, Tommy Lee, prometem vingar a morte de seu amigo, derrotando Brakus e desligamento do clube da luta.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 3: SEM RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%203%20-%20Sem%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%203%20-%20Sem%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Em viagem pelo país, o veterano mestre das artes marciais Tommy Lee para numa pequena cidade para visitar a irmã. Um pastor racista está incitando o ódio no local. Quando uma professora que combate sua mensagem é atacada, Tommy resolve ajudá-la.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 4: SEM AVISO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%204%20-%20Sem%20Aviso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%204%20-%20Sem%20Aviso.jpg</fanart>
<info>Um grupo de mafiosos russos roubaram uma quantidade enorme de papel moeda dos EUA, e agora estão inundando o mercado com notas falsas. Quando um dos mafiosos decide se entregar e entregar um CD de dados par o DA, ele é morto, mas antes não de entregar o disco para um estranho, Tommy Lee. Apesar de trabalhar com a policia como um instrutor de artes marciais, Lee não entrega aos policiais o disco, a máfia russa sequestra sua filha e a mantem como refém para trocá-la pelo disco.Este filme fechou com chave de ouro a quadrilogia BEST OF THE BEST.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO MEKONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCMKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Mekong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Mekong.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais, revela os verdadeiros acontecimentos envolvendo dois navios chineses colocados em uma misteriosa emboscada no rio Mekong, no sudeste asiático. Para comandar as investigações, o governo chinês enviou o Capitão Gao Gang (Zhang Hanyu), que terá que usar toda sua experiência para descobrir o que causou a morte dos 13 marinheiros em uma das maiores rotas de drogas do mundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO OBSCURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOOBSCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Obscura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Obscura.jpg</fanart>
<info>Quando uma operação de rotina resulta na brutal e inexplicável morte de seu colega, uma policial percebe que ninguém, além dela, consegue enxergar a gravação do incidente. Com ataques misteriosos aumentando ao seu redor, ela precisa correr contra o tempo para entender a força sobrenatural por trás deles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO OVERLORD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRCOVERLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Overlord.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Overlord.jpg</fanart>
<info>Uma tropa de paraquedistas americanos é lançada atrás das linhas inimigas para uma missão crucial. Mas, quando se aproximam do alvo, percebem que não é só uma simples operação militar e tem mais coisas acontecendo no lugar, que está ocupado por nazistas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRCPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Depois de quebrarem o mercado de drogas de sua região, por causa de uma transação que não dá certo, dois traficantes saem de Nova York para Miami, onde conseguem alavancar os seus negócios. Não demora muito para que eles comecem a chamar a atenção dos donos do poder do lugar - e ser procurados por bandidos rivas, policiais e milicianos não estava nos planos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO PRESENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCOPRSNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Presente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Presente.jpg</fanart>
<info>Busca responder a pergunta: "Como é que Papai Noel consegue entregar todos os presentes em uma única noite?" Em um lugar escondido no Polo Norte, encontra-se a resposta. Em meio a chamada "operação presente", Arthur tem um missão muito especial que precisa ser concluída antes do amanhecer da manhã de Natal.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO RED SPARROW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCRDSPWR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Red%20Sparrow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Red%20Sparrow.jpg</fanart>
<info>Outrora talentosa bailarina, Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) encontra-se em maus bocados quando é convencida a se tornar uma Sparrow, ou seja, uma sedudora treinada na melhor escola de espionagem russa. Após passar pelo árduo processo de aprendizagem, ela se torna a mais talentosa espiã do país e precisa lidar com o agente da CIA Nathaniel Nash (Joel Edgerton). Os dois, no entanto, acabam desenvolvendo uma paixão proibida que ameaça não só suas vidas, mas também as de outras pessoas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO RED SPARROW [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCRDSPWRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Red%20Sparrow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Red%20Sparrow.jpg</fanart>
<info>Outrora talentosa bailarina, Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) encontra-se em maus bocados quando é convencida a se tornar uma Sparrow, ou seja, uma sedudora treinada na melhor escola de espionagem russa. Após passar pelo árduo processo de aprendizagem, ela se torna a mais talentosa espiã do país e precisa lidar com o agente da CIA Nathaniel Nash (Joel Edgerton). Os dois, no entanto, acabam desenvolvendo uma paixão proibida que ameaça não só suas vidas, mas também as de outras pessoas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRCORSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Quando um agente aposentado da CIA é sequestrado por um grupo de terroristas, seu filho descobre que não há nenhuma previsão de resgate por parte da CIA. Então, o filho planeja sozinho uma operação para ter o pai de volta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO SILVER FOX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCSLVRFX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Silver%20Fox.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Silver%20Fox.jpg</fanart>
<info>Chin e Siu são parceiros nas artes marciais e no amor, pois vivem um triângulo amoroso com a bela Yiu. eles enfrentam um perigoso assassino, contratado para eliminá-los. Ao final do combate, Siu é assassinado e Yiu é envenenada, ficando à beira da morte. É quando Chin decide sair em busca de vingança.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO SOMBRA: JACK RYAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JACKRYNOPSMBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Sombra%20-%20Jack%20Ryan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Sombra%20-%20Jack%20Ryan.jpg</fanart>
<info>Jack Ryan (Chris Pine) estudava em Londres quando o World Trade Center desabou devido a um ataque terrorista ocorrido em 11 de setembro de 2001. Servindo o exército amercano, ele participa da Guerra do Afeganistão e lá sofre um sério acidente na coluna. Durante a recuperação no hospital ele conhece a doutora Cathy (Keira Knightley), por quem se apaixona. É neste período que ele recebe a visita de Thomas Harper (Kevin Cosnter), que trabalha para a CIA e recomenda que Ryan retorne ao doutorado em economia. Ele segue o conselho e, a partir de então, passa a trabalhar às escondidas para a CIA, sem que nem mesmo Cathy saiba. Em meio às investigações, Jack descobre um complô orquestrado na Rússia, que pode instalar o caos financeiro nos Estados Unidos. Com isso, ele viaja a Moscou com o objetivo de investigar Viktor Cheverin (Kenneth Branagh), o líder da operação.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO SUPLETIVO: AGORA VAI![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRCSPLTVAGRVAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Supletivo%20-%20Agora%20Vai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Supletivo%20-%20Agora%20Vai.jpg</fanart>
<info>Um grupo de encrenqueiros é forçado a frequentar uma escola para adultos e, no local, terão que dar duro para passar em uma exame e enfim sair do ensino médio. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO ZODÍACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRCZDACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Zod%C3%ADaco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Zod%C3%ADaco.jpg</fanart>
<info>Asian Hawk (Jackie Chan) parte em busca de doze artefatos mágicos desaparecidos desde o século XIX: doze cabeças de animais em bronze que representam os signos do horóscopo chinês. Auxiliado por um estudante chinês e uma bela francesa, ele não desistirá fácil de seu complicado objetivo, mesmo que para isto tenha que cruzar o mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÕES ESPECIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRCOSESPCIAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro, 2010. Formada em turismo e trabalhando como atendente em um hotel, Francis (Cléo Pires) se anima com a possibilidade de entrar para a polícia civil. Ela presta o concurso e, após ser aprovada, passa a frequentar o curso de habilitação para policial. Trata-se do mesmo período em que ocorreu a invasão no Complexo do Alemão, com traficantes de vários morros cariocas fugindo para cidades periféricas. É o que acontece em São Judas do Livramento, cidade no interior do estado do Rio de Janeiro, que passa a lidar com uma onda de crimes sem precedentes. Para combatê-los é enviada a unidade liderada pelo incorruptível delegado Paulo Froes (Marcos Caruso), que conta com a presença da ainda iniciante Francis. No batalhão ela precisa lidar com a desconfiança dos demais policiais, especialmente Roni (Thiago Martins), e também com as dificuldades da profissão, dos perigos inerentes ao ofício até a corrupção existente ao seu redor.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÕES ESPECIAIS: FUGITIVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPESPFGTIVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais%20Fugitivos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais%20Fugitivos.jpg</fanart>
<info>Oficiais da lei procuram por gângsters, barões das drogas e implacáveis traficantes de armas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPORTUNISTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRTNSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oportunistas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oportunistas.jpg</fanart>
<info>Um homem misterioso senta-se à mesa de um restaurante, onde um grupo de pessoas busca o sucesso. Ele sempre fica na mesma mesa do restaurante, pronto para atender os maiores desejos de oito visitantes em troca de tarefas a serem executadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORAÇÃO DIABÓLICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORCAODIBLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ora%C3%A7%C3%A3o%20Diab%C3%B3lica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ora%C3%A7%C3%A3o%20Diab%C3%B3lica.jpg</fanart>
<info>Em Oração Diabólica, um grupo de amigos viaja num fim de semana e é forçado a buscar abrigo em uma prisão abandonada onde a freira Irmã Monday havia sido designada. Suspeita de matar prisioneiros que cupriam suas penas durante seu tempo na prisão, a Irmã Monday desapareceu. Já dentro da prisão, memórias ruins da infância e conflitos familiares começam a atormentar o grupo e eles precisam enfrentar seus medos, enquanto tentam não encontrar com a macabra Irmã Monday.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORCA: A BALEIA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORCABLEASASNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Orca%20A%20Baleia%20Assassina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Orca%20A%20Baleia%20Assassina.jpg</fanart>
<info>Orca, uma baleia assassina, testemunhou a trágica morte de sua companheira prenha por Nolan, capitão de um navio pescador. A intenção era capturar um tubarão branco, mas o arpão acabou atingindo com tudo o animal. Inconformado, o macho levará toda a sua fúria e poder de morte para o porto de pescadores. Sob a pressão dos aldeões, Nolan terá que fazer alguma coisa para expulsar o animal das redondezas.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO E PRECONCEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORGNHDPRCNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Orgulho%20e%20Preconceito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Orgulho%20e%20Preconceito.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, 1797. As cinco irmãs Bennet - Elizabeth (Keira Knightley), Jane (Rosamund Pike), Lydia (Jena Malone), Mary (Talulah Riley) e Kitty (Carey Mulligan) - foram criadas por uma mãe (Brenda Blethyn) que tinha fixação em lhes encontrar maridos que garantissem seu futuro. Porém Elizabeth deseja ter uma vida mais ampla do que apenas se dedicar ao marido, sendo apoiada pelo pai (Donald Sutherland). Quando o sr. Bingley (Simon Woods), um solteiro rico, passa a morar em uma mansão vizinha, as irmãs logo ficam agitadas. Jane logo parece que conquistará o coração do novo vizinho, enquanto que Elizabeth conhece o bonito e esnobe sr. Darcy (Matthew Macfadyen). Os encontros entre Elizabeth e Darcy passam a ser cada vez mais constantes, apesar deles sempre discutirem.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO E PRECONCEITO E ZUMBIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORGLHEPRCTZMBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Orgulho%20e%20Preconceito%20e%20Zumbis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Orgulho%20e%20Preconceito%20e%20Zumbis.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, século XIX. Uma misteriosa praga espalha zumbis por todos lados, mas Elizabeth Bennet (Lily James), especialista em artes marciais e no manuseio de armas, está preparada para enfrentar os piores mortos-vivos. O que a incomoda de verdade é ter que conviver e lutar ao lado do arrogante Sr. Darcy (Sam Riley)...</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO, PRECONCEITO E AZEVINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORGLHPRCTOEAZVNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Orgulho,%20Preconceito%20e%20Azevinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Orgulho,%20Preconceito%20e%20Azevinho.jpg</fanart>
<info>Darcy é uma mulher de carreira que não encontrou o amor, mas sua vida fica de cabeça para baixo quando ela volta para casa a fim de cuidar de sua mãe doente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORIGENS SECRETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORGNSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Origens%20Secretas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Origens%20Secretas.jpg</fanart>
<info>Origens Secretas se passa em Madri, 2019. Quando um serial killer começa a espalhar o caos, matando pessoas anônimas que, aparentemente, não possuem nenhuma conexão uma com as outras, um fã de quadrinhos e uma fã de cosplay se unem para parar esse vilão. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORO: A CIDADE PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OROACDAPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oro%20-%20A%20Cidade%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oro%20-%20A%20Cidade%20Perdida.jpg</fanart>
<info>No século XVI, os conquistadores espanhóis Lope de Aguirre e Núñez de Balboa embarcam em uma expedição épica pela selva amazônica em busca de uma cidade mítica que, segundo dizem, é feita completamente de ouro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 101 DÁLMATAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=101DMLTSFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20101%20D%C3%A1lmatas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20101%20D%C3%A1lmatas.jpg</fanart>
<info>Em Londres, um projetista de videogames (Jeff Daniels) e uma designer de modas (Joely Richardson) se conhecem e rapidamente se casam. Mas na verdade foi um duplo casamento, pois ambos tinham dálmatas e logo 15 filhotes nascem. Logo depois, uma excêntrica e malévola estilista de moda (Glenn Close), para quem a dona dos cachorrinhos trabalha, oferece sete mil e quinhentas libras por toda a ninhada. Mas, como os donos se recusam a vender, ela ordena a dois bandidos que seqüestrem os animais, ficando com 99 filhotes que planeja matar rapidamente, pois a pele ainda macia e servirá para fazer um grande casaco. No entanto, os pais das crias roubadas são ajudados por outros cães, que localizam onde os filhotes estão presos e uma corrida contra o tempo se inicia, para poder salvá-los.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 102 DÁLMATAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=102DMLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20102%20Dalmatas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20102%20Dalmatas.jpg</fanart>
<info>Após passar uma temporada na prisão, a vilã Cruela DeVil (Glenn Close) está de volta ativa, mas desta vez regenerada, devido a um inovador tratamento por ela submetido na prisão. Entretanto, o tratamento se mostra sensível a ruídos agudos e quando Cruela ouve os sinos do Big Ben, retorna ao seu comportamento normal e, com a ajuda de um designer francês (Gérard Depardieu), mais uma vez busca raptar filhotes de dálmatas para conseguir fazer um exclusivo casaco. E para conseguir cumprir o plano a dupla já tem um alvo: um canil beira da falência, cujo dono (Ioan Gruffudd) precisa desesperadamente de ajuda.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 12 MACACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OS12MCACOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%2012%20Macacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%2012%20Macacos.jpg</fanart>
<info>No ano de 2035, James Cole (Bruce Willis) aceita a missão de voltar ao passado para tentar decifrar um mistério envolvendo um vírus mortal que atacou grande parte da população mundial. Tomado como louco, no passado, ele tenta provar a sua sanidade para a médica Kathryn Railly (Madeleine Stowe), sua única esperança de mudar o futuro.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 12 TRABALHOS DE ASTERIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OS12TRBLHSDASTRX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Doze%20Trabalhos%20de%20Asterix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Doze%20Trabalhos%20de%20Asterix.jpg</fanart>
<info>Após mais uma tentativa frustrada de conquistar a aldeia gaulesa, os senadores romanos começam a desconfiar que os habitantes locais são verdadeiros deuses. Júlio César (Jean Martinelli) decide então fazer uma proposta: enviar à vila uma relação de 12 tarefas que apenas podem ser cumpridas por seres superiores. Caso as tarefas sejam cumpridas ele admitirá sua derrota, mas caso ao menos uma delas não seja realizada os habitantes da aldeia se tornarão seus escravos. O desafio é aceito pelos gauleses, que elegem Asterix (Roger Carel) e Obelix (Pierre Tornade) para cumpri-los.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 3 INFERNAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OS3INFRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%203%20Infernais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%203%20Infernais.jpg</fanart>
<info>Após escapar da prisão onde viveu por 10 anos, Otis (Bill Moseley) conhece Winslow (Richard Brake) e organiza um plano para libertar sua irmã Baby (Sheri Moon Zombie), também. Os "Rejeitados do Diabo" então fogem para o México, matando inúmeras pessoas pelo caminho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 3 INFERNAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OS3INFRNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%203%20Infernais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%203%20Infernais.jpg</fanart>
<info>Após escapar da prisão onde viveu por 10 anos, Otis (Bill Moseley) conhece Winslow (Richard Brake) e organiza um plano para libertar sua irmã Baby (Sheri Moon Zombie), também. Os "Rejeitados do Diabo" então fogem para o México, matando inúmeras pessoas pelo caminho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 300 DE ESPARTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OS300DESPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20300%20de%20Esparta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20300%20de%20Esparta.jpg</fanart>
<info>480 A.C. O rei persa Xerxes (David Farrar) colocou seu enorme império de escravos para esmagar um pequeno grupo de estados independentes gregos, que eram o único reduto de liberdade ainda existente naquela época. Xerxes contava com a desunião da Grécia para vencer a guerra, mas o famoso guerreiro Leonidas (Richard Egan), o rei de Esparta, e o grande orador Themistocles de Atenas (Ralph Richardson) viram que a união era a única força capaz de derrotar Xerxes. Eles fazem articulações para unir o povo grego, mas ficou claro que isto só aconteceria se os espartanos marchassem primeiro. Leonidas, mesmo sendo rei, precisava da autorização do conselho, que só liberaria o exército espartano após as festas religiosas. Leonidas resolve não esperar e marcha só com 300 guerreiros, que compunham sua guarda pessoal, que não precisava da autorização do conselho. Eles vão para as Thermópilas, que geograficamente dificultaria os exércitos de Xerxes.</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 33[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OS33.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%2033.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%2033.jpg</fanart>
<info>Capiapó, Chile. Um desmoronamento faz com que a única entrada e saída de uma mina seja lacrada, prendendo 33 mineradores a mais de 700 metros abaixo do nível do mar. Eles ficam em um lugar chamado refúgio e, liderados por Mario Sepúlveda (Antonio Banderas), precisam racionar o alimento disponível. Paralelamente, o Ministro da Energia Laurence Golborne (Rodrigo Santoro) faz o possível para conseguir que os mineiros sejam resgatados, enfrentando dificuldades técnicas e o próprio tempo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 6 RIDÍCULOS / THE RIDICULOUS 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THRDCULOS6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Ridiculous%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Ridiculous%206.jpg</fanart>
<info>Seis meio-irmãos órfãos crescem sob os cuidados de uma tribo indígena e, já adultos, arrumam encrenca na região. Ameaçados, buscam dentro de si mesmos a bravura inexistente para terem chance na luta contra os novos inimigos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 7 DE CHICAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=O7CHCGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%207%20de%20Chicago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%207%20de%20Chicago.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história real, o longa Os 7 de Chicago acompanha a manifestação contra a guerra do Vietnã que interrompeu o congresso do partido Democrata em 1968. Ocorreram diversos confrontos entre a polícia e os participantes. No total, dezesseis pessoas foram indiciadas pelo ato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AERONAUTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSAERNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Aeronautas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Aeronautas.jpg</fanart>
<info>Londres, 1862. O cientista James Glaisher (Eddie Redmayne) está prestes a realizar o grande sonho de sua vida, ao iniciar uma viagem de balão de forma a pesquisar formas de se prever a meteorologia. Sua companheira de viagem é Amelia Rennes (Felicity Jones), veterana do balonismo que topou o desafio após um grande trauma em sua viagem anterior, quando seu marido faleceu. Juntos, eles enfrentam uma aventura rumo ao céus na tentativa de chegar a uma altitude inédita até então a qualquer ser humano.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AGENTES DO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSAGNTSDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Agentes%20do%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Agentes%20do%20Destino.jpg</fanart>
<info>David Norris (Matt Damon) é um jovem político com uma carreira promissora, mas um escândalo atrapalhou a sua corrida ao Senado. Tão logo perde a disputa pela vaga ele conhece Elise (Emily Blunt), bailarina por quem se apaixona. Contudo, homens com estranhos poderes de interferir no futuro aparecem do nada e começam a pressioná-lo para que ele não dê continuidade a este romance, porque isso poderá atrapalhar o futuro de ambos. Sem saber ao certo quem são essas pessoas, a única certeza que David possui é que precisará reunir forças para enfrentá-los e encarar o que o destino lhe reserva.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSAMNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Amantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Amantes.jpg</fanart>
<info>Michael e Mary estão casados há muitos anos e não sentem mais amor um pelo outro. Por isso, os dois tem amantes e estão decididos a por um fim no matrimônio. Mas certo dia, os dois voltam a gostar um do outro e precisam terminar tudo com seus amantes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMORES DE ANNE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSAMRSDANLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Amores%20de%20Anne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Amores%20de%20Anne.jpg</fanart>
<info>Uma garota órfã, enviada para um casal de irmãos idosos por engano, encanta seu novo lar e a Comunidade, com seu espírito ardente e sua imaginação. Filme baseado no romance juvenil, de Lucy Maud Montgomery, que continua encantando a todos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ANIMAIS SOMOS NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSANMDSMSNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Animais%20Somos%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Animais%20Somos%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Manny, Joel e Jonah são três irmãos trilhando seus caminhos pela infância. Seus pais possuem um amor volátil, que faz e desfaz a família várias vezes, deixando os garotos por sua conta. Enquanto Manny e Joel vão se endurecendo e se tornando versões de seu pai, o caçula e sonhador Jonah se torna cada vez mais consciente da necessidade de escapar daquele lugar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ANIQUILADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANQLDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Aniquiladores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Aniquiladores.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ASSASSINATOS DE AMITYVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSASASNTSDAMYTVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Assassinatos%20de%20Amityville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Assassinatos%20de%20Amityville.jpg</fanart>
<info>Na noite de 13 de Novembro de 1974, Ronald DeFeo Jr assassinou sua família com uma espingarda enquanto eles dormiam. No seu julgamento, DeFeo disse ter ouvido vozes na casa, mandando ele matá-los. Treze meses depois, a família Lutz comprou a casa e após 28 dias, fugiram apavorados. A experiência deles chocou o mundo em Terror em Amityville. Os Lutzes podem ter escapados de Amityville com suas vidas... mas os DeFeo não. E essa é a história deles.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BAD BOYS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BDBYS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Bad%20Boys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Bad%20Boys.jpg</fanart>
<info>Os policiais Burnett (Martin Lawrence) e Lowrey (Will Smith) são encarregados de encontrar um carregamento de heroína que foi roubado. Uma testemunha liga para a delegacia dizendo ser capaz de identificar o ladrão. O pacato Burnett finge ser Lowrey para não perder o caso e acaba tendo que proteger a mulher, enquanto seu parceiro mulherengo cuida de sua família.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BARBAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSBRBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Barbaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Barbaros.jpg</fanart>
<info>Kutchek (Peter Paul) e Gore (David Paul) foram adotados pela tribo dos Ragnicks, repleta de pessoas excêntricas. O grupo é liderado pela rainha Canário (Virginia Bryant), que usa um poderoso rubi encantado para governar. Quando o cruel Kadar (Richard Lynch) tramar para roubar o rubi, Kutcher e Gore vão entrar em ação para salvar seus companheiros.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BATUTINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSBTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Batutinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Batutinhas.jpg</fanart>
<info>Batatinha (Travis Tedford), Porky (Zachary Mabry) , Alfalfa (Bug Hall), Stymie (Kevin Jamal Woods) e outros meninos integram um grupo de garotos que simplesmente detesta garotas. Entretanto o clube se sente traído quando Alfafa se apaixona por Darla (Brittany Ashton Holmes) e os meninos começam a aprontar divertidas confusões para separar o novo casal.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BATUTINHAS: UMA NOVA AVENTURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSBTNHSUMNVAVNRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Batutinhas%20-%20Uma%20Nova%20Aventura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Batutinhas%20-%20Uma%20Nova%20Aventura.jpg</fanart>
<info>A trupe mais famosa dos anos 90 está de volta! Spanky (Jet Jurgensmeyer), Alfalfa (Drew Justice), Darla (Eden Wood) e toda a turma agora tem uma nova missão: salvar a confeitaria da Vovó Larson (Doris Roberts) da falência. Após uma série de tentativas atrapalhadas, a maior esperança do grupo está no show de talentos da cidade, onde eles podem ganhar o prêmio de dez mil dólares e impedir os planos de um rico empresário que quer destruiir a confeitaria, e o clubinho dos garotos que fica no quintal, para construir um grande estabelecimento comercial.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BONS COMPANHEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSBNSCMPNHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Bons%20Companheiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Bons%20Companheiros.jpg</fanart>
<info>Henry Hill (Ray Liotta) conta a sua história de garoto do Brooklyn, Nova York, que sempre sonhou ser gângster, começando sua "carreira" aos 11 anos e se tornando protegido de James "Jimmy" Conway (Robert De Niro), um mafioso em ascensão. Tratado como filho por mais de vinte anos, ele se envolve em golpes cada vez maiores e acaba se casando com Karen Hill (Loraine Bracco), sua amante. Impossibilitado de ser totalmente "adotado" pela "família", o jovem ambicioso conquista prestígio, se envolve com o tráfico de drogas, prática grandes roubos e ganha muito dinheiro, mas os agentes federais estão na sua cola e o seu destino pode mudar a qualquer momento.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BRUTAMONTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSBRTMNTS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Brutamontes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Brutamontes.jpg</fanart>
<info>Doug Glatt (Seann William Scott) é a vergonha da família. Fã inveterado de hóquei sobre o gelo, ele sonha participar da liga amadora local enquanto vive a realidade trabalhando como segurança em um bar. Um dia ele consegue participar de um jogo e se destaca ao vencer uma das tradicionais lutas que ocorrem durante a partida. Acreditando em seu potencial, o técnico de uma equipe da liga resolve lhe dar uma chance. Apesar de não ter muita habilidade, Doug se destaca sempre que acontece uma luta. Ele logo se torna uma estrela, ovacionado pela torcida, do jeito como sempre sonhou. Até que, um dia, precisa enfrentar seu grande ídolo no esporte, Ross Rhea (Liev Schreiber).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BRUTAMONTES 2: ÚLTIMO DOS EXECUTORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSBRTMNTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Brutamontes%202%20-%20%C3%9Altimo%20dos%20Executores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Brutamontes%202%20-%20%C3%9Altimo%20dos%20Executores.jpg</fanart>
<info>Ignorando os desejos de sua Mulher Eva, Doug Glatt vai para a pista de hockey, descobrindo um parceiro ideal para treinamento, um aposentando executor e arqui-rival, Ross "The Boss". Eles vão juntos tentar fazer o que fazem de melhor, em sua última chance defender sua equipe.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇA-FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSCAFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7a-Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7a-Fantasma.jpg</fanart>
<info>Em Nova York Peter Venkman (Bill Murray), Ray Stantz (Dan Aykroyd) e Egon Spengler (Harold Ramis) são três cientistas do departamento de psicologia da Columbia University, que se dedicam ao estudo de casos paranormais. Quando a subvenção termina eles são despedidos e Venkman sugere que abram um negócio próprio, a exterminadora de fantasmas "Ghostbusters". Inicialmente eles só têm despesas e nenhum cliente, mas eis que surge Dana Barrett (Sigourney Weaver), uma violoncelista que teve uma experiência assustadora em seu apartamento.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇA-FANTASMAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CACFNTSM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7a-Fantasma%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7a-Fantasma%202.jpg</fanart>
<info>Desde a batalha contra Gozer já se passaram cinco anos. Uma ordem judicial proibiu que Peter Venkman (Bill Murray), Ray Stantz (Dan Aykroyd), Egon Spengler (Harold Ramis) e Winston Zeddemore (Ernie Hudson) trabalhassem como caça-fantasmas e, como resultado, tiveram que arrumar outros trabalhos. Assim Ray é dono da Ray's, uma pequena livraria especializada em livros místicos, e com Winston se apresenta em festas de aniversários de crianças. Egon conduz experimentos para o instituto de pesquisa teórica avançada e Peter é o apresentador do Mundo Psíquico, um programa de televisão. Dana Barrett (Sigourney Weaver) rompeu com Peter e se casou, mas já está divorciada e tem um filho com oito meses, Oscar (William T. Deutschendorf), trabalhando no momento no departamento de restauração do Museu de Arte de Manhattan. Até que coisas estranhas começam a acontecer, como quando o carrinho de bebê de Oscar anda sozinho e pára no meio da 1ª Avenida. Enquanto isso Janosz Poha (Peter MacNicol), o chefe de Dana, está restaurando uma pintura do século XVI do Príncipe Vigo (Wilhelm von Homburg), um soberano dos Cárpatos e da Moldávia e um tirano louco e genocida. Sua pintura acaba ganhando vida, pois Vigo quer viver outra vez através do corpo de Oscar. Vigo controla completamente Janosz e lhe ordena que consiga que Dana coopere com seus planos. Janosz, por sua vez, tem seus planos, pois quer Dana por estar apaixonado por ela. Peter, Ray e Egon tentam ajudar Dana, mas são presos e levados a julgamento por violarem uma ordem, sendo que já tinham sido condenados por um juiz que não acreditava em nada sobrenatural. Mas quando os fantasmas dos Irmãos Scoleri (que quando vivos eram assassinos) aparecem no tribunal o juiz fica apavorado, pois ele tinha condenado os irmãos à cadeira elétrica. Então é revogada a ordem que proibia Peter, Ray e Egon de serem caça-fantasmas e assim a firma é reaberta. Mas Jack Hardemeyer, um assistente do prefeito, quer atrapalhá-los, pois acredita que são uns charlatões e que podem prejudicar as chances do prefeito de se eleger governador.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSCDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7adores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7adores.jpg</fanart>
<info>Uma família de arqueólogos decide caçar artefatos de contos de fadas que estão escondidos ao redor da Terra.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇADORES DE ATLÂNTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSCADRSDATLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7adores%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Ca%C3%A7adores%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</fanart>
<info>Quando um resgate a um submarino dá errado e acidentalmente emerge a antiga cidade de Atlântida, um grupo de sobreviventes terá que resistir a um violento grupo de descendentes do reino perdido.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CÃES PLAGUEADOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCASPLGDSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20C%C3%A3es%20Plagueados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20C%C3%A3es%20Plagueados.jpg</fanart>
<info>O cães Snitter (John Hurt) e Rowf (Christopher Benjamin) escapam de um laboratório de pesquisa que realiza experimentos cruéis em animais. Eles então são obrigados a sobreviver como selvagens na natureza. Com a ajuda de uma raposa eles começam a caçar, mas quando ovelhas de uma fazenda local começam a desaparecer, eles acabam chamando a atenção e são caçados.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAMINHOS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSCMNHSDOTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Caminhos%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Caminhos%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Sam, um jornalista independente, está prestes a aproveitar o fato de conhecer bastante da cultura muçulmana, e se infiltrar em um dos grupos fundamentalistas instalados nos subúrbios de Paris. E, ao se aproximar de um grupo de quatro jovens participantes, acaba descobrindo que para eles fora dada a tarefa de criar uma célula jihadista e semear o caos no coração de Paris</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CARAS DE PAU EM O MISTERIOSO ROUBO DO ANEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCRSDPUEOMRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Caras%20de%20Pau%20em%20o%20Misterioso%20Roubo%20do%20Anel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Caras%20de%20Pau%20em%20o%20Misterioso%20Roubo%20do%20Anel.jpg</fanart>
<info>A socialite Gracinha de Medeiros (Christine Fernandes) contrata os atrapalhados seguranças Pedrão (Marcius Melhem) e Jorginho (Leandro Hassum) para tomarem conta do anel Tatu Tatuado de Topázio, uma herança de família, enquanto o objeto fica em exposição em um museu. Acontece que a joia é roubada e a dupla é acusada pelo furto. Para provar sua inocência, eles vão ter que enfrentar uma quadrilha de ninjas e até mafiosos portugueses, de olho no anel.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAUBÓIS DO APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSCUBOSDAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Caub%C3%B3is%20do%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Caub%C3%B3is%20do%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSCVLRDAPOCLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>O detetive Aidan Breslin (Dennis Quaid) é um viúvo que ficou extremamente obcecado por encontrar o brutal assassino de sua esposa. Dianta de tantas turbulências, ele acaba ignorando seus próprios filhos e embarcando numa maré de solidão e raiva. Entretanto, ele decide usar todas as suas habilidades para investigar um crime que pode estar relacionado à morte de sua mulher. Trata-se de um serial killer que mata suas vítimas inspirado no texto bíblico sobre os Quatro Cavaleiros do Apocalipse.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO - FILME 01 - O SANTO GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=OCDZFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2001%20-%20O%20Santo%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2001%20-%20O%20Santo%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>A deusa da discórdia, Éris, que ama o caos e a discórdia, foi aprisionada no passado dentro da Maçã de Ouro (É de onde vem o termo pomo da discórdia) que acaba caindo na Terra guiada pelo cometa Leparus. Ergue seu santuário e ressurge na época atual com o próposito de tramar contra a vida de Saori Kido, que é a reencarnação da deusa Atena. Éris reencarna temporariamente no corpo da jovem Eiri e sequestra Saori Kido com o objetivo de sugar todo seu cosmo. Para isso, coloca a maçã dourada no peito de Saori e começa a retirar a energia vital de Atena. Para evitar isso os cinco Cavaleiros de Atena levantam-se contra os cinco Cavaleiros Fantasmas, antigos cavaleiros de Atena, ressuscitados por Éris. Os cavaleiros de Atena têm até o pôr do sol para salvá-la e por fim às ambições da deusa do mal, que pretende ressuscitar se por completo e trazer a vida todos os guerreiros mortos no passado e condenados por Atena por cometerem atos diabólicos. Se Éris ressuscitar por completo este mundo estará perdido! Só os cavaleiros da esperança podem por fim a seus intentos malignos!</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO - FILME 02 - A GRANDE BATALHA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=OCDZFILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Grande%20Batalha%20dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Grande%20Batalha%20dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>O filme começa com Hyoga salvando um soldado de Odin, mas este morre dizendo que a batalha dos deuses iria começar. O cavaleiro de cisne desaparece e, então, os outros cavaleiros de bronze vão para Asgard tentar descobrir o seu paradeiro, porém Saori Kido é sequestrada pelo representante de Odin, Durval. Assim começa uma batalha contra os Guerreiros de Asgard.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO - FILME 03 - A LENDA DOS DEFENSORES DE ATENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=OCDZFILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Lenda%20dos%20Defensores%20de%20Atena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Lenda%20dos%20Defensores%20de%20Atena.jpg</fanart>
<info>Abel, filho de Zeus e irmão de Atena, é apresentado como outro deus do sol (na mitologia grega o verdadeiro deus do sol é Apolo). Abel tenta destronar seu pai e se tornar o deus dos deuses, mas foi derrotado por Zeus e Apolo. Após a morte de Abel, os deuses apagaram todos os registros de sua existência como punição, para que as gerações vindouras jamais soubessem de sua existência.  Porém, devido às blasfêmias humanas nos dias atuais, os deuses revivem Abel, dando-lhe a missão de destruir a humanidade e devolver a Terra para o domínio do Olimpo.  Abel, então, revive três cavaleiros que o serviram, os mesmo cavaleiros da Coroa do Sol da era mitológica. Todos eles são protegidos por armaduras feitas da coroa do sol, por Abel. Os Cavaleiros de Ouro mortos na saga das doze casas também são ressuscitados para que lhe ajudem na sua missão.  Após reecontrar Atena, Abel diz que irá levá-la ao Santuário da coroa do sol com seus guerreiros, o que a leva a abandonar os Cavaleiros de Bronze. Saori no começo mente para Abel, dizendo que aceita a destruição da Terra pelos deuses, mas depois ataca Abel e acaba sendo morta por seu irmão que diz que levará sua alma até os Campos Elíseos.  Incorfomados com a morte de Atena, os cavaleiros decidem enfrentar os ressuscitados Cavaleiros de Ouro e os Cavaleiros da Coroa do Sol, mesmo que isso signifique pecar contra os deuses. Saga, Shura e Camus decidem lutar por Atena e acabam sendo mortos pelos guerreiros de Abel. Máscara da Morte e Afrodite permanecem fiéis a Abel, mas são derrotados por Shiryu e Ikki, respectivamente.  Ao contrário do que foi dito na revista "Herói" que saiu no Brasil na década de 1990, Abel não tem ligação alguma com o personagem da mitologia babilônica. Ele é um personagem inventado especialmente para o filme, inspirado em relatos de mitologia que diziam que Zeus teria um filho que o superaria se nascesse, sendo Zeus obrigado a impedir o nascimento de tal filho.  O filme antecipa acontecimentos da Saga de Poseidon (Hyoga e Shiryu vestindo armaduras de ouro), e da Saga de Hades (ressurreição dos cavaleiros de ouro).</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO - FILME 04 - OS GUERREIROS DO ARMAGEDON[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=OCDZFILME04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2004%20-%20Os%20Guerreiros%20do%20Armagedon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2004%20-%20Os%20Guerreiros%20do%20Armagedon.jpg</fanart>
<info>Lúcifer era um dos anjos mais poderosos, dotado de beleza e intelecto pelo Deus Onipresente, mas tentou ser superior a Deus e acabou sendo derrotado pelo Arcanjo Miguel (representado por Atena na mitologia grega).  Após derrotarem os deuses Poseidon, Éris e Abel, Atena e seus cavaleiros acreditaram que finalmente haveria paz sobre a Terra. Ledo engano, pois quando as almas dos três deuses se juntaram no inferno, Lúcifer foi despertado.  Durante a noite, os "Anjos da Morte", subordinados de Lúcifer, atacam os Cavaleiros de Ouro no Santuário e Lúcifer invade o templo de Atena, impiedosamente degolando a estátua da deusa, que significa a paz sobre a Terra.  A partir daí começam uma série de desastres naturais, todas orquestradas pelos três deuses malévolos ressuscitados pelo Senhor dos Demônios: Poseidon devasta cidades litorâneas inteiras com seus maremotos gigantes, Abel desperta todos os vulcões para dissolver o mundo em lagos de fogo e cinzas, e Éris cria pestes mortais para dizimar todos os seres vivos existentes.  Mais tarde, Atena percebe que o ocorrido só poderia ter sido feito por alguém terrivelmente maligno. Nessa hora Lúcifer em pessoa aparece com seus subordinados, os quatro Anjos da Morte, e diz que chorar não adiantará nada. Seiya, Shun e Hyoga decidem lutar, mas são facilmente derrotados, pois estavam sem suas armaduras. Lúcifer vai embora e diz que estará esperando por Atena no Pandemônio.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO - FILME 05 - PRÓLOGO DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=OCDZFILME05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2005%20-%20Pr%C3%B3logo%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2005%20-%20Pr%C3%B3logo%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Depois de uma década, os Cavaleiros do Zodíaco voltaram aos cinemas do Brasil - e em uma superprodução com animação de altíssima qualidade! Após a terrível batalha contra Hades, os defensores da deusa Atena ainda estão se recuperando quando se deparam com um novo inimigo: a poderosa deusa Artemis ( cuja pronúncia correta seria Ártemis ) que, liderando os impressionantes cavaleiros celestiais, quer tomar o controle do Santuário...e também de todo o planeta Terra!</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO: A LENDA DO SANTUÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCDZFILME06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2006%20-%20A%20Lenda%20Do%20Santu%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Cavaleiros%20do%20Zod%C3%ADaco%20-%20Filme%2006%20-%20A%20Lenda%20Do%20Santu%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Na luta para defender Atena e colocá-la em seu lugar de direito, os Cavaleiros de Bronze lutam para superar o Mestre do Santuário e os poderosos Cavaleiros de Ouro, guardiões das 12 casas. Inicialmente chamado de "Saint Seiya - Knights of the Zodiac", o filme é uma adaptação para os cinemas da saga "Cavaleiros do Zodíaco".</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CINCO INVENCÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSCNCSINVCVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Cinco%20Invenc%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Cinco%20Invenc%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Seduzidos por uma falsa mensagem de amor universal, jovens da alta sociedade procuram a seita do reverendo Rhee. Em meio a circunstâncias misteriosas e violentas, as famílias destes jovens acabam morrendo. Escolhidos por seu conhecimento em armas e pelo domínio nas artes marciais, cinco agentes são designados para derrubar o império de Rhee.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CONDENADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSCNDNS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Condenados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Condenados.jpg</fanart>
<info>Jack Conrad (Steve Austin) está no corredor da morte de uma prisão corrupta da América Central. Ele foi "comprado" por um produtor de TV, que planeja um programa de reality show ilegal. Levado para uma ilha deserta, Conrad se encontra preso em uma luta mortal com outros 9 assassinos condenados à morte, vindos de diversos países. O combate entre eles é transmitido ao vivo, com o vencedor sendo aquele que sobreviver aos demais.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CONDENADOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSCNDNS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Condenados%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Condenados%202.jpg</fanart>
<info>Um ex-caçador de recompensas encontra-se em fuga após o torneio Condenado ser reestabelecido. Na competição sentenciados são obrigados a lutarem entre si até a morte, como um emocionante jogo transmitido para o público.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CRIMES DE LIMEHOUSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSCRMSDLMHSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Crimes%20de%20Limehouse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Crimes%20de%20Limehouse.jpg</fanart>
<info>Londres 1880. Baseado em um conto gótico, um distrito sofre com misteriosas mortes e experiências sobrenaturais que levam seus moradores a crerem que a mítica criatura de Golem realmente existe.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSCRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Croods.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Croods.jpg</fanart>
<info>Em plena era pré-histórica, escondidos na maior parte do tempo dentro de uma caverna, vivem Grug (Nicolas Cage / Hércules Franco), a esposa Ugga (Catherine Keener / Bárbara Monteiro), a vovó (Cloris Leachman / Mariângela Cantú), o garoto Thunk (Clark Duke / Fred Mascarenhas), a pequena e feroz Sandy (Randy Thom / Pâmela Rodrigues) e a jovem Eep (Emma Stone / Luísa Palomanes). Eles são os Croods, uma família liderada por um pai que morre de medo do mundo exterior. Só que grandes transformações estão para acontecer, pois a adolescente Eep acaba conhecendo o também jovem Guy (Ryan Reynolds / Raphael Rossatto) e ele vai apresentar um incrível mundo novo, para o desespero do paizão protetor. Agora, juntos, eles vão enfrentar grandes desafios e se adaptar a uma nova e divertida era.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CURADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSCRDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Curados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Curados.jpg</fanart>
<info>Um vírus devastador assola um continente por 6 anos transformando os seres humanos em zumbis. A cura foi encontrada, mas a sociedade está dividida entre os que foram infectados e aqueles que contraíram o vírus.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DELÍRIOS DE CONSUMO DE BECKY BLOOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSDLRISDCSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Del%C3%ADrios%20de%20Consumo%20de%20Becky%20Bloom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Del%C3%ADrios%20de%20Consumo%20de%20Becky%20Bloom.jpg</fanart>
<info>Nova York. Rebecca Bloomwood (Isla Fisher) é uma garota que adora fazer compras e seu vício a leva à falência. Seu grande sonho é um dia trabalhar em sua revista de moda preferida, mas o máximo que ela consegue é um emprego como colunista na revista de finanças publicada pela mesma editora. Quando enfim seu sonho está prestes a ser realizado, ela repensa suas ambições.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEMENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSDMNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dementes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dementes.jpg</fanart>
<info>Os Dementes segue seis amigos de escola que se encontram para um final de semana despreocupado em uma bela casa de campo. Um ataque terrorista de mísseis em uma cidade próxima infecta a maioria dos cidadãos com um vírus mortal que induz sintomas como a hidrofobia&hellip; com consequências devastantes. Voraz e veloz, a população infectada volta suas atenções para a casa de férias ondem os amigos estão reunidos&hellip; e então ficam barricados. Por quanto tempo conseguirão se esconder? Até mesmo com os infectados "dormindo" nas ruas, eles conseguirão escapar? Se sim, pra que?"</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESAPARECIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSDSAPRCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Desaparecidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Desaparecidos.jpg</fanart>
<info>Os residentes de uma cabana no coração do Triângulo Esmeralda, em uma remota parte das florestas do norte da Califórnia, lutam para sobreviver à abduções e brutais ataques de misteriosas criaturas há anos. Quando um fazendeiro local se perde com um grupo de campistas, o que já era um problema tem potencial para escalar para um verdadeiro massacre.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESCARTADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSDSCRTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Descartados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Descartados.jpg</fanart>
<info>Ao ser capturado pela CIA, o hacker Drew Reynolds tem duas opções: trabalhar para o governo ou passar o resto da vida na cadeia. Concordando sob a exigência de que é ele quem irá formar sua própria equipe, Drew reúne um grupo de "descartáveis" – isto é, as pessoas consideradas dispensáveis e, aparentemente, as piores da organização.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESCONECTADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSDCNCTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Desconectados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Desconectados.jpg</fanart>
<info>Este drama mostra várias histórias pessoais, tendo em comum os efeitos perversos do uso excessivo de tecnologia, Internet e telefones celulares. A vida de um casal entra em perigo quando sua vida privada é exposta online, uma viúva e antiga policial descobre que seu filho humilha um garoto da escola pela Internet, um advogado obcecado por seu telefone não consegue se comunicar com a própria família, e uma jornalista vê sua vida se transformar quando ao pesquisar a história de um adolescente que faz atuações eróticas pela webcam.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEZ MANDAMENTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSDZMNDMTOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dez%20Mandamentos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dez%20Mandamentos.jpg</fanart>
<info>A épica vida de Moisés (Charlton Heston), desde recém-nascido, quando foi colocado nas águas em um cesto e acabou sendo adotado por uma princesa egípcia, até quando descobre sua real condição e decide liderar seu povo que, escravizado pelos egípcios, anseia pela liberdade.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEZ MANDAMENTOS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSDZMANDMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dez%20Mandamentos%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dez%20Mandamentos%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Acolhido pela filha do faraó ainda bebê, Moisés cresce como príncipe do Egito, mas volta-se contra sua família adotiva em favor do sofrido povo de Israel, que por ele deverá ser conduzido à libertação. Adaptação cinematográfica baseada na Bíblia e na novela homônima da Rede Record, um dos maiores fenômenos de audiência dos últimos tempos da televisão brasileira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DINOSSAUROS VOLTARAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSDINOSVLTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Dinossauros%20Voltaram.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Dinossauros%20Voltaram.jpg</fanart>
<info>Quatro dinossauros visitam a Nova Iorque atual e fazem amizade com os meninos Louie e Cecilia. As crianças ajudam os amigos quando estes são presos por um maldoso dono de circo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DOMÉSTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSDMSTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dom%C3%A9sticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dom%C3%A9sticos.jpg</fanart>
<info>Nas semanas seguintes ao início do apocalipse, um casal comum tenta cruzar o país em busca de uma promessa de abrigo, mas antes precisam lutar contra o maior perigo que a Terra possui no momento: os próprios humanos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DONOS DA RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSDNSDRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Donos%20da%20Rua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Donos%20da%20Rua.jpg</fanart>
<info>Em 1984, no South Central, bairro de maioria negra de Los Angeles, Reva Devereaux (Angela Bassett), mãe de Tre Styles (Cuba Gooding Jr.), conclui que não tem condições de criar o filho rebelde, mas inteligente. Reva decide entregá-lo aos cuidados do pai, Furious Styles (Laurence Fishburne), que passa ao filho valores éticos e morais em uma região marcada pelo pobreza e violência. Após sete anos Tre faz dois grandes amigos: Ricky Baker (Morris Chestnut) e Doughboy (Ice Cube), mas cada um dos três tem objetivos bem distintos na vida.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DOZE CONDENADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSDZCNDNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Doze%20Condenados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Doze%20Condenados.jpg</fanart>
<info>Durante a 2ª Guerra Mundial Reisman (Lee Marvin), um major americano, tem a missão de treinar 12 soldados, que estão sentenciados à morte ou com sentenças de no mínimo 20 anos. O objetivo do treinamento é uma missão quase suicida atrás das linhas inimigas, para destruir um QG nazista e provocar a maior destruição possível às vésperas do Dia D. Os sobreviventes serão perdoados e reintegrados.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ELEITOS: ONDE O FUTURO COMEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSELTSONDOFTURCMC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Eleitos%20-%20Onde%20o%20Futuro%20Come%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Eleitos%20-%20Onde%20o%20Futuro%20Come%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>A evolução de um obscuro projeto militar norte-americano até sua transformação na entidade hoje conhecida como NASA. De Chuck Yeager (Sam Shepard), primeiro homem a quebrar a barreira do som, até o audacioso programa Mercury, que buscava formar os primeiros astronautas do país, os sete eleitos Alan Shepard (Scott Glenn), John Glenn (Ed Harris), Gordon Cooper (Dennis Quaid), Gus Grissom (Fred Ward), Scott Carpenter (Charles Frank), Wally Schirra (Lance Henriksen) e Deke Slayton (Scott Paulin).</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS EMBALOS DE SÁBADO À NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSEMBLDSBDANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Embalos%20de%20S%C3%A1bado%20%C3%A0%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Embalos%20de%20S%C3%A1bado%20%C3%A0%20Noite.jpg</fanart>
<info>Tony Manero (John Travolta), um jovem do Brooklyn e um excelente dançarino de disco music, só encontra significado na vida quando dança, pois passar a semana trabalhando em uma loja de tintas não o gratifica de forma nenhuma. Assim ele se perfuma, se veste de um jeito fashion e vai para a discoteca no final de semana. Sob a influência de seu irmão, um padre frustrado, e de Stephanie (Karen Lynn Gorney), sua parceira de dança, começa a questionar a maneira como encara a vida e a limitação de suas perspectivas. Paralelamente Tony vive uma crise amorosa, enquanto se prepara para participar de um concurso em uma discoteca.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS EMBALOS DE SÁBADO CONTINUAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSEMBLDSBDANTCNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Embalos%20de%20S%C3%A1bado%20Continuam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Embalos%20de%20S%C3%A1bado%20Continuam.jpg</fanart>
<info>Tony Manero (John Travolta) trabalha agora em uma academia de ginástica e anseia ser o dançarino principal de um grande show da Broadway. Em sua vida particular ele se vê dividido entre duas mulheres: Jackie (Cynthia Rhodes), uma professora de dança que trabalha no mesmo lugar de Tony, e Laura (Finola Hughes), a dançarina principal do show da Broadway. Enquanto Tony se apaixona por Laura ela só o vê como alguém atraente que serve para fazer sexo, o que gera uma rivalidade entre eles na vida profissional.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ENIGMAS DA BÍBLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSENGMSDBLBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Enigmas%20da%20B%C3%ADblia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Enigmas%20da%20B%C3%ADblia.jpg</fanart>
<info>A Bíblia e o entendimento de sua palavra profética têm sido assuntos debatidos, contestados e lutado por milhares de anos. Mesmo nos tempos modernos, os enigmas da Bíblia permanecem. Por que a história de Caim e Abel é tão poderosa e qual é o mistério obscuro que a cerca? Existe uma maneira científica de confirmar a história de Noé e a Arca, ou foi apenas isso? Uma história? Como Davi e, posteriormente, seu filho Salomão, impulsionaram uma nação? Arqueólogos reconhecidos, estudiosos bíblicos, historiadores, entre outros, se reúnem para explorar esses enigmas e buscar as respostas sempre elusivas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESCOLHIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSECLHDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Escolhidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Escolhidos.jpg</fanart>
<info>A família Barret leva uma vida pacata e tranquila no subúrbio, mas isso começa a mudar quando uma série de estranhos e misteriosos eventos passa a fazer parte de sua rotina. A família acaba descobrindo que existe uma terrível e mortal força atrás dela e precisará lutar por sua sobrevivência.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESCRAVOS DE SATANÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSECRVSDSTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Escravos%20de%20Satan%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Escravos%20de%20Satan%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Rini (Tara Basro), uma jovem de 20 anos, mora em uma casa com toda a sua família, incluindo sua avó e mãe que estão doentes. Após um pesadelo, ela descobre que sua mãe morreu. Logo depois do funeral, a família começa a experienciar atividade paranormais, envolvendo uma figura que parece com a mãe.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESCRITOS SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSESCRTSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Escritos%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Escritos%20Secretos.jpg</fanart>
<info>A centenária Roseanne (Vanessa Redgrave) relata sua vida em instituições para doentes mentais através de um livro de memórias secretas. Suas experiências incluem uma infância traumática e o convívio com um padre católico vingativo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPECIALISTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESPCLSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Especialistas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Especialistas.jpg</fanart>
<info>O agente especial Danny (Jason Statham), embora quisesse desistir de seu profissionalismo na arte de matar, foi forçado a fazer um último serviço para garantir a sobrevivência de seu antigo parceiro de missões secretas Hunter (Robet De Niro). Para isso, ele deverá vingar um poderoso xeque do petróleo que teve seu três filhos assassinados por três agentes das forças especiais britânicas SAS. Contudo, Spike (Clive Owen), um poderoso ex-membro do grupo, está disposto a defender seus antigos parceiros e não medirá esforços para eliminar seu novo oponente.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPETACULARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSESPCTLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Espetaculares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Espetaculares.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPÍRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESPRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Esp%C3%ADritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Esp%C3%ADritos.jpg</fanart>
<info>Frank Bannister (Michael J. Fox) é um médium charlatão que consegue "limpar" casas pelo fato de estar associado aos fantasmas que as assustam. Ele se vê de repente envolvido em combater o fantasma de um "serial killer", que voltou para continuar matando e quebrar todos os recordes de assassinatos existentes.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUECIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSEQCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Esquecidos%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Esquecidos%202018.jpg</fanart>
<info>O filme gira em torno de um grupo de jovens que viaja às ruínas para filmar um documentário sobre Epecuén. Ignorando os avisos, após um breve reconhecimento do local, eles ficam presos na aldeia abandonada. Ao contrário do que pensavam, eles começam a perceber que realmente não estão sozinhos</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUENTA BANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSESQNTBNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Esquenta-Banco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Esquenta-Banco.jpg</fanart>
<info>Quando Gus (Rob Schneider) vê o garoto Nelson (Max Prado) sendo provocado por um grupo de jogadores de baseball decide intervir para defendê-lo. Clark (Jon Heder), o rapaz que entrega os jornais, lhe conta que ele e seu colega Richie (David Spade) jamais jogaram baseball. Gus os convida para disputar uma partida e eles desafiam todos os brigões do bairro. É quando Mel (Jon Lovitz), o pai milionário de Nelson, decide contratar o trio para formar um time chamado "Os Esquenta Banco", que logo se torna a sensação da liga de baseball.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUENTA-BANCO 2: QUEBRANDO AS BOLAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSESQNTBNCS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Esquenta-Banco%202%20-%20Quebrando%20As%20Bolas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Esquenta-Banco%202%20-%20Quebrando%20As%20Bolas.jpg</fanart>
<info>Após um estranho acidente arruinar as chances de Ben (Chris Klein) jogar baseball profissionalmente, ele se junta à uma competitiva liga para advogados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRANHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSESTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estranhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estranhos.jpg</fanart>
<info>Kristen McKay (Liv Tyler) e James Hoyt (Scott Speedman) estão em plena viagem, rumo à remota casa de veraneio dos pais dele. Ao chegar eles apenas querem descansar um pouco, mas seu descanso é interrompido quando três estranhos mascarados invadem o local. Para piorar ainda mais a situação, os estranhos demonstram sentir prazer ao aterrorizá-los cada vez mais.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRANHOS: CAÇADA NOTURNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSESTNHSCACDNTRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estranhos%20-%20Ca%C3%A7ada%20Noturna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estranhos%20-%20Ca%C3%A7ada%20Noturna.jpg</fanart>
<info>Seguindo os acontecimentos do primeiro filme, uma nova família receberá a terrível visita de três psicopatas - que têm como único objetivo transformar suas vidas em um inferno na Terra.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FANTASMAS DE SCROOGE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSFMTSDSCROGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Fantasmas%20de%20Scrooge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Fantasmas%20de%20Scrooge.jpg</fanart>
<info>O Natal se aproxima e, como sempre, Ebenezer Scrooge (Jim Carrey) mantém seu desprezo pela data. Milionário e muito mesquinho, ele só pensa em dinheiro e não dá espaço para a emoção em seu coração, maltratando Bob Cratchit (Gary Oldman), seu fiel assistente, e ignorando seu sobrinho Fred (Colin Firth). Com a morte de seu sócio, Ebenezer recebe a visita de três fantasmas do Natal: do passado, do presente e do futuro. Cada um deles, levará o velho ranzinza para uma viagem que o ajudará a refletir melhor sobre sua vida passada e a escolha que fará para o futuro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FANTASMAS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSFNTMSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Fantasmas%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Fantasmas%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Os amigos Didi, Dedé, Mussum e Zacarias ganham a vida vendendo artesanato à beira da estrada. Eles são surpreendidos por uma perseguição de carros, que resulta em um acidente. O grupo socorre o velho Giovanni (Wilson Grey), que estava no acidente, que antes de morrer revela o esconderijo de uma fortuna, que na verdade é o dinheiro que fora roubado de um banco na Itália. Com a ajuda do delegado Augusto (Gugu Liberato), eles partem em busca da quantia. Só que eles não contavam que o esconderijo era um castelo mal-assombrado e que os bandidos iriam em seu encalço.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FAROFEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSFAROFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Farofeiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Farofeiros.jpg</fanart>
<info>Quatro colegas de trabalho se programam para curtir o feriado prolongado em uma casa de praia e, chegando lá, descobrem que se meteram em uma tremenda roubada. Para começar o destino não é Búzios, mas Maringuaba; a residência alugada é encontrada caindo aos pedaços, bem diferente do prometido; a praia está sempre cheia; e as confusões são inúmeras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES E AS ESTRELAS DO WWE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSFLNSTNSEASESTRSDOWWE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20e%20as%20Estrelas%20do%20WWE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20e%20as%20Estrelas%20do%20WWE.jpg</fanart>
<info>No longa, Fred Flintstone e sua turma se reúnem com os famosos lutadores de WWE, onde recriaram o cenário da luta livre dentro da cidade de Bedrock.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES EM VIVA ROCK VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSFLSTNSEMVIVRCKVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Flintstones%20em%20Viva%20Rock%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Flintstones%20em%20Viva%20Rock%20Vegas.jpg</fanart>
<info>A história volta no tempo até a época em que Fred Flintstone (Mark Addy) conhece e paquera a bela Wilma Slaghoople (Kristen Johnson). Junto com seu melhor amigo Barney Rubble (Stephen Baldwin) e sua futura noiva Betty (Jane Krakowski), Fred e Wilma partem num romântico fim-de-semana em Rock Vegas, o hotel mais badalado do continente.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES ENCONTRAM PEDRÁCULA E FRANKENSTONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSFLSTNSENCRTMPDRCEFRNKSTNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20Encontram%20Pedr%C3%A1cula%20e%20Frankenstone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20Encontram%20Pedr%C3%A1cula%20e%20Frankenstone.jpg</fanart>
<info>Ao participarem de um concurso, os Flintstones e os Rubbles ganham uma viagem para um castelo na Rocksilvânia e acabam tendo um desagradável encontro com o Conde Pedrácula e seu criado Frankenstone.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES: O CASAMENTO DE BAM-BAM & PEDRITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSFLNTSONSOCSMNTDBMBMEPRDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20-%20O%20Casamento%20de%20Bam-Bam%20e%20Pedrita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20-%20O%20Casamento%20de%20Bam-Bam%20e%20Pedrita.jpg</fanart>
<info>Bambam e Pedrita já estão bem crescidinhos e já namoram... Fred e Barney ultrapassam todos os limites de velocidade para não perder o jogo final do seu time... depois da multa e todas as dificuldades, ainda assim o time de Fred perde e ele ainda culpa Barney. Para completar Bambam e Pedrita decidem se casar e Fred resolve bancar um super casamento e enquanto todos "gastavam" com os preparativos do casamento, Fred é demitido e vai contar com a ajuda de Barney para tentar pagar todas essas contas !!!</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSFLSTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Flintstone%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Flintstone%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Dois espertalhões que querem dar o golpe na Pedregulho e Cia. colocam Fred (John Goodman) como vice-presidente da empresa. Os Flintstones ficam deslumbrados com a vida de novos-ricos, mas são salvos pelos amigos Barney (Rick Moranis) e Betty (Rosie O'Donnell).</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES: VOVÔS EM HOLLYROCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSFLNTSONSVOVEMHLYRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20-%20Vov%C3%B4s%20Em%20Hollyrock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Flintstones%20-%20Vov%C3%B4s%20Em%20Hollyrock.jpg</fanart>
<info>Bete e Vilma estão trabalhando fora e por isso Fred e Barney só têm congelados para comer!! O clima das famílias muda quando recebem uma ligação de Pedrita informando que esta esperando um bebê! O casal estava morando em outra cidade (Hollyrock!!) e esperam a visita dos pais em algumas semanas.... A incontrolável ansiedade dos avós toma conta e por isso vão pra Hollyrock (e se deslumbram com a cidade da fama!!) e acabam com a paz do jovem casal: compras, presentes, intromissões, confusões se tornam rotina em Hollyrock por causa dos novos visitantes!!!</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GAROTOS NAS ÁRVORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANOTDMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Noite%20dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Noite%20dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>É Halloween em 1997, e também a última noite na escola para dois adolescentes skatistas, que vão deixar para trás a fase escolar e adentrar na famosa fase adulta. Mas, para um deles, Corey, alguns assuntos do passado ainda precisam ser resolvidos envolvendo um velho conhecido da infância. Para isso, os dois vão embarcar em uma viagem apavorante através de suas memórias, sonhos e medos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GOONIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSGONS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Goonies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Goonies.jpg</fanart>
<info>Com os prédios de seu bairro estando prestes a ser demolidos, o que forçará a mudança de todos os residentes do local, um grupo de garotos resolve organizar uma cerimônia de despedida do local. Quando descobrem um legítimo mapa do tesouro, capaz de torná-los ricos e evitar a destruição de suas casas, Os Goonies resolvem partir em uma grande aventura.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GUARDIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSGRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Guardi%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Guardi%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em plena Guerra Fria, uma organização secreta chamada "Patriota" recrutou um grupo de super-heróis russos, modificando o DNA de quatro indivíduos, com o objetivo de defender o país de ameaças sobrenaturais. Arsus, Khan, Ler e Xenia representam os diferentes povos que compõem a União Soviética, e mantêm suas identidades bem guardadas para, também, não expor aqueles que têm a missão de proteger.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HERÓIS TRAPALHÕES: UMA AVENTURA NA SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSHRSTRPLHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Her%C3%B3is%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Uma%20Aventura%20na%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Her%C3%B3is%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Uma%20Aventura%20na%20Selva.jpg</fanart>
<info>Em plena Amazônia um homem sedento por poder sequestra a filha do Ministro do Exército, no objetivo de fazer uma série de exigências. Presos por terem se apropriado de um tanque do exército, Didi, Dedé, Mussum e Zacarias são enviados em uma missão de resgate. Eles recebem a ajuda da indianista Maia, que apresenta a Didi um xamã indígena que lhe entrega sementes mágicas que o fazem voar.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HOMENS DA MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSHMNSDMNTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Homens%20da%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Homens%20da%20Montanha.jpg</fanart>
<info>No Velho Oeste Bill Tyler (Charlton Heston), um comerciante de peles, tenta achar com seu melhor amigo, Henry Frapp (Brian Keith), o lendário vale conhecido pela enorme quantidade de animais para caçar. Mas acaba encontrando uma jovem de origem indígena, que está fugindo de um casamento indesejado, e resolve protegê-la a todo custo.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HOMENS SÃO DE MARTE... E É PRA LÁ QUE EU VOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSHMNSDMRTEPRLQVOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Homens%20S%C3%A3o%20de%20Marte...%20E%20%C3%89%20Pra%20L%C3%A1%20Que%20Eu%20Vou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Homens%20S%C3%A3o%20de%20Marte...%20E%20%C3%89%20Pra%20L%C3%A1%20Que%20Eu%20Vou.jpg</fanart>
<info>Ironia. Essa é a definição ideal para a situação de Fernanda (Mônica Martelli), de 39 anos, que trabalha organizando a cerimônia mais importante do imaginário feminino, o casamento, mas é solteira. Forte devota do amor, a produtora lida com os mais diversos tipos de homem e reserva grande parte do seu tempo à procura do par perfeito.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IMPERDOÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSIMPRDAVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Imperdoaveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Imperdoaveis.jpg</fanart>
<info>Bill Munny (Clint Eastwood), um pistoleiro aposentado, volta ativa quando lhe oferecem 1000 dólares para matar os homens que cortaram o rosto de uma prostituta. Neste serviço dois outros pistoleiros o acompanham e eles precisam se confrontar com um inglês (Richard Harris), que também deseja a recompensa e um xerife (Gene Hackman), que não deseja tumulto em sua cidade.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INCONFIDENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSINCFDNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Inconfidentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Inconfidentes.jpg</fanart>
<info>Padres, poetas, políticos, militares e insatisfeitos em geral se unem e conspiram para libertar o Brasil dos portugueses no século XVIII. Algo dá errado. Preso, Tiradentes (José Wilker) é torturado e, enquanto os demais isentam-se de culpa, assume todos os seus atos. É condenado à morte, mas torna-se o principal nome da Inconfidência Mineira.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INCRÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSINCRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Roberto Pêra (Craig T. Nelson) já foi o maior herói do planeta, salvando vidas e combatendo o mal todos os dias sob o codinome Sr. Incrível. Porém, após salvar um homem de se suicidar, ele é processado e condenado na Justiça. Uma série de processos seguintes faz com que o Governo tenha que desembolsar uma alta quantia para pagar as indenizações, o que faz com que a opinião pública se volte contra os super-heróis. Em reconhecimento aos serviços prestados, o Governo faz a eles uma oferta: que levem suas vidas como pessoas normais, sem demonstrar que possuem superpoderes, recebendo em troca uma pensão anual. Quinze anos depois, Roberto leva uma vida pacata ao lado de sua esposa Helen (Holly Hunter), que foi a super-heroína Mulher-Elástica, e seus três filhos. Roberto agora trabalha em uma seguradora e luta para combater o tédio da vida de casado e o peso extra. Com vontade de retomar a vida de herói, ele tem a grande chance quando surge um comunicado misterioso, que o convida para uma missão secreta em uma ilha remota.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INCRÍVEIS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSINCRVS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Incr%C3%ADveis%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Incr%C3%ADveis%202.jpg</fanart>
<info>Quando Helena Pêra é chamada para voltar a lutar contra o crime como a super-heroína Mulher-Elástica, cabe ao seu marido, Roberto, a tarefa de cuidar das crianças, especialmente o bebê Zezé. O que ele não esperava era que o caçula da família também tivesse superpoderes, que surgem sem qualquer controle.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INDOMÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSINDMVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Indom%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Indom%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Dan Evans (Christian Bale) é um jovem rancheiro, que enfrenta dificuldades financeiras e está prestes a perder as terras onde vive com sua família. Após realizar mais um assalto a diligência, o perigoso Ben Wade (Russell Crowe) segue para uma pequena cidade do velho oeste. Lá ele é preso e logo é organizado um grupo para levá-lo até uma cidade distante, onde poderá ser enviado à prisão de Yuma através de um trem. Evans se oferece para integrar o grupo, desde que receba uma recompensa financeira que resolva seus problemas. A proposta é aceita, mas fazer com que Wade embarque no trem não será uma tarefa fácil, já que os demais integrantes de seu bando estão vindo em seu resgate.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INFILTRADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSINFTRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Infiltrados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Infiltrados.jpg</fanart>
<info>A polícia trava uma verdadeira guerra contra o crime organizado em Boston. Billy Costigan (Leonardo DiCaprio), um jovem policial, recebe a missão de se infiltrar na máfia, mais especificamente no grupo comandado por Frank Costello (Jack Nicholson). Aos poucos Billy conquista sua confiança, ao mesmo tempo em que Colin Sullivan (Matt Damon), um criminoso que foi infiltrado na polícia como informante de Costello, também ascende dentro da corporação. Tanto Billy quanto Colin sentem-se aflitos devido à vida dupla que levam, tendo a obrigação de sempre obter informações. Porém quando a máfia e a polícia descobrem que entre eles há um espião, a vida de ambos passa a correr perigo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INSTRUMENTOS MORTAIS: CIDADE DOS OSSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSINSTMNSMRTSCDEDSOSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Instrumentos%20Mortais%20-%20Cidade%20dos%20Ossos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Instrumentos%20Mortais%20-%20Cidade%20dos%20Ossos.jpg</fanart>
<info>Clary Fray (Lilly Collins) presenciou um misterioso assassinato, mas ela não sabe o que fazer porque o corpo da vítima sumiu e parece que ninguém viu os envolvidos no crime. Para piorar a situação, sua mãe desapareceu sem deixar vestígios e agora ela precisa sair em busca dela em uma Nova Iorque diferente, repleta de demônios, magos, fadas, lobisomens, entre outros grupos igualmente fantásticos. Para ajudá-la, Fray conta com os amigos Simon (Robert Sheehan) e o caçador de demônios Jace Wayland (Jamie Campbell Bower), mas acaba se envolvendo também em uma complicada paixão.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INTOCAVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSINTCVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Intocaveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Intocaveis.jpg</fanart>
<info>Na Chicago dos anos 30, o jovem agente federal Eliot Ness (Kevin Costner) tenta acabar com o reinado de terror e corrupção instaurado pelo gângster Al Capone (Robert De Niro). Para isso, ele recruta um pequeno time de corajosos e incorruptíveis homens e conta com a ajuda do experiente policial Jim Malone (Sean Connery).</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVENCÍVEIS INVISÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOCRSINVSIVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucuras%20Invis%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Loucuras%20Invis%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Garotos descobrem fórmula capaz de tornar as pessoas ou objetos invisíveis, mas nem tudo é alegria na vida deles. Bandidos tentam pegar a fórmula com objetivos nada corretos, levando a resultados desastrosos.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVESTIGADORES E A MALDIÇÃO DA MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSINVSTFRSEAMLDCAODMNTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Investigadores%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20da%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Investigadores%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20da%20Montanha.jpg</fanart>
<info>Quando Benny (Ruben Storck) e Mia (Marleen Quentin) fazem uma excursão de classe ao famoso rancho da família Gruber, estranhos eventos começam a ocorrer no local: símbolos desconhecidos aparecem nas paredes, o celeiro pega fogo e a água do poço fica escura. Juntos ao colega Johannes (Luke Vogelbein), eles iniciam uma investigação e procuram por pistas que expliquem os inesperados fenômenos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS GRIMM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSIRMSGRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Irm%C3%A3os%20Grimm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Irm%C3%A3os%20Grimm.jpg</fanart>
<info>Wilhelm (Matt Damon) e Jacob (Heath Ledger) são dois irmãos famosos pelos seus contos de fada, recheados de personagens mágicos. Eles percorrem a Europa comandada por Napoleão Bonaparte enfrentando monstros e demônios falsos em troca de dinheiro rápido. Porém, quando as autoridades francesas descobrem o plano deles, os coloca para enfrentar uma maldição real em uma floresta encantada, na qual jovens donzelas desaparecem misteriosamente.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS GUARDIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSIMSGRDIOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Irm%C3%A3os%20Guardi%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Irm%C3%A3os%20Guardi%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Uma família chinesa está em perigo de perder o seu negócio de família - uma loja de sopa de wonton que tem sido transmitida de geração em geração por centenas de anos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS SISTERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSIRMSISRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Irm%C3%A3os%20Sisters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Irm%C3%A3os%20Sisters.jpg</fanart>
<info>Eli (John C. Reilly) e Charlie (Joaquin Phoenix) Sisters são dois pistoleiros que recebem uma missão complicada: capturar e eliminar Hermann Kermit Warm (Riz Ahmed), um explorador de minas de ouro. Os assassinos perseguem o explorador através do deserto do Oregon, no entanto, Eli começa a ter uma crise de consciência sobre a carreira que leva. Para se salvar, Hermann pode se aproveitar dessa fraqueza momentânea e oferecer um acordo melhor para os irmãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS WILLOUGHBY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSIRMSWLGBY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Irm%C3%A3os%20Willoughby.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Irm%C3%A3os%20Willoughby.jpg</fanart>
<info>Os Irmãos Willoughby, Tim, Jane e seus irmãos gêmeos, possuem pais com temperamentos egoístas. Para se livrar deles e formar a família que desejam, eles bolam um plano para enviá-los em uma viagem de férias. Nessa aventura, os irmãos acabam descobrindo o verdadeiro significado da palavra família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JETSONS E OS FLINTSTONES SE ENCONTRAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSJTSNSEOSFLTSNSENCTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jetsons%20e%20os%20Flintstones%20se%20Encontram.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jetsons%20e%20os%20Flintstones%20se%20Encontram.jpg</fanart>
<info>Quando o caçula da família Jetson, Elroy, constrói uma máquina do tempo, a família acha que é uma brincadeira, mas a testam de qualquer forma. Eles decidem visitar o futuro até que o cão Astro, acidentalmente encosta sua cauda na alavanca, levando a família até a Pré-História. Lá, eles acabam conhecendo os Flinstones e os Rubbles. E a situação se complica ainda mais quando a máquina funciona da maneira errada mais uma vez, levando os Flinstones para o futuro e fazendo as duas famílias trocarem de lugar no tempo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JETSONS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSJETNSOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jetsons%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jetsons%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>George recebe uma proposta de emprego de seu chefe e se muda com a família para um asteróide distante. No entanto, ele não é o único funcionário que foi enviado para lá e todos que foram parecem ter desaparecido. Enquanto a família se diverte com as surpresas do novo lar, George descobre que os Grungies, habitantes do asteroide, já sabem como usar a tecnologia para causar danos à ecologia. Agora ele precisa satisfazer seu chefe ao mesmo tempo não destruir a terra dessas criaturas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS EM AÇÃO! NOS CINEMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSJVNSTTSEMACONSCINE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Tit%C3%A3s%20em%20A%C3%A7%C3%A3o!%20nos%20Cinemas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Tit%C3%A3s%20em%20A%C3%A7%C3%A3o!%20nos%20Cinemas.jpg</fanart>
<info>Robin, Ciborgue, Estelar, Ravena e Mutano são os Jovens Titãs. Ao perceberem que todos os super-heróis estão estrelando filmes, eles decidem se mobilizar para também ter espaço nas telonas. O líder do grupo, Robin, está determinado a ser visto como um astro e com ideias malucas e até uma canção eles partem em busca de um diretor de Hollywood, mas acabam enganados por um supervilão.</info>
<date>2018</date>
</item>
