<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]29[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page29.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBOSCADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer em Londres está assassinando jovens mulheres, que encontra através das colunas pessoais de jornais; ele anuncia cada um de seus crimes à polícia, enviando-lhes um poema enigmático. Depois de uma dançarina desaparecer, a polícia convoca uma amiga americana dela, Sandra Carpenter, para responder aos anúncios nas colunas pessoais e assim atrair o assassino.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBRACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abrace segue a Cruzada do Ativista da Imagem Corporal Taryn Brumfitt como ela explora a questão global do corpo a homatagem, inspirando-nos a mudar a maneira como nos sentimos sobre nós mesmos e pensamos em nossos corpos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBRIAGADO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora suscetível a ataques violentos, o empresário Barry Egan é um homem tímido que leva uma vida solitária e tranquila. No entanto, vários eventos ocorrem e mudam sua vida, como apaixonar-se por uma colega de trabalho da sua irmã, Lena Leonard. Porém, o romance é ameaçado quando Egan é vítima de um chantagista.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMELIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal contrata uma babá para cuidar de seus filhos enquanto saem para comemorar seu aniversário de casamento. No começo Anna, é gentil e bondosa com eles, mas a medida que seu comportamento torna-se cada vez mais estranho, as crianças logo descobrem que suas intenções são sombrias e perigosas, e ela não é quem parece ser.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMERGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prontos para uma noite de festas lendárias, três estudantes universitários terão que pesar os prós e os contras de chamar a polícia quando se deparam com uma situação inesperada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMICIDA: AMARELO - IT'S ALL FOR YESTERDAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre cenas de seu show no Theatro Municipal de São Paulo, o rapper e ativista Emicida comemora o rico legado da cultura negra brasileira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMILY THE CRIMINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sorte e sobrecarregada de dívidas, Emily se envolve em um golpe de cartão de crédito que a leva para o submundo do crime de Los Angeles, levando a consequências mortais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMILY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diz a vida imaginada de um dos autores mais famosos do mundo, Emily Brontë, enquanto encontra sua voz e escreve o clássico literário Wuthering Heights, e explora os relacionamentos que a inspiraram - sua irmandade crua e apaixonada com Charlotte e Anne; Seu primeiro amor dolorido e proibido por Weightman e seus cuidados com seu irmão Maverick, a quem ela idolatra.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma Woodhouse, uma jovem bonita, inteligente e encantadora, está decidida a jamais se casar. Ela já possui toda a fortuna e independência de que precisa e sente-se perfeitamente satisfeita com sua situação, o que não a impede de se divertir planejando casamentos entre as pessoas que a cercam. Ao conhecer Harriet Smith, uma moça de status social mais baixo, Emma decide ajudá-la a encontrar um pretendente que seja um verdadeiro cavalheiro. Porém, a jovem descobre que interferir demais na vida dos outros pode por em risco a própria felicidade…[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma Woodhouse é uma jovem rica e inteligente, que não tem pretensões de se casar tão cedo, para ficar sempre perto do pai. Porém, isso não a impede de dar uma de 'casamenteira', tentando juntar casais que considere apropriados entre seus conhecidos, sem perceber os problemas causados com sua imaginação e teimosia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 2 - ANTIVIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixando a Tailândia, Emmanuelle (Sylvia Kristel) navega para Hong Kong para ir ao encontro de seu marido, Jean (Umberto Orsini), com quem mantêm um casamento aberto. Ao chegar descobre que ele convidara Christopher (Frédéric Lagache) para ficar hospedado na casa deles. Ela tenta seduzir o hóspede mas não obtém sucesso, pois ele prefere a companhia de asiáticas, o que o faz estar sempre no Jardim de Jade, um prostíbulo. Emmanuelle conhece Laura (Florence L. Afuma), com quem Jean teve um caso. Paralelamente ela tem suas aventuras amorosas, mas o futuro lhes reserva a mesma pessoa.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 4 – E SUA FORMA DE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sylvia (Sylvia Kristel) sofre uma grande desilusão amorosa e para fugir do namorado, se submete a cirurgia plástica para mudar sua fisionomia completamente. Loira e rejuvenescida ela se transforma na bela Emmanuelle (Mia Nygren). Junto de sua psiquiatra, Emmanuelle viaja para o Brasil em busca de novas sensações e se entrega a ardentes aventuras amorosas. Ao se sentir incompleta, ela decide lutar por sua antiga paixão, Marc (Patrick Bauchau), utilizando os seus novos dotes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE NA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista americano viaja em todo o mundo em busca de uma boa história, juntando-se a um harém moderno e viajando para Veneza para ver o que realmente acontece em festas diplomáticas. Ao tentar expor um funcionário corrupto do governo, Emanuelle tropeça sobre um grupo que usa garotas sequestradas para fazer e vender filmes de rapé[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma modelo, Emmanuelle (Sylvia Kristel), vai de Paris até Bangcoc, na Tailândia, para se encontrar com o marido, Jean (Daniel Sarky), que atua no corpo diplomático. Lá Emmanuelle tem aventuras amorosas com homens e mulheres do novo círculo de amizades, apesar de amar Jean. Ele também tem casos extraconjugais, no entanto ambos aceitam este comportamento, que Emmanuelle se recusa a rotular de traição, pois não há mentiras entre eles.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMOJI: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Textopolis é a cidade onde os Emojis favoritos dos usuários de smartphones vivem e trabalham. Lá, todos eles vivem em função de um sonho: serem usados nos textos dos humanos. Todos estão acostumados a ter somente uma expressão facial - com exceção de Gene, que nasceu com um bug em seu sistema, que o permite trocar de rosto através de um filtro especial. Determinado à se tornar um emoji normal como todos os outros, eles vai encarar uma jornada fantásticas através dos aplicativos de celular mais populares desta geração - e no meio do caminho, claro, fazer novos amigos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMPIRE OF THE WOLVES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem detetive Paul Nertaaux considera o terceiro cadáver feminino cortado de imigrantes turcos ilegais, ele decide pedir apoio ao detetive retirado escuro experiente Jean-Louis Schiffer para perseguir o serial Killer. Juntos, eles se infiltram na máfia turca tentando encontrar a resposta para os crimes. Enquanto isso, o trabalhador Anna Heimes está sendo submetido a um tratamento cerebral e tem dores de cabeça e vislumbres graves e visões. Quando esses dois eventos paralelos colidem, divulgue-se que a organização turca "os lobos" está por trás deles.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMPTY DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dias vazios conta a história de um dia na vida de Jean e Fabiana, um casal de jovens namorados que tentam reinventar suas vidas em uma pequena cidade do interior brasileiro. Eles cursam o último ano do ensino médio e vivem o velho dilema: ou vamos embora desta cidade ou ficamos aqui e continuamos a história de nossos pais. No final desse dia Jean se suicida e Fabiana desaparece. Dois anos depois, Daniel e Alanis, outro casal de jovens namorados, tentam entender como tudo aconteceu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EN ALTAMAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de traidores acaba preso em um barco em alto mar, enquanto a esposa do marinheiro procura o marido desaparecido, o relógio corre enquanto ele aprende o quão irritante sua namorada supermodelo pode ser, eles sobreviverão? O fará?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EN LAS ESTRELLAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte da esposa, um cineasta lutando pela guarda do filho usa histórias mágicas para manter vivo o laço familiar entre eles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCAIXE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bali, uma blogueira de moda conhece um talentoso sapateiro que mexe com seu coração e a faz questionar seu noivado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCALHADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem mulher irresponsável e imatura (Keira Knightley) recebe um pedido de casamento de seu namorado, ela entra em crise. A primeira ideia é fingir que precisa fazer um retiro em busca de auto conhecimento profissional, mas de fato ela se esconde na casa da sua nova melhor amiga, a adolescente Annika (Chloe Grace Moretz).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giselle é uma bela princesa que foi recentemente banida por uma rainha malvada de seu mundo mágico e musical. Com isso ela agora está na Manhattan dos dias atuais, um local completamente diferente de onde vivia. Logo ela recebe a ajuda de Robert, um advogado divorciado por quem se apaixona. Só que Giselle já está prometida em casamento para o príncipe Edward, que decide também deixar o mundo mágico para reencontrar sua amada.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três princesas de contos de fadas se veem noivas do mesmo homem: o Príncipe Encantado[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADORA DE BALEIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tribo Maori, que vive no leste da Nova Zelândia, acredita ser descendente de Paikea, o domador de baleias. Segundo a lenda, há milhares de anos a canoa de Paikea virou em cima de uma baleia e ele, cavalgando-a, liderou seu povo até um local para viver. A tradição da tribo Maori diz que o primeiro filho do chefe da tribo seria considerado descendente de Paikea e líder espiritual do povo. Porém, após a morte do atual líder, quem assume o posto é sua irmã, Pai (Keisha Castle-Hughes), uma garota de apenas 11 anos. Apesar de ser corajosa e amada por todos, Pai precisa ainda enfrentar a resistência de seu avô, Koro (Rawiri Paratene), que insiste na manutenção da antiga tradição de que o chefe da tribo deve ser um homem.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota chamada Mirabel Madrigal cresce como o único membro não mágico de sua família, que vivem escondidos em uma vibrante casa encantada nas montanhas da Colômbia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCARCERADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric é um adolescente instável e violento, com diversas passagens pela polícia. Para controlá-lo, as autoridades decidem transferi-lo para uma prisão de adultos, apesar de ainda não ter a idade legal para isso. Na nova cadeia, ele deve se confrontar a um terapeuta, que acredita em seu potencial, e ao próprio pai, que também está preso no mesmo lugar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCARNAÇÃO DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de 30 anos em uma cela para doentes mentais, Zé do Caixão é, finalmente, libertado. De volta às ruas, o coveiro sádico está decidido a cumprir aquilo pelo qual foi preso: encontrar a mulher que poderá dar-lhe o filho perfeito. Durante suas andanças pela cidade de São Paulo, ele deixa para trás um rastro de horror ao enfrentar leis não naturais e crenças populares.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCOLHI A PROFESSORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felix Vorndran (Oskar Keymer) é um jovem de onze anos de idade que estuda em uma escola cuja diretora, Frau Dr. Schmitt (Anja Kling), é uma verdadeira peste. Certo dia, Felix, determinado a se vingar desta professora, arma um esquema maluco que tem consequências complicadas: a diretora acaba encolhendo e se tornando uma miniatura de si mesma.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três adolescentes adotadas se conhecem online e descobrem que são primas. Inspiradas por essa descoberta, elas confrontam questões emocionais complicadas e embarcam em uma viagem à China em busca de respostas, conexões e da história de suas vidas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRANDO FORRESTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamal Wallace é um jovem adolescente que ganha uma bolsa de estudos em uma escola de elite de Manhattan, devido ao seu desempenho nos testes de seu antigo colégio no Bronx e também por jogar muito bem basquete. Após uma aposta com seus amigos, ele conhece ele conhece William Forrester, um talentoso e recluso escritor com quem desenvolve uma profunda amizade. Percebendo talento para a escrita em Jamal, Forrester procura incentivá-lo para seguir este caminho, mas termina recebendo de Jamal algumas boas lições de vida.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRANDO O AMOR EM SUGARCREEK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador de beisebol e seu filho estão fugindo da mídia após o assassinato traumático e não resolvido de sua esposa e mãe. Eles se refugiam na pitoresca comunidade Amish de Sugarcreek, Ohio, usando pseudônimos e com um velho caminhão quebrado. Eles recebem abrigo ao encontrarem três irmãs Amish que administram uma antiga hospedaria de fazenda. Isso desencadeia as suspeitas de uma policial de Sugarcreek chamada Rachel Troyler, que foi criada pelas irmãs após perder os seus pais. A busca pela verdade será mais forte do que amor?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO AS ESCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Davis convida Nadia para um jantar da sua empresa, esperando impressionar os sócios com a beleza da moça. Mas quando Nadia bebe um copo a mais, deita por terra a noite e a própria carreira de Walter. As coisas se complicam ainda mais quando David, o ciumento ex-namorado de Nadia, os descobre juntos e decide acabar com Walter.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO ÀS ESCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia "histericamente engraçada", estrelada por Chris Pine como um joven belo e cego á procura de sexo é "uma mitura inteligente de humor e sentimento". Também estrelado pro Eddie Kaye Thomas e Jane Seymour, Encontro às Escuras mostrará o amor e a vida de uma maneira totalmente diferente! Danny (Pine) é esperto, bonito, popular, e cego... não apenas fisicamente; ele também não consegue enxergar o quanto as mulheres são selvagens para ele! Até mesmo sua sexy terapeuta (Seymour) não consegue ficar vestida perto dele! Depois de uma série de dolorosos encontros às escuras arranjadas por seu irmão (Thomas), Danny se apaixona por uma joven indiana, Leeza (Anjali Jay), e finalmente tudo parece perfeito. Mas quando as culturas se chocam e Leeza revela que está prometida a outra pessoa, Danny precisa provar a ela qua há mais no amor do que os olhos podem ver![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO COM UM ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aspirante o compositor Jim Sanders está envolvido em Patty de menina rica estragada. Mas a manhã depois de sua festa de solteiro, Jim acorda para descobrir um anjo lindo e quebrado em sua piscina. Quando todos descobrem sua casa celestial, Jim deve lidar com uma noiva perigosamente ciumenta, um sogro futuro explorador e um grupo de amigos com um plano de negócios ultrajante![/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO CRIMINOSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gina e sua filha adolescente Kelsey se mudam para uma nova cidade para que Kelsey possa estudar em uma escola melhor. É o início do último ano - o que significa novas festas para participar e novos amigos para fazer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marisa Ventura é uma batalhadora mãe solteira que trabalha em um chiquérrimo hotel em Manhattan e sonha com uma vida melhor para ela e seu filho. Num inesperado dia, o cliente do hotel e candidato a senador Christopher Marshall conhece Marisa e a confunde com uma socialite rica. Depois de passarem uma agradável tarde juntos, os dois se apaixonam. Mas quando a verdadeira identidade de Marisa é revelada, a diferença de classes acaba separando o casal. Será possível duas pessoas de classes diferentes vencerem as dificuldades e viverem felizes para sempre?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE CASAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três casais, desiludidos com o rumo de seus casamentos, decidem participar de um encontro de casais em um resort em um lugar paradisíaco nas montanhas. Enquanto as mulheres acham que podem provocar uma mudança radical em seus companheiros, os homens estão à procura apenas de um pouco de diversão. No entanto, ao chegar lá, seus anfitriões, Dr. Sullivan (Jeff Fahey) e sua esposa Katrina (Victoria Jackson), desafiarão cada um deles a enfrentar os dilemas pessoais para curar os problemas conjugais, utilizando alguns métodos não muito convencionais, porém eficazmente fundamentados em princípios bíblicos. Com isso, as máscaras começam a cair, e os casais iniciam uma luta emocional, medindo forças para saber a quem culpar pelo fracasso em seus relacionamentos. Quando tudo parece perdido, o verdadeiro amor lhes é revelado...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE CASAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason (Jason Bateman) e Cynthia (Kristen Bell) estão prestes a se divorciar. Como última tentativa de salvar o casamento, eles resolvem fazer uma viagem para participar de uma terapia de casais chamada "Eden". Para conseguir um desconto, eles incentivam seus amigos para que também viajem, no intuito de participar das atividades sem acompanhar a terapia. Inicialmente relutantes, Dave (Vince Vaughn) e Ronnie (Malin Akerman), Joey (Jon Favreau) e Lucy (Kristin Davis), e Shane (Faizon Love) e Trudy (Kali Hawk) aceitam o convite. Eles são alojados na parte oeste da ilha e Joey logo descobre que na parte leste há um resort de solteiros, proibido para casais. Decididos a aproveitar os benefícios locais, todos resolvem permanecer e fazer a tal terapia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hugo recebe a notícia de uma grande promoção que exige uma mudança para Londres e precisa decidir o que é mais importante para ele - a carreira ou sua relação com Patrick.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire (Beau Garrett) é uma ambiciosa chef que passa boa parte do tempo em seu restaurante. Preocupada com a solteirice da filha, a mãe de Claire não mede esforços para tentar achar o homem perfeito para ela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO EXPLOSIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy Miller (Tom Cruise) é um agente que guarda consigo uma bateria especial, que jamais descarrega. O objeto é cobiçado pelo governo dos Estados Unidos, que enviou o agente Fitzgerald (Peter Sarsgaard) para obtê-lo, e Antonio (Jordi Mollà), um perigoso bandido espanhol. No aeroporto Miller usa June Havens (Cameron Diaz) para passar a bateria pela alfândega. June deseja apenas chegar o quanto antes para participar do casamento de sua irmã e, devido à pressa, consegue transferir seu voo para o mesmo de Miller. Só que no voo estão vários agentes destacados para eliminar Miller e recuperar a bateria, a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um drink com um velho amigo, uma advogada se envolve em um obsessivo jogo de gato e rato que põe em risco todos as pessoas que ela ama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO MALIGNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue o jovem e desiludido jovem John como um estranho misterioso, Richie leva-o em um passeio movido a homicídio que transforma o John de fraca vontade em um herói desesperado disposto a ir para qualquer fim para proteger sua família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO MARCADO COM A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily Boynton é uma mulher cheia de inimigos. Madrasta das três crianças e mãe de Ginevra, ela chantageia o advogado da família para destruir o segundo testamento do marido que deixaria seus filhos livres de sua influência. Numa viagem com a família, um acontecimento muda o destino de todos: Emily é encontrada morta depois de ter sido envenenada. Agora, o que não faltam são suspeitos para o crime. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO MARCADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor iniciantte Brian (Anton Yelchin) conhece Arielle (Bérénice Marlohe), que é a esposa de um diplomata francês. Eles se sentem atraídos e passam a se encontrar. Mesmo com diversos obstáculos, como Arielle ser casada e mãe de dois filhos e Brian vir de uma tradicional família conservadora, eles se apaixonam profundamente e precisam tomar uma decisão em relação ao futuro de suas vidas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO MARCADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Anjo da Morte chega à Terra para buscar um magnata da mídia, suas experiências como mortal o levam a se apaixonar pela filha do milionário. A Morte então decide fazer um acordo com o empresário para que ambos possam permanecer mais tempo na Terra.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO NO DIA DOS NAMORADOS / IDAS E VINDAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura, uma executiva de alto nível com muitas pressões e obrigações, tem uma filha com quem mora em Nova York. Quando ela retorna para sua cidade natal no Texas, redescobre os sentimentos que tinha pelo pai da menina.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Les Moore (Matthew Broderick) é um homem de negócios que um ano atrás teve um encontro inesperado após algumas bebidas em Albuquerque, Novo México. Desde então o fato fica revirando em sua cabeça, até que ele decide voltar ao local junto com Natalie Hamilton (Alice Eve), sua colega de trabalho, para desvendar o que realmente aconteceu naquela noite.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO.COM[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a uma conversa on-line, Jack e Kristy decidem se encontrar e passar o final de semana nas florestas do interior do Missouri. Enquanto se conhecem melhor, eles logo aprendem os horrores aterrorizantes que a floresta reserva.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTROS E DESENCONTROS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly é dona de uma pequena loja de doces que está prestes a fechar, devido aos projetos de um conglomerado. Em meio a este grande problema, ela vive uma relação de amor e ódio com Joel, representante da empresa, enviado para fechar as portas de sua loja.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTROS E DESENCONTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil Potter (Burt Reynolds) é um jornalista que leva uma vida boa, mas que entra num período ruim depois que sua mulher o abandona para se tonar cantora e compositora de sucesso. Para ajudar a superar o trauma, ele conta com a ajuda de uma professora primária, mas nada é muito fácil, já que ele ainda está muito ligado à ex-mulher.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTROS E DESENCONTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Harris (Bill Murray) é uma estrela de cinema, que está em Tóquio para fazer um comercial de uísque. Charlotte (Scarlett Johansson), por sua vez, está na cidade acompanhando seu marido, um fotógrafo workaholic (Giovanni Ribisi) que a deixa sozinha o tempo todo. Sofrendo com o horário, Bob e Charlotte não conseguem dormir. Eles se encontram, por acaso, no bar de um hotel de luxo, e em pouco tempo tornam-se grandes amigos. Resolvem então partir pela cidade juntos. A eles junta-se uma jovem atriz chamada Kelly (Anna Faris), com quem vão viver algumas aventuras pela cidade de Tóquio.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fuzileiro naval condecorado vai em uma missão de resgate para salvar os dois filhos de uma ameaça não humana. Conforme a jornada os leva em direção ao perigo, os meninos precisam deixar a infância para trás.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rémi (François Civil) e Mélanie (Ana Girardot) têm em torno de 30 anos e, apesar de morarem em prédios um ao lado do outro, não se conhecem. Ambos estão solteiros e enfrentam problemas pessoais: ele, devido à demissão de praticamente todos de seu antigo trabalho enquanto foi promovido para outro setor, ela sem conseguir superar o término de um longo relacionamento, cujo fim já tem um ano. Cada um à sua maneira, os dois buscam meios de lidar com o momento depressivo através das redes sociais: ele pelo Facebook, ela através do Tinder.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTROU TU AMOR EN NEBRASKA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kennedy Blaine, uma garota californiana, herda uma fazenda na pequena cidade de Valentine em Nebraska. Antes de vender a propriedade, ela decide passar o verão em sua casa para aprender mais sobre sua família.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCOUNTER OF THE SPOOKY KIND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sammo é corajoso Cheung, um piloto de pedicab em uma comunidade rural que é conhecida pela cidade como o homem que não tema nada. Bem, isso é provado falso antes que os créditos de abertura terminem quando ele derrama um pesadelo particularmente assustador de zumbis comendo carne. Mas, é só o começo de seus run-ins com o sobrenatural ...[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCOUNTER[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fuzileiro naval condecorado vai em uma missão de resgate para salvar os dois filhos de uma ameaça não humana. Conforme a jornada os leva em direção ao perigo, os meninos precisam deixar a infância para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRENCÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A confortável vida deste cachorrinho vira de cabeça para baixo depois que ele se perde e precisa aprender a sobreviver nas ruas da cidade grande.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRENQUEIROS DA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São quatro anos depois, e um novo grupo de estudantes foi colocado na detenção de sábado na infame e prestigiado Crestview Academy. Quando Siouxsie, Sophomore 'Undercrust,' acidenta a festa para vingar a morte de sua irmã, uma detenção de sábado reservada para os idosos privilegiados da Academia Crestview se transformam em um encontro no inferno. Não é muito antes de um amante de pussocatão ingênuo, revendedor de drogas gays, fico da filha de pregador quente, filho do senador chicotado, e o estranho estranho não convidado se encontra bloqueado na escola sem saída, imaginando quem (ou o que) eles para cima. A hilaridade e o suspense se seguiram enquanto cada 'Bad Kid' poda um contra o outro, e um por um, cada um deles é vítima de "acidentes" absurdamente atraentes enquanto tentam escapar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRUZILHADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda do amante, uma mulher planeja o assassinato do marido no Marrocos, durante as férias do casal. Um acidente de carro em uma estrada remota, envolvendo o marido e o amante, acaba com o plano. Eles juntam-se a um grupo de sobreviventes que inclui um procurado da justiça, um policial disfarçado, um sequestrador, um bebê e um australiano inconsciente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe (Kevin Bacon) e Chery Hickey (Courtney Love) acreditam ter descoberto o plano perfeito para obter dinheiro fácil. Eles sequestram uma criança, filha de milionários, e exigem que o resgate seja pago em 24 horas, caso contrário ela morre. Como a polícia exige que o desaparecimento ocorra há pelo menos 24 horas para que possa ser registrado, ambos acreditam estarem imune à ação da polícia neste período. Eles decidem aplicar o golpe nos Jennings, sequestrando sua pequena filha Abby (Dakota Fanning). Enquanto Chery negocia com o pai (Stuart Townsend) o resgate, Joe tem por função pressionar psicologicamente a mãe (Charlize Theron), para que o resgate seja pago logo. O desespero dos Jennings fica ainda maior por saberem que Abby é asmática e que se ficar sem tomar seu remédio pode morrer.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davis Mann é um simples trabalhador, igual a milhões de outros, um homem comum que cruza o deserto para um compromisso de negócios. Sua vida transcorre sem problemas, até o momento em que ele tenta ultrapassar um lento caminhão-tanque. Sem nenhum motivo aparente, o motorista do caminhão começa a fazer um perigoso jogo de gato e rato na estrada, tentando tirar David de seu caminho. Em clima de crescente suspense, David aos poucos percebe que o caminhoneiro não está para brincadeiras: ele quer, a todo custo, assassinar o pacato homem. Qual seria o motivo de tanto ódio e violência?[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADOS EM VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de jovens turistas espanhóis chega a Veneza para uma despedida de solteiro, eles são recebidos por irritados moradores locais que não gostam de estrangeiros e eles logo precisam lutar pela própria vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADOS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos trapalhões planejam um crime contra um banco na pequena cidade de Paraíso. O golpe, em si, é fácil, mas o difícil mesmo é sair do local, que sofre uma tempestade de neve. Para completar, eles terão, ainda, que resistir à ingenuidade dos habitantes da cidade, que os tratam com muita simpatia e generosidade.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é um experiente líder da SWAT. Um dia, é obrigado a ter como companhia o arrogante ator Brody que, por ter cometido uma delinquência, teve de prestar serviço social. Ao chegarem a um local de treinamento que foi invadido por mercenários, percebem que deverão unir forças para escapar com vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neil (Gerard Butler) e Abby Randall (Maria Bello) formam um casal feliz, que vive no subúrbio de Chicago. É o final de semana do aniversário de Abby, mas Neil não pode estar presente já que neste mesmo período foi convidado por seu chefe para ir a um chalé no campo. Como Neil sonha se tornar sócio da companhia, aceita o convite. No dia de sua ida ele sai de carro com Abby, para deixá-la na casa de uma amiga, mas repentinamente descobre que há mais alguém no carro. Trata-se de Tom Ryan (Pierce Brosnan), que sequestrou a filha do casal e começa a chantageá-los.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]END GAME: CRIME PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Thomas (Cuba Gooding Jr.) é o agente do Serviço Secreto responsável pela segurança do Presidente dos Estados Unidos (Jack Scalia). Quando o Presidente é assassinado, Alex se culpa pela falha de sua equipe e é temporariamente afastado do emprego. Obcecado em resolver o crime, Alex passa a buscar pistas com a ajuda de Kate Crawford (Angie Harmon), uma repórter. Porém cada suspeito que conseguem encontrar misteriosamente morre logo em seguida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]END OF THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do mundo, o destino da humanidade reside nas mãos de dois caras que executam uma loja de aluguel de vídeo e são fãs de filmes "fictícios obcecados". E quem é melhor salvar o mundo, do que os caras que viram todos os filmes e todos os caminhos "por aí" de salvá-lo![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDEMONIADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após testemunhar uma tentativa de homicídio, Hae-won se sente ameaçada e decide sair de Seul, se refugiando numa pequena ilha que conhecera com os avós na infância. Mas nada na ilha será como antes, e ela terá que enfrentar uma realidade assustadora.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDER'S GAME: O JOGO DO EXTERMINADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para impedir um novo ataque da força alienígena que quase acabou com a raça humana, o jovem Ender Wiggin é recrutado pelo corpo militar internacional. Ele treina para se transformar no melhor jogador, e sua missão é acabar com a guerra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDIABRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tolo e desesperado Elliot Richards recebe sete desejos do Diabo para ter o amor de Allison, a garota dos seus sonhos, em troca de sua alma.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDLESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris tem 18 anos de idade e fica abandonado entre a vida e a morte, quando um trágico acidente ameaça separá-lo de sua namorada Olivia, para sempre. Observando de uma vida após a morte fantasmagórica, ela o culpa por sua morte. Com isso, Chris encontra um caminho para chegar a Olivia em seus sonhos. Uma história de amor e perda, Chris e Olivia devem finalmente aceitar a lição mais difícil de todas - deixar ir.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENERGÉTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma estratégia de marketing para uma bebida energética que deu errado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENERGIA PURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao investigar a morte de um velho em uma propriedade rural, Barnum (Lance Henriksen), o xerife local, descobre Powder (Sean Patrick Flanery) - seu verdadeiro nome é Jeremy Reed -, um adolescente que era neto do falecido e que tinha passado toda a sua vida conhecendo o mundo através dos livros, sem nunca ter deixado a fazenda da família, tudo isto por ter uma aparência estranha (é totalmente branco). Powder é levado para um orfanato, mas é hostilizado pelos outros internos em virtude do seu aspecto. Ele demonstra ter dons particulares além de ter o intelecto mais elevado que qualquer ser humano jamais teve, passando a alterar a vida de todos que estão ao seu redor.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENFEITIÇADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mágico encontra uma garota estranha e oferece-lhe para trabalhar juntos em seu show mágico. É apenas até um ano depois que ele começa a conhecê-la pessoalmente e desenvolve uma sensação para ela, apesar de seus próprios problemas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENFORCADOS 1[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ritual da corda é um ritual tradicional transmitido há milhares de anos. Diz a lenda que depois que as pessoas cometem suicídio por enforcamento, uma maldição reside na corda que se torna mais poderosa e sinistra com o tempo. Ao longo das áreas costeiras de Taiwan, um ritual deve ser realizado para queimar a corda para suspender a Maldição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENFORCADOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Enforcados” é um filme de terror taiwanês, que gira em torno de trágicos acontecimentos após um sacerdote taoísta tentar ajudar uma jovem médium a libertar sua tia de uma poderosa possessão demoníaca.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENFRENTANDO A BARRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelly, uma jovem talentosa ginasta, desiste do esporte após mudar-se para a Austrália. Porém, uma rival e uma nova amizade fazem com que ela volte a competir e tente corrigir os erros que cometeu no passado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENFURECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assalto dá errado e um grupo de quatro criminosos encontra refúgio em um shopping center. Em meio a tiros e pânico, uma mulher é feita refém. Um carro com um pai e um filho doente que precisa ir ao médico é abordado para a fuga dos bandidos, transformando a situação em um caminho sem volta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENGLAND IS MINE: DESCOBRIR MORRISSEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato de Steven Patrick Morrissey (Jack Lowden) e sua vida em Manchester no início dos anos 70. Nessa época, Steven imaginava o sucesso que faria quando se tornasse o vocalista da banda The Smiths nos anos 80.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENGLISH VINGLISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shashi, é uma mulher que passa por grandes dificuldades na sociedade onde vive, por ser tímida e por não falar inglês. As circunstâncias forçam-na a afirmar sua independência, inscrevendo-se em um curso de inglês e provando ao mundo e a sua família que ela é tão capaz quanto qualquer outra mulher.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENIGMA DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neddy Merrill tem estado ausente durante a maior parte do verão. Ele reaparece em uma piscina de amigos. Enquanto eles conversam, alguém percebe que há piscinas em todos os vizinhos, abrangendo todo o vale. Ele decide nadar de piscina para piscina por todo o vale. Quando ele para em cada piscina de seu caminho, conta a sua história de vida. Seus amigos estão perplexos com sua determinação em concluir a missão, "nadando em casa", mas foi imediatamente compreendido intuitivamente. Sua paixão é monumental, assim como é monumental o seu esquecimento e décadas de negligência com aqueles que ele tem de mais caro. Sua odisseia o leva de amor e poder a desespero e ruína.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENIGMA DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Depp e Charlize Theron estrelam este thriller como o corajoso astronauta Spencer Armacost e sua bela esposa Jillian - um casal aparentemente perfeito cujas vidas são momentaneamente despedaçadas quando a missão de Spencer misteriosamente perde contato com a Terra por apenas 2 minutos. Mas nem ele, nem Jillian sabem que aqueles parcos 120 segundos de terror no espaço irão defeinitivamente, ameaçar a sanidade, o futuro e a vida do casal neste thriller psicológico e de suspense crescente, ao qual a crítica chama de "Pesadelo Assustador".[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENIGMA DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um espião corporativo (Christopher Walken) e seu capanga (Willem Dafoe) usam uma cantora (Asia Argento) para seduzir um gênio científico e afastá-lo de seu empregador e de sua família.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENIGMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em março de 1943, a equipe de elite dos decodificadores da Inglaterra tem uma responsabilidade monumental: decifrar o Enigma, um código ultraseguro utilizado pelos nazistas para enviar mensagens aos seus submarinos. O desafio fica ainda maior quando se sabe que uma grande esquadra de navios mercantis está prestes a cruzar o Atlântico e cerca de dez mil homens correrão perigo caso a localização dos submarinos alemães não seja logo descoberta, o que apenas poderá ocorrer quando o Enigma for decifrado. Para liderar este trabalho é chamado Tom Jericho (Dougray Scott), um gênio da matemática que consegue realizar tarefas consideradas impossíveis pelos especialistas. Porém, ao mesmo tempo em que Jericho se envolve cada vez mais com a decodificação do Enigma ele precisa estar atento à sua namorada Claire (Saffron Burrows), uma sedutora e misteriosa mulher que pode estar trabalhando como espiã para os alemães.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENIGMAS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos assombram Oxford ultimamente e a esperança dos moradores da região estão com dois homens: Arthur Seldom (John Hurt), um prestigiado professor de lógica, e Martin (Elijah Wood), um jovem estudante que acabara de chegar à universidade na expectativa de estudar com o professor. Ao que tudo indica, os crimes estão ligados por códigos, estranhos símbolos e números matemáticos. Professor e estudante juntam suas habilidades para desvendar o mistério e montar esse difícil quebra-cabeças. Na medida que Martin chega perto da verdade, aumenta a sensação de insegurança e incompreensão com o mundo ao seu redor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENJAULADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obcecado por Holly, Seth passa a persegui-la. Esnobado, ele a sequestra e a mantém em cárcere privado em uma pequena jaula. Holly, no entanto, passa a confrontá-lo, e Seth passa a sofrer as consequências psicólogicas que Holly provoca.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENJAULADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um renomado psiquiatra afro-americano (Edi Gathegi), condenado pelo assassinato de sua esposa (Angela Sarafyan), é condenado à prisão perpétua é enviado para a solitária. Lutando para entrar com um recurso, ele cai na loucura, levado ao limite por uma guarda abusiva (Melora Hardin) obstinada em sua própria forma de justiça e perseguido por sua esposa morta, levando-o a questionar sua própria inocência e sanidade .[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENLOUQUECENDO COM A LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem em liberdade condicional descobre que a vida fora da prisão é muito mais insana depois que ele conhece o peculiar mundo de sua irmã.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENLOUQUECENDO MEU GUARDA-COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente Sam Simms enlouquece os superiores com sua indisciplina. Agora ele foi designado guarda-costas de Luke Davenport, filho do presidente dos EUA. Mas decidiu que o superprotegido menino precisa de uma vida comum. E arruma muita confusão. Participação de Sonny Bono.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENOLA HOLMES 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois dos eventos de Enola Holmes, o segundo filme acompanha Enola (Millie Bobby Brown) em um caso "de verdade!". Agora uma detetive de aluguel igual ao seu irmão, Sherlock (Henry Cavill), a detetive assume seu primeiro caso oficial. Enola é requisitada para achar uma garota desaparecida, mas à medida que sua investigação continua, ela descobre que há muito mais em jogo do que apenas um desaparecimento. As faíscas de uma perigosa conspiração acendem um mistério que requer a ajuda de amigos – incluindo a dos seus irmãos – para desvendar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENOLA HOLMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enola Holmes só tem 16 anos, mas vai fazer de tudo para encontrar a mãe desaparecida, inclusive despistar o irmão Sherlock e ajudar um jovem lorde fugitivo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENORME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Graças ao marido controlador, uma famosa pianista ambiciosa engravida de forma inesperada. O acontecimento muda a dinâmica do relacionamento do casal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO ELA ESTÁ FORA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe de família é assediada por quatro jovens delinquentes em um enorme bosque. O que começou como uma breve visita a um shopping na véspera do Natal acaba virando uma luta por sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO ESTIVERMOS JUNTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de Jeremy Camp, famoso cantor de rock cristão e indicado ao Grammy. A obra deseja focar como a religião foi essencial para o artista superar dores de sua vida, principalmente quando sua esposa Melissa é vítima de câncer.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO HOUVER AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane viaja para Nápoles com seu marido Leonard. Ela é uma escritora norte-americana, ele um músico que fará uma apresentação com a orquestra local. O casamento dos dois está em crise, o que faz com que ela tente se concentrar em seu próximo livro, que é baseado em entrevistas realizadas com sua avó, uma sobrevivente da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO HOUVER AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem com o filho (Josh O'Connor), um marido (Bill Nighy) planeja deixar a esposa (Annette Bening), após vinte e nove anos de casamento. A decisão acaba surpreendendo e impactando toda a dinâmica familiar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO HOUVER ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de Angélica, uma adolescente de apenas 16 anos de idade que está lutando contra uma forma rara de câncer, a Síndrome mielodisplásica, também conhecida como SMD. Sua luta para sobreviver e conseguir levar uma vida normal ganha novas cores quando Angélica se apaixona pela primeira vez. E, enquanto seus pais lutam para custear seu tratamento e ganhar mais tempo de vida para a garota, ela luta para viver uma história de amor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO SOMOS JOVENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh e Cornelia são um casal feliz de meia-idade de Nova Iorque. Para superar um bloqueio artístico, o cineasta Josh e sua esposa começam a passar mais tempo com um casal hipster e desinibido de Brooklyn.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO VOCÊ DORME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]César é porteiro num prédio. Pode não ser o melhor trabalho do mundo, mas a verdade é que não o trocaria por nenhum outro, já que este lhe permite conhecer a fundo todos os inquilinos dos apartamentos, seus movimentos, seus hábitos. Além de controlar as suas idas e vindas, como um psicopata estudar os pontos fracos e segredos de todos. Se quisesse poderia inclusive controlar as suas vidas e ainda intervir nelas como se fosse Deus, sem ninguém suspeitar. César tem um jogo secreto: gosta de ver o sofrimento alheio, mover as peças necessárias para criar dor em cada à todos ao seu redor. A nova vizinha do 5º B sorri, entra e sai todos os dias radiante, cheia de luz, convertendo-se assim na sua próxima vítima. A sua nova obsessão. O jogo de César começa a ficar imprevisível. Perigoso. Se não tiver cuidado, pode inclusive voltar-se contra ele.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO VOCÊ DORMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma solitária funcionária do metrô de Chicago tem fantasias sobre um passageiro habitual que nunca falou com ela. Um dia ele é assaltado e jogado nos trilhos do metrô. Ela o salva, mas ele fica em coma e quando ela vai visitá-lo no hospital acaba sendo confundida como a noiva da vítima. Se a situação se complica por um lado por outro ela passa a ter novamente uma família para cuidar dela, algo que não sentia há muito tempo, e ao mesmo tempo começa a se apaixonar pelo irmão da vítima.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENRAIVECIDA NA FÚRIA DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar por uma cirurgia radical para ferimentos causados por um acidente de motocicleta, uma jovem desenvolve um estranho crescimento fálico no corpo e uma sede de sangue humano, o único alimento que agora a sustentará.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENROLADOS OUTRA VEZ: O ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Rapunzel se prepara para sua coroação como Princesa de Corona, uma noite inesquecível mudará seu cabelo novamente![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENROLADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O bandido mais procurado do reino, Flynn Rider, se esconde em uma torre e imediatamente se torna prisioneiro de Rapunzel, residente de longa data do local. Dona de cabelos dourados mágicos com 21 metros de comprimento, ela está trancada há anos e quer, desesperadamente, a liberdade. A adolescente determinada faz um acordo com o rapaz, e, juntos, partem para uma aventura emocionante.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSAIO DE ORQUESTRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ensaio de Orquestra (Italiano: Prova d'Orchestra) é um filme italiano de 1978 dirigido por Federico Fellini. Segue uma orquestra italiana como os membros vão em greve contra o maestro. O filme foi mostrado fora da competição no Festival de 1979 Cannes. Considerado por alguns a serem subestimados O ensaio da orquestra foi a última colaboração entre o compositor Nino Rota e Fellini, devido à morte de Rota em 1979.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSAIO SOBRE A CEGUEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma epidemia chamada cegueira branca aparece em uma cidade, a mulher de um médico é a única pessoa que ainda consegue ver. Ela vai para um abrigo com seu marido cego e encontra todos vivendo em condições precárias. Agora ela tem que guiar um grupo à liberdade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINA-ME A VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relacionamento entre um rapaz de 20 anos com obsessão pela morte, que passa seu tempo indo a funerais ou simulando suicídios, e uma senhora de 79 anos encantada com a vida. Eles passam muito tempo juntos e, durante esta convivência, ela expõe a beleza da vida.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINA-ME O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Haig (Pierce Brosnan) é um professor de poesia em Cambridge que encontra sua alma gêmea (Salma Hayek), mas só aceita repensar seu estilo de vida hedonista após engravidar a irmã da amada, a universitária Kate (Jessica Alba).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINANDO A VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Gordon (John Cusack) é um escritor de ficção científica que ficou viúvo recentemente. Ele então decide adotar Dennis (Bobby Coleman), um menino órfão que acredita ser um marciano em missão de exploração na Terra. Liz (Joan Cusack) tenta dissuadir David da ideia, alegando os perigos da paternidade. mas ele está decidido e adotar o garoto. A partir de então passa a contar com ajuda da amiga Harlee (Amanda Peet), já que se vê completamente perdido.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTÃO EU TE CONHECI[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguma semanas depois de seu casamento Julia, Diego é forçado por seu a reformar um hotel que ele destruiu na sua descontrolada despedida de solteiro. Lá ele conhece Lu, a gerente do hotel, uma mulher livre, audaciosa e bonita.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTARDECER SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bart Allison chega a cidade de Sundown com um objetivo: Matar o homem que julga ser responsável pela morte da sua mulher.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTER NOWHERE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três estranhos chegam a uma cabana isolada no meio da mata. Procurando ajuda e tentando enfrentar a fome e um inimigo à espreita, o trio percebe que não estão juntos no local por acaso. A conexão entre eles talvez seja a única chance de sairem daquelas matas vivo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTER THE DANGEROUS MIND[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Hoffman interpreta um músico introvertido que apaixona-se por uma jovem assistente social (Nikki Reed). Inicialmente esta deixa-se encantar com o genialidade musical de Jim mas logo os seus demónios interiores começam a sair de controle quando o romance revela-se um desastre. Toda esta situação irá provocar trágicos resultados na vida do casal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTER THE FAT DRAGON[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser despejado por seu noivo, o sincero oficial de polícia de Hong Kong falon zhu ganha mais de 200 libras. Seus superiores se rebaixam ao trabalho de acompanhar os condenados para o Japão. Quando um condenado em sua custódia misteriosamente morre, ele deve se juntar ao cidadão Thor para resolver o mistério.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTER THE VOID - VIAGEM ALUCINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar e Linda vivem atualmente em Tóquio. Ele sobrevive através de pequenos negócios como traficante e ela como uma stripper em uma boate. Durante um ataque policial, Oscar é atingido por uma bala. Enquanto está morrendo, seu espírito, fiel à promessa que Oscar fez à irmã de nunca desistir, se recusa a deixar o mundo dos vivos. Sua mente, então, viaja pela cidade e suas visões começam a ficar cada vez mais caóticas e apavorantes. Passado, presente e futuro se misturam em um redemoinho alucinante.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERGALACTIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O artista Jabari tenta equilibrar amor e sucesso ao se mudar para um apartamento dos sonhos e se apaixonar pela nova vizinha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERRADO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista de caminhão civil no Iraque, Paul Conroy cai nas mãos de rebeldes. Não se sabe quanto tempo depois, Paul acorda em um caixão, com pouco mais além de um isqueiro, um telefone celular e sua ansiedade crescente. Com o oxigênio e a bateria acabando, Paul precisa lutar contra o pânico, o desespero e o delírio enquanto espera por um socorro que pode não chegar a tempo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERRANDO MINHA EX[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max e Evelyn juram amor eterno. Mas, quando resolvem morar juntos, a convivência se torna muito difícil. Evelyn é atropelada por um ônibus no momento em que Max decide terminar o namoro. O que ele não esperava é que sua ex-namorada voltasse à vida como zumbi.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERREM MEU CORAÇÃO NA CURVA DO RIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iniciando logo após a sangrenta vitória dos Sioux sobre o General Custer em Little Big Horn, a história é contada através de duas perspectivas únicas: Charles Eastman, um jovem médico de origem Sioux criado por brancos, apresentado como a prova viva do alegado sucesso na assimilação da cultura branca pelos índios, e Touro Sentado, o orgulhoso chefe Lakota cuja tribo foi a maior vencedora da batalha de Little Big Horn.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERTAINMENT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comediante de meia-idade faz uma turnê pelo deserto da Califórnia, se apresentando em casas decadentes. Ao mesmo tempo, além de fazer turismo por onde passa, procura por sua filha, com quem não fala há muitos anos. Durante o dia, caminha por paisagens desoladas, se distanciando daqueles que encontra. À noite, desenvolve sua sinistra persona no palco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTES QUERIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brent Mitchell é um jovem constantemente confrontado pelo colapso emocional de sua mãe após o trágico acidente automobilístico que matou seu pai. Rejeitado e sem perspectivas, a sua única felicidade é a bela namorada Holly. O que Brent não desconfia é que ele é também a grande paixão de Lola, a esquisitinha da escola. E que Lola tem um pai maluco capaz de fazer coisas absurdas para agradar a filha.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTITY[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1998, trinta e quatro corpos não identificados foram encontrados em sepulturas superficiais em uma floresta siberiana remota. Após investigações subseqüentes, nenhuma explicação oficial pelas autoridades russas já foi oferecida sobre as circunstâncias das mortes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTOURAGE: FAMA E AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro do cinema Vincent Chase recebe uma ligação de Ari Gold, seu antigo agente e agora chefe de um estúdio, com um projeto. Algumas de suas ambições mudaram, mas o vínculo entre eles permanece forte conforme se viram no mundo feroz de Hollywood.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA MAIOR AINDA COM A FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg Focker finalmente começou a obter o respeito de seu sogro Jack Byrnes, um ex-agente da CIA, mas um importante teste ainda está para acontecer: será que Greg poderá provar que está preparado para ser o próximo chefe da família Focker... ou o laço de confiança será desfeito para sempre?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA MAIOR AINDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desastre total acontece para o enfermeiro Greg Focker quando seu sogro conservador e ex-agente da CIA quer conhecer os conhecer os liberais e nada converncionais pais do genro. Agora sim, os laços familiares ficarão estreitamente apertados nessa comédia imperdível![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bela e apaixonada Pam, resolve levar seu namorado Greg para conhecer seus pais. Só que, ao chegar, o paizão da moça não se impressiona nem um pouco com o rapaz, e decide tornar seu final de semana insuportável. O objetivo é simples e cruel: se Greg aguentar até o fim, ele é o homem certo para se casar com sua filha. Mas será que ele aguenta?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando ganha um concurso de roteiros e como prêmio R$ 100 mil para produzir um filme, Vitor (Bruno Torres), um ator mal sucedido, busca seus antigos e fracassados colegas. Laura (Deborah Secco) e Eric (Júlio Andrade), atores e Walter (Lúcio Mauro Filho), que é diretor, topam participar do filme “Aceleração Máxima”, que se passa na estrada e tem assaltos a postos de gasolina, tiros e perseguições no enredo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE-LAÇOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tomo (Rinka Kakihara), de apenas 11 anos, é abandonada pela mãe e passa a viver com o tio, Makio (Kenta Kiritani), e sua namorada, Rinko (Toma Ikuta). Inicialmente com pensamentos confusos após descobrir que Rinko é uma mulher transexual, Tomo vai aos poucos descobrindo o verdadeiro sentido de família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A LOURA E A RUIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny (Elvis Presley ) é um rapaz que adora apostar em jogos de azar. Ele e sua namorada Frankie (Donna Douglas) vivem um bonito romance. Porém, as coisas mudam quando seu caminho é cruzado por Nellie, uma sedutora mulher que lhe traz sorte no jogo, mas confusão no amor. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A VIDA E A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dallas, Texas. Ben Garvey (Paul Walker) leva uma vida simples ao lado de sua esposa Lisa (Piper Perabo) e a filha Katie (Garvey Brooklyn). Ele trabalha duro no Fort Garry Brewery Company, mas ainda está em período de experiência. É quando recebe a visita de seu irmão Ricky (Shawn Hatosy), que acabou de deixar a prisão. Ele oferece a Ben a oportunidade de participar do roubo de 12 kg de ouro em pó, pertencentes a um laboratório. Ben inicialmente recusa a proposta, mas após ser demitido volta atrás e a aceita. Só que tudo dá errado, já que Ricky, seu parceiro Phelps (Alex Sol) e um segurança são mortos. Ben é condenado pelas mortes, sendo sentenciado à morte por uma injeção letal. Após a execução, Ben subitamente desperta em uma comunidade localizada em Dundee, no Oregon. O responsável pelo feito é o padre Ezra (Bob Gunton), que lhe diz que sua vida anterior é passado e agora tem em mãos uma segunda chance.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A VINGANÇA E O PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ato de maldade leva a vida da esposa e filhos de um homem. Desesperado, ele se isola do mundo. Ele se vira contra Deus e os homens, até que duas crianças o descobrem e a amizade delas, começa a penetrar sua alma. Poderá ele subir acima das cinzas e aprender a perdoar, ou ele vai querer se vingar?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE ÁGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem enfrenta um agonizante dilema. Ele precisará escolher entre seguir a tradição de pesca de sua família, num barco passado de geração em geração, ou se arriscar no mercado clandestino para sobreviver e sustentar sua família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de antigos amigos retorna ao Queens para um final de semana desorganizado e divertido. Eles estão se reunindo para o casamento de Ray e Patricia. O futuro marido e mulher não estão certos se querem se casar, visto que eles têm planos bem diferentes para o futuro. Al, primo de Ray, também está presente. No momento, ele está passando por problemas conjugais porque a sua esposa Carla o acha imaturo. Enquanto Carla e Patrícia se queixam, Al procura o apoio de seus amigos, especialmente de seu colega de trabalho Eliot. Eliot é um homem calmo e irônico que se importa muito com os seus amigos. Ele é gay. Juntam-se à eles Dennis, um músico de Hollywood e Vinny, um jovem ator de Manhattan que está procurando pelo verdadeiro amor. Durante o final de semana, os sete amigos irão reviver o passado, discutir o presente e tentar planejar o futuro. Como sempre, eles confiam um no outro e após um final de semana de risos, raiva, dúvida e medo eles descobrem o significado da verdadeira amizade.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE AMIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE AMORES E CORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie é encorajada pela amiga a pintar um novo quadro. O sucesso da obra atrai Michael, diretor de uma galeria. No entanto, a chegada de Max, um amigo de infância, divide o seu coração.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE ARMAS E BRINQUEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto um Papai Noel desordeiro e nada ortodoxo luta contra a falência de seus negócios, um inconformado garoto de doze anos contrata um assassino para matar o Bom Velhinho como forma de vingança após receber um pedaço de carvão de presente de Natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE AS SOMBRAS : AMONG THE SHADOWS[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigadora particular tenta resolver o assassinato do seu tio, enquanto mantém em segredo o fato dela ser de uma família de lobisomens. Ela se envolve com uma vampira (Lindsay Lohan), que é casada com um lobisomem que tenta se eleger presidente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE DOIS AMORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karen Blixen é uma rica dinamarquesa que vai morar em uma fazenda de café no Quênia com Bror Blixen-Finecke, um barão com quem se casou por conveniência. Mas o casal vive como se fossem mais amigos do que amantes e acabam se separando e Bror vai embora. Agora Karen está sozinha na fazendo cuidando do trabalho, mas conhece Denys Finch Hatton, um aristocrata inglês que se torna seu grande amor.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE DOIS FOGOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Sullivan escapa da prisão com a cumplicidade da namorada Pat Cameron. Durante a fuga, ele toma como refém Ann Martin, a jovem e bela assistente de seu advogado, e a história se complica quando os dois se apaixonam. Ao mesmo tempo, um ex-empregador que deve dinheiro a Sullivan planeja sua morte.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE FACAS E SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após comemorar 85 anos de idade, o famoso escritor de histórias policiais Harlan Thrombey é encontrado morto dentro de sua propriedade. Logo, o detetive Benoit Blanc é contratado para investigar o caso e descobre que, entre os funcionários misteriosos e a família conflituosa de Harlan, todos podem ser considerados suspeitos do crime.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE FRESTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Polônia comunista, um policial insatisfeito com o resultado da investigação de um assassinato na comunidade gay de Varsóvia resolve buscar a verdade por conta própria.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE INIMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma batalha na Segunda Guerra Mundial, dois grupos de aviadores inimigos se veem perdidos numa floresta da Noruega quando seus aviões são derrubados. Forçados a procurar refúgio na mesma cabana, eles precisam deixar suas diferenças de lado para sobreviver.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Cahill tem tudo sob controle: uma carreira militar de sucesso, uma bela esposa e duas filhas. Seu irmão mais novo, é um vagabundo que vive no limite da lei. Quando Sam é enviado ao Afeganistão, em uma missão da ONU, a harmonia entre os dois irmãos muda para sempre. Sam some e sua esposa é consolada por seu irmão que, apesar de tudo, mostra que é capaz de assumir a responsabilidade por si próprio e pela família. Quando Sam volta para casa, traumatizado por ter ficado prisioneiro nas montanhas do Afeganistão, nada está como antes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE LENÇOIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paula (Paolla Oliveira) e Roberto (Reynaldo Giannechini) se conhecem em uma boate. Sem trocar muitas palavras, eles logo vão para um motel, onde passam a noite. Lá eles passam horas conversando sobre temas como amor, morte, família e, obviamente, sexo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mulheres em uma comunidade menonita isolada luta para reconciliar sua realidade com sua fé após uma série de agressões sexuais cometidas pelos homens da colônia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O motorista de caminhão Joe (Nicolas Cage) vive assombrado pela morte da sua esposa e de seu filho. Até que ele conhece Julie (Franka Potente), uma mulher com dons espirituais e que o ajuda a encontrar a alma perdida de Billie (Penelope Mitchell), sua filha que está em coma. Mas as coisas acabam não saindo como planejado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE NESTA DANÇA: HIP HOP NO PEDAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elgin, David e outros rapazes formam um grupo de hip-hop. Quando são desafiados por outro grupo, decidem aperfeiçoar sua dança para vencer a disputa. Mas antes, eles terão que aprender a acreditar em si mesmos e em sua amizade.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete jovens amigos escritores viajam para uma casa de campo para celebrar a publicação do primeiro livro do grupo. Lá, eles escrevem cartas para serem abertas dez anos depois. A viagem acaba em uma tragédia após a morte de um dos amigos. Mesmo assim, eles se reúnem dez anos depois para lerem as cartas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE NOUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1942 na França ocupada, um refugiado judeu se casa com um soldado para escapar da deportação para a Alemanha. Enquanto isso, um estudante de arte rica perde seu primeiro marido a uma bala de resistência perdida; Na libertação, ela conhece um ator, engravida e se casa com ele. Lena e Madeleine se encontram na escola de seus filhos em Lyon em 1952 e a intensidade de sua relação estragra os casamentos para o ponto de ruptura.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O AMOR E A FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estrela de reality show sai de Hollywood e parte em direção a Amish Country, onde ela deve decidir entre viver sua nova realidade ou voltar para a antiga.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O AMOR E A GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No cume de uma montanha, um guerreiro guarda uma lendária flor, capaz de curar todas as doenças e até dar vida aos motos. Mesmo florindo de 20 em 20 anos, ele se recusa a cedê-la para salvar a grave doença do Imperador. Dez anos antes, Zhuo é o escolhido pelo seu mestre para o suceder na liderança dos clãs aliados. Mas ele não se interessa pelo cargo, nem aprova os violentos métodos vigentes. O destino faz Zhuo cruzar Lian, que foi criada pelos lobos, e mais tarde adotada pelos líderes de um culto maligno. Ela é uma máquina de morte, capaz de destruir que se atreve a atravessar seu caminho, inclusive os representantes dos clãs aliados. A união dos dois é explosiva.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O AMOR E A PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margot (Michelle Williams) é uma mulher carente e neurótica, porém bem-casada com um celebrado autor de livros de culinária. Tudo se complica quando ela desenvolve uma intensa e instantânea química por um misterioso e belo vizinho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O CÉU E A TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra do Vietnã, uma jovem vietnamita é torturada pelos dois lados das forças em conflito. Ao fugir do seu vilarejo, emprega-se como babá em uma casa de família e acaba ficando grávida do dono da casa. Posta na rua pela patroa, torna-se vendedora ambulante e até se prostitui, para sustentar a si e ao filho, até conhecer um sargento americano, com quem se casa e vai morar nos Estados Unidos da América. Lá ela conhece um mundo totalmente diferente, mas que também não está livre dos velhos rancores e preconceitos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O CÉU E O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Gifford é um jovem fazendeiro que trata muito mal seus meeiros. Convocado para lutar no Pacífico durante a Segunda Guerra Mundial, ele encontra o psicopata Capitão Waco Grimes, que quase o faz desistir de tudo. No entanto, ao salvar a vida do colega Willie e tornar-se um herói, Sam recobra a confiança e descobre em si mesmo as forças que lhe permitirão enfrentar o comandante. A experiência acaba também por fazê-lo mudar a maneira de levar a vida.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O CÉU E O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lazarus (Samuel L. Jackson), ex-músico, um homem de fé intensa que foi abandonado por sua esposa há pouco tempo, encontra uma jovem ferida à beira da estrada e decide ajudá-la. Ao conhecer Rae (Christina Ricci), que é dependente química e ninfomaníaca, os dois começam uma amizade improvável, unidos pela perda, pelo desejo e, principalmente, pela busca por redenção, embalada pelo som do Blues.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE OS MUROS DA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]François Marin (François Bégaudeau) trabalha como professor de língua francesa em uma escola de ensino médio, localizada na periferia de Paris. Ele e seus colegas de ensino buscam apoio mútuo na difícil tarefa de fazer com que os alunos aprendam algo ao longo do ano letivo. François busca estimular seus alunos, mas o descaso e a falta de educação são grandes complicadores.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE QUATRO PAREDES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a perda do filho, um casal (Tom Wilkinson e Sissy Spacek) faz de tudo para se livrar do sofrimento, ou pelo menos achar algum conforto em meio à tanta dor. O que eles desconhecem é que a provação será quase insuportável.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE REALIDADES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher socialmente estranha com um gosto por artes, cavalos e programas de crimes sobrenaturais encontra seus sonhos cada vez mais lúcidos escorrendo em sua vida de vigília.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE ROSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eve Vernet foi a maior criadora de rosas. Hoje, está à beira da falência, prestes a ser comprada por um poderoso concorrente. Véra, sua fiel secretária, acha que encontrou uma solução ao contratar três presidiários que tentam se reinserir na sociedade, mas que não tem nenhum conhecimento de jardinagem. Enquanto quase tudo os separa, eles embarcam juntos em uma aventura singular para salvar a pequena fazenda.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia (Natalie Dormer) é uma pianista cega que escuta uma briga do apartamento acima do seu, que acaba levando à morte de sua vizinha, Veronique (Emily Ratajkowski). É o começo de uma jornada que empurra Sofia para fora de sua zona de conforto e a faz entrar em contato com o pai de Veronique, Milos Radic (Jan Bijvoet), um empresário sérvio e suspeito criminoso de guerra acusado de cometer genocídio durante a guerra da Bósnia. Atrás da verdade, Sofia arrisca sua vida em busca de respostas e mergulha em um obscuro submundo de corrupção, violência e chantagem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE TIROS E BEIJOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama mostra um jovem briguento de alta sociedade, obcecado com a morte, que se envolve em um romance com a filha do inimigo de seu pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE VINHO E VINAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando velhas amigas se encontram para um aniversário regado a vinho no Vale do Napa, a tão planejada viagem vira um caos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREGA A DOMICÍLIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas do dia dos namorados, rapaz recebe informação desencontrada e acha que a namorada o estava traindo. Ao tomar um porre, conhece jovem descolada que o ajuda a escrever uma carta mal-educada, junto com uma foto comprometedora. Só que ele se arrepende do que faz e tenta consertar a besteira.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREGA A DOMICÍLIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um clássico: O Gordo e o Magro tentam desastradamente, levar um pesado piano até uma casa localizada numa ladeira. Único filme da dupla a receber um Oscar. Inclui também 'Um Amigo Trapalhão'.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREGA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mensageiro audacioso que está perseguido por todo o país por policiais corruptos e chefões do crime rivais quando ele tem que entregar uma pasta para uma figura do submundo notório que não pode ser encontrado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREGA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo que Tommy Wick tem a fazer é entregar um "pacote" para um chefão do crime rival apelidado de "Alemão". Parece um trabalho de rotina até que outro grupo tenta roubar a preciosa carga e Tommy tem que lutar, a cada passo do caminho, para entregá-lo em segurança. O problema é que o "pacote" não é o que Tommy havia sido levado a acreditar e, agora, ele está envolvido demais para desistir.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREGA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Fria, um sargento escolta um prisioneiro político para os EUA, mas é atacado no aeroporto e o prisioneiro escapa. Quando fica sabendo que o prisioneiro faz parte de um complô envolvendo a cúpula da URSS, precisa encontrá-lo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA COM DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul (Brenton Thwaites) precisa conseguir lidar com a falta de esperança que o assola e com um casamento prestes a ruir. Sem saber o que fazer, Paul se vê diante do maior desafio da sua vida profissional: uma entrevista com um homem misterioso que diz ser Deus (David Strathairn). Ao conversar com ele por três dias consecutivos, milhares de questionamentos e respostas surgem, fazendo com que tudo que Paul acredite entre em conflito. O longa traz o seguinte questionamento: o que você perguntaria a Deus?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA COM HITMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassino Viktor (Luke Goss) foi criado nas favelas da România e desde cedo aprendeu o valor da vida. Após a traição do seu mentor, ele precisa fingir sua morte e escapar para Londres, onde começa a trabalhar com uma nova família de mafiosos. Agora, ele vai colocar em teste a sua própria força, enfrentando os segredos do seu passado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA COM O VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascido como um senhor do século 18, Louis é agora um vampiro bicentenário que conta sua história para um biógrafo. Suicida, após a morte de sua família, ele encontra lestat, um vampiro que quer persuadí-lo a escolher a imortalidade e se tornar seu companheiro. Eventualmente, o gentil Louis resolve deixar seu violento criador, mas Lestat faz com que ele sinta-se culpado quando transforma uma jovem.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Federico Fellini nos recebe em seu mundo de cinema com um maquete em sua vida em filme, como uma equipe de filmagem japonesa segue-o.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENVIADO DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida é cheia de mudanças, algumas para muito melhor! Quando o Pastor Randy Michaels, ministro de uma igreja, responsável pelos trabalhos em uma comunidade situada em um bairro perigoso de Los Angeles, acaba sendo enviado para uma nova missão em uma pequena cidade rural do Arizona, ele e sua família precisam se adaptar à mudança de ares e aos costumes de sua nova vizinhança. Com o apoio de sua esposa e de seus filhos, Randy deixará para trás seus temores e entenderá que o chamado que vem de seu coração é verdadeiro e renovará sua fé.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENXAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis amigas de infância passam um fim de semana em uma casa de campo para celebrar uma despedida de solteira. Depois de muitas bebidas e várias revelações, tudo parece sair do controle quando elas encontram um enxame de abelhas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EPA! CADÊ O NOÉ? 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À deriva em uma inundação, dois náufragos desajustados lutam para reunir uma família pouco ortodoxa, superar um vulcão e negociar um acordo de paz em uma arca que range.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EPA! CADÊ O NOÉ?[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o fim do mundo e uma enchente está chegando. Uma arca é construída para salvar todos os animais, mais Dave e seu filho Finny, um par de Nestrians desajeitados, são excluídos. Escondidos a bordo com a ajuda involuntária de Hazel e sua filha Leah, dois Grymps, eles pensam que estão a salvo. Até a curiosidade das crianças distraí-las e levá-las para fora da arca. Agora, Finny e Leah precisam sobreviver a predadores famintos, a inundação e tentar chegar ao topo de uma montanha, enquanto Dave e Hazel deve colocar de lado suas diferenças e salvar seus filhos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EPHRAIM'S RESCUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De t.c. Christensen, diretor do filme pioneiro sensacional, 17 milagres, vem a história verdadeira heróica de um simples homem que foi chamado a fazer o trabalho dos anjos. O resgate de Efraim refere a história de Ephraim Hanks: um resgatador da empresa Martin Handcart. Siga Efraim como suas aventuras o levam a se juntar à Igreja LDS e, finalmente, para um dos resgates mais heróicos da história americana. Com um desejo único de ajudar e fortalecer os outros, Efraim aprende que cada escolha que fazemos pode nos preparar para o que está à frente. Ele descobre, através de tudo, que decisões determinam o destino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EPIDEMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico do Exército e sua equipe lutam para salvar os habitantes de uma pequena cidade americana contra a propagação de um vírus mortal e contagioso trazido da África por um macaco que foi levado de forma clandestina para a Califórnia, nos Estados Unidos. O contágio é rápido e o Exército coloca a cidade sob quarentena. Mas quando um cientista do Exército tenta ajudar a população, ele é inexplicavelmente afastado do caso.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EPISODE 50[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há quase 3 anos, uma equipe de televisão investigou 49 fenômenos paranormais, porém, eles não estavam preparados para o que encontrariam no episódio 50.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUALIZER 2000[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo futuro sombrio, pós-nuclear, as facções guerreiras lutam para reivindicar o equalizador 2000, a única arma poderosa o suficiente para garantir a sobrevivência.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUILIBRIUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na nação Líbria há sempre paz entre os homens. O sistema é simples: neste mundo futurista um regime severo e rigoroso eliminou a guerra suprimindo todas as emoções. Ler livros, ouvir música e ver quadros é um crime punível inclusive com a pena de morte. Quem é feliz é preso, e quem chora, perseguido. E quem não tomar a dose diária de Prozium, uma droga distribuída pelo Estado que altera a mente e restringe as emoções, assina imediatamente a sua sentença de morte. Clerick John Preston é um alto dignatário governamental responsável por destruir quem não cumpre as regras. Mas no dia em que se esquece de tomar a sua dose, descobre que ele é afinal a única pessoa capaz de destruir o regime que o treinou para fazer cumprir as suas rígidas leis.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUIPE ANTICORRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da divisão anticorrupção da polícia de Hong Kong se infiltra como prisioneiro na cadeia para investigar uma rede de subornos. Logo, descobre um complô que envolve as mais altas autoridades políticas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUIPE ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso entre sua consciência e sua sobrevivência, quando membros de seu pelotão executam um plano criminoso no deserto desolado do sul do Afeganistão, Andrew deve enfrentar seus, até então, amigos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin Dysart (Richard Burton), um psiquiatra de meia-idade, investiga os motivos que levaram Alan Strang (Peter Firth), um jovem de 17 anos de idade empregado de um estábulo, a furar os olhos de seis cavalos sem razão aparente. Martin mergulha fundo na mente de Alan e depara-se com enigmas de fúria sexual e ira, mas acaba se vendo obrigado a confrontar os sombrios demônios escondidos em sua própria alma. Adaptação cinematográfica da peça teatral vencedora do Prêmio Tony, de autoria do mundialmente consagrado dramaturgo Peter Shaffer.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA DA NAVEGAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho, para baixo em sua sorte, marinheiro resgata uma jovem no mar depois que ela caiu de um navio de passageiros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA SÓ UMA BRINCADEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos sofrem durante uma noite de brincadeiras assustadoras, durante a estadia em um motel isolado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ DOIS IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois filhotes gêmeos de tigre nasceram em meio às ruínas de um templo, que ficam em uma floresta pouco explorada. Eles possuem personalidades distintas, enquanto um é tímido e gentil o outro é corajoso e feroz. Logo os irmãos são separados, com o mais feroz sendo vendido a um circo e o mais calmo se tornando o melhor amigo de um garoto, de quem se torna um bicho de estimação. Um acidente faz com que a família do garoto decida por se livrar do tigre, doando-o a um homem que deseja treiná-lo para a briga. Após se tornarem adultos os irmãos se reencontram, quando são colocados para lutar um contra o outro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ DOIS VALENTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trata-se da primeira adaptação para as telas da aopereta composta por Victor Herbert e Glen MacDonough em 1903. Esta comédia musical em ritmo de conto de fadas conta a história do malvado Silas Barnaby, que ameaça despejar a viúva Peep caso sua filha Little Bo-Peep não aceite casar-se com ela. A moça é apaixonada por Tom-Tom Piper e oede ajuda a Stannie Dum e Ollie Dee para derrotar o vilão. A dupla tenta pegar dinheiro emprestado para pagar a hipoteca da viúva Peep, mas acabam optando por um plano mais ousado, fazendo Barnaby casar-se com Stannie! O enfurecido vilão então ameaça destruir a Terra dos Brinquedos.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1921, as irmãs polonesas Magda (Angela Sarafyan) e Ewa Cybulski (Marion Cotillard) partem em direção a Nova Iorque, em busca de uma vida melhor. Mas, assim que chegam, Magda fica doente e Ewa, sem ter a quem recorrer, acaba nas mãos do cafetão Bruno (Joaquin Phoenix), que a explora em uma rede de prostituição. A chegada de Orlando (Jeremy Renner), mágico e primo de Bruno, mostra um novo amor e um novo caminho para Ewa, mas o ciúme do cafetão acaba provocando uma tragédia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ EM TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de idosos deixa sua filha no campo para visitar os outros filhos em Tóquio, cidade que eles nunca tinham ido. Porém os filhos os recebem com indiferença, e estão sempre muito atarefados para terem tempo para os pais. Apenas a nora deles, que perdeu o marido na guerra, parece dar atenção aos dois. Quando a mãe fica doente, os filhos vão visitá-la junto com a nora, e complexos sentimentos são revelados.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ EM… HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, 1969. Rick Dalton (Leonardo DiCaprio) é um ator de TV que, juntamente com seu dublê, está decidido a fazer o nome em Hollywood. Para tanto, ele conhece muitas pessoas influentes na indústria cinematográfica, o que os acaba levando aos assassinatos realizados por Charles Manson na época, entre eles o da atriz Sharon Tate (Margot Robbie), que na época estava grávida do diretor Roman Polanski (Rafal Zawierucha).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de crescer no gueto judeu de Nova Iorque e se destacar no crime organizado da Era da Proibição, um gângster de idade retorna a Brooklyn para enfrentar seu passado.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA ANATÓLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de homens - incluindo um comissário de polícia, um promotor, um médico e um suspeito de homicídio - viajam de carro pelas estepes da Anatólia em busca de um corpo. O suspeito afirma que se encontrava alcoolizado e não se lembra onde enterrou o corpo. À medida que a noite avança, pormenores sobre o crime emergem e quando o corpo é encontrado, começam as verdadeiras questões.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA CHINA 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na China Imperial, o clã White Lótus pretende exterminar todos os estrangeiros e sua influência na China. É exatamente em meio a toda essa agitação nacionalista que Wong Fey Hong conhece Sun Yet Sem e juntos resgatam estudantes e ajudam a salvar os feridos de um brutal ataque do clã. Porém, os militares são chamados para acalmar a multidão e Sun acaba sendo preso. Para salvar seu amigo, Wong enfrentará grandes perigos ao decidir se infiltrar no White Lótus.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA CHINA 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Terceira parte deste clássico, Huang Fei Hong (Jet Li) deve lutar contra competidores estrangeiros e forças ocultas da China que desejam acabar com sua resistência e a de seus discípulos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA CHINA E AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jet Li interpreta Wong Fei Hong, um lendário justiceiro chinês em vista a América que após sofrer um grava acidente, é salvo por uma tribo de índios. Usando toda sua habilidade e técnica nas artes marciais, Wong ajuda seus amigos a derrotarem uma tribo inimiga e, após o combate, descobre que trabalhadores chineses estão sendo explorados por um tirano que governa o local. Assim, resolve ficar e lutar para libertar seu povo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA CHINA IV[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wong Fei Hung deve lidar com as ameaças estrangeiras e a nacionalista Red Lantern Society nesta continuação da popular série de kung fu.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os estrangeiros estão ameaçando a soberania da China e estão explorando as pessoas pelo comércio de ópio e trabalho escravo. O lendário Wong Fei Hung, é instruído pelo líder local para defender a região. Quando os funcionários estrangeiros corruptos contratam um especialista em Kung Fu, colocam Fei Hung, na prisão e a sua namorada, Tia Yee, é vendida para prostituição. Com ajuda dos seus alunos, Fei Hung, salva Tia Yee. Com a missão de derrotar o nêmesis e dar uma lição aos estrangeiros, consegue destruir os inimigos da nação.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NO MÉXICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O barão das drogas Barillo está planejando assassinar o presidente do México e tomar o poder. O corrupto agente da CIA Sands recruta o músico El Mariachi para deter os planos do criminoso. Mariachi estava aposentado desde a morte de sua esposa e filha e não quer mais matar, mas ele pode não ter escolha.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto os construtores ferroviários marcham imparavelmente através do deserto de Arizona a caminho do mar, Jill chega à pequena cidade de Flagstone com a intenção de começar uma nova vida.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma verdadeira princesa real, honesta e verdadeira foge de suas obrigações oficiais e deveres por alguns dias perto do Natal, ela acaba se apaixonando por um bom samaritano que não sabe de sua verdadeira identidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM BONECO DE NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os primeiros passos de Olaf conforme ele ganha vida e busca sua identidade nas montanhas nevadas dos arredores de Arendelle.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela planeja casamentos e tem a grande chance de sua vida, até que um detetive particular aparece para virar seu mundo do avesso e tumultuar um de seus maiores projetos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM CONTO DE FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente obstinada é confrontada por personagens caprichosas quando é transportada para um mundo de fantasia e contos de fadas enquanto assiste a um espetáculo de marionetas na escola.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Roma uma americana que esperava se casar disputa com um ator desempregado a posse de um cão, pelo qual foi oferecida a recompensa de 5000 dólares pela sua devolução. Para isto ambos vão para Monte Carlo, onde o caminho deles se cruza com vários turistas e todos acabam envolvidos em um intricado caso de assassinato.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM GÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudiosa solitária viaja para Istambul e descobre um Djinn que lhe oferece três desejos em troca de sua liberdade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina de nove anos com poderes curativos deve libertar seu país de origem da tirania da rainha e bruxa Irendri. Mas a garotinha não está sozinha e com o místico engrimista cego, Yodha precisam vencer a rainha. Um filme repleto de aventura, fantasia e uma belíssima trilha sonora indiana para ser descoberto em família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM PRÍNCIPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susanna aceita ajuda de um rapaz que estava passando próximo à loja da família e os dois logo se apaixonam. Sem saber que ele é um príncipe, a jovem fica surpresa ao ver seu rosto estampado nos jornais. Agora, ela precisa decidir se enfrenta ou não os obstáculos que estão à frente dessa relação.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma chamada urgente puxa um estudante de Direito de Yale de volta para sua cidade natal em Ohio, onde ele reflete sobre três gerações de história da família e seu próprio futuro. Baseado no livro de memórias best-seller de J.D. Vance.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UMA MENINA. . .[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Becky, uma rebelde de 13 anos, é levada para um refúgio de fim de semana em uma casa no lago por seu pai em um esforço para se reconectar após a morte de sua mãe. A viagem piora quando um grupo de condenados em fuga, liderados pelo impiedoso Dominick, invade a casa do lago. Becky decide resolver o problema com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ: ANASTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Anastasia Romanov e começa em 1917, quando a filha mais nova de Tsar Nicholas II foge das tropas de Lênin através de um portal de tempo, emergindo em 1988, quando ela faz amizade com uma jovem americana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERAGON[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Reino de Alagaësia é governado pelo maligno rei Galbatorix, um antigo Cavaleiro de Dragão que traiu seu povo e seus companheiros em busca de poder. Quando Eragon, um garoto órfão que vive em uma pequena fazenda, encontra uma pedra azul, seu destino muda, pois o objeto na verdade era um ovo de dragão do último sobrevivente da raça. A dragão fêmea Saphira nasce do ovo e Eragon se torna um Cavaleiro, que luta contra o Espectro Durza e o exército de Galbatorix, cumprindo uma antiga profecia.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERAM OS DEUSES ASTRONAUTAS?[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário baseado no livro de Erich Von Daniken sobre os antigos mistérios do mundo, como as pirâmides do Egito e do México, os antigos desenhos de cavernas, os monumentos da Ilha de Páscoa, etc., e o fato de que essas coisas e a civilização moderna poderiam ter sido influenciado por visitas extraterrestres, centenas (ou talvez milhares) de anos atrás.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERASER: REBORN[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marechal dos EUA Mason Pollard é especializado em "apagar" as pessoas-fingindo a morte de testemunhas de alto risco. Com os avanços tecnológicos dos últimos 25 anos, o jogo atualizou e é apenas mais um dia no escritório quando ele é designado para Rina Kimura, esposa de um chefe de crime que decidiu transformar as evidências do estado. Enquanto os dois fogem para a Cidade do Cabo, na África do Sul, Pollard descobre que ele foi criado e precisará estar no topo de seu jogo, ou será ele quem apagou.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERIC ANDRE: LEGALIZE EVERYTHING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante Eric Andre apresenta seu primeiro primeiro stand-up original de Netflix. Tomando o palco em Nova Orleans, Andre quebra os limites da comédia enquanto ele critica a guerra contra drogas, a guerra do sexo, e a guerra em piadas de peido![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERIN BROCKOVICH: UMA MULHER DE TALENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de verdade. Uma história real. Uma vitória de fato. Julia Roberts estrela como Erin Brockovich, uma decidida e jovem mãe que luta por justiça de todas as maneiras que conhece. Desesperada por um trabalho que sustente suas três crianças, ela convence o advogado Ed Masry a contratá-la e descobre espontaneamente um caso legal contra uma corporação gigante. Agora, Erin está determinada a encarar uma luta contra um poderoso adversário que nenhuma firma de advocacia havia ousado antes. E, diferente do patrão, Erin nunca espera um "não" como resposta. Assim os dois começam uma luta difícil e hilariante que irá pôr uma cidadezinha a seus pés e uma grande companhia de joelhos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST - O BOBO E A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ernest solta um demônio acidentalmente e agora tem que salvar a cidade.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST - O HERÓI DOIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ernest é um atrapalhado zelador de um acampamento que sonha em ser conselheiro e guia de uma turma de garotos. Seu sonho se torna realidade quando recebe a incumbência de cuidar de um bando de delinquentes que fazem parte de um programa de reabilitação. Dentre todas as trapalhadas que apronta, entrega o acampamento para uma empresa mineradora. Agora ele e seus garotos têm que impedir que destruam o acampamento.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST - UM TRAPALHÃO NA CADEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ernest é escolhido como júri e um advogado nota a semelhança entre ele e o criminoso Nash, com quem troca de lugar, indo parar no corredor da morte.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST E AS JÓIAS DA COROA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ernest e seu amigo Abner descobrem um canhão que contém as jóias da coroa da Inglaterra.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST PAPA HEMINGWAY: UMA HISTÓRIA VERDADEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 50, o jornalista americano Ed Meyers viaja a Cuba para visitar Ernest Hemingway e sua esposa Mary. Entre eles nasce uma amizade incrível e Ed testemunha os problemas que afetaram o escritor antes de morrer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST VAI PARA A ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ernest retorna como um motorista de ônibus escolar que quer tirar seu diploma.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EROICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois esboços cobrindo episódios da Segunda Guerra Mundial. No primeiro romance, "Scherzo Alla Polacca", um filho perspicaz, tentando preservar sua pele, finalmente se torna um herói e encontra uma razão para lutar. Ele inicialmente tenta evitar treinamento subterrâneo para evitar a revolta de Varsóvia. Sua embriaguez, desconsiderando a segurança e a covardia quando Sober afirmou com efeito humorístico sai como algo sensato no mundo enlouquecido. Sua vontade de sobreviver é mais aceitável do que qualquer desejo de morte heróica. O segundo romance, "Ostinato Lugubre", detalha uma tentativa sem esperança de fuga de um campo de prisão por um homem que não pode mais suportar o confinamento e idiotice dos soldados profissionais tentando manter as prenesas militares na prisão. No entanto, sua fuga aumenta a moral de seus colegas prisioneiros, enquanto o "escape" reside escondido de alemães e camaradas. "Do banco de dados do polonês cinema[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três curtas-metragens, dos diretores Michelangelo Antonioni, Steven Soderbergh e Wong Kar Wai, abordam os temas do amor e do sexo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERRADO PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phoebe Tuttle (Agnes Moorehead) é a dona de uma cadeia de lojas de departamentos que descobre que Barbara Tuttle (Jill St. John), sua filha, está apaixonada por Norman Phiffier (Jerry Lewis), um rapaz pobre que ela não aprova. Phoebe decide então contratar o jovem para demonstrar que ele é um desmiolado, dando-lhe tarefas complicadas para humilha-lo, esperando assim que Barbara o deixe. Porém sua filha sai de casa, passando a trabalhar em uma das lojas da mãe usando o nome Fuller. Assim, Norman não imagina que se casará com uma rica herdeira, mas se souber disto desiste do casamento.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERREMENTARI: O FERREIRO E O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ferreiro cruel tortura um demônio que ele culpa por sua desgraça. Mas uma órfã aparece por engano e pode mudar tudo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERVAS FLUTUANTES[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Companhia japonesa de teatro kabuki aporta numa pequena ilha de pescadores. Komajuro (Ganjirô Nakamura), um dos fundadores do grupo, passa a frequentar todos os dias a casa de sua antiga amante, Oyoshi (Haruko Sugimura), dona de um bar e mãe de Kiyoshi (Hiroshi Kawaguchi).[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAFLOWNE: A GIRL IN GAEA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kanzaki Hitomi está cansada de viver. Depressiva e desapontada com tudo e com todos, ela deseja que tudo se acabe. Sua dor e tristeza ressoam com o mundo chamado Gaea, lugar este que pode garantir o seu desejo. Neste lugar desconhecido, Hitomi é saudada como a “Deusa da Asa” (Tsubasa no Kami/Wing Goddess), que segundo a lenda tem o poder de invocar a “Armadura do Dragão” chamada de Escaflowne. O destino de Hitomi está entrelaçado com o jovem rei guerreiro Van, que também sente que a vida perdeu o sentido. Após ter seu reino destruído pelo seu próprio irmão, ele jurou lutar contra o “Clã dos Dragões Negros”, assim ele luta para viver, e o seu viver é no campo de batalha. A chegada de Hitomi marca o que pode ser a salvação ou a destruição de Gaea... mas o que realmente o coração de Hitomi deseja?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCALADO PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Professor de arte e colecionador de obras de arte, Jonathan Hemlock (Clint Eastwood) financia seu hobby fazendo "eliminação" para um obscuro orgão do governo. Apesar de estar aposentado, ele é forçado, através de chantagem, a fazer um último trabalho. Segundo a organização, a vítima é um dos três alpinistas que tentarão escalar o Eiger pela face norte. Trata-se de uma empreitada bem difícil, tanto que o próprio Hemlock já fracassou duas vezes ao tentar escalá-lo. Para ajudá-lo no seu preparo Jonathan conta com Ben Bowman (George Kennedy), de quem é amigo há vários anos.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCALANDO DAWN WALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em janeiro de 2015, Tommy Caldwell e Kevin Jorgeson escalaram até o topo do El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite. The Dawn Wall é um documentário especial sobre os 19 dias de escalada, os anos de esforço e a inspiradora jornada de vida dos alpinistas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCÂNDALO NA SOCIEDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma filha de adolescência do casal divorciado fica julgamento por esfaquear o último amante da mãe.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCÂNDALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1963, no auge da Guerra Fria, a imprensa britânica revela que John Profumo, ministro da Defesa da Inglaterra, tem um caso com uma prostituta de elite que também se relaciona com Ivanov, adido naval soviético em Londres.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPANDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Castelo de Colditz foi usado pelos nazistas para manter os "bad boys", aqueles que regularmente tentavam escapar dos outros campos de prisioneiros. Sempre a quantidade de guardas ultrapassou o número de presos e, porque alguns presos políticos também foram levados para lá, eles foram "muito" rigorosamente vigiados. Mas se você colocar todas as pessoas em um lugar e todas elas estão tentando escapar, bem...[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPE ROOM 2: TENSÃO MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis pessoas se encontram presas em uma nova série de escape rooms, contra a própria vontade, apenas pra descobrir que o que eles tem em comum, além da vontade de sobreviver, é que todos eles já jogaram aquele jogo antes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPE ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos que se encontraram presos com um assassino possuído, liderados por Brice, encontram uma caixa, eles têm menos de uma hora para resolver os enigmas que precisam para escapar da sala vivos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPE ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos que se encontraram presos com um assassino possuído, liderados por Brice, encontram uma caixa, eles têm menos de uma hora para resolver os enigmas que precisam para escapar da sala vivos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPE THE FIELD[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estranhos acordam em um milharal e logo se dão conta que algo misterioso está à sua caça.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois que a peste negra devastou seu país, uma pobre família viaja em busca de melhores condições de vida. Em uma passagem deserta nas montanhas, eles são atacados por uma gangue de cruéis fora da lei, que só poupa Signe, uma garota de 19 anos. Ela é feita prisioneira e levada para o acampamento deles. Logo, ela percebe que está destinada a algo pior que a morte. Então, Signe compreende que a única solução é escapar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAVADORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fergus Coffey está prestes a pedir a mão de sua amada Mayanna quando, ela e sua família são sequestrados em um ataque à sua casa. A principal suspeita cai sobre os nativos da região. Os experientes Will Parcher, John Clay, juntamente com Fergus e mais alguns colonos, formam um grupo de resgate. Entretanto, durante as buscas homens desaparecem pela noite e terríveis evidências com mortes se acumulam. O grupo descobre que o inimigo é algo muito mais aterrorizante do que eles imaginam, e que suas perspectivas são mais assustadoras do que a própria morte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOBAR: A TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1981, Colômbia. Líder do Cartel de Medellín, Pablo Escobar (Javier Bardem) é um dos maiores traficantes de cocaína para os Estados Unidos, o que faz com que governo de Ronald Reagan insista na criação de um tratado entre os dois países que permita que ele seja julgado em solo americano. Decidido a combater tal ideia, Escobar se candidata e é eleito deputado federal. Paralelamente, ele se envolve com Virginia Vallejo (Penélope Cruz), uma popular apresentadora de TV que não se importa em como o amante consegue sua fortuna, apenas em como o dinheiro é empregado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOBAR: PARAÍSO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O surfista Nick (Josh Hutcherson) viaja para a Colômbia e fica encantado com as lagoas, as praias de marfim, as ondas perfeitas e a bela Maria (Claudia Traisac), por quem se apaixona perdidamente. Tudo parece um verdadeiro paraíso, até que a jovem o apresenta ao seu tio: Pablo Escobar (Benicio Del Toro).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DA DESORDEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor tenta superar sua frustração ensinando um ensino médio que parece estar cheio de folhantes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ilustre escola de elite britânica se torna um sangrento campo de batalha quando um misterioso buraco aparece perto. Após um terror indescritível ser liberado, os alunos e professores precisam lutar por suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo professor chega à cidade e conquista os alunos do Colégio Fallbrock com seu jeito simpático e informal. Além da admiração geral, o Sr. D. atrai também a inveja do professor de Biologia Matt Warner, obcecado em ser eleito Professor do Ano.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes colegiais tem afinidades esportivas e acaba formando um time de futebol chamado Tigres. O comportamento do time dentro de campo é muito violento, e o pior passa a acontecer quando eles decidem externar esse comportamento para fora do campo. Nas ruas, eles se tornam uma verdadeira gangue, atraindo a atenção de uma outra gangue formada por alunos de uma escola rival. A coisa se complica ainda mais quando o líder dos Tigres se apaixona pela namorada do líder da outra gangue. Assim, está formado o cenário para uma guerra urbana que só vai terminar quando os jovens levarem o conflito até às últimas consequências.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]16 anos de idade, Megan Walsh é uma jovem agente de operações especiais, treinada com os melhores. Mas cansada desta vida, finge a própria morte para recomeçar. Com uma identidade secreta, ela se matricula como aluna de uma pequena escola, mas sua antiga chefe desconfia do golpe e decide investigar o caso. Ela aprende rapidamente que sobreviver as águas traiçoeiras do ensino médio é mais desafiador do que espionagem internacional.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE IDIOTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger (Jon Heder) é um jovem guarda de trânsito que sofre de ansiedade e baixa estima. Para superar estes problemas ele decide se matricular em um curso secreto, ministrado pelo estiloso Dr. P (Billy Bob Thornton), que promete tornar as pessoas mais confiantes. Só que o Dr. P é na verdade um picareta e, com a ajuda de seu assistente Lesher (Michael Clarke Duncan), usa métodos nada ortodoxos e até mesmo perigosos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE MAGIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aura tem habilidades mágicas. Ela e seus amigos vivem aventuras emocionantes na escola, mas não demora até ela aprender que o lugar guarda muitos segredos sombrios que precisam ser revelados.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE MODELOS DE BIKINI[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando TJ e Benji, dois vinte e algo melhores amigos Califórnia, perder suas namoradas, eles começam uma casa crescido modelagem biquíni academia para ganhar dinheiro e conhecer novas meninas. Com uma pequena ajuda de Tio Seymour do TJ (Gary Busey), os caras começar a recrutar meninas bonitas, até que uma escola de modelos rival propriedade de seu velho inimigo escola primária tenta fechá-los.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dewey Finn (Jack Black) é um músico que acaba de ser demitido de sua banda. Cheio de dívidas para pagar e sem ter o que fazer, ele aceita dar aulas como professor substituto em uma escola particular de disciplina rígida. Logo Dewey se torna um exemplo para seus alunos, sendo que alguns deles se juntam ao professor para montar uma banda local, sem o conhecimento de seus pais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE SOLTEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ana pretendia se casar com o namorado, mas o relacionamento acabou. Agora, ela é a mais nova aluna de um curso para mulheres em busca de um marido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA NOTURNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive da polícia de Boston investiga uma série de decapitações horríveis de diversas coeds de faculdades comprometidas por um assassino de serial revestido de couro preto, que o leva a suspeitar de um professor de antropologia bem conhecido, assim como sua assistente de live-in feminina.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA PARA GAROTAS BONITAS E PIRADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escola St. Trinian’s para moças está enfrentando uma tremenda crise financeira. Para piorar as coisas, o ministro da educação Geoffrey Thwaites (Colin Firth) quer que a exótica administradora Camilla Frittan (Rupert Everett) transforme a escola em uma “respeitável” faculdade para mulheres. Mas as alunas não vão desistir de salvar St. Trinian’s assim tão fácil. As anárquicas garotas arregimentam um bando de professores, associados e bagunceiros ingovernáveis que, usando sua esperteza, ousadia e imaginação, tentam armar um golpe do século para salvar a escola da ruína inevitável.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA: OS PIORES ANOS DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o primeiro dia de aula em sua nova escola, mas Rafe khatchadorian já sabe que será o pior ano de sua vida. Como se não bastassem seus problemas em casa, agora ele terá que descobrir como sobreviver ao sexto ano. Por sorte, Rafa bolou o melhor plano de todos os tempos: ele se propôs a quebrar todas as regras do colégio, valendo pontos. Porém, professores, pais e valentões não curtiram essa ideia mirabolante. Será que o plano vai passar de mágico a trágico?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLHA OU MORRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de um prêmio não reclamado de US $ 125.000, um avanço de faculdades quebrou decide jogar um jogo de computador obscuro, década de 1980. Mas o jogo a amaldiçoa, e ela se depara com escolhas perigosas e desafios de reforço da realidade. Depois de uma série de momentos inesperadamente aterrorizantes, ela percebe que não está mais jogando pelo dinheiro, mas por sua vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCONDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família se esconde em um abrigo contra bombas depois de escapar de uma misteriosa epidemia pós apocalyptica, agora eles terão que lutar para sobreviver nessa misteriosa e angustiante história.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCORPIÃO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente russo da KGB é enviado para África para matar um revolucionário negro anti-comunista. Porém, ele muda de ideia quando vê como os russos e os seus aliados cubanos estão a matar e reprimir os locais, o que faz o trocar de lado e ajudar os rebeldes.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCORREGANDO PARA A GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na patinação no gelo em duplas o sucesso depende de uma mistura perfeita de força e sofisticação, coragem e arte, músculos e refinamento. O campeonato mundial do esporte costumava ocorrer em um universo elegante, até a explosão da rivalidade entre o astro Chazz Michael Michaels (Will Ferrell) e do garoto prodígio Jimmy MacElroy (Jon Heder). Chad e Jimmy já se enfrentaram em campeonatos anteriores, mas a rivalidade faz com que briguem em plena pista de patinação, o que faz com que o mascote seja incendiado. Como resultado, ambos são expulsos do esporte. Três anos e meio depois, ambos ainda não se adequaram fora do esporte. É quando eles decidem se reunir para realizar algo inédito: ser a 1ª dupla de homens da história da patinação no gelo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRAVAS DO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal recém-casado está passando por um resort de férias. Seus caminhos cruzam com uma condessa misteriosa e adulta e sua ajudante.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRAVO DE SATANÁS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é apanhada em um culto ao diabo dirigido por seu tio e primo malvado. Ela não pode confiar em ninguém e até mesmo as pessoas que ela pensou que estavam mortas voltam para assombrá-la.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRAVO DE SI MESMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicopata na corrida leva um emprego como um trabalhador manual na casa de uma viúva solitária.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRAVOS DO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudante de escola médica do clube Filipe Carey cai no amor com garçonete cínico Mildred Rogers. Ela o rejeita e sai com um vendedor, depois retornando grávida e solteira. Philip leva-a, embora "felizes depois" não seja.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCREVENDO UMA NOVA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggy (Alley Underwood) é uma adolescente rebelde que almeja pelo sucesso de sua banda de rock, ao passo que sua mãe não aprova a música. Quando ela recebe uma carta misteriosa pelo correio, de remetente desconhecido e um conteúdo que a encanta, ela passa a procurar o autor da carta. Sua surpresa é encontrá-lo em uma casa de repouso. Suas experiências a partir daí passam a mudar seu modo de ver a vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRITO NAS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num apressado dia de compras no inverno de 1990, Jonathan Trager (John Cusack) conhece Sara Thomas (Kate Beckinsale). Dois estranhos no meio da massa em NY, seus caminhos se cruzam em um feriado, sendo que logo sentem entre eles uma atração mútua. Apesar do fato de ambos estarem envolvidos em outras relações, Jonathan e Sara passam a noite andando por Manhattan. Quando a noite chega ao fim, os dois são forçados a determinar algo como seu próximo passo. Quando Jonathan sugere uma troca de telefones, Sara rejeita e propõe uma idéia que dará ao destino o controle de seu futuro. Se eles tiverem que ficar juntos, ela diz a ele, eles encontrarão o caminho de volta para a vida um do outro.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRITORES DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem e idealista professora chega a uma escola de um bairro pobre, que está corrompida pela agressividade e violência. Os alunos se mostram rebeldes e sem vontade de aprender, e há entre eles uma constante tensão racial. Assim, para fazer com que os alunos aprendam e também falem mais de suas complicadas vidas, a professora Gruwell aposta em métodos diferentes de ensino. Aos poucos, os alunos vão retomando a confiança em si mesmos, aceitando mais o conhecimento e reconhecendo valores.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCURIDÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tagart, hábil mestre da katana, comanda uma tropa de operações especiais em uma missão sangrenta. Seu alvo: vampiros. Em um mundo apocalíptico, alguns poucos sobreviventes ficam presos em um hospital infectado. Tagart é a única esperança desses sobreviventes. Mas, ele sabe que a única cura é o extermínio...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESFERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de especialistas formado por um psicólogo, um matemático, uma bioquímica e um astrofísico são convocados pelo governo americano para analisarem uma espaçonave, que está a trezentos metros de profundidade no Oceano Pacífico. Mas ironicamente este grupo foi formado com base em um relatório bastante fantasioso elaborado pelo psicólogo, que apenas o redigiu para ajudar a pagar sua casa. Assim, este grupo, que nunca trabalhou junto, tem a tarefa de participar de uma missão ultra-secreta e se defronta com uma misteriosa esfera, que passa a influir nas suas vidas, despertando e tornando realidade seus maiores temores.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPAÇO NEGATIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo que o pai de Sam quase ja não mora em casa, porque ele está frequentemente ausente em viagens de negócios, ele pode sem conectar-se com o seu filho ensinando-lhe a arrumar uma mala.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DA VINGANÇA: ATÉ A ÚLTIMA LINHA[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guerra se espalha pelas terras frias do norte! Mercenários sedentos por sangue e gigantes colossais do gelo travam batalhas com cruzados de olhos dourados e sacerdotes templários enlouquecidos. Eles lutam por seus respectivos reinos. Nesse cenário, se encontram guerreiros contratados, mercenários, bandidos e malandros, todos contratados para proteger o território de Ardenmor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um príncipe Norman retorna para casa para buscar a justiça para o assassinato de seu pai, morto por seu tio, Earl Durant. Depois de ganhar a confiança e a lealdade de alguns exilados agricultores, leva a uma batalha brutal com o vilão. A sede de sangue do protagonista irá levá-lo a sacrificar tudo para consumar sua vingança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DE DEUS - A ÚLTIMA CRUZADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cavaleiros cristãos chegam a uma ilha remota com a intenção de converter os aldeões pagãos à sua religião. O primeiro busca conquistá-los com compreensão e humildade, enquanto o segundo confia na intimidação e na violência. À medida que a ruptura se forma, os aldeões devem decidir de que lado estão, e os homens, até onde estão dispostos a ir e quanto sangue será derramado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPANGLÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flor (Paz Vega) é uma bela mexicana, que possui uma filha de 12 anos (Shelbie Bruce). Ela vai trabalhar como empregada doméstica na casa dos Clasky, uma influente família de Los Angeles. Temendo sua adaptação à cultura americana, Flor se surpreende com a forma receptiva com a qual é tratada pelos Clasky.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPANTALHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos, Scott (Devon Graye), chris (C.J. Thomason), Johnny (Ben Easter), Brian (Wes Chatham) e Natalie (Tammin Sursok) estão viajando para passarem um fim de semana juntos. Em uma estrada praticamente abandonada, Scott bate em um espantalho e o carro quebra. Johnny vai procurar ajuda em uma fazenda e desaparece. Aos poucos, todos eles vão percebendo que estão em um campo sobrenatural e correm risco.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPANTALHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um ex-presidiário andarilho que tem economizando dinheiro para abrir um Lava Jato em Pittsburgh. Lionel é um marinheiro sem-teto que está retornando para no Centro-Oeste para conhecer o filho que nasceu enquanto ele estava no mar. Eles formam uma estranha parceria. Max, muito briguento, aprende um pouco com Lionel como lidar com o mundo. Lionel acredita que o espantalho não assusta as aves, pelo contrário, só as diverte. Os pássaros acham os espantalhos muito engraçados. Eles vão da Califórnia até Reno, Denver e para Detroit esperando encontrar uma vida longe das cadeias e das filas de sopa que eles conhecem muito bem.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPARTALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mesmo criadores de "Deu a Louca em Hollywood" e da série "Todo Mundo em Pânico" voltam com mais uma comédia paródica, agora tendo como fonte principal das piadas o épico "300". Xerxes, por exemplo, que no original era o sarado Rodrigo Santoro, aqui é o pançudo Ken Davitian (o companheiro de viagem de Borat). Além de "300", no entanto, a história arruma espaço para brincar com outros títulos conhecidos, como a série de TV "O Aprendiz" e os filmes "Pequena Miss Sunshine", "Homem-Aranha 3" e "Happy Feet".[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIAL DE NATAL PORTA DOS FUNDOS: A PRIMEIRA TENTAÇÃO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesus completa 30 anos e leva um convidado especial para conhecer sua família, mas a festa reserva outras surpresas. Um especial de Natal que só poderia ser feito pelo Porta dos Fundos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIALISTA DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa da sua linguagem obscena, o apresentador do programa nocturno de conselhos Leon Phelps, juntamente com sua doce e fiel produtora Julie, são demitidos do seu programa de Chicago. Eles não conseguem encontrar outro emprego. Durante o tempo de procura, duas coisas acontecem: primeiro ele recebe uma carta de uma ex-namorada rica que se oferece para cuidar dele, só que ela não assinou o seu nome real, depois um grupo de homens irritados, pois surpreenderam as suas esposas em flagrante delito com Leon(que tem uma tatuagem no rabo), estão perto de descobrir a identidade dele. Será que Leon vai encontrar a sua doce mulher e escapar da ira da multidão de maridos? E quanto a Julie?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIALISTA EM CRISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A consultora política Jane Bodine (Sandra Bullock) é especialista em conseguir contornar situações complicadas. Apesar de estar aposentada, ela decide trabalhar para o candido a presidência Pedro Castillo (Joaquim De Almeida) pelo simples motivo de querer ganhar do seu antigo rival Pat Candy (Billy Bob Thornton). Para conseguir o que deseja, Jane precisa manipular os pontos de vista e tornar Castillo o homem certo para a população, mesmo sabendo que ele irá trair todos no momento em que assumir o cargo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÉCIES EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Halsey e sua família esperam realizar a viagem dos sonhos ao participar de um safari no Quênia, abaixo do sol escaldante africano. Mas sozinhos no parque selvagem, eles acabam ficando reféns de forças da natureza quando são rodeados por um leopardo e um grupo de hienas famintas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECTADOR PROFISSIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um animador de auditório profissional para infomerciais (Ed Helms) é convidado por uma noite para participar de um programa de talk show na TV. A notoriedade que os seus 15 minutos de fama traz acaba custando-lhe o emprego, bem como um relacionamento com uma garota que trabalha em um posto de gasolina (Amanda Seyfried).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPELHO D'ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma irmã e seu gêmeo perturbado estão implicados em um assassinato e um detetive policial deve descobrir qual é o assassino.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPELHO, ESPELHO MEU[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do rei (Sean Bean), sua esposa (Julia Roberts) assume o comando do reino. Extremamente vaidosa, ela passa a cobrar cada vez mais impostos para sustentar uma vida de opulência. Ao mesmo tempo mantém presa em seu quarto a enteada, Branca de Neve (Lily Collins). Ao completar 18 anos, Branca de Neve resolve sair do castelo e conhecer a realidade do reino. Horrorizada com a situação de fome e miséria do povo, ela retorna decidida a derrubar a rainha.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPELHOS DO MEDO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Matheson (Nick Stahl) e sua namorada são um casal viajando de carro que, por um descuido, acabam sofrendo um terrível acidente que custa a vida da moça e quase custa a vida de Max. Ele, no entanto, sobrevive e um ano depois da tragédia, ainda se recuperando do trauma, ele consegue um emprego como segurança noturno de uma loja. Lá, ele descobre um espelho que permite que ele veja o espírito de uma mulher morta.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPELHOS DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Carson (Kiefer Sutherland) é um ex-detetive que, há um ano, foi suspenso do Departamento de Polícia de Nova York por ter atingido com um tiro um policial infiltrado. O caso fez com que se tornasse alcóolatra, o que o afastou de sua esposa e filhos. Tentando retomar sua vida em família, Ben aceita o emprego de vigia noturno nas ruínas de uma loja de departamentos. Porém enquanto patrulha o local ele começa a notar algo estranho nos espelhos usados como enfeite, já que refletem imagens horripilantes.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPERANÇA E GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres. Todo o horror da II Guerra Mundial é transformado, em uma grande aventura, pela sensibilidade e imaginação de um garoto de nove anos de idade. A mudança para a casa da avó, no interior, causada pela destruição de sua casa durante um dos bombardeios alemães, o levará a desenvolver uma perspectiva completamente nova sobre a vida. Um projeto semi-autobiográfico de John Boorman. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPERANDO OS BÁRBAROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena província ocidental do Reino Unido vive um magistrado muito dedicado ao seu trabalho. No entanto, quando o Coronel Joll, famoso por seus "interrogatórios" e torturas, chega da capital para investigar os bárbaros, ele começa questionar a sua lealdade em relação ao Império.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPERANDO POR VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Hee-Joo (Shim Eun-Kyung) tinha 7 anos, seu pai foi assassinado. Seu pai era detetive e estava trabalhando em um caso de serial killer. O assassino, Ki-Bum (Kim Sung-Oh), foi preso, mas considerado culpado por apenas um assassinato. 15 anos depois, Ki-Bum é libertado da prisão. O detetive Dae-Young (Yoon Je-Moon) trabalhou no caso original com o pai de Hee-Joo e ele não desistiu de ter uma condenação por assassinato para seu ex-sócio. Enquanto isso, Hee-Joo esperou pacientemente pela libertação de Ki-Bum.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPERAR PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma (Rachel Bilson) e Will (Tom Sturridge) perderam o contato que tinham na infância, quando mantinham uma bela amizade. Ela seguiu em frente. Ele jamais a esqueceu. Quando Emma volta à sua cidade natal, Will vai fazer de tudo para não deixar seu grande amor escapar mais uma vez.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIÃO POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espião por acaso narra a história do garoto tim, de apenas 10 anos de idade, quando ele e sua família se mudam para um velho hotel situado na região costeira do país. Tim está sofrendo para se adaptar ao novo lar até que ele conhece simon, um rapaz peculiar que acabou de despertar de um sono que o manteve sem contato algum com a sociedade desde 1974. Com simon se ajustando ao mundo de hoje e tim aprendendo a gostar de sua nova casa, a dupla forma uma bela amizade. Quando tim decide ajudar simon a encarar o mundo, o menino descobre que seu novo amigo é um antigo espião e eles estão para embarcar em uma incrível aventura.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIÃO POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackie, é um atrapalhado vendedor de uma loja de roupas esportivas que leva uma vida sem grandes emoções. Mas, quando ele vê um roubo de banco acontecer na sua frente, imediatamente entra em ação distribuindo pancadas e golpes mortais por todos os lados. Como resultado de toda publicidade alcançada por seu heroísmo, desperta a atenção de um estranho advogado que revela sua verdadeira identidade. Agora, ele quer conhecer seu pai que jamais pensou existir... um dos mais notáveis e respeitados espiões do mundo. Para desvendar os mistérios de sua família, ele terá que se passar por espião, o que poderá lhe render uma boa herança mas que definitivamente o colocará em mais confusões.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIÃO POR ENGANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem estudante americano (Grieco) parte em uma viagem de estudos, pela França, acompanhado de sua professora (Barlett). Confundido com um agente especial, acaba se envolvendo em uma complicada trama, perseguido por vários agentes de países da Comunidade Econômica Europeia e criando confusões para muitas autoridades. Sua maior ameaça é uma terrível agente (Hunt), cheia de truques desconcertantes.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal decide sair para acampar em um final de semana. Porém sua viagem se transforma em um pesadelo quando eles têm seu carro roubado por um prisioneiro fugitivo e sua namorada. Deixados na estrada deserta, nenhum deles consegue imaginar o horror que os espera ao encontrarem um remoto posto de gasolina. Isolados, eles são atacados por um voraz parasita que transforma suas vítimas em hospedeiros mortais. Começa então uma luta pela sobrevivência, onde eles devem encontrar uma maneira de sobreviver ao terror primitivo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIONAGE TONIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um programa de TV realizado criado pelo governo U.S. Sobre Spies, os públicos vão em missões falsas falsas, mas fato não pode ser facilmente distinguido da ficção.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIONAGEM INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O arrombador de crofres britânico Eddie Chapman está preso na ilha de Jersey quando os alemães a invadem duante a Segunda Guerra. Ele se oferece para trabalhar para o Eixo em troca de sua liberdade, assim, o regime de Hitler o envia como espião para a Inglaterra. Uma vez lá, no entanto, ele oferece seus serviços aos Aliados, e assim torna-se um agente duplo.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIRAL: O LEGADO DE JOGOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob o comando do veterano da polícia Marcus, o detetive Ezekiel "Zeke" Banks se une ao seu parceiro novato Willem para desvendar uma série de assassinatos terríveis que estão acontecendo na cidade. Durante as investigações, Zeke acaba se envolvendo no mórbido jogo do assassino.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal gay se muda para uma pequena cidade em busca de uma vida tranquila onde podem criar sua filha de 16 anos com melhores valores sociais. Mas nada é o que parece nessa vizinhança pitoresca.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO DE LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1967 na China, o jovem estudante Chen Zhen (Shaofeng Feng) é enviado para viver entre os nômades do interior da Mongólia. Entre o avanço da civilização e os tradicionais inimigos dos nômades, os lobos, Chen se questiona sobre a similaridade entre humanos e animais, comcluindo que todos são residentes e invasores lutando para encontrar seu lugar no mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O indígena nativo canadense Saul, é arrancado de sua família e enviado para o internato de uma escola católica. Neste ambiente opressor, Saul é negado de falar sua língua ou abraçar sua herança indígena.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO JOVEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Violet (Elle Fanning) é uma garota adolescente que sonha em ser popstar e escapar no vilarejo rural onde mora junto da mãe desajustada. Quando o concurso Teen Spirit passa por sua cidade, ela decide se arriscar, entre centenas de garotas. Aos poucos, Violet recebe a ajuda de Vlad (Zlatko Buric), cantor de ópera bósnio e decadente, e começa a superar as etapas do concurso. Mas conforme a fama se aproxima, a garota deve pensar suas prioridades e enfrentar os perigos da fama.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após o término da Segunda Guerra Mundial, John Grady (Matt Damon) e Lacey Rawlins (Henry Thomas), dois jovens texanos, retornam à suas casas e logo partem em viagem em direção ao sul, buscando fugir dos problemas de casa e correndo atrás de aventuras. No caminho ganham a companhia de outro parceiro (Lucas Black) e, em terras mexicanas, um deles se envolve com a bela filha (Penélope Cruz) de um fazendeiro local (Rubén Blades).[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITOS 2: VOCÊ NUNCA ESTÁ SOZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Pim, mudou-se recentemente, da Tailândia para a Coréia. Lá ela pretende iniciar nova vida, ao lado de seu marido Vee, por quem é apaixonada desde criança. Entretanto, a doença de sua mãe os obriga a retornar à Tailândia, o que faz com que Pim, se recorde da infância e de sua irmã gêmea e siamesa, Ploy. Desde que voltou Pim, tem a sensação de que sempre existe alguém ao seu lado, o que é confirmado com a revelação de um antigo segredo de família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>