<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]69[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page69.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANDY WEXLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, 1990. Sandy Wexler (Adam Sandler) é um agente determinado, empenhado e focado na evolução da carreira de seus excêntricos clientes. Sua rotina, no entanto, é abalada quando ele descobre em um parque de diversões a talentosa cantora Courtney Clarke (Jennifer Hudson), por quem acaba se apaixonando.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGAREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lamas desempenha um servo indentado que sobe para poder na Geórgia logo após a guerra revolucionária.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGRE COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vulnerável e excluída Rowan fica animada quando é convidada pela popular Emily para um fim de semana em uma cabana na floresta. O entusiasmo logo se transforma em paranoia quando Rowan acorda com incisões misteriosas em seu braço. Assombrada por sonhos, Rowan começa a suspeitar que a estão drogando e roubando seu sangue.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE & CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Vivian, que trabalha como atendente em uma loja de chocolates, passou a vida toda se esforçando para guardar um grande segredo: ela é uma lobisomem. Os problemas começam quando Vivian se apaixona pelo humano Aiden. O relacionamento não é aceito por seus semelhantes, em especial por Gabriel, que também a deseja. E, para piorar a situação de Vivian, pode ser que Aiden deixe de amá-la quando descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE & VINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que falhou como pai e marido comete um heist para ganhar dinheiro por seus negócios de giro, mas as coisas se complicam quando sua esposa interfere.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O circo Netuno monta lona em uma ilha paradisíaca. Zolah (Daniel de Oliveira), o homem-bala, já conhece o local. Lá ele foi criado, junto com a irmã Raquel (Caroline Abras), até o dia em que a mãe, Sônia (Sandra Corveloni), o mandou para longe temendo um incesto entre as duas crianças. Já adulto, ele reecontra a família depois de vinte anos e é chegado o momento de resolver as questões do passado que ainda o atormentam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellie, uma viciada em drogas em recuperação, se muda para uma nova cidade com seus dois filhos adolescentes. Ela teve dificuldades para se manter sóbria no passado e está determinada a fazer isso funcionar dessa vez, encontrando um emprego estável e indo de forma regular as reuniões de apoio. Infelizmente, novos amigos, um novo trabalho, e uma nova chance na vida, não são capazes de impedir que Ellie tenha uma nova recaída. A vida dela muda quando conhece Christopher – um tipo diferente de viciado –, que junta forças com os filhos dela para aceitar uma nova versão de Ellie.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE BÁRBAROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do bilionário produtor Howard Hugues, Sangue de bárbaros tem um elenco com grandes estrelas, John Wayne e Suzan Hayard marcaram com grandes atuações esta mega produção épica sobre Genghis Khan. Seqüestrada por Temujin, a princesa tártara Bortai, o engana, fazendo-o desconfiar do seu irmão de sangue, Jamuga interpretado por Pedro Armendariz. Mas, após tantas desventuras, a princesa acaba se apaixonando pelo chefe mongol. Agnes Moorehead interpreta a mãe de Temujin e Thomas Gomes como Hunlun. Sangue de bárbaros foi filmado numa locação perto de Utah, perto de um local de testes atônicos, e teve um resultado trágico. Muitos atores do filme e pessoal da produção contraíram câncer e o primeiro a ficar doente foi o diretor Dick Powel. Apesar da tragédia no elenco, este é um filme marcante na história dos grandes épicos. Ação do começo ao fim.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Tenente-Coronel Owen Thursday (Henry Fonda), herói da Guerra Civil Norte-Americana, é enviado para o Forte-Apache, um quartel perto da fronteira mexicana. Após os apaches fugirem, Thursday vê a chance que procurava para iniciar a ação. Porém, o Capitão Kirby York (John Wayne), aposta em uma saída pacífica para a situação.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE MESTIÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um engenheiro de mineração parte-indiano procura ouro em uma cidade fantasma do Arizona com sua noiva socialite.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE PANTERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Misteriosa jovem sérvia acredita que descende de uma raça de mulheres-pantera, que, quando emocionalmente excitadas, se transformam em criaturas assassinas. Seu marido decide mandá-la para o psiquiatra para investigar o problema.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE PELICANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que treina cavalos policiais quer mais um filho e então adota uma criança, uma menina de 5 anos gravemente traumatizada. Quando a menina mostra comportamento violento e antissocial, sua nova mãe fica determinada a ajudá-la.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE UM POETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista sem nome é transportado através de um espelho para outra dimensão, onde ele viaja através de diversos cenários bizarros. História contada em quatro episódios.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DO MEU SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Federico é confundido com seu irmão gêmeo padre e é seduzido pela freira Benedetta, que acaba condenada a ser murada viva. Anos depois, um outro homem de nome Federico retorna à construção onde tudo aconteceu e descobre que um estranho conde ainda vive lá, mas só aparece à noite.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE E AREIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juan é o filho de uma pobre viúva em Sevilha. Contra os desejos de sua mãe, ele persegue uma carreira como Toureador. Ele rapidamente ganha proeminência nacional, e leva seu amor de infância Carmen como sua noiva. Ele conhece a filha do Marquês Doña Sol e se encontra na posição estranha de estar apaixonada por duas mulheres, o que ameaça a estabilidade de sua família e sua posição na sociedade. Ele encontra paralelos interessantes na vida dos infamos plumitas bandidos quando eles eventualmente se encontram por acaso.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE E AREIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O camponês analfabeto Juan Gallardo se eleva meteoricamente à fama e fortuna na arena de touradas, apenas para semear as sementes de sua própria queda. O toureiro Juan Gallardo se apaixona pela socialite Dona Sol, se afastando da fiel Carmen, que ainda assim se mantém fiel a seu homem enquanto ele continua a enfrentar um perigo real na praça de touros.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE E COBIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Woodman é um vendedor acostumado a se dar bem em todos os seus negócios, até que cai em uma armadilha e perde tudo. Quando um casal o contrata para vender a casa deles, Jack vê uma chance de se reerguer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE E HONRA 2 – BATALHA DOS CLÃS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1216. Um ano após a batalha do castelo de Rochester, Hubert (Tom Rhys Harries), um sobrevivente da sangrenta batalha, luta para proteger seu clã dos celtas. Os invasores querem vingança pela morte do filho de um seus líderes e não vão descansar até não restar nenhuma alma viva naquele lugar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE E HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sangue e Honra leva diretamente a um dos momentos mais violentos e cruciais da Inglaterra do século 13. Quando alguns homens de bem revoltaram-se contra as injustiças do seu rei ambicioso, tornaram a devastadora batalha pelo castelo de Rochester em uma verdadeira lição de honra, ação e emoção. Esses heróis foram apagados das páginas da história…Até agora...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE EM SONORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Fletcher acaba de chegar em Ojo Prieto, cansado de sua vida arriscada, e vai à igreja se confessar. Mas em pouquíssimo tempo, consegue uma desavença com Chuy Medina, um perigoso mexicano, graças a sua mulher Trini, que lhe joga em uma enrascada, tentando fugir do marido. Recapturando a mulher mas disposto a não passar vergonha, ele exige comprar o magnífico cavalo do estranho, que logo recusa. E a tranquilidade que Matt esperava fica cada vez mais longe, pois Chuy está decidido a roubar o cavalo, a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte brutal de seus pais, o soldado Shawn Black (Michael Mathias), volta do Afeganistão sem saber do paradeiro do corpo de seu irmão morto em combate. Em busca de respostas e apenas com um bilhete deixado pelo próprio irmão antes de morrer, Black conhece Tagg (DMX), e o padre Roy (Michael Madsen). Ao descobrir que seu irmão foi morto pelo rei dos vampiros Cain (Vinnie Jones), e que ele é o único que possui o poder para eliminá-lo, Black e padre Roy travam uma batalha sanguinária contra Cain e seu exército de vampiros. Será que Black conseguirá derrotar a escuridão, ou será que ele se tornará mais um sugador de sangue? Atreva-se a descobrir.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE JOVEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem JR se envolve em um pequeno crime e é preso. Na cadeia, ele conhece um mundo sem leis, onde cada um cuida apenas de si mesmo. Aos poucos, JR aproxima-de de Brendan Lynch, um dos mais famosos criminosos do local, que se torna o seu mentor e protetor. Mas em troca desta proteção, JR deve aceitar trabalhar para a gangue de Brendan quando estiver livre.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE LAPÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elle Marja, de 14 anos, é uma garota da etnia sámi. Exposta ao racismo dos anos 1930 e a exames biológicos em seu colégio interno, ela passa a sonhar com outra vida. Para alcançá-la, a jovem tem que se tornar outra pessoa e cortar todos os laços com sua família e sua cultura.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE NA VEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante sua lua de mel no Caribe, um homem desaparece. Sem ajuda das autoridades locais, a esposa inicia uma busca incansável para encontrar os criminosos que levaram o seu marido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel Plainview e seu filho são caçadores de petróleo, que perfuram poços na Califórnia no início do século XX. Eles são desafiados por um jovem pastor, Eli Sunday, cuja ambição pessoal é confrontada por Plainview. A luta entre os dois é o centro dessa conflitante, trágica e histórica jornada ao abismo da loucura causada pela corrupção, fraude e petróleo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE NO ASFALTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Hawkins, um ex-ladrão de carros que está trabalhando secretamente como policial, é forçado a se integrar a seus antigos parceiros do crime para se infiltrar em uma gangue de ladrões de carros que fazem de tudo para proteger seu território. Mas quando ele reencontra seu antigo amor e um assassinato brutal muda o sentido da missão de Kevin, ele teme estar caminhando em direção à própria destruição...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Jack Halcombe está investigando os crimes de Robert Hansen, um assassino em série que, há 13 anos, tem espalhado terror pelas ruas da cidade de Anchorage, no Alasca. Ele já sequestrou mais de 20 mulheres e as deixou na mata, só pelo prazer doentio de caçá-las. Cindy Paulson, uma jovem de 17 anos, consegue escapar das garras de Hansen e resolve ajudar o detetive Halcombe a prender o assassino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE NO SARCÓFAGO DA MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois egiptólogos, o professor Fuchs e Corbeck, são instrumentais em desencadear horror unmitigated, trazendo de volta para a Inglaterra o corpo mumificado de Tara, a rainha egípcia da escuridão. A filha de Fuchs se envolve em uma série de incidentes de macabro e aterrorizantes, impotentes contra as forças das trevas, dirigidas por Corbeck, que estão tomando posse de seu corpo e alma para cumprir a antiga profetista que a rainha Tara será ressuscitada para continuar seu reinado de indescritível mal.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE PELA GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A inspiradora história do campeão mundial de boxe, Vinny Pazienza, que após um grave acidente automobilístico, não sabia se voltaria a andar e tenta realizar um dos retornos mais incríveis do mundo do esporte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sulista - jovem, pobre, ambicioso, mas sem instrução - resolve se tornar algo no mundo. Ele decide que a melhor maneira de fazer isso é se transformar num pregador e começar a sua própria igreja. Hazel Motes, um veterano de guerra do exército dos Estados Unidos, pode não ser um cristão fervoroso, mas observando o estado deplorável das igrejas da sua terra, vendo às fraudes e golpes ridículos pelas ruas e se inspirando em suas memórias, resolve assumir, após uma recusa inicialmente feroz, o papel de Pregador Itinerante, principalmente quando um motorista de táxi insiste que ele parece um verdadeiro Pregador por causa de seu novo chapéu. Ele começa sua própria nova Igreja da Verdade, sem um Jesus crucificado, e seu primeiro discípulo vêm a ser um simplório garoto de 18 anos com um "Dom Profético".[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE SOBRE A ÍNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado em glorioso Eastman cores e com um elenco all star que inclui Kenneth More, Lauren Bacall, Herbert Lom e Wilfrid Hyde White. North West Frontier é uma história de aventura clássico jogo nos dias de colonial India.Captain Scott (More) é enviado para resgatar uma criança de cinco anos Indian Prince e sua governanta americana (Bacall), quando uma rebelião eclode. Enquanto o príncipe está viva a rebelião pode não ter êxito para que o partido embarcam em uma viagem de 300 milhas perigosos para a segurança, em um trem temperamental velho chamado The Empress of India ..[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE SOBRE A NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inuk, é um esquimó que vive seus dias caçando no pólo ártico e buscando uma vida melhor e uma esposa para constituir família. Até o dia em que acidentalmente ele mata um homem e passa a ser perseguido por oficiais de polícia. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANJURO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão por volta do século XVIII, nove jovens decidem apresentar uma acusação de corrupção em seu clã ao superintendente local. No entanto, o grupo é traído, mas o ronin Sanjûrô Tsubaki (Toshirô Mifune), um samurai desalinhado e cínico, os salva dos homens do superintendente. Então o tio do líder dos clãs rebeldes, o Chamberlain Mutsuta (Yûnosuke Itô), é seqüestrado e sua esposa e filha são detidas e feitas prisioneiras do superintendente que tenta forçar Mutsuta a escrever uma falsa carta de confissão declarando ser corrupto. Sanjûrô ajuda o grupo a resgatar o Chamberlain e sua família.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANSÃO E DALILA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sansão, um forte homem de uma tribo escravizado pelos filisteus, se apaixona por Semadar, uma devota ao reino dominante que se envolve com Ahtur, o que leva a uma guerra entre os dois povos. Na briga, Semadar acaba morta e sua irmã Dalila, que sempre amou Sansão secretamente, jura vingança. Ela planeja seduzi-lo para que ele revele seu segredo para entregá-lo ao seu líder, Saran de Gaza.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sansão (Taylor James) é um homem com uma força sobrenatural que recebeu um chamado divino para libertar seu povo da escravidão. Quando ele perde seu amor para um cruel príncipe filisteu, o jovem hebreu parte em uma jornada para defender seu povo, sacrificando o que for preciso para vingar seu amor, seu povo e seu Deus.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTA BUDDIES: UMA AVENTURA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os filhotes falantes irresistíveis da Disney estão de volta numa aventura emocionante de final de ano! Faça uma jornada fantástica com os adoráveis Buddies para o mundo mágico do Polo Norte! Junte-se a Budderball, B-Dawg, Rosebud, Buddha e Mudbud neste conto clássico de Natal que lhe fará acreditar em milagres. Quando Puppy Paws, o espirituoso filho de Santa Paws, esquece o verdadeiro significado dessa época do ano, os Buddies devem lembrá-lo de que o espírito de Natal é sobre coisas que não podem ser embrulhadas em papel de presente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTA CLAUS CONQUERS THE MARTIANS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os marcianos temem que seus filhos se tornem preguiçosos e sem alegria devido à sua nova obsessão com programas de TV da Terra. Após o antigo líder marciano, o Cochem sugere que os filhos de Marte precisam de mais diversão - incluindo seu próprio líder Santa Claus-Supreme Lord Kimar, monta uma expedição à Terra. Uma vez lá, eles sequestram dois filhos que os levam ao pólo norte, depois captam o verdadeiro Papai Noel, levando todos os três de volta a Marte em uma tentativa de trazer a felicidade das crianças marcianas.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTA ENTRE DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mercedes (Marga Lopez) dança por dinheiro com os clientes do Salon México, um famoso cabaré na Cidade do México. Sua irmã mais nova Beatriz (Derbez) estudos em uma escola particular cara, paga pela Mercedes. Obviamente, o jovem Beatriz não sabe sobre o trabalho de sua irmã. Os problemas começam quando a Mercedes vence um concurso de Danzon com Paco (Acosta), seu cafetão. Paco se recusa a compartilhar o prêmio com a Mercedes, então ela rouba o dinheiro quando ele está dormindo.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da Guerra Civil, quatro irmãos mudam-se para o oeste em busca de aventura e trabalho. Após tomarem caminhos diferentes, entre boas e más escolhas, seus destinos se cruzam no final.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTA NÃO SOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Bold Tira funciona como beleza e leão de dança em uma feira. Fora de uma necessidade urgente de dinheiro, ela concorda com um novo número arriscado: ela colocará a cabeça para a boca do leão! Com esta atração, o circo chega a Nova York e Tira pode perseguir a mais querida ocupação - flertando com homens ricos e aceitando presentes caros.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTA SANGRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fênix é um rapaz que está internado em uma clínica psiquiátrica por achar que é uma ave. Dorme em uma árvore, come apenas peixe e sequer se comunica com as pessoas. Para entender Fênix, é necessário voltar a seu passado e conhecer a tragédia ocorrida com seus pais.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTANA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois policiais, dois irmãos. Um quer justiça, o outro vingança. Eles podem se matar antes de capturar os bandidos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTET: O FEITIÇO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rendy volta para a Indonésia levando consigo sua esposa Laura e seus dois filhos, pois, seu pai, Dharma, acabou de cometer suicídio. Já em casa, Rendy fica chocado com o comportamento de sua mãe, que não se comunica mais como uma pessoa normal e age de forma insana - os visitantes percebem que há algo sobrenatural acontecendo e o que quer que esteja dominando a idosa, isso não os quer ali.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTO ACAMPAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia musical, duas garotas rebeldes que adoram música eletrônica têm um encontro com o divino em uma colônia de férias controlada por freiras.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ricky Hayman trabalha em um canal de TV de venda de produtos e está na iminência de perder o emprego. As vendas estão fracas sob a sua liderança, e seu chefe quer substituí-lo por Kate Newell. Ricky conhece um homem interessante chamado G. Por capricho, ele põe G na frente das câmeras e as vendas disparam. Mas quando o trabalho começa a alterar o comportamento de G, Ricky se questiona se fez a coisa certa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTO TIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mosteiro em falência encontra a sua única chance de se salvar no “Champion Clerum”, um torneio de futebol exclusivo de religiosos cujo prêmio seria uma grande ajuda. O problema é que dentro desta congregação ninguém sabe jogar futebol, então eles vão precisar de um milagre para vencer um jogo e salvar sua casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS E DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um garoto criado na Astória durante os anos 90. Enquanto seus amigos vão morrendo vítimas das drogas ou na prisão, ele começa a acreditar que foi salvo de ter o mesmo destino pelos diversos e tão falados santos. Downey interpreta o personagem principal quando adulto, olhando para seu passado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS E PECADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a passagem do furacão Katrina, Nova Orleans se tornou sombria e sem lei. Sitiado na cidade, o detetive Sean Riley luta para se conformar com a morte de seu filho e a separação de sua esposa. Prestes a ser suspenso de seu departamento por brutalidade policial, ele é apresentado a seu novo parceiro: o jovem detetive Will Ganz. Os dois começam a investigar uma série de assassinatos brutais que assolou a cidade e evoluiu para uma guerra de gangues. Logo, eles percebem que há fatos muito mais sinistros e inimagináveis ocorrendo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS E SOLDADOS: A ULTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maio de 1945, Alemanha, os últimos momentos da Segunda Guerra Mundial. Apesar de a máquina alemã de guerra estar em pedaços, ainda existe uma implacável tropa nazista em atividade, escondidos nas montanhas. Para acabar com o esconderijo e derrotar os inimigos, são enviados dois tanques americanos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS E SOLDADOS: MISSÃO BERLIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, uma equipe de paraquedistas chega ao sul da França para apoiar tropas aliadas que marchavam para Berlim. Após serem atacados, três dos paraquedistas acabam encontrando soldados franceses em cativeiro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS JUSTICEIROS II: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De Troy Duffy, escritor e diretor de Santos Justiceiros, chega a aguardada continuação da violenta saga dos irmãos MacManus (Norman Reedus, Sean Patrick Flanery). Os dois estiveram escondidos com o pai, II Duce (Billy Connolly), nos tranquilos vales da Irlanda, longe das suas vidas anteriores de vigilantes. Quando um amado padre é morto no submundo do crime organizado, os irmãos retornam a Boston para montar uma sangrenta e violenta cruzada em busca de justiça. Com um novo parceiro e uma sexy técnica do FBI em seu encalço… Os Saints estão de volta![/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS JUSTICEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos MacManus, dois jovens católicos, acreditam que Deus lhes confiou a missão de acabar com a Máfia Russa. Eles perseguem e massacram violentamente os membros do bando e, em vez de irem presos, acabam sendo considerados santos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS OU SOLDADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um franco-atirador mórmon e um médico ateu, soldados de tropas diferentes, devem deixar suas diferenças de lado e lutar pela sobrevivência na Segunda Guerra Mundial, enquanto cruzam as linhas inimigas nazistas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTUÁRIO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem uma família, sem um centavo e separada de sua irmã, uma bela mulher casta terá que lidar com um desfile interminável de vilões, pervertidos e degenerados que reivindicarão não apenas sua preciosa virtude, mas também sua vida.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTUÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O experiente mergulhador Frank McGuire (Richard Roxburgh) já tinha explorado as cavernas do South Pacific Esa anteriormente, mas uma tempestade tropical forçou que ele e sua equipe, que inclui seu filho Josh (Rhys Wakefield) e o economista Carl (Ioan Gruffudd), alterasse a rota de saída em direção ao mar, fazendo com que eles fossem mais fundo por dentro de um labirinto de cavernas subaquáticas para sobreviver. Mas eles não têm muito tempo e a dúvida é saber se conseguirão sobreviver para contar esta história.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÃO FRANCISCO, A CIDADE DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Leão-de-Chácara da Costa Barbary e um empresário de Nob Hill são rivais pelos afetos de uma bela cantora, tanto pessoal quanto profissionalmente, na São Francisco de 1906.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAPATINHO VERMELHO E OS SETE ANÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta releitura do famoso conto da Branca de Neve, o beijo da princesa de sapatos vermelhos (Chloe Grace Moretz) é a única cura para os sete anões que, na verdade, são sete príncipes arrogantes. A disputa pelo beijo da princesa fará com que eles mudem suas visões de mundo e entendam o verdadeiro significado da beleza.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAPATOS VERMELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A felicidade conjugal de Kunal e Renuka é quebrada quando um grupo de pessoas filmou e carrega um vídeo deles intimamente em um site adulto. Kunal luta para levá-los e sua raquete ilegal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAPPHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARA LEARNS MANNERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARABAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta anos após o divorcio, Marianne decide visitar John no seu isolado retiro no interior e testemunha o relacionamento atormentado entre seu amargo ex-marido, seu filho, Henrik e uma neta de 19 anos. Ignorando os protestos do seu filho Johan oferece mandar a garota para um prestigiado conservatório de música, forçando-a escolher entre seu futuro promissor como uma violoncelista ou ficar com seu atormentado pai.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARAFINA! O SOM DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ima jovem estudante negra chamada Sarafina é mais interessada em garotos do que em direitos civis. Só que quando sua brilhante professora Mary Masembuko ensina aos alunos sobre a opressão sofrida pelos africanos negros, Sarafina adquire uma consciência política sobre a sua realidade. Ao lado de seus colegas, ela organiza um levante, com direito a números musicais, para abrir os olhos dos demais em relação às restrições impostas pelo governo.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARAH SILVERMAN: A SPECK OF DUST[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste primeiro especial de comédia após o seu susto de saúde, Sarah Silverman partilha um misto de factos engraçados, verdades tristes e momentos sim, ela disse isso[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARAJEVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Áustria, 28 de junho de 1914. O Arquiduque Franz Ferdinand (Reinhard Forcher) está passeando de carro pela cidade de Sarajevo com sua esposa, Sophie (Michaela Ehrenstein), até que são vítimas de um ataque e morrem. Este é o pontapé inicial para a Primeira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARBJIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarbjit Singh é um agricultor que vive em Bhikhiwind, Punjab, perto da fronteira Índia-Paquistão onde um dia cruzou a fronteira depois de se embebedar. Acusado de ser um espião indiano foi preso e condenado à pena capital de morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARFAROSH[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um montador de estação ferroviária em uma aldeia de fim de linha, em Hokkaido, é assombrada por memórias de sua esposa e filha morta. Quando a linha ferroviária está programada para ser fechada, ele é oferecido um emprego em um hotel, mas ele é emocionalmente incapaz de se separar com sua carreira como ferroviário. Sua vida dá uma vez quando ele conhece uma jovem com interesse em trens que se assemelha à sua filha[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARGENTO STUBBY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sargento Stubbym, era um cão de rua que foi adotado por um soldado enquanto treinava para a Primeira Guerra Mundial. Por suas ações valorosas e relações duradouras que forjou com seus irmãos-de-guerra nas trincheiras, ele é reconhecido como o cão mais condecorado da história americana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARGENTO YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alvin Cullum York (Gary Cooper) vive é um soldado pacifista que terá que deixar suas crenças cristãs de lado para participar do front na Primeira Guerra Mundial. Vencedor do Oscar de Melhor Ator (Gary Cooper) e Melhor Montagem, indicado a outras nove categorias.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARILERU NEEKEVVARU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarileru Neekevvaru é a história de Ajay Krishna, um major do exército a quem são confiadas tarefas difíceis do outro lado da fronteira. Ajay viaja para Kurnool numa missão secreta e vem a saber de uma desavença entre uma família e o antagonista.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARMASIK[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após meses sem receber pagamento, a tripulação de um cargueiro turco chega ao Egito e é informada de que o navio foi confiscado em razão de dívidas não quitadas. O autoritário capitão, o religioso segundo-em-comando, o afável cozinheiro e um trio de novatos são obrigados a permanecer na embarcação até que o débito seja pago. Enquanto conflitos aumentam a tensão a bordo, os dias se transformam em semanas, desafiando a sanidade de todos. Seleção Oficial dos Festivais de Sundance e Karlovy Vary 2015. (Legendas TV)[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARTANA ESTÁ CHEGANDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sartana mais uma vez está à espreita. Desta vez, trata-se de um verdadeiro caso de mistério em pleno velho oeste. Uma boa quantidade de ouro junto com 2 milhões de dólares em dinheiro desapareceu e parece estar escondido em algum lugar. E todos, incluindo o delegado, o xerife, militares e seus irmãos, esposas, amantes e amigos, verdadeiros e falsos agentes federais e até apaches. Todos estão em busca do ouro. Agora só resta a Sartana decifrar as pistas deixadas por cada um para que o maior mistério do velho oeste o transforme definitivamente na lenda que todos nós conhecemos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARTANA ESTÁ DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sartana é falsamente acusada de roubar um banco e deve encontrar os ladrões reais e limpar seu nome.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARUSUBERI: MISS HOKUSAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano de 1814. Cidade de Edo (atual Tokyo). Um artista já realizado em vida e agora de meia idade, Tetsuzo tem em suas mãos clientes de todo japão e incansavelmente trabalha em sua "cheio-de-lixo" e caótica casa/ateliê. Ele passa seus dias criando incríveis obras de arte, desde um retrato gigantesco de Bodhidharma em 180 m² de papel, a dois pardais pintados em um grão de arroz. De temperamento curto, extremamente sarcástico, sem paixão por motivo ou dinheiro, ele investiria uma fortuna por qualquer trabalho que ele tivesse realmente interessado. Terceira das quatro filhas de Tetsuzo e nascida de seu segundo casamento, autodeclarada de 23 anos, O-Ei herdou o talento de seu pai e teimosia, várias das vezes ela quem pintava ao invés do pai, mesmo que descreditada. Sua arte é tão poderosa que algumas vezes gerava problemas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARVAM THAALA MAYAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro que tenta encontrar o seu lugar no mundo da música indiana clássica embarca em uma jornada que o ajuda a evoluir pessoalmente, espiritualmente e musicalmente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SASKATCHEWAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alan Ladd e Jay Silverheels (Tom televisor) são irmãos de sangue cujos laços são testados quando os índios Sioux fazem cruzar a fronteira para alistar o Cree pacífico em uma batalha contra o grande pai branco.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SASQUATCH MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista de caminhão de reboque solitário é pego em uma luta mortal entre um par de ladrões de banco com um lindo refém, policiais locais e um monstro que desceu das montanhas do Arizona para comer carne humana.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATÃ PASSEIA À NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor Cassin, um renomado detetive Paris, parte para o país para uma pausa muito necessária. Lá ele se apaixona pela filha do estalajadeiro, Nanette, que já está comprometida com um agricultor local. Na noite de sua festa de noivado, Nanette e o agricultor desaparecem. Cassin ocupa o caso imediatamente para descobrir o que aconteceu com eles e quem é responsável.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATAN'S SADISTS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os "Satans" são uma gangue de motociclista muito cruel liderada por âncora. A gangue vai para um restaurante no meio do nada no deserto da Califórnia, onde começam a aterrorizar Lew e seus patronos e sua garçonete, Tracy. Depois de um pouco de matança, um dos patronos chamados Johnny consegue escapar dos ciclistas para o deserto. Eles precisam chegar a uma cidade antes que os satans alcancem-os e os matem.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATELLITE BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o cinema e o lar de seu avô é ameaçado de demolição, um menino aborígene de doze anos deve viajar pelo país de Bush da Austrália - equipado apenas com as antigas habilidades de sobrevivência - para impedir os desenvolvedores da cidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATURDAY CHURCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino de 14 anos, do Bronx, tem dificuldades em lidar com sua identidade de gênero e religião. Como saída, ele começa a usar a fantasia para escapar de sua vida no centro da cidade e encontrar sua paixão no processo, e assim descobrir quem ele realmente é.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATURDAY THE 14TH[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua família se move para uma nova casa, um menino descobre um livro misterioso que detalha uma maldição pendurada sobre a data de sábado no dia 14. Abrir o livro libera uma banda de monstros para a casa e a família deve se unir para se salvar e sua vizinhança.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATYAGRAHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATYAM SHIVAM SUNDARAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rajeev se apaixona por Roopa, um lindo cantor que esconde o fato de que metade do rosto dela está desfigurado. No entanto, ele logo descobre seu segredo depois do casamento e começa a ignorá-la.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATYRICON DE FELLINI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estória narra as aventuras e desventuras de Encolpio e Ascilto, pelo afeto de Gitão (Gitone), que após ser vendido a um ator de teatro, é resgatado por Encolpio mas escolhe ficar com Ascilto. Rejeitado, Encolpio é salvo do próprio suicídio por um terremoto, e a partir daí começa uma jornada que tem por pano de fundo uma galeria de artes onde conhece o poeta Eumolpo, e o acompanha até um bacanal promovido por um aristocrata com pretenções artísticas, mas que despreza a própria esposa pela companhia de um menino. Pedofilia, homossexualidade, antropofagia, rituais diversos, numa Babel de culturas, que nos desafiam a ver uma Roma Clássica que, sob os valores de hoje, seria amoral e decadente.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAUDADES DE UM PRACINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tulsa McLean é um soldado cujo maior sonho é ser dono de um Night Club. Para conseguir o valor em dinheiro para que ele possa abrir o seu empreendimento, ele aceita participar de uma aposta, onde, na qual, ele deve passar uma noite com uma bailarina famosa no local, porém, os dois acabam se apaixonando.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGE CREATURES[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vampiros sanguinários começam a perceber que sua fonte de alimento é em perigo agora que as criaturas alienígenas pousaram na Terra.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGE DAWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma gangue de motociclista vicioso assume uma pequena cidade no Arizona. Um veterinário da Guerra do Vietnã passando pela cidade e alguns habitantes locais com nada a perder ir para a guerra com o líder implacável da gangue.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGE SALVATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viciado em recuperação busca vingança, contra os traficantes responsáveis ​​pela venda das drogas que resultaram na morte de sua noiva.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGE X FENTY SHOW VOL. 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rihanna convida você a uma alta energia e experiência visualmente deslumbrante, onde você pode assistir e comprar sua última linha de lingerie. Ouça de Rihanna, os mais próximos dela, e vá para trás - as cenas da marca Savage X como você se senta na primeira fila para ver os melhores artistas e modelos com Travis Scott, Rosalia, Bad Bunny, Lizo, Cara Delevingne, Miguel, Bella Hadid, Normani, Willow Smith e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGE X FENTY SHOW VOL. 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para o lançamento da coleção Savage X de 2021 de Rihanna. Comemorando a união e a comunidade em um mundo pandêmico, o show deste ano será para os espectadores entregar e se perder em alegria absoluta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGE X FENTY SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Savage X Show dá uma olhada no processo criativo de Rihanna para sua última coleção de lingerie. Modelado por talento incrível e diversificado; celebrar todos os gêneros e tamanhos; e apresentando performances pelos artistas musicais mais quentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pelas verdadeiras histórias das gangues de rua da Nova Zelândia ao longo de 30 anos, SAVAGE segue DANNY em três momentos decisivos em sua vida enquanto ele cresce de um menino para o violento executor de uma gangue.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVAGED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de bandidos brutalizar uma mulher surda-muda, o espírito de um guerreiro Apache assume seu corpo sem vida e se apresenta em uma busca sanguinária por vingança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVATE, LUTADOR INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1865, enquanto atravessavam o deserto americano, Cain e Mary Parker encontraram um homem sem sentidos, no meio de toda aquela aridez e imenso calor. Salvando-lhe a vida, Charlemont (Olivier Gruner) retribui-lhes o favor quando um grupo de bandidos a mando de um corrupto proprietário de terras, Benedict, tentam afastá-los do seu terreno. Charlemont como que surge da sombra, os seus pés e mãos atingindo os seus adversários com uma incrível velocidade e brutal pontaria.Procurando vingar-se, Benedict ataca de novo. Mas Charlemont, o primeiro kickboxer do mundo, bate-se ferozmente pela mulher que ama, pelos amigos que precisam dele e pelo seu próprio sentido de honra..[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVE THE DATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrelado por Lizzy Caplan (Cloverfield) e Alison Brie (Pânico 4), mostra duas irmãs, com vistas drasticamente diferente sobre o casamento, Save the Date explora os laços familiares e afetivos que nos prendem juntos o que acontece quando eles se quebram.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVED BY THE BELL: HAWAIIAN STYLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vovô de Kelly convida toda a clique para seu pequeno hotel "The Hideaway" no Havaí para férias de verão. Eles esperam um tempo maravilhoso na praia - sem creche. Ao chegar, eles rapidamente aprendem que não só é belding lá, mas também têm que ajudar o vovô de Kelly de perder seu hotel. Enquanto isso, Zack se encontra (novamente) o amor de sua aposta ao vivo, Jessie e Slater com Lisa que eles não lutarão e o grito são seqüestrados pelo clã Pupuku.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVED BY THE BELL: WEDDING IN LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta conclusão da longa série de corrida, finalmente acontece: Kelly e Zack se casarão. Os pais de Zack são contra o compromisso precoce e os pais de Kelly não podem pagar, então apenas a gangue viaja para Las Vegas para o casamento. No entanto, antes que o casamento possa acontecer, eles têm que viver através de muitas aventuras, incluindo Zack, perdendo seu dinheiro duro, Kelly se tornando ciumento e Slater sendo perseguido por Mobsters.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVING BANKSY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Artista de graffiti internacionalmente conhecido, Banksy, deixou sua marca em São Francisco em abril de 2010. Mal sabia que este ato de vandalismo iria desencadear uma cadeia de eventos que inclui um de seus ratos sendo removidos de uma parede, museus ignorantemente desligando um livre. O trabalho de rua Banksy, e um galerista de NY que fez o seu modelo de negócios para remover trabalhos de rua Banksy de todo o mundo fazendo o que for preciso para obter o rato em sua posse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVING MR. WU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr. Wu, uma estrela de cinema de Hong Kong, é sequestrada em Pequim pela gangue de Zhang Hua. A polícia formula rapidamente uma força-tarefa e começa a busca, ignorando que os detetives responsáveis ​​têm apenas vinte horas antes do prazo. (Uma história baseada no famoso caso de sequestro de ator televisivo Wu Rufou que ocorreu em 2004.)[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAVING THE TITANIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas horas depois que o Titanic atingiu um iceberg há 100 anos, uma equipe de construtores de navios e engenheiros correu contra o tempo para salvar o recipiente atingido. Baseado em contas de testemunhas oculares, este filme revela o que aconteceu abaixo de decks nas horas antes do Titanic afundou, contando as histórias anteriormente relativamente não herdadas de engenheiros que lutaram corajosamente para segurar o poder do mar e manter os sistemas de energia correndo, mesmo quando eles aprenderam que tudo foi perdido. A maioria desses homens morreu, mas suas ações compraram tempo suficiente para salvar muitas vidas. Este documentário de drama conta uma história pungente de auto-sacrifício pelos engenheiros do Titanic, Stokers e bombeiros em face da morte iminente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAY IT LOUD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que busca tratamento para seu estresse, de repente se vê incapaz de se filtrar quando fala.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAYEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas florestas do sul do Chile, Sayen, uma jovem mapuche, sai em busca dos mercenários que assassinaram sua avó. Usando seu treinamento, ela consegue sobreviver e virar o jogo contra esses intrusos. Ela deve escolher entre ir embora ou proteger não só sua gente, mas também outros grupos nativos, da tenebrosa empresa que ameaça suas terras e seus meios de subsistência.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAYONARA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O major da Força Aérea Lloyd Gruver (Marlon Brando) é transferido para uma base aérea japonesa e é confrontado com o preconceito racial americano contra o povo japonês. A questão é agravada porque vários soldados se envolvem romanticamente com mulheres japonesas, desafiando a política militar dos EUA. Normalmente um oficial seguidor das regras, Gruver deve tomar uma posição quando um amigo, o soldado Joe Kelly (Red Buttons), se apaixona pela japonesa Katsumi (Miyoshi Umeki) e se casa com ela. Gruver então arrisca sua posição sendo o padrinho na cerimônia de casamento.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCABBARD SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCALER, DARK SPIRIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pesquisador paranormal foi entregue filmagens de vídeo de um caçador de fantasmas, que revela pistas a uma alma ruim e velha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCALPS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo bobo de estudantes de ciência da faculdade percorrem uma cavidade em um enterro indiano para artefatos. Infelizmente, um deles fica possuído pelo maligno espírito de garra negra, então ele deve, portanto, abater todos os seus amigos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCANDAL SHEET[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um editor de tablóide atribui um jovem repórter a resolver um assassinato que o editor se comprometeu.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCANNER COP[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Staziak, um policial rookie com o Departamento de Polícia de Los Angeles, também é um "scanner" (psiônico). Quando uma série de assassinatos começa a decaiatar o departamento de polícia, Sam enfrenta sobrecarga sensorial e possível insanidade, pois ele usa seus poderes para caçar o homem responsável pelos assassinatos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCANNERS 3 – O DUELO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem “scanner” deixa de ser uma doce garota para tornar-se uma vilã assassina e sedenta de poder, após tomar uma droga experimental desenvolvida pelo seu pai. Seu irmão, também um “scanner”, é a única pessoa forte o suficiente para detê-la.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCANNERS II - A FORÇA DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Kellum chega na cidade para estudar veterinária, mas logo descobre ser um scanner. Depois de usar seus poderes para explodir o telhado de uma loja de conveniência roubada, ele é recrutado pelo comandante de polícia Wayne Forrester que começa a usar os poderes de David para fazer o prefeito indicá-lo como Chefe de Polícia. Mas quando David descobre que o plano de Forrester é na verdade a criação de uma polícia estatal comandada por scanners, ele foge. Perseguido por Forrester, pela polícia e pelo seu scanner favorito, o louco Peter Drak, David parte em busca de seu passado. Ele conecta-se com sua irmã Alice e juntos tentam parar Forrester e o sinistro instituto neurológico onde ele está.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCANNERS: SUA MENTE PODE DESTRUIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darryl Revok é o mais poderoso de todos os scanners, e é o chefe do movimento do scanner subterrâneo para dominar o mundo. Scanners têm grande poder psíquico, forte o suficiente para controlar mentes; eles podem infligir enorme dor / dano em suas vítimas. Doutor Paul Ruth encontra um scanner que Revok não tem, e converte-lo à sua causa - para destruir o movimento subterrâneo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joan Burrows retorna à sua cidade natal pela formatura da sobrinha, apenas para ser confrontada pelo serial Killer que ela pensou que caiu anos atrás - depois que ele sequestrou e atormentou ela e sua melhor amiga.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARE CAMPAIGN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popular Prank Show de TV, campanha de medo, tem sido entretenimento de audiências nos últimos 5 anos com sua mistura de scares da velha escola e diversão escondida da câmera. Mas, à medida que entramos em uma nova era da TV on-line, os produtores se encontram contra uma nova série Web rígida que faz com que seu show pareça decididamente pitoresco. É hora de até o ante, mas a equipe vai muito longe desta vez, e eles estão prestes a brincar o cara errado?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARE ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scary Me se passa durante uma queda de energia, onde dois estranhos passam a contar histórias de terror. Quanto mais eles mergulham nas histórias, mais elas se tornam reais, levando Fred (Josh Ruben) a confrontar seus medos mais profundos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARE US[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antologia de terror arrepiante composta por cinco contos, escritos por um grupo improvável de aspirantes a escritores, em Sugarton - uma pequena cidade atormentada pelo aparente retorno de um assassino em série infame, apelidado de "Cutthroat". Eles vieram para compartilhar suas histórias assustadoras (uns com os outros e com o dono da livraria, Peter, que lidera o grupo), mas logo descobrem que se tornaram as estrelas da própria história distorcida de um assassino doente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARFACE - A FORÇA DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber residência permanente nos Estados Unidos em troca do assassinato de um oficial do governo cubano, Tony Montana se torna o chefe do tráfico de drogas em Miami. Matando qualquer um que entre em seu caminho, Tony eventualmente se torna o maior traficante da Flórida, controlando quase toda a cocaína que entra em Miami. Porém, a pressão da polícia, as guerras com cartéis colombianos e sua própria paranoia servem para alimentar as chamas de sua eventual queda.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARFACE: A VERGONHA DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony "Scarface" Camonte trabalha para Johnny Lovo, um ambicioso gangster que deseja criar um império do crime em Chicago. Nesta guerra pelo comando, o chefe da quadrilha rival fora assassinado por Tony e a polícia suspeita que Lovo o tenha pago para tal feito. Tony logo ganha respeito na quadrilha pelo feito e espera pacientemente pelo momento exato de liquidar com seu chefe e assumir o comando do bando. No comando, Tony ganha dinheiro como jamais sonhou e passa viver tranqüilo e luxuosamente. Mas sua tranqüilidade duraria pouco tempo, pois sua irmã Cesca Camonte, por quem tem paixões secretas, envolve-se com Guino Rinaldo, seu "braço direito", obrigando-o a tomar medidas drástic.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARLET DIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Battista é uma jovem e popular atriz que se envolve em uma louca viagem pela Europa neste filme, dirigido e protagonizado por Asia Argento. Neste filme que beira a auto-biografia, a atriz (da ficção) vai à Paris para salvar uma amiga que está numa relação auto-destrutiva. Só que a viagem vai acabando com Anna: depois de se envolver e ser abandonada por um astro do rock, ela se descobre grávida e começa a se drogar para esquecer os problemas nos quais se meteu.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARLET INNOCENCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 8 anos, professor da Universidade de Hak-Kyu ( Jung Woo-Sung ) mudou-se para uma pequena cidade por causa de um escândalo. Ele trabalhou como instrutor de literatura em um centro de cultura. Ele se apaixonou por uma mulher jovem, Deok-Yi ( Esom ), que trabalhava em um antigo parque de diversões. Uma vez, Hak-Kyu foi reintegrado na universidade, ele deixou a cidade para Seul e deixou para trás Deok-Yi. Agora, Hak-Kyu é um escritor popular, mas sua Cheong ( Park So-Young ) se culpa pela sua mãe cometer suicídio. Hak-Kyu também está perdendo sua visão para uma doença. Ele é apenas capaz de ver. Neste momento, Se-Jung se muda para a porta ao lado. Ninguém percebe Se-Jung é realmente Deok-Yi, a mulher que Hak-Kyu traiu há 8 anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARY OR DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A criação do cineasta Michael Emanuel, assustador ou morrer diz cinco histórias terroras entrelaçadas que acontecem e ao redor da "cidade dos ângulos". Um palhaço comendo de carne tentando desesperadamente proteger a pessoa que mais despeda; um policial sujo e um golpe deu errado com um necromante vingativo; Uma mulher bonita, mas misteriosa e um homem solitário à procura de amor em todos os lugares errados; uma insurreição horrível e respingo de sangue de zumbis mexicanos ilegais; E um avô de Cajun, cujo presente de amor sem fim vai terrivelmente terrivelmente ... assustador ou morrer é uma experiência única em horror cinzento certo para cumprir todas as suas necessidades de experiência de cinema de terror torcida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCAVENGERS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de scavenders espaciais descobre a tecnologia alienígena superior que ameaça o equilíbrio do universo conhecido. Perseguido por uma tripulação rival de mercenários intergalácticos, a tripulação reveladora deve lutar através dos alcances mais profundos do espaço para localizar e proteger o dispositivo de alteração da vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCENT OF MYSTERY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inglês e um cabby tentam salvar uma herdeira do assassinato na Espanha.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOL DANCE - DESVENTURAS ESCOLARES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante Jason encontrou a garota dos seus sonhos, Anastasia, que nem sabe que ele existe. Ele espera ganhar uma vaga no grupo de dança da escola pra chamar sua atenção, mas ainda tem que enfrentar sua mãe, o irmão valentão de Anastasia e a competição.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOLGIRLS IN CHAINS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos enlouquecidos, que estão sob a influência dominante de sua mãe enlouquecida, seqüestrando garotas e mantê-las cativas em cadeias em seu porão, onde eles os sujeitam a depravar "jogos" que muitas vezes terminam em tortura e assassinato.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOLGIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cumprido pela brisa rebeliosa, a puberdade é despertar em doze anos de idade Celia. Rapidamente, os dois se tornam aliados contra as regras rígidas de autoridade na escola das garotas católicas. No entanto, questões sobre o sutiã certo, bandas legais e roupas sensuais não podem esconder a busca urgente por sua própria identidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHUMACHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espírito desbravador de Michael Schumacher deixou sua marca na história da Fórmula 1, e serve como guia para este documentário revelador.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCINTILLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de elite de mercenários é contratada para uma operação secreta, nas profundezas de um antigo estado soviético. Chegando a um laboratório subterrâneo, sua missão é garantir amostras de híbridos humanos e alienígenas geneticamente modificados. Lutando com uma milícia armada feroz e com criaturas sombrias e ameaçadoras, as chances de sobrevivência estão contra eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO 2: MONSTROS À SOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se reencontrarem e reativarem a Mistérios S.A., Fred, Daphne, Salsicha, Velma e Scooby-Doo partem rumo a Coolsville para desvendar mais um mistério. Lá está um homem mascarado, que planeja usar uma máquina criadora de monstros para controlar o lugar. Em meio às investigações, eles conhecem Patrick Wisely, o curador do museu local, e ainda Heather Jasper-Howe, uma repórter que se apaixona por Fred e tem como missão descreditar as investigações do grupo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A CAÇADA VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e sua turma enfrentam uma aventura eletrizante quando são atirados em um jogo de computador de alta tecnologia. Quando Scooby-Doo e o pessoal da Mistério S. A. tentam capturar o Vírus Fantasma, eles são transportados acidentalmente para um jogo baseado nas suas próprias aventuras. Enquanto procuram o Vírus Fantasma pelos dez níveis do jogo, a turma viaja do passado pré-histórico ao futuro e enfrenta confusões com uma horda horripilante de vilões virtuais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A ESCOLA ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salsicha consegue um emprego como professor de educação física numa escola de criaturas sobrenaturais chamada Escola Grimwood, e se torna responsável pela segurança das alunas Sibelle, filha do Conde Drácula, Winnie, filha de um lobisomem, Elza, filha do Frankenstein, Tannis, filha de uma múmia e Phantasma, filha de um fantasma. Os terríveis monstros avisam a Salsicha e Scooby-Doo de que estes pagariam caro se algo de ruim acontecesse às suas filhas. Os problemas começam quando uma terrível bruxa chamada Revolta, com a ajuda de seu monstro-ajudante Creeeper, sequestra as meninas para revoltalizá-las e conquistar o mundo. Então Salsicha, Scooby-Doo e Scooby-Loo tem como missão resgatá-las e assim acabar com o plano de Revolta. Os heróis também contam com a ajuda dos garotos-cadetes da Escola Calloway, uma escola rival da Escola Grimwood.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O FANTASMA DA BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a turma encontra o famoso escritor de contos de terror Ben Ravencroft,ele os convida para acompanharem de perto o Festival da Colheita de Outubro em sua terra natal,New England.As coisas se transformam em férias sobrenaturais quando os garotos descobrem que o lugar é assobrado por Sarah,uma ancestral de Ben! Será que as investigações irão revelar que Sarah é uma alma boa ou uma perversa bruxa?[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O REI DOS DUENDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste Filme Scooby Doo e o Rei Dos Duendes,Que Apuro! O incrível Krudsky, um mágico decadente, roubou a luz mágica da princesa Fairy Willow e Scooby-Doo e Salsicha precisam detê-lo ou todo mundo será transformado em horríveis monstros de Halloween![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E OS INVASORES ALIENÍGENAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para a aventura mais intergaláctica de Scooby e sua turma! Tudo começa quando a turma se vê presa numa cidade deserta, cheia de cientistas esquisitos e alienígenas pouco amigáveis. Depois de serem perseguidos pelos alienígenas, irem parar a bordo de um OVNI, algo ainda mais esquisito e assustador acontece: Salsicha e Scooby se apaixonam perdidamente! A corrida para solucionar este caso intergaláctico, acaba levando a turma, de uma base secreta do governo, até as misteriosas cavernas secretas nos subterrâneos da cidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO EM HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A turma vai para Hollywood como estrelas, Scooby, em seu primeiro filme. Quando uma criatura assustadora quer pôr fim ao filme, Scooby, tem que resolver o mistério para garantir o seu estatuto de estrela permanece intacta. .[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO NA ILHA DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby Doo, Salsicha, Velma, Daphne e Fred estão na ativa de novo para tentar resolver o mais assustador e divertido mistério de suas carreiras. Nossos garotos “intrometidos” desta vez encontram-se numa ilha mal assombrada para investigar o fantasma do pirata Moonscar. Mas o espírito do corsário não é o único a atormentar a ilha. Os detetives também encontram com estranhas criaturas e zumbis![/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! - O MISTERIO COMEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que reúne grandes amigos? Para Daphne, Velma, Fred, Salsicha e o cãozinho Scooby-Doo, é um mistério! Literalmente! Este longa-metragem leva os fãs de volta no tempo, para quando nossos quatro heróis eram adolescentes novatos no assunto – sempre acompanhados por um cão detetive – e tiveram seu primeiro encontro profissional. Injustamente acusados de encenar uma piada sobre fantasmas, os garotos são suspensos do colégio. Para limparem seus nomes, eles se unem para resolverem um mistério sobrenatural... E se envolvem em uma aventura repleta de bom humor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO!  MISTÉRIO NA LUTAMANIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Salsicha e Scooby ganham bilhetes para WrestleMania, toda a turma viaja na Máquina Mistério para a WWE City para comparecer ao evento épico. No entanto, quando um urso fantasma misterioso aparece e ameaça arruinar o show, Scooby, Salsicha, Velma, Daphne e Fred irão trabalhar com Superstars da WWE para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! & BATMAN: OS BRAVOS E DESTEMIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Scooby-Doo e seu grupo se deparam com criminosos demasiado perigosos para eles, Batman aparece para salvar o dia! Quando um caso não resolvido do passado de Batman volta para o assombrar e o misterioso Crimson Cloak ameaça tomar posse de Gotham, Batman recruta a Mystery Inc. para ajudar a solucionar o caso. Será que o trabalho de equipe será suficiente para resolver o mistério e destruir os planos dos vilões mais perigosos que o mundo já viu? Prepare seu cinto de utilidade com instrumentos e os biscoitos Scooby para descobrir à medida que você se prepara para uma aventura altamente emocionante![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! DE VOLTA À ILHA DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando deixar os dias de resolução de mistérios para trás, a turma do Scooby tira férias em uma ilha tropical, mas o sossego não dura muito... porque um exército de zumbis os espera![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A ESPAD‪A‬[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma feiticeira malvada transporta a gangue de volta para a era dos cavaleiros cavalheirescos, magos de lançamento de feitiços e dragões cuspidores de fogo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A LENDA DO FANTASMOSSAURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby Doo e sua turma entram na pré-história, quando encontram um fantasmossauro horrível que é o protetor de um tesouro antigo escondido nas cavernas do deserto. Mas isso não assusta Salsicha e sua turma, que estão dispostos a resolver mais este pré-histórico mistério.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A MALDIÇÃO DO 13° FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e seus amigos embarcam em uma emocionante jornada em busca do do misterioso baú perdido contendo os espíritos de 12 perigosos fantasmas, na intenção de capturar o 13º fantasma que escapou. Enquanto o mundo inteiro está em perigo pela ameaça do ser fantasmagórico, eles precisam correr contra o tempo para solucionar mais um mistério.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A MALDIÇÃO DO MONSTRO DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipa da "Mistério S.A." arranjam trabalhos de Verão num campo de férias pertencente ao tio da Daphne, onde se deparam com acontecimentos estranhos em redor do lago - incluindo pedras-da-lua, personagens assustadores e um Monstro Sapo à solta. Existe mistério e romance no ar que apenas Fred, Velma, Daphne, Salsicha e Scooby-Doo conseguem desvendar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E KISS: O MISTÉRIO DO ROCK AND ROLL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Mistérios S.A. é convocada para uma missão muito especial: a famosa banda de rock Kiss pede a ajuda de Scooby-Doo, Salsicha, Velma, Fred e Dafne para impedir uma bruxa, que interrompeu um grande show de Halloween do grupo e quer invocar o monstro "Destroyer".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O COMBATE DO SALSICHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a turma do Scooby-Doo visita um rancho, eles descobrem que ele e a cidade vizinha foram assombrados por um vaqueiro fantasmagórico, Dapper Jack. O mistério se aprofunda quando descobrem que o fantasma é também parente do Salsicha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O FANTASMA GOURMET[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e seus amigos partem em uma aventura inesquecível na Nova Inglaterra, onde investigam a assombração de uma pousada colonial histórica.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o “Grand Prix” da Transilvânia, o rali anual de todos os monstros, mas está faltando um lobisomem para preencher as regras da competição. Para a sorte dos participantes, o conde Drácula possui o poder de transformar um ser humano nesse monstro uma vez a cada cem anos e esta é a época correta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E OS IRMÃOS BOO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby Doo juntamente com sua nova turma Scrappy Doo e Shaggy vão para uma nova e engraçada aventura em busca de uma herança em uma casa mal assombrada. Para encontrá-la eles terão que enfrentar seus próprios fantasmas além de passagens secretas, esqueletos e muitas outras coisas assustadoras.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E WWE: MALDIÇÃO DO DEMÔNIO VELOZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um demônio misterioso ameaça perturbar o mais recente empreendimento da WWE, então Mr. McMahon contrata Mistério Inc. para resolver o mistério. Enquanto Fred, Velma e Daphne correm para desvendar o caso, Salsicha e Scooby encontram se competindo na corrida ao lado do Undertaker. Depois de muitas voltas e reviravoltas, o Demônio é finalmente desmascarado – embora não é que todo mundo espera que ele seja.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! ESTRELA DO CIRCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o circo Brancusi chega a cidade, o líder dele esta desesperado e pede ajuda para a turma. um lobisomem esta aterrorizando os artistas e roubando joias do publico. agora cabe a Scooby e sua turma resolver este mistério mistico! mas noticias: Scooby foi mordido por um lobisomem e pode se transformar em um, e Bram está de volta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! GOSTOSURAS OU TRAVESSURAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite do Dia das Bruxas, a Máquina dos Mistérios quebrou bem no meio de uma cidade assombrada! Enquanto a turma tenta consertar a van, Scooby vai direto brincar de "gostosuras ou travessuras"! Tome cuidado com as criaturas apavorantes e ajude o Scooby a recolher o máximo de doces que puder![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e a equipe se reúnem novamente para resolver o mistério de proporções gigantescas e salvar a Baía Cristal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! MEDO DO PALCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Mistérios S.A. quando eles estão em Chicago para acompanhar um show de talentos, fazer algumas visitas a museus e comer um bocado de pizzas! A cidade marcada pelas ventanias é lar para o popular show de TV Estrela de Talento, no qual a dupla de compositores Fred e Daphne são finalistas e com grandes chances de vencer. Sem serem deixados de lado, Scooby e Salsicha têm uma pequena contribuição nos trabalhos nos quais eles apostam que vencerão indiscutivelmente o concurso. Por um tremendo azar, a competição é assombrada bem na hora que está sendo transmitida, a partir de um teatro cuja história envolve um enredo de horrores e, em particular, um vingativo fantasma que amaldiçoou toda a produção do programa. De perseguições alucinadas pelos camarins até a coleção de assustadoras pistas, o show não pode parar e com um talento natural como Scooby-Doo no caso, você pode ter certeza de que toda a família irá se divertir muito, afinal, aventura e mistério estão sempre em primeiro lugar![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! MÚSICA DE VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Daphne se torna a estrela de um filme de vampiro, a produção é transformado em caos por um vampiro real, forçando a gangue Scooby-Doo para investigar quem está por trás desse caos monstruoso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos depois de separarem-se após resolverem seu último caso, a equipe da Mystery Inc. une-se para investigar estranhos acontecimentos em um parque mal-assombrado chamado Spook Island. A atração parece assombrar jovens visitantes de maneiras muito estranhas, mas cabe a Scooby, Salsicha e todo o grupo desvendar o mistério.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY! O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby e a gangue enfrentam seu mistério mais desafiador de todos os tempos: um plano para libertar o cão fantasma Cerberus no mundo. Enquanto eles correm para parar esse caopocalypse, a gangue descobre que Scooby tem um destino épico maior do que se imaginava.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOP: O GRANDE FURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sondra Pransky (Scarlett Johansson) é uma estudante de jornalismo que está visitando alguns amigos em Londres. Ela vai ao show de mágica de Sidney Waterman (Woody Allen), que a chama ao palco para fazer o truque de desmaterialização. Sondra entra em uma caixa mas, enquanto o truque acontece, surge para ela o espírito do repórter Joe Strombel (Ian McShane), morto recentemente, que lhe oferece um grande furo: a identidade do assassino do tarô. Ele diz a Sondra que o assassino é Peter Lyman (Hugh Jackman), um aristocrata inglês. Sondra e Sid decidem investigar Lyman, mas ela acaba se apaixonado por ele.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCORNED[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sadie e Kevin decidiram passar um fim de semana romântico juntos em sua casa de lago. Mas quando um texto inesperado e infeliz - de sua melhor amiga, Jennifer para Kevin revela um caso de amor lurídico entre as duas espirais de Sadie em uma fome de vingança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCORPIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cruz é uma mão antiga na CIA, que muitas vezes se equipa com o francês Jean "Escorpião" Laurier, um operativo freelancer talento. Após sua última missão juntos, a CIA ordena a Escorpião para eliminar a cruz, deixando-o sem escolha a não ser obedecer.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOTT PILGRIM CONTRA O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Pilgrim (Michael Cera) tem 23 anos, integra uma banda de colégio, vive trocando de emprego e tem um namoro firme. Sua vida está maravilhosa, até conhecer Ramona V. Flowers (Mary Elizabeth Winestead). Ele logo se apaixona perdidamente por ela, só que não será fácil conquistar seu amor. Para tanto ele precisa enfrentar os sete ex-namorados dela, que estão dispostos a tudo para impedir sua felicidade com outra pessoa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOUMOUNE, O TIRANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há mais de 15 anos, dois amigos de Marselha e criminosos batalha a lei, gangues rivais, autoridades prisionais e até mesmo minadas praias, a fim de sobreviver.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCRAT: SPACED OUT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos principais eventos da Idade do Gelo: Curso de Colisão, Scrat é capturado por scratazons que tiram sua bolota. Agora, o Scrat deve resgatar sua bolota e escapar antes que os alienígenas possam pegá-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCREWED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando acidentalmente descobre que será demitido no dia de Natal acha que deve se vingar de Crock. Para tanto pede a ajuda de Rusty P. Hayes, seu melhor amigo. No início pensam em seqüestrar Crock, mas como não são criminosos resolvem seqüestrar o cãozinho de estimação dela e pedir um resgate. Na hora de pegar o cão este morde muito Willard, chegando ao ponto de espalhar sangue pela sala de Crock. Rusty deixa um bilhete, dizendo que se não pagar US$ 1 milhão ela terá um cão morto. Porém o animal foge, sem que Willard e Rusty notem. Eles só caem na real quando os dois amigos vêem o rosto de Willard na primeira página do jornal, pois como o cão voltou para casa Crock entende que Willard é que foi seqüestrado e o "cachorro morto" seria ele, em razão do sangue. Vendo que se tornou a vítima, ele aumenta o resgate para US$ 5 milhões, que Virginia nem pensa em pagar. Até que a opinião pública se revolta e passa a boicotar os produtos dela.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCROOGE: UM CONTO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pão-duro Ebenezer Scrooge tem uma última chance de aprender com o passado e mudar o futuro antes que a noite de Natal acabe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de vida intransigente e brutal em Borstal, uma instituição infinitora de juvenil britânica na década de 1970.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE A RUA BEALE FALASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tish está esperando um filho enquanto luta para livrar seu marido de uma acusação criminal injusta e de subtextos racistas, a tempo de tê-lo em casa para o nascimento de seu bebê.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ALGO ACONTECER... TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pais enlutados lutam com a perda de sua filha após um tiroteio na escola. Uma elegia ao luto. O filme foi produzido pela Gilbert Films e Oh Good Productions.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! - PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil, Stu, Alan e Doug viajam à exótica Tailândia para o casamento de Stu. O que poderia dar errado? Dois anos depois da desastrosa despedida de solteiro de Doug em Las Vegas, agora é a vez de Stu. Ele decide se casar na Tailândia, país de sua futura mulher. Com medo de que os incidentes da despedida de solteiro em Las Vegas se repitam, Stu organiza muito bem a comemoração, mas nada sai como o esperado, e as confusões prometem ser inimagináveis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! - PARTE III[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz dois anos desde que o quarteto, conhecido como Wolfpack, quase escapou de um desastre em Bangkok. Agora, Phil, Stu e Doug vivem felizes em casa, mas Alan não. Ainda sem rumo na vida, Alan não tem tomado seus remédios e está vivendo sob impulsos naturais. Está nas mãos dos amigos ajudá-lo com sua crise pessoal, embarcando em uma viagem para o lugar onde tudo começou: Las Vegas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE![/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois dias antes de seu casamento, Doug e três amigos vão de carro até Las Vegas para uma louca e memorável despedida de solteiro. Quando os três padrinhos acordam na manhã seguinte, eles não conseguem se lembrar de nada e notam que Doug desapareceu. Com pouco tempo de sobra, os amigos tentam refazer a noite anterior e encontrar Doug para que possam levá-lo de volta a Los Angeles a tempo de chegar ao altar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO ENTRE NO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a despedida de solteiro de Doug em um motel decadente nos arredores de Las Vegas, nossos heróis festeiros de ressaca Bradley, Ed e Zach acordam em um quarto estranho em um mundo ainda mais estranho… E sem Doug. Depois de encontrar o imaturo Effing e o alcoólatra Justmitch, nossos heróis juntam as peças e percebem que estão em um trem em direção aos mortais Jogos da Ressaca. É uma luta pela sobrevivência na Arena, com os rapazes enfrentando vários Distritos de Cultura Pop, O distrito da Terra Média, os Muppets e o Distrito Johnny Depp.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BRINCAR O BICHO MORDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um verão de amizade e aventura, um garoto entra para um grupo: nove garotos formam uma equipe e seu líder vira uma estrela enfrentando um mistério assustador fora de campo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ENLOUQUECER, NÃO SE APAIXONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Craig (Keir Gilchrist), estressado com as demandas de ser um adolescente e assustado com sua tendência suicida, decide buscar ajuda em uma clínica psiquiátrica. Internado por uma semana, ele logo é acolhido por Bobby (Zach Galifianakis), que se torna seu mentor, e se encanta com Noelle (Emma Roberts).[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FICAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia Hall (Chlöe Grace Moretz) é uma prodigiosa musicista que vive a dúvida de ter que decidir entre a dedicação integral à carreira na famosa escola Julliard e aquele que tem tudo para ser o grande amor de sua vida, Adam (Jamie Blackley). Após sofrer um grave acidente de carro, a jovem perde a família e fica à beira da morte. Em coma, ela reflete sobre o passado e sobre o futuro que pode ter, caso sobreviva.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FOSSE VOCÊ 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cláudio e Helena estão prestes a se separar. Durante uma discussão, eles trocam de corpos mais uma vez e são obrigados a viver a vida do outro. Para complicar ainda mais a situação, a filha do casal está grávida e não sabe como contar aos pais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FOSSE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cláudio e Helena são casados há muitos anos e enfrentam a rotina do casamento. Um dia eles são atingidos por um fenômeno inexplicável e trocam de corpos. Apavorados, eles tentam lidar com a situação até encontrar uma solução para reverter o acontecimento bizarro. Mas à medida que vão enfrentando obstáculos, eles passam a aprender e a entender mais sobre o outro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MEU APARTAMENTO FALASSE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário ambicioso (Jack Lemmon) descobre um atalho para subir na companhia em que trabalha: Ceder seu apartamento para os encontros amorosos de seus chefes. A tática inicialmente dá certo, mas passa a ser ameaçada quando ele se apaixona pela amante de um de seus chefes.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MEU FUSCA FALASSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Herbie, um Fusca com personalidade própria, é desprezado por um mau caráter que é dono de uma agência de automóveis de luxo e piloto de corridas, mas o Fusca é acolhido por um piloto boa praça e, em gratidão, o pequeno carro lhe dá diversas vitórias, acabando com a maré de azar do piloto, que inicialmente não entende que foi o fusquinha quem ganhou as corridas. Porém, ele aos poucos entende que o carrinho é o principal responsável pelas vitórias e decide correr sempre com ele. Mas ambos terão que lutar contra um rico rival, que usa toda a espécie de golpes sujos para derrotá-los.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MINHA CAMA VOASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aprendiz de feiticeira chamada Englantine Price, acaba tendo de cuidar de três crianças sapecas. Logo, elas se vêem a bordo de uma cama voadora, com maçanetas mágicas que abrem as portas para uma aventura fantástica atrás da outra. O quarteto finalmente une forças com um divertido professo, para procurar um antigo amuleto que poderia salvar o país de terríveis invasores.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE NÃO ME MATO, MORRO![/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Burt Reynolds está aqui no papel de um homem que, ao saber que tem pouco tempo de vida, procura antecipar-se ao talvez, doloroso fim. Mas tanto fracassa em todas as suas tentativas que resolve desistir. Porém, um maníaco de origem polonesa cisma de ajudá-lo a dar fim à própria vida.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ORGANIZAR DIREITINHO…[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de uma noite de sexo e possibilidades, cinco histórias divertidas se entrelaçam. Nada sai como planejado, mas todos conseguem o que querem.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE PUDER... DIRIJA![/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João se compromete de pegar o filho na casa da ex-mulher para um passeio. Vendo que está atrasado, ele empresta o carro de uma cliente sem saber que vários imprevistos atrapalharão esse dia, que era para ser uma simples diversão entre pai e filho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE VOCÊ SOUBESSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel é um criminoso que vive escluído socialmente. Seu melhor amigo Costel (Nahuel Pérez Biscayart) morre logo depois dod dois começarem uma parceria, deixando Daniel desolado e seu irmão Lucho (Mariano Santiago) furioso. Sua percepção da vida muda quando conhece Francine (Marine Vacth).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE…[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma escola pública inglesa estuda o jovem Mick Travis (Malcolm McDowell). Ele lidera um grupo de alunos rebeldes, os Crusaders. Insatisfeitos com o opressor sistema educacional, eles planejam uma grande vingança.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEA CHANGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente faz uma descoberta surpreendente sobre sua conexão com os Seawalkers, seres lendários que são meia-humana, meia criatura.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEA SCOUTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donald é um almirante em uma viagem de mar com seus sobrinhos em que encontram um tubarão voraz.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEABISCUIT: ALMA DE HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Howard (Jeff Bridges) é um milionário que ganhou um cavalo de pequeno porte e indisciplinado, chamado Seabiscuit, que nunca teve grande destaque nas corridas. Howard decide treiná-lo de forma a torná-lo competitivo, contratando para tanto o jóquei Red Pollard (Tobey Maguire) e o treinador Tom Smith (Chris Cooper), conhecido no meio por sua capacidade de se comunicar com cavalos. Juntos eles conseguem transformar Seabiscuit no cavalo do ano em 1938, chamando a atenção da população americana para sua história de sucesso.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEALED LIPS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comunista alemão erroneamente acusado e enviado para um campo de trabalho tem que manter sua vida passada escondida por causa dela e da liberdade de sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eva (Nazneen Contractor) sempre se diferenciou dos colegas por possuir habilidades sobrenaturais, como premonições e comunicação com espíritos. Quando a menina parte para filmar alguns eventos estranhos com seus colegas Joey (Bobby Campo), Marcus (Chris Olivero) e Sara (Devon Ogden), o primeiro começa a questioná-la e todos decidem realizar testes mediúnicos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEASIN'S GREETINKS![/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Puteye patins para a casa de Olive para dar a ela um presente de Natal: patins de gelo próprios. Enquanto ele está ensinando a ela, Bluto patina e fica fresco; Claro, Popeye luta nele. Quando a azeitona rejeita o bluto novamente, ele envia sua carenagem em um floe de gelo em direção a uma cachoeira.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEASONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques Perrin e Jacques Cluzaud viajar pela Europa para filmar ursos marrons, cavalos selvagens, lobos e outros animais em seu habitat natural.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEASPIRACY: MAR VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonado pela vida nos oceanos, um cineasta resolve documentar os danos causados pelo ser humano às espécies marinhas e acaba descobrindo uma rede de corrupção global.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIAN MANISCALCO: STAY HUNGRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sebastian Maniscalco aborda as várias irritações da vida através da sua perspetiva particularmente expressiva neste especial baseado nas suas memórias.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIAN MANISCALCO: WHAT'S WRONG WITH PEOPLE?[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"O que há de errado com as pessoas?" Pergunta Sebastian Maniscalco, pois ele pratica hilariamente para a ponte o velho italiano-americano que cresceu com o mundo frenético contemporâneo que todos vivemos hoje.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIAN MANISCALCO: WHY WOULD YOU DO THAT?[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comediante Sebastian Maniscalco executa seu terceiro showtime especial no Teatro Beacon em Manhattan.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Roma do ano de 303, numa festa no palácio do Imperador Diocleciano, soldados se divertem torturando um jovem cristão. Sebastiane, capitão da guarda e também cristão, revolta-se com a situação. Deposto e exilado numa ilha remota, sua religião o torna vulnerável a humilhações de outros soldados e aos impulsos sexuais do centurião Severus. Apoiando-se em sua fé em Deus, Sebastiane não reage às agressões. O único a se importar com ele é Justin, com quem cria uma relação afetuosa. Muitos anos depois de sua morte, ele é canonizado pela Igreja e consagrado como São Sebastião.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBERG CONTRA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 1968. A atriz Jean Seberg (Kristen Stewart) está no auge de sua popularidade, graças ao sucesso de vários filmes rodados na França. Ao chegar aos Estados Unidos ela logo se envolve com o ativista de direitos civis Hakim Jamal (Anthony Mackie), que conheceu ainda durante o voo. Jean logo se posiciona a favor dos Panteras Negras e passa a ser uma das financiadoras do movimento, ao mesmo tempo em que mantém um caso com Hakim. Tal situação é acompanhada de perto peo FBI, que mantinha um programa de vigilância para romper e expor os Panteras Negras. Dentre os agentes designados para espioná-la está Jack Solomon (Jack O'Connell), que começa a se rebelar quando o FBI inicia um plano de difamação contra a atriz.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET GAMES[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dona de casa entediada e negligenciada se junta a um serviço de acompanhante local e logo afunda mais fundo quando descobre que não é permitido desistir quando o trabalho fica duro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET HEADQUARTERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto saíam depois da escola, Charlie e seus amigos descobrem a sede do super -herói mais poderoso do mundo escondido sob sua casa. Quando os vilões atacam, eles devem se unir para defender a sede e salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET SPACE UFOS - RISE OF THE TR3B[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário TR3B é dito ser o primeiro veículo de reprodução alienígena que os militares construíram secretamente para viagens espaciais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um montador de estação ferroviária em uma aldeia de fim de linha, em Hokkaido, é assombrada por memórias de sua esposa e filha morta. Quando a linha ferroviária está programada para ser fechada, ele é oferecido um emprego em um hotel, mas ele é emocionalmente incapaz de se separar com sua carreira como ferroviário. Sua vida dá uma vez quando ele conhece uma jovem com interesse em trens que se assemelha à sua filha[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem acaba de receber alta de um hospital psiquiátrico e consegue um trabalho como secretária de um advogado exigente. Lentamente, sua relação profissional passa para algo mais sexual e sadomasoquista.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETARIAT: UMA HISTÓRIA IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dona de casa e mãe Penny Chenery não entendia nada de corrida de cavalos, uma área dominada até então por homens. Mas ela assumiu o controle do estábulo de seu pai doente e, com a ajuda de um treinador veterano, contra todas as probabilidades negativas, consegue vencer o prêmio Tríplice Coroa, em 1973. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETO E PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elas viveram um amor secreto em tempos difíceis. Mas sair do armário mesmo depois de tantos anos também tem seus próprios desafios.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS IN THE HOT SPRING[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xiaogin transferido para a terceira escola durante seu quinto ano no ensino médio. Durante as férias de inverno, seus avós o enganaram para voltar ao hotel que foi fundado por seus pais. Os colegas de classe de Xiaogin pouca princesa e Lu Qun marcados sem ser convidado para escapar sendo intimidados na escola. Enquanto os três meninos ficaram temporariamente no hotel familiar de Xiaogin, eles rapidamente descobriram que o hotel estava em forma terrível e também foi assombrado. A Xiaogin e seus amigos desenvolveram uma amizade extremamente próxima enquanto estão tentando se aproximar da verdade. Eles descobrirão o segredo que se esconde debaixo dos Hot Springs?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS OF A DOOR-TO-DOOR SALESMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lagosta Fisherman David decide buscar sua fortuna em Londres, onde ele encontra hospedagem em uma pensão para meninas.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS OF A FRENCH MAID[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frau Oberst tem 2 jovens sobrinhas que estão muito abertas com sua sexualidade. Ela espera encontrar amantes adequados por suas sobrinhas e ao longo do caminho encontra-se em algumas situações sexuais precárias. Depois de uma série de encontros sexuais entre quase todos na propriedade, a condessa cai para uma festa onde as sobrinhas anunciam suas intenções de casamento.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECTION 8[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de vingar o assassinato de sua família, um ex -soldado é lançado da prisão e recrutado por uma agência governamental sombria.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECTOR 4: EXTRACTION[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em uma missão ultra-secreta no Setor 4, a área mais perigosa do Oriente Médio, uma equipe de empreiteiros militares privados conhecidos como Black Knight são emboscados e feitos reféns..[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal carente em um casamento ruim viajar de volta a Estocolmo depois de uma viagem para a Itália. Enquanto isso, uma viúva resiste a sedições de duas pessoas diferentes - seu psiquiatra e um amigo lésbico.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um brilhante, mas obsessivo cientista vai ao extremo para desenvolver a cura universal para todas as doenças, ele se encontra infectado com um parasita bizarro que começa a transformá-lo em um homem louco com sede de sangue. O tempo está acabando e ele precisa encontrar uma forma de parar o monstro que está crescendo dentro dele e prevenir o resto do mundo de ser "curado".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um popular e adorável padre de uma pequena cidade, se torna voluntário de uma experimento médico, que dá errado e o transforma em vampiro. Ao tentar reverter o processo, começa a ter um caso com a esposa de um amigo e mergulha cada vez mais na imoralidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Return to Sender” narra a história de uma enfermeira que é brutalmente estuprada por um homem misterioso (Shiloh Fernandez). Após sua prisão, ela começa a enviar cartas para ele na prisão, mas todas são devolvidas. Determinada a confrontá-lo, ela então começa a visitá-lo regularmente na prisão e aparentemente, faz amizade com ele, contra a vontade de seu pai (Nick Nolte). Incapaz de compreender as intenções de sua filha, ele teme pela segurança dela quando o seu agressor for liberado da prisão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os recém-casados Robinson e Elizabeth tem uma vida tranqüila e feliz em Las Vegas. Robinson dá aulas de ciências para crianças e Elizabeth tenta engravidar. Tudo se encaixa perfeitamente até que um dia ela testemunha um horrível crime no meio do deserto e procura a policia. Agora perseguida pelo maior mafioso da região Jimmy Dolan, Elizabeth vê a sua vida e de seu marido mudar radicalmente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme retrata fielmente a vida do mestre da pintura: Van Gogh. Dividido entre a genialidade e sua mente atormentada, Van Gogh é interpretado pelo aclamado ator Kirk Douglas. Sede de Viver captura todo o êxtase da arte e a agonia da vida de um gênio da pintura.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDENTA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gray é uma cantora indie que está tendo visões de que é um lobo. Quando ela recebe um convite para trabalhar com o famoso produtor musical Vaughn Daniels em seu estúdio remoto na floresta, ela começa a descobrir quem ela realmente é.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO DA CARNE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher refinada (Mariana Lima) desiste de sair de casa após a morte do marido. A viúva, que só conversa com seu papagaio de estimação, começa a ser perseguida por nacos de carne.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO E VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thana (Zoë Lund), uma costureira muda de Nova York, é estuprada por um homem mascarado. Ela sobrevive e volta pra casa, onde se depara com um ladrão que a estupra pela segunda vez. Enlouquecida e com sede de vingança ela passa a caminhar pelas ruas da cidade, após o anoitecer, para, munida de um revólver calibre 45, matar homens aleatóriamente.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josie, Sophie Turner de "Game of Thrones", é uma adolescente que se muda para uma pequena cidade no interior dos EUA. Quando ela começa a se envolver com o solitário Hank, a garota rapidamente vira alvo das fofocas locais. Entretanto, conforme o passado vem à tona, as verdadeiras intenções da jovem se tornam mais sinistras do que aparentavam ser.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra. Mrs. G (Eva Green) é professora de uma austera escola para garotas. Enquanto a maioria das professoras são severas e rígidas, Mrs. G é uma mulher a frente de seu tempo, com espírito jovem e aventureiro, fazendo questão de transmitir isso para suas alunas. Mas, o destino está prestes a mudar, quando a jovem e bela Fiamma (Maria Valverde), uma estudante espanhola, se matrícula na escola. A garota insiste em preservar sua independência o que chama a atenção de Mrs. G. Conforme os laços se tornam mais íntimos, segredos e mentiras virão à tona com a descoberta de que a relação entre professora e aluna é mais do que simplesmente acadêmica.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Fernando (Jorge Sanz), um jovem anarquista espanhol que ao desertar do exército monarquista foge para o interior do país. Vagando pelo campo sem destino, acaba encontrando Manolo (Fernando Fernán Gómez), outro anarquista que se identifica com suas ideias e lhe dá abrigo. A súbita maré de sorte de Fernando ainda não acabou. Ao contrário, está apenas começando. É que Manolo é pai de quatro mulheres maravilhosas. E as irmãs, sedentas de amor e cada uma à sua maneira, vão usar de todo seu charme para conquistar o inocente visitante. Difícil vai ser controlar o desejo e escolher apenas uma delas para amar.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUCED AND BETRAYED[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva bonita, mas igualmente perigosa, não levará "não" para uma resposta enquanto ela atrai um homem de família dedicado em um mundo de paixão, engano e traição, ameaçando destruí-lo no processo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUTORA E DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mini (Nikki Reed) é uma bela e sedutora jovem que está disposta a fazer qualquer coisa para se livrar de sua mãe alcoólatra e pouco amorosa Diane (Carrie-Anne Moss). Para isso, ela seduz seu padrasto Martin (Alec Baldwin) e o convence a se envolver em um plano para declarar a sua mãe como louca e interná-la. Mas a situação começa a sair de seu controle e um assassinato acontece, fazendo um detetive, Garson (Luke Wilson), começar a investigar o caso.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUZIDA AO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um pequeno subúrbio, nas proximidades de um shopping center, uma mulher é atacada por um homem que usa máscara de esquiar. O marginal, no entanto acaba capturado por ela e passa a ser prisioneiro de sua própria vítima.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEE FOR ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a ex-esquiadora cega Sophie se senta em uma mansão isolada, três ladrões invadem o cofre escondido. A única defesa de Sophie é a veterana do exército Kelly, que ela conhece no aplicativo See For Me. Kelly ajuda Sophie a se defender dos invasores e sobreviver.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED - ASSASSINO EM SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Seed (Will Sanderson), um insano assassino, será executados na cadeira elétrica elétrica por Wardem Wright (Ralf Moeller). Segundo a lei, se ele sobreviver a três choques de 15 mil volts, estará livre. Antes da execução, Wright pergunta a Seed: "Quais são as sua últimas palavras? "Seed responde: "Nos veremos novamente". Depois de três tentativas de ser eletrocutado, com sangue fervente saindo pelos olhos, Seed ainda está vivo. Wright e o detetive Bishop (Michael Paré) concordam que, mesmo respirando, Seed deverá ser enterrado. Após conseguir chegar à superficie, Seed, encharcado de sangue e cheio de ódio, que se vingar. A violência que segue, redefinirá as fronteiras da crueldade e das torturas físicas e mentais já explorados no cinema. Baseado em uma história real, Seattle, 1972.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED 2 - A NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christine está celebrando sua despedida de solteira em Las Vegas junto de suas amigas Olivia, Barbara e Claire. Durante a viagem de volta, as garotas encaram a quente estrada através do deserto de Nevada em uma longa e cansativa viagem de carro para casa. O que elas não esperavam era encontrar pelo caminho um serial killer faminto por novas vítimas – ele é Max Seed e desta vez não está sozinho. Seed está acompanhado de sua mulher, seu filho e de um policial brutal. Esta família de assassinos está reunida por um objetivo e as quatro jovens desavisadas se encaixam perfeitamente no plano de Seed. O tempo está passando e as vidas dessas moças está em jogo![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEFOOD - UM PEIXE FORA D'ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tubarão Pup (Diong Chae Lian) descobre que caçadores estão roubando ovos de seu recife. Ele, então, resolve resgatá-los, saindo do mar e enfrentando o perigoso mundo dos seres humanos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEING ALLRED[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gloria Allred superou o trauma e os contratempos pessoais para se tornar um dos advogados das mulheres mais famosas da nação. Agora, a Feminista Firebrand assume dois dos maiores adversários de sua carreira, Bill Cosby e Donald Trump, como alegações de violência sexual segura a nação e a mantêm nos holofotes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEETHAMMA VAKITLO SIRIMALLE CHETTU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDO DE ESTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos os dias na França, movimentos terroristas e os serviços estão empenhados numa guerra entre si. No entanto, terroristas e agentes secretos levam praticamente a mesma vida. Condenados à clandestinidades, esses estrategistas da manipulação seguem os mesmos métodos. Alex Barad e Al são dois deles. Um na chefia anti-terrorismo da DGSE (Direcção Geral de Segurança Externa), outro na rede terrorista, eles lutam com uma arma assustadora: seres humanos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York Helen (Gwyneth Paltrow), uma jovem mulher que vive com Jackson (Johnathon Schaech), seu namorado, descobre que está grávida. Assim decidem se casar e, como ele é dono de Kilronan, uma bela propriedade rural que precisa de melhoramentos, se mudam para lá, planejando trabalhar na propriedade e ter o filho lá. Mas Martha Baring (Jessica Lange), a neurótica mãe dele que sempre administrou o local, se incomoda com a presença da nora e faz planos para ter o controle da situação, seguindo ao pé da letra a regra que diz que os fins justificam os meios.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do cantor, compositor e pianista, Jerry Lee Lewis, um dos músicos pioneiros do rock and roll na década de 50. Ele enfrentou diversos conflitos por conta de sua arrogância, seu incrível talento e seu estilo de vida inconvencional. Um homem polêmico que enfrentou diversos problemas com a indústria musical e foi, muitas vezes, condenado pelo público.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um candidato à canonização, que sofreu com as mazelas da Guerra Civil na Espanha, é investigado por um jornalista e escritor (Dougray Scott) que acaba descobrindo uma ligação forte e obscura entre seu pai e o possível santo. O longa conta a história de vida de Josemaría Escrivá (Charlie Cox), padre espanhol que foi o principal fundador da instituição católica Opus Dei.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem que tenta aceitar a morte de seu irmão e acaba encontrando uma forte amizade com o melhor amigo dele.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia do aniversário de 18 anos de India Stoker (Mia Wasikowska), seu pai sofre um acidente de carro e morre. A convivência desta garota tímida com a sua mãe (Nicole Kidman) torna-se ainda mais problemática, fato agravado pela visita dos parentes durante o funeral. Entre os familiares presentes, está o tio Charlie (Matthew Goode), um aventureiro que passou a vida inteira entre as cidades da Europa, sem dar sinal de vida. India nunca soube da existência desse homem, mas logo a sua presença traz à tona o sombrio passado da família Stoker.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malcolm é um detetive respeitado pelos colegas policiais. Um dia, no entanto, ele acidentalmente atropela um garoto em uma bicicleta. Apesar de chamar a ambulância imediatamente, a vítima corre sério risco de morte. Malcolm pode ser preso pelo que fez, mas dois outros policiais decidem acobertar o caso, para ajudá-lo. Aos poucos, sentindo-se culpado, o detetive deseja contar toda a verdade. No entanto, se revelar todos os fatos, acabará incriminando também aqueles que o ajudaram.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme parte do conto popular, sobre a fábula e vida real do misterioso eremita do Tennessee dos anos 1930, que lançou sua própria festa de funeral, enquanto ainda estava vivo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UMA NOVELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celeste Talbert é estrela de uma novela de longa duração chamada "The Sun Also Sets". Com a audiência caindo, a impiedosa e ambiciosa coestrela Montana Moorehead e o arrogante produtor David Seton Barnes armam para ela deixar a novela, trazendo sua velha paixão Jeffrey Anderson e contratando sua linda jovem sobrinha Lori Craven.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aaron Falk retorna à sua cidade natal para assistir ao trágico funeral de seu amigo de infância, que assassinou sua esposa e filho antes de tirar a própria vida. Relutantemente ele decide ficar para investigar o caso e, aos poucos, começa a suspeitar que tanto a morte de seu amigo, quanto a de um jovem adolescente - ocorrida há uma década - poderiam estar conectadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E DESPEDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivienne tem 24 horas para fazer as pazes com as decisões que tomou e com as pessoas que abandonou, incluindo sua mãe dominadora, seu gerente de toda vida, seu ex-marido e sua velha amiga, antes de começar esta nova etapa em sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate parece viver em um conto de fadas. Ela casou com Ken, um homem afortunado e carinhoso, filho de um expoente político local. Juntos, o casal cria seus dois filhos: a menina Emma e o pequeno Logan, que fora adotado ainda bebê. Quando Logan começa a apresentar problemas de comportamento, envolvendo constantes surtos de raiva, a mãe se vê impelida a investigar o passado dos familiares biológicos do filho. Essa busca, no entanto, é cada vez mais atravancada pela família de Ken, que esconde segredos assustadores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hortense Cumberbatch (Marianne Jean-Baptiste) é uma mulher negra que foi abandonada quando criança, sendo adotada por uma família. Quando sua mãe adotiva morre, ela decide partir em busca de sua mãe biológica. Só que sua mãe é branca e a teve quando era uma adolescente rebelde, algo que sua atual família não sabia.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E VERDADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Até agora o casamento tem sido bom para Jennifer, mas depois de sofrer um aborto espontâneo ela começa a questionar sua felicidade. As coisas tomam um rumo inesperado quando Jennifer pega Freddy em algumas mentiras despretensiosas, e quando um súbito acidente deixa Freddy em coma Jennifer fica para reunir os pedaços e conciliar tudo para si mesma. Com Freddy no hospital uma história maior começa a se revelar - algo que pode ser apenas o pior pesadelo de Jennifer - levando-a a questionar se realmente conheceu o homem com quem é casada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS EM UMA CIDADE PEQUENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pior pesadelo de uma mãe se torna realidade quando sua filha adolescente desaparece. Claire, uma mulher recentemente viúva se muda para uma pequena cidade com sua filha adolescente Sarah. No entanto, as coisas dão uma reviravolta para o pior quando Sarah desaparece depois de suas eliminatórias de basquete. A polícia diz a Claire que o caso é basicamente um beco sem saída, forçando-a a resolver o problema por suas próprias mãos. Ela começa a questionar várias pessoas na cidade, incluindo o técnico de basquete feminino, e acaba descobrindo uma série de segredos obscuros para revelar a verdade sobre o desaparecimento de sua filha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabriel Noone (Robin Williams) é um famoso apresentador, responsável por um programa noturno muito popular no rádio, no qual narra várias histórias de sua vida. Gabriel passa a receber chamadas telefônicas de Pete (Rory Culkin), um adolescente precoce e problemático que afirma ser seu fã número um. Desanimado com a vida e a carreira, Gabriel desenvolve um fascínio crescente por seu fã. Os relatos do rapaz passam a capturar cada vez mais sua imaginação, até que sua vida, até então ordenada, transforma-se numa jornada em busca da verdade sobre Pete.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NAS PAREDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos descobrem um buraco misterioso na parede da casa dos avós, e acontecimentos assustadores passam a revelar segredos sobre a família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NOTURNOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a irmã de Zoe, Rachel, acaba morta por um aparente suicídio, Zoe decide descobrir a verdade. Através do diário de Rachel, Zoe é capaz de seguir uma trilha para um mundo de casas noturnas e os segredos que eles guardam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS OBSCUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vera, Ray e Sam formam uma família que parece ser normal como qualquer outra, entretanto, a realidade deles é outra, completamente diferente, já que eles vivem sob a constante presença de fantasmas. O sofrimento dessa família é constante e o fato de serem assombrados impede que eles possam ter a estrutura amorosa e tranquila que sempre buscaram. Só que isso pode mudar… para pior! Depois de um misterioso encontro, eles passam a experimentar uma série de horrores em casa, manifestações aterrorizantes de seus demônios mais íntimos. Agora, eles precisarão se unir como nunca para manter a família unida e enfrentar esse mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS OFICIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar anos trabalhando como tradutora de mandarim para inglês, a espiã do governo britânico Katharine Gun torna-se mundialmente famosa ao expor segredos extremamente confidenciais da Agência de Segurança Nacional. Após obter acesso a memorandos secretos, ela consegue provar que ocorreu uma grande pressão a seis países para que eles votassem a favor da invasão ao Iraque em 2003, realizada pelos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUIDORES MACABROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessie e seus amigos estão comemorando a sua formatura uma noite antes do grande dia. Quando Kim é sequestrada, eles conseguem rastrear por um aplicativo no celular sua localização em uma casa. Procurando a amiga, eles acabam se tornando vítimas de quem a sequestrou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma faísca em uma sexta-feira pode levar a uma aventura frenética no fim de semana, mas o que acontece quando você chega à inevitável segunda-feira?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patti Petalson (Selma Blair), uma romancista em um casamento infeliz e sua melhor amiga, Kate(Debra Messing), sofrem uma reviravolta em suas vidas quando Patti reencontra seu grande amor, Brian Callahan(Patrick Wilson), um escritor bem sucedido. O melhor amigo de Brian, Michael Murphy(Edward Burns), nutre uma paixão incontrolável por Kate desde a faculdade. As histórias dos quatro se cruzam fazendo com que enfrentem grandes dilemas pessoais e aprendam a dar ao amor uma segunda chance.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE PARA O PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de 15 anos, um pai solteiro se muda do Havaí com seus dois filhos e, por uma série de coincidências, acaba preso no trânsito ao lado de sua namorada do colégio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maddy quer ser uma grande ginasta, mas não tem a auto-confiança necessária para alcançar seu objetivo. Com a ajuda de uma nova treinadora, Maddy e suas companheiras tentarão superar as adversidades para ter uma chance de ganhar um lugar na Seleção de Ginástica. Conseguirão vencer no caminho para o topo?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta e nove anos de idade Divorcé Louise Harrington (Linney) trabalha no escritório de admissões da Columbia University School of the Arts. Ela é enervada quando recebe um pedido de F. Scott Feinstadt, o mesmo nome de seu sweetheart do ensino médio que foi morto em um acidente de carro, e chama o aluno para organizar uma entrevista. Sua aparência, maneirismos e estilo de pintura se assemelham àqueles de seu antigo amor, e ela começa a suspeitar que o jovem artista pode ser a reencarnação de sua velha chama. Horas após a reunião, os dois embarcam em um caso. Também complicando a vida de Louise é seu relacionamento com seu ex-marido Peter, que confessa que ele está aprendendo a lidar com um vício sexual que, desconhecido para ela, atormentou seu casamento; ela Ne'er-do-bem irmão Sammy, que é favorecida por sua mãe Ellie apesar de suas deficiências; E sua melhor amiga Missy, que roubou o original Scott de Louise antes de sua morte e parece ter a intenção de fazer o mesmo com a versão contemporânea.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA OPINIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge dos seus trinta anos, Ivy é uma mulher bonita e bem-sucedida que parece ter a vida perfeita. Ela começa a experienciar tonteiras e um mal-estar frequente durante sua rotina de trabalho e decide visitar um médico conhecido. As notícias não são boas: ele revela que ela tem um tumor no cérebro. Desesperada para ser curada, a executiva acata a sugestão do médico e passa a tomar um medicamento ilegal no país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando se muda para a mansão da nova família de seu pai, Sebastian Valmont percebe que sua meia irmã Kathryn é mais inescrupulosa que ele. Enquanto ela faz planos maquiavélicos, ele se apaixona por Danielle, filha da diretora da escola onde estuda.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma maliciosa aposta de sedução e abandono de dois amigos fica só no papel, Jason e Patrick, dois estudantes da Faculdade Prestridge, se concentram no prêmio final: Cassie Merteuil, uma mulher fria e calculista ao extremo, que leva a manipulação para um outro nível de prazer e dor.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem querer, Annette passa a ser objeto de um diabólico jogo sexual para os irmãos de criação Sebastian e Kathryn ao escrever um artigo na revista "Seventeen" sobre como pretende permanecer virgem até se casar. Porém, Sebastian recebe mais do que esperava quando tenta levar Annette para cama. A incursão do jovem faz parte de uma aposta que ele fez com a irmã manipuladora, que adora passar o tempo tentando arruinar a vida amorosa dos amigos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDO EM COMANDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele é um ex-soldado da marinha americana com a experiência de combate para proteger os interesses dos Estados Unidos em qualquer lugar. Mas no dia em que ele assume sua nova posição em uma turbulenta nação da Europa Oriental, o comandante Sam Keenan se depara com uma situação sangrenta e caótica: rebeldes muito bem armados tomaram conta da capital do país, mataram o embaixador norte-americano e estão ameaçando eliminar o novo presidente e sua frágil democracia. Keenan rapidamente protege a embaixada norte-americana e oferece asilo ao presidente. Mas faltando horas para que a ajuda das forças norte-americanas cheguem ao local e com a violência se aproximando, Keenan precisa encontrar uma maneira de acabar com a rebelião... antes que a embaixada seja destruída.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência, o segurança Paul Blart (Kevin James) é contratado para trabalhar em um importante evento de arte na cidade de Las Vegas. Os colegas e os profissionais do cassino duvidam das competências dele, mas logo Blart poderá comprovar as suas habilidades contra um grupo de ladrões de obras de arte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de família Paul Blart (Kevin James) trabalha como segurança em um shopping de New Jersey. Acima do peso, ele falhou no exame físico e não pode se tornar policial. Quando um grupo de criminosos ataca o centro comercial, Blart fica preso no local e opera como informante do Departamento de Polícia, além de trabalhar sozinho para deter os bandidos que estão ameaçando reféns.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA EM RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-militar está desempregado e disposto a aceitar qualquer trabalho. Ele consegue o cargo de segurança de shopping. Na primeira noite de emprego, ele ajuda uma garota que aparece desesperada na porta. Não demora para o lugar ser invadido por um grupo de mercenários que enfrenta o segurança para tentar matar a menina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA NACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Martin Lawrence (Os Bad Boys) e Steve Zahn (A Creche do Papai) se juntam como seguranças, ninguém esta seguro! O ex-aluno da academia de policia Earl (Lawrence) fez com que o policial de Los Angeles Hank (Zahn) fosse retirado da policia e trancado na cadeia. Agora Hank esta nas ruas e trabalhando para a mesma empresa de segurança do aspirante a malandro que o prejudicou. Juntos, mas não por opção, eles estão na pista do homem que matou o parceiro de Hank causando muita confusão. Estrelado também por Eric Roberts (O Especialista). Segurança Nacional vai te levar numa fantástica jornada com heróis que você jamais imaginaria usando distintivos![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em segurança e sua família se envolvem em uma rede de segredos e mentiras depois que uma jovem é agredida na pequena cidade onde moram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANDO AS PONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O prazer de Dale Denton por uma espécie rara de maconha pode se tornar fatal quando ele acende um cigarro depois de testemunhar um assassinato. Ao saber que pode ser perseguido pela erva rara, Dale e seu vendedor decidem fugir e são procurados por um traficante perigoso e um policial corrupto.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUREM ESSAS CRIANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para uma excitante aventura com Maddy, Gus e Austin: três adolescentes em uma missão altamente secreta! Eles são amigos pra valer e têm talentos muitos especiais: uma campeã em escalada, um gênio da computação e um mago da mecânica. O desafio: abrir o cofre de um banco de alta tecnologia e fazer um incrível assalto - tudo isso para salvar o pai de Maddy que está muito doente. Eles têm um plano perfeito, e nem têm idade para dirigir![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEI QUE VOU TE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Mollison é um jovem de 16 anos que quer ter uma vida normal. Seu irmão, Charlie, tem autismo e TDAH e o funcionamento de toda sua família gira em torno de lhe oferecer um ambiente de vida seguro. Quando Thomas conhece Jackie e se apaixona por ela, sua mãe fica confinada à cama devido à gravidez, e o garoto deve cuidar do irmão, o que pode custar a sua relação com a garota, especialmente quando isso desencadeia um violento confronto na família em sua festa de aniversário.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS DIAS, SETE NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinn Harris é um piloto de avião que mora em uma ilha paradisíaca. Tudo ia bem para Harris até ser contratado pela executiva Robin Monroe para levá-la com urgência ao Tahiti! No caminho, uma terrível tempestade obriga um pouso forçado do avião em uma ilha deserta. Sozinhos, descobrem rapidamente todos os riscos do paraíso e juntos vão viver a aventura mais louca e perigosa de suas vidas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS GRAUS DE SEPARAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul aparece na porta de um casal de marchands ricos, alegando precisar de ajuda depois de um roubo no Central Park. Apresentando-se como aluno de Harvard, amigo de seus filhos e filho de Sidney Poitier, ele encanta o casal com histórias a respeito do seu pai e termina passando a noite ali. Pela manhã, no entanto, descobrimos que Paul é um vigarista e seu golpe terá repercussões que mudarão a família de formas não imaginadas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS MINUTOS PARA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, 1939. Thomas Miller (Eddie Izzard) trabalha como professor na Aufgusta-Victoria College, uma escola de elite localizada em uma cidade costeira. Sem saber, o jovem assume a tarefa mais arriscada de sua vida e começa a ensinar a língua inglesa para duas garotas alemãs, filhas de um importante nazista, sob a supervisão da severa Senhorita Rochol (Judi Dench). Quando o corpo de um antigo professor é encontrado, Thomas precisa salvar sua vida e a mente de suas alunas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS MULHERES PARA O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Sylvester é designado para investigar o violento assassinato de um modelo de moda Isabella, por um assaltante mascarado. Como a investigação prossegue todos os vários pecados da casa, incluindo corrupção, abortos, chantagem e dependência de drogas, começam a vir a luz. Acontece que Isabella mantinha um diário detalhando esses vícios, e agora quase todos os funcionários se tornam nervosos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS VEZES CONFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto de ter seu primeiro filho, um homem decide procurar sua mãe biológica na intenção de encontrar respostas sobre si mesmo. Porém, essa jornada o mostra muito mais surpresas do que esperava, como a existência de seus mais cinco irmãos gêmeos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEITA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receberem um convite online para transar com uma mulher misteriosa (Melissa Leo) trés adolescentes seguem para a cidade de Cooper's Dell. Mas ao invés de aproveitar a noite de seus sonhos, os adolescentes imergem no mundo horripilante de Abin Cooper (Michael Parks), um pastor fundamentalista com convicções mortais. Enquanto os jovens sofrem terrores impensáveis dentro do complexo do pastor, uma força-tarefa militar é mobilizada. Com Cooper's Dell vacilando entre a salvação e a condenação, o líder da força-tarefa (John Goodman) prepara-se para a furiosa batalha com Cooper e seus seguidores fortemente armados.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEJA MEU NAMORADO, CHARLIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dia dos Namorados é daqui a uma semana e Charlie Brown tem a esperança de ganhar um presente da menininha ruiva, assim como Sally de Linus, Lucy de Schroeder e Betty Pimentinha de Charlie Brown. Corações partidos são distribuídos nestes relacionamentos no Dia dos Namorados, quando Charlie Brown torce para conseguir dançar com a menininha ruiva.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEKIGAHARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pano de fundo e a representação de uma batalha hidrográfica na história japonesa, em Sekigahara em 1600, quando o exército de Tokugawa Ieyasu do leste derrotou o exército do Ocidente de Ishida Mitsunari. A história inclui as intrigas e mudanças de lealdade dos vários retentores, familiares e samurai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELAH E OS ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco facções comandam a vida secreta do prestigiado internato Haldwell. Na liderança da facção mais poderosa – OS ESPADAS – está Selah Summers. Alternando charme e crueldade, ela escolhe quem quer ter por perto e quem deve se mandar, caminhando sobre a linha tênue entre ser temida ou amada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELEÇÃO NATURAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler (Mason Dye) é um jovem que busca desesperadamente um direcionamento em um mundo que parece tê-lo abandonado. Todos os dias na escola ele luta para sobreviver, pois é presa fácil dos estudantes naqueles intermináveis corredores. À procura de respostas, ele se une ao amigo Indrid (Ryan Munzert), que parece já entender tudo. Tyler conhece a ideologia de Indrid e a adota como sua.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selena Quintanilla nasce em um família de origem mexicana no Texas. Seu pai percebe o talento da filha e começam a fazer pequenas apresentações juntos. Ela alcança o sucesso e se apaixona pelo guitarrista Chris Perez, o que deixa o pai irado. Para conquistar um público maior, Selena começa a gravar um álbum em inglês que, tragicamente, nunca finaliza.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELFIE PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma vlogueira canadense totalmente conectada e habituada a compartilhar sua rotina com os seguidores, famosa especialmente pelas selfies que faz com frequência. Sua vida, no entanto, toma um rumo obscuro quando, ao visitar sua prima Hanna nos Estados Unidos, cai gravemente doente e coisas muito sinistras passam a acontecer envolvendo seu smartphone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELMA: UMA LUTA PELA IGUALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narra a luta histórica do dr. Martin Luther King Jr. para garantir o direito ao voto para os afro-americanos – uma campanha perigosa e apavorante que culminou na épica marcha de Selma a Montgomery, no Alabama, que galvanizou a opinião pública americana e persuadiu o presidente Johnson a apresentar a Lei do Direito ao Voto de 1965.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELTSIMEES LAPS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a tirania stalinista,a mãe de Leelo de 6 anos, é enviada para um campo de prisioneiros. Assombrada pelas últimas palavras da sua mãe dizendo-lhe para ser um boa criança, Leelo promete estar em seu melhor comportamento no confuso mundo dos adulto na esperança de que isto vá trazer sua mãe de volta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O leão Sansão (Kiefer Sutherland) é a grande atração do zoológico de Nova York. Ele adora contar histórias de arrepiar sobre sua juventude na selva ao seu filho Ryan (Greg Cipes) e aos demais animais do zoológico. Cansado de viver à sombra do pai e sem conseguir dar um rugido realmente forte, Ryan decide fugir do zoológico rumo à vida selvagem. Ele logo é capturado para ser enviado à África, o que faz com que Sansão e outros animais iniciem uma expedição para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Posto de gasolina no meio do nada: um jovem chega para encontrar o pai que não vê há 30 anos. No mesmo dia, uma van com quatro prostitutas a caminho da Suíça quebra no mesmo posto de gasolina. Os três dias que passam juntos na estação mudam suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo tem 22 anos e vende seu corpo nas ruas em troca de algum dinheiro. Homens chegam e vão, ele continua no mesmo lugar. Em busca de amor, mas, ao mesmo tempo, sem poder imaginar o que o futuro vai trazer, ele enfrenta as ruas com o coração batendo forte. Exibido na Semana da Crítica em Cannes 2018.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGENS CÃES DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma multinacional britânica pretende derrubar um ditador na África central. Então contrata um bando de mercenários em Londres e os envia para resgatar da prisão o democrático líder da oposição, que está gravemente doente. Mas quando a equipe realiza o resgate perfeito, a multinacional consegue fechar um acordo com o ditador e abandona o bando de mercenários que então precisa sair por conta própria da enrascada. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laguna Beach, Califórnia. Ben (Aaron Johnson) e Chon (Taylor Kitsch) são grandes amigos que dividem a mesma namorada, Ophelia (Blake Lively), e cuidam de um negócio próprio de plantio e distribuição de maconha. A vida do trio segue de vento em popa até o surgimento de um perigoso cartel mexicano, que lhes oferece sociedade. Como Ben e Chon não aceitam a proposta, Ophelia é sequestrada. O resgate equivale a toda a grana que eles ganharam nos últimos cinco anos. Os amigos aceitam pagar a quantia, mas elaboram um plano alternativo para que possam ficar com Ophelia e o dinheiro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, Washington DC, o Assistente de Cientista Pat Jamieson, Jamie Rowan, entra em um casamento sem amor com ele. Lutas os trazem mais próximas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boris e Zhenya estão se divorciando. Depois de anos juntos, os dois se preparam para suas novas vidas: ele com sua nova namorada, que está grávida, e ela com seu parceiro rico. Com tantas preocupações eles acabam não dando atenção ao filho Alyosha, que acaba desaparecendo misteriosamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma precipitação nuclear torna a atmosfera irrespirável, dois homens terão de manter saudável o ambiente extremamente frágil do último lugar habitável na Terra e ao mesmo tempo cuidar dos corpos de um grupo de pessoas criogenicamente conservadas, a serem despertas somente quando as condições do planeta permitirem. Para tanto, porém, os guardiões terão de manter a própria sanidade mental na clausura de um bunker subterrâneo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal se muda para uma nova residência. Sedentos para consumarem logo o matrimônio, eles são interrompidos por forças ocultas todas as vezes que o clima começa a esquentar. A presença malígna os acompanha por todos os cômodos e a situação logo fica insustentável.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM BARREIRA NO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História ficcional dos engenheiros aeroespaciais britânicos que tentam resolver o problema do voo supersônico. O piloto de caça Tony, bem-sucedido durante a Segunda Guerra Mundial, se casa com Susan, filha de um magnata do petróleo que também projeta aviões. O filme mostra a tentativa da empresa de quebrar a barreira do som, bem como as tensões entre pai e filha. Muitas filmagens do início dos anos 50 da aviação a jato na Grã-Bretanha, bem como cenas reais do avião Comet, primeiro avião a jato de passageiros do mundo. e Livre.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acontecimento terrível envolvendo a única sobrevivente de um massacre, um policial novato se vê obrigado a superar seus medos para evitar ainda mais carnificina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes viciados em tecnologia participa de um acampamento de reabilitação, mas algo tenta desligá-los do mundo para sempre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os sonhos violentos de um jovem se fundem com a realidade e começam a espelhar assassinatos políticos, somente um médico pode ajudá-lo contra um sinistro programa governamental.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONVITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma corporação sinistra perde o controle de um gato de casa infectado com um vírus geneticamente projetado. O pedágio da morte aumenta durante o fúria do felino mutante e, eventualmente, encontra seu caminho a bordo de um navio de um rei criminoso.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DATA, SEM ASSINATURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaveh Nariman se envolve em um acidente de trânsito e insiste que um garoto de oito anos, levemente ferido, seja levado ao hospital. Dois dias depois, no Instituto Médico-Legal em que trabalha, o Doutor Nariman se surpreende ao ver um corpo familiar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um dia na cidade de Nova York, John (Keanu Reeves) rouba uma câmera e passa a filmar a vida de duas garotas cujas rotinas são marcadas pelo sexo, pelas drogas e pela falta de perspectivas. Aos poucos, os três se envolvem e acabam descobrindo um pouco mais sobre si mesmos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de György, de 14 anos, é destruída na Segunda Guerra Mundial na Hungria, quando ele é deportado primeiro para Auschwitz e depois para Buchenwald, onde é forçado a tornar-se um homem no meio do ódio e do que realmente significa ser judeu.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>