<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]74[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page74.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher luta para convencer a polícia que ela testemunhou um assassinato enquanto olhou para fora a janela do quarto.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto autista testemunha o assassinato de seus pais. O Dr. Jake, um controverso terapeuta, tenta decifrar a mente do menino e resolver o caso.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte inesperada e horrível de um aluno ameaça a existência de uma velha escola católica para meninas. Pat Consolação, o conselheiro da orientação escolar, envolve-se com os alunos na esperança de ajudá-los a lidar, e ao mesmo tempo descobrir os mistérios da morte do aluno. A maioria dos alunos suspeita da mãe estrita e fronteira abusiva Alice, que também ameaçou a posse do Pat na escola por causa de sua intromissão contínua com o caso. Mas os talentos incomuns de Pat a levam a conhecer Eri, um ex-aluno que vê a escola inteira por anos. Peça por peça, Pat descobre o segredo da escola e o monstro que ele nutria pelo século passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Daryll Deever é zelador de um prédio de escritórios e grande fã da repórter Tony Sokolow. Quando um milionário é morto no prédio, Tony vai cobrir a notícia e acredita que Daryll pode ajudá-la na investigação do crime.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adriano Doria (Riccardo Scamarcio) é o empresário do ano em Milão. Ele dirige uma BMW, usa um Rolex extravagante, tem uma adorável esposa e filha e, também, uma bela amante. Mas agora ele está em prisão domiciliar, acusado de assassinato após ser flagrado em um quarto de hotel com a amante morta, cujo corpo estava coberto de dinheiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHAS DE UMA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark (Colin Farrell) e David são experientes fotojornalistas de guerra que buscam imagens no Curdistão, uma região considerada muito perigosa. Mark decide ficar mais alguns dias no campo de guerra, em busca de uma foto exclusiva, enquanto David só quer voltar para casa e reencontrar sua esposa. Alguns dias depois, quando Mark retorna ferido para sua casa, ele fica chocado ao ouvir que David nunca chegou em casa. Cansado, confuso, obcecado pelos fantasmas da guerra e incapaz de voltar a sua antiga vida, com sua esposa Elena (Paz Vega), Mark preocupa a todos e tenta descobrir o que realmente aconteceu com seu amigo David.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHAS SILENCIOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas do Natal, o necropsista Chen Jia Hao (Nick Cheung) trabalha em um necrotério até tarde ao lado de sua assistente (Zi Yang). De repente, três homens mascarados invadem o local, iniciando uma tensa perseguição por um corpo com uma bala que servirá de prova criminal. .[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TETSUO: O HOMEM DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário de escritório e sua namorada atropelam um homem e tentam esconder seu corpo para não sofrerem as consequências. O homem não morre, e para se vingar faz com que o corpo do rapaz comece a tornar-se gradualmente metal.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEU MUNDO NÃO CABE NOS MEUS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vitório é cego de nascença, um feliz pai de família e famoso por oferecer a melhor pizza dos arredores do tradicional bairro do Bixiga, em São Paulo. Ele acredita ter superado todas as adversidades que a cegueira provoca, até encontrar a oportunidade de enxergar e os conflitos que ela traz.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEX - UM RETRATO DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de aventura sobre dois jovens irmãos que enfrentam perigos e conflitos da vida sem orientação familiar.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEXAS RANGERS: ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil, Leander McNelly, capitão dos Texas Rangers, deixa sua família e seu posto no sul do Texas para lutar ao lado de seus homens pela Confederação. Terminada a Guerra, McNelly volta, mas sua mulher e filhos desapareceram, levados por bandidos. Depois de dez anos, o governador procura McNelly para reorganizar os Texas Rangers. Enquanto isso, o jovem Lincoln, que acaba de terminar os estudos e voltar para o Texas, tem sua família inteira assassinada por ladrões de gado e decide se tornar um Texas Ranger. Juntos, eles se envolvem em uma perigosa batalha, juraram proteger os inocentes e as mulheres que amam, arriscando a própria vida para defender seu território e aprendem que o cumprimento da lei é, acima de tudo, um ato de valentia.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEXAS, ADIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xerife texano e seu irmão mais novo viajar pela fronteira para o México para confrontar o homem que matou seu pai.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEXT[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ilya Goryunov passou sete anos na prisão por falsas acusações de tráfico de drogas. Quando Ilya está livre, ele percebe que a antiga vida que ele ansiava não existe mais. Embora ele não pretendesse se vingar do homem que o mandou para a prisão, agora não há outra saída.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THANATOMORPHOSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thanatomorphose é um substantivo francês que significa sinais visíveis da decomposição de um organismo,causada pela morte.Um dia a jovem e linda Laura acorda e descobre que a sua carne está apodrecendo…Ela se desespera com o ocorrido,e tenta de qualquer forma procurar ajuda,será que Laura conseguirá encontrar uma cura à tempo,antes que todo seu corpo seja contaminado ? Começa então um estranho e claustrofóbico conto de sexualidade,horror e fluidos corporais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT'S AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ficar desempregada e solteira no mesmo dia, Sofia começa do zero e conhece um chef espanhol encantador que pode ser o ingrediente que faltava.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT EVENING SUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de envelhecer, um fazendeiro retorna à sua antiga propriedade e tem que lidar com traições na família, com o reaparecimento de um inimigo e com prejuízos e perdas em suas terras.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT GOOD NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama familiar em movimento e memorável sobre um escritor terminal que quer ser reconciliado com seu filho abandonado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT MOMENT, MY HEART CRIED[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT PAIR OF ARMS![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adaptação sutil de uma história clássica do mais grande escritor brasileiro: Machado de Assis. A história é passada no Rio de Janeiro no século XIX. O adolescente Inácio mora no Borges House e funciona como um aprendiz. Sua rotina de tédio e solidão sozinha é quebrada em momentos que vê os braços nus do chefe da esposa. Ao perceber que é desejado por ele, passa o tratamento - ele com afeição. Um romance silencioso e proibido é informado com romance e poesia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT SUGAR FILM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de um homem para descobrir a amarga verdade sobre o açúcar. Damon Gameau embarca em um experimento único para documentar os efeitos de uma dieta de alto açúcar em um corpo saudável, consumindo apenas alimentos que são comumente percebidos como "saudáveis". Através desta jornada divertida e informativa, Damon destaca algumas das questões que atormentam a indústria açucareira, e onde o açúcar escorregue nas prateleiras do supermercado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 12 DAYS OF CHRISTMAS EVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Brian Conway, um empresário de sucesso cujos relacionamentos familiares sofreram, sofrem um acidente de carro na véspera de Natal, Anta dá a ele doze chances de refazer o dia e reparar os relacionamentos em sua vida, inclusive com sua filha Michelle.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 24TH[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A incrivelmente poderosa história verdadeira e oportuna do Regimento All-Black Vinte e quatro Estados Unidos de Infantaria, e o motim de Houston de 1917. O motim de Houston foi um motim por 156 soldados afro-americanos em resposta à violência brutal e abuso nas mãos de Policiais de Houston.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 25TH REICH[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943, cinco soldados dos EUA são recrutados pelo OSS por uma missão de viagem de tempo para salvar o mundo da tirania do 25º Reich de Hitler.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 27TH DAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco indivíduos de cinco nações, incluindo os EUA, URSS, e China, de repente se encontram em um saucer alienígena, onde um alienígena dá a cada um recipiente segurando três cápsulas. O alienígena explica que nenhum poder na terra pode abrir um determinado contêiner, exceto um comando mental da pessoa a quem é dado, então qualquer um pode tomar uma cápsula e, falando uma latitude e longitude, porque a morte instantânea a todos dentro de um Dado raio: Assim, cada um dos cinco foi fornecido com o poder da vida e da morte. Então, eles recebem 27 dias para decidir se usar as cápsulas e retornaram aos locais de onde cada um veio ...[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 39 STEPS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Hannay, um engenheiro de mineração de férias das colônias africanas, encontra a vida socialite de Londres terrivelmente maçante. No entanto, é mais do que ele negociou quando um agente secreto explodiu em seu quarto e confia-lhe um caderno codificado, relativo ao início iminente da Primeira Guerra Mundial. Em nenhum momento os agentes alemães e a lei britânica estão perseguindo-o, cobiçando impiedosamente o romano Código numeral, que Hannay acredita que ele deve quebrar pessoalmente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 60 YARD LINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido durante a temporada de futebol de 2009. Ben 'Zagger' Zagowski e Nick 'Polano' Polano, melhores amigos e colegas de trabalho, comprar uma casa no estacionamento de campo de Lambeau (casa dos Packers), e são forçados a escolher entre um estilo de vida de fãs de futebol e uma garota. Vidas mudam. Há uma vaca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ABANDONED[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem perturbada que, em um último esforço para recuperar sua vida, leva uma noite de trabalho como guarda de segurança em um prédio de apartamentos de luxo abandonado. Preso com um aluguel brusco-a-policial como seu parceiro, ela tenta não deixar sua mente brincar com ela enquanto ela patrulha os salões vazios. Mas à medida que a noite avança coisas estranhas começam a acontecer - e ela percebe que isso pode não estar em sua cabeça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ABDUCTION OF JENNIFER GRAYSON[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um seqüestro leva a um caso de amor e complica o significado para uma jovem mulher, um sequestrador e um detetive policial em busca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ACCURSED[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no folclore do Leste Europeu, uma traição impensável leva a uma maldição maléfica colocada sobre a linhagem de uma família. Décadas depois, um casamento une a próxima geração de famílias distantes. Quando um deles desperta inconscientemente uma força negra que começa a eliminá-los um por um, Hana, a matriarca da linhagem de hoje, deve descobrir quem está trabalhando contra eles antes que a maldição sangrenta tome conta deles para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADJUSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de seguro acima e sua esposa do Censor de Filme se tornam os senhorios de um casal Kinky.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADOPTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa e Marine vivem uma vida de companheirismo relativo, onde o único homem permitido à equação é o jovem filho de Lisa, Leo. No entanto, sua existência simples é lançada em desordem quando Marie se reúne e se apaixona por Alex, um cliente em sua livraria. Lisa é deixado sentindo excluído e a tensão se desenvolve. Mas logo um acidente inesperado força todos os envolvidos para reavaliar a situação e adotar uma posição diferente na vida uns dos outros.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENT CALENDAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eva, uma ex-dançarina, agora vive em uma cadeira de rodas, incapaz de andar. quando sua amiga Sophie lhe dá um calendário do advento antigo de madeira antes do Natal, ela percebe que cada janela contém uma surpresa que desencadeia repercussões na vida real: algumas delas boas, mas a maioria delas ruins - Agora Eva terá que escolher entre se livrar de o calendário ou andar novamente - mesmo que cause a morte ao seu redor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURE CLUB[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a descoberta de uma antiga caixa de quebra-cabeça, um menino, com a ajuda de seus amigos, começa uma aventura a encontrar sua fortuna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF BUSTY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olho privado de breasted Peituda Brown é contratado para resgatar uma garota oriental sequestrada, então ela consegue um emprego em uma discoteca sleazy, onde ela acredita que o proprietário está envolvido no seqüestro.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF MAID MARIAN[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo mundo conhece as histórias de Robin Hood e Maid Marian, mas esta é a história do que acontece a seguir. Fora das sombras, uma lenda retorna para salvar seu povo da tirania do xerife desonrado de Nottingham. Robin Hood permanece em guerra e Marian deve colocar suas próprias habilidades de combate à prova, criando uma nova história que será anunciada ao longo dos tempos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF THE RED PLANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a imaginação, no qual o protagonista viaja ao redor do mundo, superando seus medos e fazendo novas descobertas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF TOM SAWYER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Sawyer e seu amigo Huckleberry Finn têm grandes aventuras no rio Mississippi, fingindo ser piratas, participando de seu próprio funeral e testemunhando um assassinato.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AFTER PARTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um incidente constrangedor, um rapper e seu empresário e melhor amigo têm apenas uma noite para dar a volta por cima e realizar o sonho do estrelato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AIRPLANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charly deseja uma bicicleta com todo o coração para o Natal. Portanto, sua decepção é maior, quando seu pai o apresenta um avião auto-construído ...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AKRON HOLY WAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rivalidade de futebol da High School Story entre dois powerhouses paroquial de Akron, Ohio e a cidade que os abraçam.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ALPHA INCIDENT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ALPHA TEST[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família suburbana dirige seu novo gadget, o assistente de casa alfa, a um rampage matando depois de maltratar e abusar dele, levando a uma A.i. revolta ...[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ALTERNATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao desbloquear um portal para uma dimensão alternativa, onde todos os seus sonhos se tornaram realidade, o cineasta em dificuldades Jake é forçado a enfrentar seu eu idealizado.	[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMAZING MR. X[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na praia, uma noite, Christine Faber, dois anos uma viúva, acha que ela ouve seu falecido marido Paul chamando o surf ... então encontra um homem escuro alto, Alexis, que parece saber tudo sobre essas coisas. Depois de mais manifestações fantasmagens, Christine e irmã mais nova Janet se tornam enredadas nos artifícios estranhos de Alexis; Mas ele, por sua vez, encontra-se manipulado em devilênios mais profundos do que em mente ...[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMERICAN MEME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris Hilton, o judeu gordo, e a Brittany Furlan usou todas as mídias sociais para alcançar massiva fama da Internet. Mas, o meme americano explora, vale a pena?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMERICAN SIDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um misterioso suicídio na Niagara Falls, um detetive de baixa renda se desenrola uma conspiração para construir uma invenção revolucionária por cientista enigmático, Nikola Tesla.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE HAUNTING[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme é um filme de 'found-footage' sobre a família Benson que se mudou para a casa infame onde a família DeFeo foi assassinada na década de 1970 mais de 30 anos antes. As coisas começam a acontecer para quem visita esta casa, e para quem mora lá. Esta é a filmagem recuperada da câmera.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive é contratado para encontrar duas fugitivas de um lar administrado pela Igreja. Depois de encontrar e devolver uma das garotas, ele descobre um terrível segredo no local: Um lobisomem matando e comendo todas as residentes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMULET OF OGUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta história é narrada por uma cantora popular onipresente e conta de um menino cuja mãe organiza para que ele tenha um amuleto que tenha as bênçãos do Ogum que o deixaria imune ao tirefire. O amuleto aparentemente funciona, pois o menino se torna um membro do time de um mobster e depois se junta a um grupo de pessoas que resistem a seus empregadores originais.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANARCHIST'S WIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"A esposa do anarquista" é a história de Manuela que é deixada para trás quando seu marido Justo luta por seus ideais contra os nacionalistas de Franco durante a Guerra Civil Espanhola. Ele é deportado para um campo de concentração, e sobre sua libertação, continua a luta contra o nacionalismo na resistência francesa. Anos, passe sem uma palavra dele, mas sua esposa nunca desiste de vê-lo novamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANARCHISTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANONYMOUS VENETIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem mencionar a razão, o músico veneziano Enrico convida sua ex-esposa Valeria a visitá-lo, e seu coração está quebrado novamente durante seus últimos dias juntos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANSWERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imediatamente após sua morte, a vítima de um acidente de carro recebe respostas para todas as perguntas que ele já teve sobre sua vida, incluindo a mais importação de todos - o que tudo isso significa?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANTICHRIST[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um nobre italiano busca ajuda depois que sua filha paralisada se torna possuída pelo Espírito de um ancestrutura malévolo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOLLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do teatro Apollo da cidade de Nova York em Harlem recebe o tratamento completo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOLOGY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos após o desaparecimento de sua filha, a recuperação de Darlene Hagen (Anna Gunn) está se preparando para sediar a celebração de Natal de sua família com sua melhor amiga Gretchen (Janeane Garofalo). No final da véspera de Natal, a ex-sagrada de Darlene, Jack (Linus Roache) chega sem aviso prévio, com presentes nostálgicos e um segredo pesado. Logo, Darlene se vê presa entre a razão e o instinto implacável. Preso juntos por uma tempestade perigosa, uma batalha de inteligência aumenta para um jogo violento de vingança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOSTATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem navega a burocracia da Igreja Católica quando ele tenta renunciar sua fé.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOSTLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prisioneiro escapou recentemente da prisão tenta recuperar o saque que ele escondeu alguns anos antes em uma aldeia remota e isolada, mas o que há uma sentença pior que a cadeia. Reclamações idosas, desaparecimentos estranhos, espíritos, um padre peculiar e para o próprio arquiest de Santiago Star em uma história de terror, humor e fantasia. Primeira produção de parada com argila feita na Espanha. Possui as vozes de Luis Tosar, Geraldine Chaplin, Manuel Manquiña, Jorge Sanz e Paul Naschy, entre outros.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APPEARANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um monge medieval inesperadamente morre de forma horrível, a Igreja envia a Mateho o Inquisidor, um homem racional da ciência, para investigar a alegada “bruxa”. Quando o próprio Mateho se torna implicado à medida que mais monges morrem misteriosamente, ele deve aprender que a ciência não pode explicar os horrores ao seu redor, antes de ser seduzido pelo mal que assombra esse mosteiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APPLE WAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário alemão quer comprar terra no sul da Suécia para um gigantesco parque de diversões, seu novo projeto chamado "Deutschneyland" (um Wordplay de Deutschland e Disneyland). Alguns dos locais não gostam da ideia, incluindo a família Lindberg magicamente talentosa e trabalho para frustrar os planos de desenvolvimento.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ARDENNES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um assalto planejado por dois irmãos, Dave e Kenneth, as coisas não saem como esperadas e um deles fica para trás. Quatro anos depois, Kenneth é solto da prisão e muita coisa mudou. Seu irmão, Dave, tenta fugir do seu passado criminoso ao mesmo tempo em que pretende ajudá-lo. Mas com o tempo, os dois se veem presos em um explosivo triângulo amoroso, onde Kenneth quer ter sua ex-namorada de volta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ART OF MURDER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o assistente de galeria de arte Kate Miller atende ao herdeiro para uma propriedade run-down, ela tropeça sobre uma obra-prima anteriormente não descoberta, e encontra-se empurrada no mundo do leilão de alta qualidade de arte inestimável. Mas esses high-states ficam mortais quando a integridade da pintura e a autenticidade se surgem. Kate e a galeria logo descobrem que são capturados no meio de uma conspiração de um milhão de dólares. Como a data do leilão se fecha em Kate, encontra-se em perigo mortal quando um perseguidor desesperado parará em nada para evitar que a verdade fique à luz.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASHRAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de receber uma mensagem enigmática, a American Captic Jamie viaja para o Himalaia indiano para pegar a trilha de sua namorada desaparecida. Lá, ele descobre uma comunidade secreta liderada por um guru com poderes estranhos que podem ou não estar envolvidos em seu desaparecimento. Enquanto Jamie viaja mais fundo no buraco do coelho, ele rapidamente percebe que ele pode ter descoberto mais do que ele negociou, e que esta misteriosa montanha pode conter os segredos da reencarnação - e um portal para outra dimensão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASPHYX[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hugo é um cientista brilhante do século virado, amado e respeitado por sua família e amigos, admirado por seus colegas. Mas ele é um homem rapidamente se tornando obcecado por uma questão curiosa e assustadora ... Qual é a misteriosa aparição encontrada nas fotografias de seus assuntos morrendo?[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASSAILANT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Besouro foi o maior capoeirista de todos os tempos. Um menino que - ao se identificar com o inseto que ao voar desafia as leis da física - desafia ele mesmo as leis do preconceito e da opressão. Passado no Recôncavo dos anos 20, Besouro é um filme de aventura, paixão, misticismo e coragem. Uma história imortalizada por gerações, que chega aos cinemas com ação e poesia no cenário deslumbrante do Recôncavo Baiano.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASSASSIN'S CODE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive do novato, filho de um policial desgraçado morto, trabalha para resolver seu primeiro caso principal, enquanto sob o olhar atento de um assassino de um fantasma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASTRO-ZOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Demarco "Astro-cientista", Dr. Demarco (John Carradine), um dia típico envolve correcções com cadáveres reanimados, zumbis assassinos de robôs hidráulicos sanguíneos, espiões comunistas chineses e agentes secretos mexicanos viciosos. Mas quando uma trilha sangrenta de jovens vítimas de assassinato feminino lidera um intrépido agente da CIA à sua porta, as coisas ficam muito interessantes. Ted V. Mikels direciona este exclusivo B horror-thriller.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ATTIC EXPEDITIONS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trevor Blackburn é acusado de assassinar sua namorada, fé, em um ritual brutal. Ele é condenado a viver em uma comunidade experimental de reabilitação e cai em coma. Quando ele acorda, ele conhece o misterioso Dr. EK, que torturas Trevor em uma tentativa de aprender o paradeiro de um poderoso livro oculto. Como outros pacientes começam a desaparecer, Trevor começa a se perguntar quem e onde ele realmente é.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AVENUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giancarlo "Eddie" Marturano, um jogador para baixo e fora preso no mundo que ele criou para si mesmo. Como sua casa adotada da cidade atlântica, Eddie é espancada, em um joelho, lutando poderosamente para se levantar novamente. Sua única salvação é sua amada Sandra e sua esperança de um futuro melhor. Quando ele e seu parceiro no crime, Christian Flynn, tropeçam no acordo de suas vidas, finalmente será sua avenida fora da cidade?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AVIARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornada distorcida de duas mulheres que fogem para escapar das garras da clarabóia, um culto insidioso. Atraído pela promessa de "liberdade" no campus isolado do deserto chamado Aviary, Jillian e Blair se juntam às forças para escapar na esperança de verdadeira liberdade. Consumidos pelo medo e paranóia, eles não podem abalar a sensação de que estão sendo seguidos pelo líder do culto, Seth, um homem tão sedutor quanto ele está controlando. Quanto mais distância o par ganha com o culto, mais Seth mantém o controle de suas mentes. Com suprimentos diminuindo e seus sentidos falhando, Jillian e Blair enfrentam uma pergunta horrível: como você foge de um inimigo que mora dentro de sua cabeça?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AXIOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo correndo riscos, uma jovem viaja até a Floresta Nacional onde sua irmã ficou presa em um mundo multidimensional de monstros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE B-SIDE: ELSA DORFMAN'S PORTRAIT PHOTOGRAPHY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo do retrato Elsa Dorfman encontrou o meio em 1980: a câmera 20x24 da Land 20x24 da Polaroid. Nos próximos trinta e cinco anos, ela capturou as "superfícies" daqueles que visitaram seu estúdio: famílias, espancar poetas, estrelas do rock e notáveis ​​de Harvard. Como as fotos começam a desaparecer e seus teares de aposentadoria, Dorfman dá a Errol Morris uma excursão dentro de seu arquivamento de quintal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAD EDUCATION MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sr. Wickers e sua aula vão em uma viagem final depois que terminam seus gcses.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAD KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um remoto remoto do deserto de Mojave, entrevistas e rangy joshua árvores, senta uma anomalia: um ensino médio onde os educadores acreditam empatia, habilidades de vida e a constância de um adulto carinhoso são as diferenças que darão ao comando de estudantes em risco de seus destinos. Em qualquer dia, a Principal Vonda Viland chama as crianças no crack do amanhecer para ver se eles vão chegar à escola. E se eles precisam de um passeio? Bem, ela vai pegá-los. A Vonda conhece os desafios de cada aluno e os treinamos incansavelmente, nunca promovendo falsas esperanças. Sua filosofia combina a compaixão amorosa com realismo e, dada a crescente taxa de graduação da sua escola, parece estar funcionando.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BADGER GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Filanderer cai vítima de um esquema de extorsão quando quatro estranhos mascarados exigem restituição por seus pecados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BALLERINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e sua filha de 9 anos desaparecem no pântano Virginia Backwoods. Assombrado por tragédia e destituição, eles devem enfrentar o passado doloroso se eles tiverem um futuro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAMBOO HOUSE OF DOLLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami (Meiko Kaji) é mais uma vez em fuga da lei, mas é salvo por um antigo colega que trabalha em um clube de strip. Através de uma conversa subseqüente, eles descobrem que ambos têm uma pontuação para se estabelecer com um determinado policial torto. No entanto, Nami tem dúvidas sobre como confiar em um homem.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BANDIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao assaltar uma vila o bando do capitão Galdino sequestra uma jovem professora, e a paixão de um membro importante do bando por ela pode criar problemas para todos do grupo.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BARKLEY MARATHONS: THE RACE THAT EATS ITS YOUNG[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seus primeiros 25 anos, apenas 10 pessoas terminaram as maratonas Barkley. Baseado em uma escada de prisão histórica, este culto como raça tenta pessoas de todo o mundo a testar seus limites de resistência física e mental neste documentário que contempla o valor da dor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BARN[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino serial greve de açúcar, Virgínia. Um jornalista crescente vem à cidade para cobrir a história: sua investigação logo a levará ao segredo mais sombrio da cidade, a seus próprios riscos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BARN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu Halloween 1989, os melhores amigos Sam e Josh estão tentando aproveitar o que resta da noite final do diabo final antes de se formar no ensino médio. Mas surgir problemas quando os dois amigos e um grupo de amigos tomam um desvio a caminho de um concerto de rocha, encontrando um velho celeiro abandonado e despertando o mal dentro. Agora cabe a Sam e Josh encontrar uma maneira de proteger seus amigos e derrotar as criaturas que se espreitam dentro do "celeiro".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BASEMENT[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATMAN SUPERMAN MOVIE: WORLD'S FINEST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTALION[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira admira Genyo Kamiura, a mais poderosa Yakuza. Genyo Kamiura foi alvo inúmeras vezes, mas ele nunca foi morto. Ele é chamado de pessoa invencível. Por causa de Genyo Kamiura, Akira entra no mundo da Yakuza. Seus colegas de Yakuza tratam-no como um idiota, e Akira nem consegue ter tatuagens por causa de sua pele sensível. Um assassino é enviado para tirar o genyo kamiuura. Os assassinos sabem que Genyo Kamiura é um vampiro. Assim começa o apocalipse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTERED BASTARDS OF BASEBALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira e divertida história do Mavericks, um time de beisebol composto por estrelas e atletas aposentados que lutou por um lugar ao Sol.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Connecticut Rural, os jogadores de beisebol Ben e Mickey estão tentando sobreviver a uma peste zumbi. Eles são forçados a formar uma bateria: um apanhador e um jarro que trabalham juntos para superar a massa, aquela que atinge a bola. E a massa neste caso só acontece de ser um zumbi. Ben resistente e gentil mickey freqüentemente discordam da melhor maneira de seguir a situação. Então, de repente, ouvem uma voz humana através de seus walkie-talkies. A salvação por perto, como Mickey pensa, ou é a suspeita de Ben?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTLE OF THE CENTURY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gerente de luta tira uma apólice de seguro em seu pugilista insignificante e depois prossegue para tentar providenciar um acidente para que ele possa coletar.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAY OF SILENCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai embarca numa busca frenética por toda a Europa pela esposa e filhos desaparecidos. Fica aliviado ao localizar as suas filhas gêmeas em uma vila remota no norte da França, mas rapidamente se transforma em horror quando ele descobre que seu filho mais novo morreu misteriosamente. Não sabendo em quem ou em que pode confiar, ele sai em uma busca incessante para descobrir a verdade sobre o desaparecimento de sua esposa e a morte de seu filho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAYLOCK RESIDENCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patricia Woodhouse está afastada da irmã há alguns anos devido a uma briga de família. De repente, ela recebe uma carta detalhando a morte súbita de sua irmã Susanna Baylock, Patricia volta a prestar respeito, onde conhece Annabel Blair (ajuda de Susanna). Annabel informa Patricia que agora herdou a residência Baylock, mas algo não está certo nesta casa que está abrigando um segredo muito antigo, que Patricia precisa aprender antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BOYS: UMA HISTÓRIA DE SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Wilson fundou os Beach Boys, uma das bandas mais populares do Estados Unidos nos anos 1960. A trama foca a degeneração mental de Wilson e os problemas que seus diversos tratamentos trouxeram ao grupo, resultando em sua saída da banda. O filme também mostrará a relação de Wilson com sua esposa Melinda e como o astro foi manipulado pelo Dr. Eugene Landy.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BUM: LEVANDO A VIDA NUMA BOA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moondog, um rebelde, astuto e também amável homem, leva a vida de acordo com as suas próprias regras. Abusando das festas, drogas e mulheres, ele usa de sua própria jornada como inspiração para escrever uma espécie de diário ficcional, obra que acredita ser o próximo grande sucesso literário.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um refúgio romântico para dois namorados se transforma em uma luta pela sobrevivência quando convidados inesperados - e o ambiente ao redor - exibem sinais de uma infecção misteriosa[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAST IN HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma aldeia remota na Europa ocupada, a SS busca seu tratamento desumano de partidários capturados em esforços para forçá-los a trair seus companheiros ... Enquanto Fraulein Krastr, um biólogo sádico, concentra seus esforços na mulher com torturas e humilhações refinadas, Deixá-los à misericórdia de um meio-homem enlouquecido por sexo, meia besta que ela criou com injeções experimentais ... E como avançar as forças aliadas se aproximam da aldeia, Krast se torna vítima de seus próprios rituais diabólicos ....[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAST WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher é estuprada por uma misteriosa criatura homem e anos depois, seu filho começa uma transformação horrível em uma fera semelhante.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAT THAT MY HEART SKIPPED[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como seu pai, Tom é um agente imobiliário que faz seu dinheiro de sujo, e às vezes brutal, ofertas. Mas um encontro casual o solicita a ocupar o piano e se tornar um pianista de concertos. Ele audições com a ajuda de um lindo e jovem pianista virtuoso que não pode falar francês - a música é sua única troca. Mas pressões do mundo feio do trabalho de seu dia em breve se tornam mais do que ele pode lidar ...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEATLES: EIGHT DAY A WEEK[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]THE BEATLES: EIGHT DAYS A WEEK conta a história desses anos em que, de 1962 a 1966, atuaram 815 vezes em 15 países e 90 cidades. Este é um retrato do impacto que a digressão teve nos Beatles, a nível pessoal e artístico: como funcionavam como banda, tomavam decisões, criaram música e construíram uma carreira coletiva juntos. O fenómeno cultural que esta digressão ajudou a criar, conhecida como “Beatlemania”, foi algo que o mundo nunca antes tinha presenciado e que, desde então, nunca mais viu.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAUTY OF THE DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henri Faust, se aposentando após 50 anos como professor em uma universidade francesa por por volta de 1700, desesperos nas estragos da velhice ... em que os mephistófeles, agente de Lúcifer, aparece como um jovem viril, bonito e troca de corpos com ele para induzir Faust assinar um pacto para trocar sua alma para jovens renovados, riquezas e poder. Mas embora o "novo" Fausto seja atraído pelas melhorias materiais em sua vida, ele permanece cauteloso de assinar, enquanto os mefistas, agora posando como professora envelhecida cujo corpo ele habita, deve encontrar uma maneira de enganá-lo para assinar o Pacto - e dissuadi-lo do amor de uma garota cigana que reza por sua alma - ou encontre-se condenado por seu próprio mestre ...[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEE GEES: HOW CAN YOU MEND A BROKEN HEART[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma exploração da história dos Bee Gees, apresentando entrevistas reveladoras com o irmão mais velho Barry Gibb e entrevistas de arquivo com os irmãos gêmeos falecidos Robin e Maurice.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEGINNING OF LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos maiores avanços da neurociência é ter descoberto que os bebês são muito mais do que uma carga genética. O desenvolvimento de todos os seres humanos encontra-se na combinação da genética com a qualidade das relações que desenvolvemos e do ambiente em que estamos inseridos. O Começo da Vida convida todo mundo a refletir como parte da sociedade: estamos cuidando bem dos primeiros anos de vida, que definem tanto o presente quanto o futuro da humanidade?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BERMUDA DEPTHS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientistas que investigam o profundo profundo são ameaçados por uma tartaruga gigante e o espírito de um jovem nadador morena no triângulo Bermuda.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BERMUDA TRIANGLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEST AND THE BRIGHTEST[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no mundo dos kindergartens privados de elite da cidade de Nova York, os melhores e os centros mais brilhantes em um jovem casal fresco, Samantha e Jeff, que só recentemente se mudaram para a cidade. A comédia centra-se em sua realização de comprimentos que devem ir para obter sua filha de cinco anos na escola.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BETA TEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente casado de Hollywood precisa lidar com as consequências após receber uma carta misteriosa de uma parceira sexual anônima.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BETTER ANGELS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cabana isolada no Wilderness Harsh de Indiana, por volta de 1817, os ritmos de amor, tragédia e as dificuldades diárias da vida na fronteira em desenvolvimento em forma de um dos maiores heróis da nossa nação: Abraham Lincoln. Abe é um garoto pensativo e tranquilo que passa seus dias ao lado de sua amada mãe enquanto aprende a trabalhar a terra de seu pai severo. Quando a doença pega sua mãe, o novo anjo da Abe, o Anjo da Guardião vem na forma de sua nova madrasta, que vê o potencial no menino e empurra para sua educação adicional.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG BIRD CAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grier e Haig estão ladrões de mercenários que engenham uma prisão quebra do lado de fora.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG DOLL HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisioneiros femininos em uma cadeia de phillippine estão sendo submetidos a tortura sádica. Cinco das mulheres - junto com a ajuda de dois homens - traçar uma fuga.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG JUMP[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina italiana nova que vive nas dolomitas cai no amor com um membro de um esqui do partido do turista nas montanhas próximas.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG SWIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel (Kimberly Leemans) descobre que ela pode ter câncer de mama terminal e com a ajuda de um mestre de mergulho bonito, Luca (Falk Hentstchel), decide enfrentar seu maior medo ... nadando com tubarões![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG UGLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As relações anglo-americanas pioram quando os chefes das quadrilhas de Londres investem em um acordo de petróleo na Virgínia, na esperança de lavar dinheiro sujo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIGFOOT PROJECT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de cineastas amadoras viaja nos backwoods da Geórgia em busca da misteriosa criatura conhecida como Bigfoot.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BINDING[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fé de uma jovem mulher é colocada no teste final quando é forçado a descobrir a verdade por trás das terríveis visões do marido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BINGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando três amigos, Griffin, Hags e Andrew, acabam de completar 18 anos, eles se tornam finalmente elegíveis para participar da indescritível "Big Binge Party", onde uma vez por ano, todas as drogas são lícitas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIRD PEOPLE IN CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wada é funcionário de uma multinacional japonesa e é escalado para fazer uma viagem à província de Yun Nan, China, para investigar uma possível descoberta de um valioso veio de pedras de jade. Wada sabe apenas que um guia o levará às montanhas, mas ao desembarcar e encontrá-lo descobre que foi seguido por um mafioso japonês que tem negócios pendentes com sua empresa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIRDCAGE: A GAIOLA DAS LOUCAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dono (Robin Williams) de um drag nightclub é um homossexual assumido e vive com a estrela (Nathan Lane) da sua casa noturna. Mas quando seu filho (Dan Futterman), fruto de um mau passo dado no passado (20 anos atrás, para ser exato), diz que vai se casar com a filha (Calista Flockhart) de um senador (Gene Hackman) e que os pais da noiva decidem conhecer a família dele, as confusões para manter as aparências começam, pois eles pensam que o pai do noivo é Adido Cultural na Grécia, com o senador e sua mulher não sabendo que ele é gay, imaginando ainda que ele leva uma vida matrimonial convencional.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIRTHDAY CAKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No 10º aniversário da morte de seu pai, Giovanni relutantemente aceita a tarefa de levar um bolo para a casa de seu tio, um chefe da máfia, para uma festa. Em apenas duas horas da noite, a vida de Gio mudou para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK ANGEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephane, a esposa de um magistrado mais velho e proeminente, coldestamente atira um visitante masculino em sua casa de luxo, então afirma que ela estava se defendendo contra um estuprador. A vítima acaba por ser Wadek Aslanian, um gangster que é visto como um capô de robin moderno. Paul, o advogado contratado pelo marido de Stephane, aprende mais do que realmente se importa de saber sobre seu cliente, graças a uma série de cartas anônimas. As notas fornecem um roteiro através das áreas sórdidas do passado de Stephane, permitindo que Paul descubra sua história como ex-prostituta, um artista de filmes pornô - e uma coorte freqüente de aslânia. Naturalmente, o marido de Stephane não sabe nada sobre o passado dela. Assim como naturalmente, nada que Paul descobre que ele se apaixonou por essa misteriosa mulher.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK CAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Ravenna, um famoso diretor de cinema italiano, estabelece-se para script seu último filme intitulado "suspiria: de profundis". Seu filme é baseado na "suspiria" de Dario Argento e 'Inferno' e lida com a história de Levana, Rainha de todas as bruxas. Levana é a mais velha das três amantes da escuridão, mãe de loucura, mais poderosa de todo o mal. Ravenna é avisado para não fazer o seu filme com medo de realmente convocar Levana até os dias atuais. Ele não atende esses avisos e lança sua esposa Anne para desempenhar o papel principal de Levana. Anne lê o roteiro e é então assombrado e aterrorizado pela bruxa maligna que diz a ela que sofrerá torturas terríveis se ela continuar, e que todos os envolvidos com a produção sofrerão conseqüências terríveis.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK POWER MIXTAPE 1967-1975[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Examina a evolução do movimento de energia negra na sociedade dos EUA de 1967 a 1975. Possui imagens do movimento por jornalistas suecos nos Estados Unidos durante esse período e inclui as aparições de Angela Davis, Bobby Sea, Huey P. Newton, Eldridge Cutelo e outros ativistas, artistas e líderes centrais para o movimento.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XIII, Walter of Gurnie, uma juventude saxônica desertada, é forçada a fugir da Inglaterra. Com seu amigo, Tristram, ele cai com o exército do general feroz, mas avuncular, e as jornadas todo o caminho para a China, onde ambos os homens se envolvem em intrigas na corte de Kublai Khan.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACKCOAT'S DAUGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kat (Kiernan Shipka) e Rose (Lucy Boynton) são deixadas sozinhas em uma escola preparatória durante as férias de inverno, quando seus pais, misteriosamente, deixam de buscá-las. Enquanto as meninas presenciam ocorrências cada vez mais estranhas e assustadoras, ela cruzam com outra história – a de Joan (Emma Roberts), uma jovem problemática, que, por razões desconhecidas, está determinada a chegar a Bramford o mais rápido que puder. À medida que Joan se aproxima da escola, Kat torna-se atormentada por visões cada vez mais intensas e horrorosas, com Rose fazendo o seu melhor para ajudar seu novo amigo, enquanto ela desliza cada vez mais no alcance de uma força maligna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACKWELL GHOST 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cineasta decide virar a câmera de volta e retorna à sua investigação do Ghost Blackwell neste documentário sequel. Depois de ser fornecido com novas informações de alguém que conheceu a Sra. Blackwell pessoalmente, o cineasta começa a seguir pistas que finalmente trazê-lo de volta para a casa assombrada para uma estadia final. Um documentário que mostra imagens de fantasmas reais capturadas na câmera.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLOOD SPATTERED BRIDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher recém-casada começa a perturbar pesadelos logo depois de se estabelecer na antiga mansão que pertencia à família do marido por séculos. Quando seus sonhos sinistros se tornam realidade, a noiva inocente é pega em um labirinto enlouquecedor de horrores indescritíveis.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLOODHOUND[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francis (Aiken), um jovem despossuído, é convocado para a casa isolada de seu rico amigo de infância, JP Luret (Adler), que está sofrendo de uma doença misteriosa. Ao chegar, Francis percebe que JP e sua irmã gêmea etérea Vivian (Basso) são os únicos sobreviventes da família Luret, cujo legado tem sido de depressão e autodestruição, e os únicos ocupantes de sua propriedade familiar. Enquanto os velhos amigos tentam se reconectar, uma série de incidentes inexplicáveis começam a ocorrer dentro da casa, e Francis se vê arrastado para um mundo de mal-estar e desespero, onde um ato de traição pode fornecer sua única saída.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLUE FLOWER OF NOVALIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcelo, um dândi de 40 anos, tem uma memória sem igual. Monologando entre cafés e encontros sexuais, ele discute uma grande variedade de temas: seu HIV, sua avó católica e suas fantasias sexuais incomuns. Às vezes, ele se confunde com Genghis Khan ou o poeta e filósofo Novalis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLUE KNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morgan Morgan é um policial Veteran Los Angeles Polícia Cop. Ele deve se aposentar depois de 20 anos no trabalho, mas não está deixando o elemento criminoso em sua batida.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLUE SKY MAIDEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se casa, dá origem a uma criança natimortal, e divórcios, se apaixonou por um guardião do hotel, apenas para se tornar subordinado à sua unidade para o sucesso, ocupa um alfaiate que não pode se consolar com sua forte personalidade.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOAT ON THE GRASS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de suas diferenças sociais, pobres Davi e os ricos Olivier são os melhores amigos. David levou o jovem Eleanor no apartamento de Paris de Olivier. Quando Olivier a encontra lá, ele a leva para o país, onde os três constroem um barco no Prado. Eleanore dividiu os amigos.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de uma comunidade de pescadores no Ceará tem 26 filhos, o nome de cada filho corresponde a uma letra do alfabeto. Ela consegue decifrar o futuro a partir deles e prevê a chegada de um misterioso barco e de uma mulher pelas águas. O destino dessa comunidade será alterado por esses acontecimentos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOOGENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criaturas Overworlds habitam os túneis de Bootleg debaixo de uma pequena comunidade de mineração da cidade, e eles matam qualquer um dos townsfolk que invadam sua casa.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOOK OF DELIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lóri é uma professora na casa dos 30 anos que não se aprofunda nas suas relações. Conhece e deseja Ulisses, professor de filosofia mais velho que lhe ensina a viver o amor, dizendo que aguardará até que ela esteja pronta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOOK OF MANNING[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É possível dizer que nenhuma família teve mais influência no futebol americano do que os Manning. “The Book of Manning” apresenta entrevistas reveladoras com Archie, Olivia, Cooper, Peyton e Eli Manning junto com outros membros da família, amigos, ex-companheiros de equipe e treinadores. O filme explora como uma tragédia moldou não apenas a vida do patriarca Archie, mas também o destino de sua família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BORDERLANDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se você acha que ainda não viu found-footages baseados em temas sobrenaturais o suficiente, aqui vai mais um pra você: The Borderlands. O filme de Elliot Goldner segue uma equipe de investigadores do Vaticano, enviada ao interior da Inglaterra para investigar relatos de atividade paranormal em uma igreja distante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOX - NO RITMO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino faz com que o produtor musical Min Soo (Jo Dal-Hwan) e Ji Hoono (Park Chanyeol), um jovem cantor que se apresenta nas ruas, se cruzem. Min Soo tem a ideia de lançar a carreira do jovem, que tem tudo para ser um sucesso, exceto por sua fobia paralisante ao pisar no palco. Juntos, eles vão procurar uma saída para que Ji Hoono consiga driblar o medo e se apresentar em público. Estrelado por Chanyeol, integrante do fenômeno K-pop EXO.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY BAND CON: THE LOU PEARLMAN STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e os crimes da banda de menino Impresario Lou Pearlman. O filme rastreia sua vida de descobrir Nsync e Backstreet Boys, à sua perpetração de um dos maiores esquemas Ponzi na história dos EUA.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY DOWNSTAIRS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é forçada a refletir sobre seu primeiro relacionamento quando ela inadvertidamente se move para o prédio de apartamentos do ex-namorado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY FROM MEDELLÍN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanha J Balvin enquanto ele se prepara para a apresentação mais importante de sua carreira – um show lotado em um estádio na sua cidade natal, Medellín, na Colômbia. Mas, à medida que a apresentação se aproxima, as ruas explodem com a crescente agitação política, forçando o músico vencedor do Grammy Latino a lutar, com sua responsabilidade como artista, por seu país e sua legião de fãs ao redor do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY IN THE TREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Göte é um jovem adolescente que parece estar em desacordo com sua família e pode não saber sua própria mente tão bem. Descontente e rebelde, Göte se une a dois caçadores de caça-espirituosos, apesar do fato de que ele ama animais e natureza. Essa contradição entre seus próprios sentimentos e sua necessidade de se rebelar alcança um clímax quando um guarda florestal começa a rastrear os jovens em círculos de sempre apertando.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRAVE ARCHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Palavra de um macaco monstro dez histórias altas vivendo no Himalaia atinge caçadores de fortuna em Hong Kong. Eles viajam para a Índia para capturá-lo, mas animais selvagens e raptsand dissuadir todos, mas Johnny, um aventureiro com um coração partido. Ele encontra o monstro e descobre que está levantando uma mulher escassamente clada, Samantha, já que sobreviveu a um acidente de avião antes que matassem seus pais. Na selva idílica, Johnny e Samantha se apaixonam. Então Johnny pede a ela para convencer "Utam" a ir a Hong Kong. Lu Tien, um promotor inescrupuloso, assume: Utam está em cadeias de exposições de show freak. Quando Lu Tien assalta Samantha, os instintos protetores de Utam assumem: Havoc em Hong Kong.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade albanesa conhecida por produção de drogas e tráfico, um grupo de elite de policiais partiu para acabar com a guerra travada contra a polícia local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRAWLER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história do Underdog Boxer, Chuck Wepner, que recebe um tiro para lutar contra o Champ, Muhammed Ali.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BREATH[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena força-tarefa do exército turco tem que defender uma estação de relé no meio do nada contra um possível ataque terrorista.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRIGADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bénéticte Meursault, um bombeiro, acaba de ser transferido para uma pequena brigada de fogo no sul da França. Ela é recebida por Philippe, 45, o capitão sábio da brigada. Logo depois de ser apresentado aos homens, a jovem pula em ação. Infelizmente, ao resgatar as vítimas de um terrível acidente de carro, ela não encontra um dos feridos que foi ejetado trinta metros de distância. Agora o homem está no hospital em coma e ele pode morrer por causa dela. Completamente chateado, Bénédicte decide renunciar, mas Philippe dissuadece-a de fazê-lo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROKEN LULLABY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem soldado francês na Primeira Guerra Mundial é superado com a culpa quando ele mata um soldado alemão que, como ele mesmo, é um conscrito musicalmente talentoso, cada um ter participado do mesmo conservatório musical na França. O fato de que o incidente ocorreu na guerra não alivia sua culpa. Ele viaja para a Alemanha para conhecer a família do homem.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROTHERHOOD OF SATAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família está presa em uma cidade deserta por um culto de cidadãos seniores que recrutam os filhos da cidade para adorar Satanás.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROWN BUNNY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bud (Vincent Gallo) é um piloto de motocicletas que perdeu Daisy (Chloë Sevigny), o grande amor de sua vida. Seu trabalho é correr incansavelmente, volta após volta. Ele vai de New Hampshire até a Califórnia e, ao cruzar os Estados Unidos, tenta inutilmente se desfazer da lembrança dos últimos instantes passados com a mulher amada. Para se livrar dessas memórias, Bud fará o que puder: passará todos os dias por novas aventuras, aproximando-se das mulheres com a mesma facilidade com que as deixa.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROWNING VERSION[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último dia de aulas numa escola privada de rapazes, um novo diretor chega, para se familiarizar. O seu antecessor, Crocker-Harris, é muito odiado na escola, mas a sua jovem esposa parece ser mais popular e não só com os alunos. As tensões emergem, fazendo deste um dia que ninguém na escola jamais esquecerá. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUDDHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário para PBS por cineasta premiado David Grubin e narrado por Richard Gere, conta a história da vida da Buda, uma jornada especialmente relevante para nossos próprios tempos desconcertantes de mudanças violentas e confusão espiritual. Possui o trabalho de alguns dos maiores artistas e escultores do mundo, que em dois milênios, descreveu a vida do Buda na arte rica em beleza e complexidade. Ouça insights sobre a antiga narrativa por budistas contemporâneos, incluindo o Pulitzer Prêmio Ganhando Poeta W.S. Merwin e sua santidade o Dalai Lama. Junte-se à conversa e aprenda mais sobre a meditação, a história do budismo, e como incorporar os ensinamentos do Buda em compaixão e atenção à vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUDDY HOLLY STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a vida e carreira da estrela precoce de rock and roll.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUNNY GAME[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma prostituta à procura de sua próxima refeição engate um passeio com um caminhoneiro que deixa ela orando por sua próxima respiração.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUNNYMAN MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe e a aventura de Bunnyman continuam em uma cidade fantasma rural. A luxúria do sangue de Bunnyman não conhece limites, enquanto os masturbonha indiscriminadamente qualquer coisa que atravesse seu caminho. Joe está muito feliz em encorajar seu comportamento, vendendo as vítimas mortas como carne de bovino em sua loja local. Além do problema de eliminação do corpo de Joe, o xerife local fica suspeito com o desaparecimento de alguns de seus deputados. Sua investigação atravessa caminhos com duas irmãs persistentes, que se recusam a morrer nas mãos de Joe e Bunnyman. Alguns viverão, e alguns vão morrer, mas todos serão danificados ..[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BURIAL OF KOJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é preso em uma mina por seu irmão vingativo enquanto sua filha embarca em uma jornada mágica para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUSINESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 80, um jovem chamado Frankie sonha em escapar da região sudeste de Londres, e o bandido de um namorado lhe dá a oportunidade. Depois de bater o Beau abusivo, Frankie corre para a Espanha, onde ele aterrissa um trabalho entregando um pacote para o Dapper Playboy Charlie, um gangster que o leva sob sua asa. Trabalhando como motorista de Charlie, Frankie está imerso em um mundo de carros rápidos e mulheres bonitas - mas todo o excesso poderia ser sua ruína.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUTCHER, THE CHEF, AND THE SWORDSMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma mulher que é repentinamente visitada por seu ex-marido distante. O ex-hubby quer comprar sua casa de campo, que ela recebeu no acordo de divórcio. Em vez disso, ele se encontra trancado em uma gaiola no porão.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CALCULATOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez humanos estão no planeta X-59 abrindo caminho através do pântano para alcançar as Ilhas da Felicidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CALL UP[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jogadores on-line são convidados a experimentar um game de realidade virtual state-of-the-art, mas as coisas tomam um rumo para o sinistro quando esses mestres do shoot ‘em up descobrem que vai ser literalmente lutando por suas vidas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAMBRIDGE SQUATTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refugiados recém-chegados ao Brasil dividem com um grupo de sem-tetos um edifício abandonado no centro de São Paulo. A tensão diária causada pela ameaça iminente de despejo revela os dramas, as alegrias e os diferentes pontos de vista dos residentes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAMP ON BLOOD ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em um prisioneiro japonês do acampamento de guerra durante a Segunda Guerra Mundial, o filme se concentra na brutalidade e horror que os prisioneiros aliados foram expostos à medida que os japoneses foram submetidos a subjugação e punição a um inimigo desonrado e derrotado. Este drama angustiante concentra-se nos desvios de definições legais e morais quando duas culturas se opostas confronta. Embora fictício, este foi um dos primeiros filmes para lidar realisticamente com a vida e a morte em um campo de prisioneiro japonês durante a segunda guerra.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAMPUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Wainwright morre depois de quebrar o seu negócio com o diabo, passando essa dívida em sua filha estranged Morgan. Ela logo se encontra em um ciclo interminável de terror quando ela é brutalmente assassinada então ressuscitada repetidamente, cada vez perdendo um pedaço de sua alma. Agora ela deve descobrir por que isso está acontecendo e quebrando o ciclo mortal para escapar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAPTAINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os capitães são um documentário de comprimento de recurso escrito e dirigido por William Shatner. O filme segue Shatner enquanto entrevista os outros atores que retrataram capitães de naves na ilustre franquia de ficção científica.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARD COUNTER: O JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William Tell só quer jogar cartas. Sua existência espartana na trilha do cassino é destruída quando ele é abordado por Cirk, um jovem vulnerável e furioso que busca ajuda para executar seu plano de vingança contra um coronel militar. Tell vê uma chance de redenção por meio de seu relacionamento com Cirk. Mas manter Cirk no caminho certo é impossível, arrastando Tell de volta para a escuridão de seu passado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARD PLAYER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme do diretor e mestre do horror Dario Argento. Stefania Rocha interpreta Anna Mari, uma detetive da policia cujo aniversário é arruinado por um e-mail bizarro recebido por ela. No e-mail, há um desafio para jogar pôquer pela Internet... e se a detetive Mari perder, uma mulher inocente será assassinada em frete a sua câmera. Um atormentado serial killer desafia a policia a jogar esse jogo continuamente, e Mari se lança em uma frenética investigação para encontrar o maníaco. Enquanto isso, a policia precisa obter ajuda de um adolescente, que é um gênio no pôquer, para manter o assassino em desvantagem. Por quanto tempo conseguirão segurar o Jogador Misterioso, antes que a policia perca novamente e uma outra mulher seja assassinada?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARDBOARD VILLAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de imigrantes africanos constrói uma aldeia de papelão entre os bancos de uma igreja em breve para ser fechado, um padre idoso deve escolher entre sua ligação e suas ordens.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARETAKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davi, um cético professor de psicologia que ficou famoso por escrever um livro que explica aparições sobrenaturais através da psicanálise. Após anos sem atender pacientes, ele, com o intuito de escrever um novo livro, viaja pro interior para investigar a história de um homem que acredita que sua filha está sendo assombrada pelo fantasma do antigo caseiro de sua propriedade, que se suicidou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARTER EFFECT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário mergulha no impacto que o grande astro da NBA Vince Carter teve sobre a cultura pop e o basquete canadense.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CASTLE OF THE LIVING DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conde Drago convida sobre artistas para seu castelo, mas o que as pessoas não sabem é que Drago mummifica animais e humanos![/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAT AND THE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick chega a Nova York para viver temporariamente com um amigo músico de jazz de seu falecido pai chamado Cal enquanto sua mãe está em reabilitação. Durante seu tempo na cidade, ele faz amizade com um grupo de crianças que mostram o que Nova York tem a oferecer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CATCH[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher incomodada retorna à sua família distante no Maine Costeiro. Com o seu Pai Lobsterman preso em uma guerra de relvado no mar, ela e um ex-namorado fazem planos para sequestrar os corredores locais de drogas. Como seu desespero é montado, cada personagem faz decisões cada vez mais comprometidas e moralmente duvidosas que ameaçam seu modo de vida e seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAVE OF THE YELLOW DOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pequena garota nômada, Nansal, encontra um cachorro de bebê no Mongolel Veld, que se torna sua melhor amiga - contra todas as rejeições de seus pais. Uma história sobre uma família mongólica de nômades - seu estilo de vida tradicional e a crescente chamada da cidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um sistema de cavernas desconhecido é descoberto debaixo de uma abadia romana do século 13, uma equipe de profissionais, em busca de emoções, é enviado para fazer buscas na área, a fim de detectar sinais de um novo ecossistema. A boa notícia é que eles encontram vida; a má notícia é que podem não viver tempo suficiente para contar a alguém.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CELLAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a filha de Keira Woods desaparece misteriosamente, desaparece na adega de sua nova casa no país, ela logo descobre que há uma entidade antiga e poderosa controlando sua casa que ela terá que enfrentar ou arriscar perder as almas da família para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHALK LINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHALLENGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick, um pugilista americano para baixo e para fora, é contratado para transportar uma espada para o Japão, inconsciente que a coisa toda é uma configuração em um bitboneto de sangue entre dois irmãos, aquele que segue o caminho tradicional do samurai e do outro homem de negócios. No sentido do empresário, Rick realiza treinamento de samurai do outro irmão, mas junta sua causa. Ele também se envolve romanticamente com a filha do samurai.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHANNEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a uma experiência de quase morte, um adolescente descobre que ela se tornou um canal para a entrada do mal do Espírito em sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHARNEL HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um loft moderno revela seu passado quando novos inquilinos chegam como este ex-matadouro expõe a maldade ainda existente dentro das paredes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHASE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um eclipse solar ativa um portal de tempo mágico, e um schoolboy regular Vit'ko do século 21 vai há mil anos no tempo. Não é preciso muito tempo para reconhecer os lendários bogatyrs em jovens Oleshko, Poderoso Ilya e Severe Dobrynya. Sua vida passa em combater cumanos que tentam destruir Rusichi a qualquer custo, usando armas e magias negras. A Vitya se encontra no meio do meio de eventos incríveis, batalhas com criaturas míticas e adquire coragem real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHEAP DETECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHEAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma esposa venal e estragada da StockBroker empurradoras empunheiras de US $ 10.000 da caridade que ela cadeiras e desesperadamente se transforma em um comerciante de marfim burmese para substituir o dinheiro roubado.[/B]</info>
<date>1915</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHEETAH GIRLS 2: AS FERAS DA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As meninas integrantes de um grupo musical adolescente têm sua grande chance e vivem mil aventuras ao participar de um festival de música em Barcelona, na Espanha.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHILD IN TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephen Lewis, um escritor infantil bem-sucedido que sofre com o desaparecimento da filha, ocorrido dois anos antes. Abandonado pela esposa Julie e longe dos melhores amigos, Charles e Thelma, ele luta contra seus próprios demônios.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHILD[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Bélgica atual, Bruno é um jovem perdido, de 20 anos, que vive de pequenos furtos e mora em um quarto alugado. Sua namorada Sonia, de 18 anos, acaba de sair do hospital com um filho seu nos braços. Eles são completamente inconsequentes e não têm nenhuma perspectiva de vida. O filme mostra como os dois lidam com essa nova situação.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHILDREN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma relaxante férias de Natal se transforma em uma luta aterrorizante pela sobrevivência à medida que as crianças começam a ligar seus pais[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHILDREN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na história das crianças clássicas, sete irmãos órfãos e sua cabra fazem uma jornada difícil sobre as montanhas para encontrar novos pais.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHINA HUSTLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma inquietante e reveladora história de terror de Wall Street sobre empresas chinesas, o mercado acionário americano e a cobiça oportunista por trás do maior roubo de que você nunca ouviu falar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHINESE WIDOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1941 e o ataque japonês ao porto de Pearl destruiu o moral da América. O presidente dos EUA, Franklin D. Roosevelt, então decide arriscar tudo batendo em Tóquio e crie mais esperança para seus cidadãos. Depois de completar sua missão, uma unidade da Força Aérea dos EUA é forçada a fazer um pouso de emergência na China. Seu comandante Jack Turner (Emilie Hirsch) mal sobrevive, mas é resgatado por Ying (Crystal Liu), uma viúva local que vai parar em nada para escondê-lo do ocupante japonês.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHRISTMAS CANDLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fundo do coração do campo inglês encontra a encantadora aldeia de Gladbury. Legenda tem a cada 25 anos, um anjo visita o village Candlemer e toca uma única vela. Quem acende esta vela recebe um milagre na véspera de Natal. Mas em 1890, no amanhecer da era elétrica, esta lenda velha do século pode chegar ao fim.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CITY OF VIOLENCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CLAUDIA KISHI CLUB[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os criativos americanos asiáticos pagam tributo apaixonado ao caráter icônico, de estereótipo "Baby-Sitters Club" neste documentário sincero curto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CLEANER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma faxineira de meia-idade é pega em um crime violento depois de ser contratada para localizar o filho afastado de um cliente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CLEANSING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situada em uma pequena vila isolada no país de Gales do século 14, Alice é uma garota de dezesseis anos que é acusada de ser uma bruxa e causar a praga que devastou a vila, tirando a vida de muitos, incluindo o pai de Alice. Quando é revelado que Alice está escondendo a infecção de sua mãe, ela é forçada a assistir The Cleanser, uma figura mascarada ameaçadora, brutalmente despachar sua mãe. O pregador da cidade e líder de fato Tom tem olhos para Alice e a submete a cinco provações torturantes depois que ela rejeita seus avanços. Fugindo na noite anterior à sua execução, com a ajuda da amiga de sua mãe Mary, ela foge para a floresta e descobre a cabana isolada de um misterioso curandeiro, com seu próprio passado conturbado e demônios para enfrentar. Ele cuida dela de volta à saúde e ensina como se vingar daqueles que a perseguiram..[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CO-ED KILLER: MIND OF A MONSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1972, Santa Cruz, Califórnia, a polícia teme que vários assassinos em série estão operando ao mesmo tempo, pois os restos humanos são lavados nas margens da comunidade à beira -mar; As vítimas incluem crianças, estudantes, pedestres e carona. A história e a realidade de Edmund Kemper, o "assassino co-ed", que parece ser um gigante gentil que oferece passeios para jovens caronas femininas, mas na verdade é um monstro pervertido com uma infância atormentada e fantasias sexuais sombrias.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COALITION[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mulheres forma uma aliança improvável para se vingar em um atleta profissional e seus três amigos que os jogaram. Os caras são usados ​​para conseguir o que querem quando querem, mas tudo está prestes a mudar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COED AND THE ZOMBIE STONER[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma garota de irmandade se apaixona por um zumbi, é apenas uma questão de tempo até que um apocalipse zumbi seja desencadeado no campus. A garota da irmandade descobre que a erva daninha é a cura. Agora, ela deve fumar toda a escola antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COLOR OF TIME[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é composto por curtas-metragens dirigidos por onze estudantes da Universidade de Nova York, e é baseado no livro de poemas de C.K. Williams, ganhador do prêmio Pulitzer. Na trama, o poeta tem sua trajetória contada ao longo de 40 anos, onde revive memórias que servem de inspiração para seus textos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COLOUR ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue um artista cerâmico pioneiro que rugiu a proeminência na década de 1920, trabalhando na indústria de cerâmica de stoke-on-trent da Grã-Bretanha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COMING DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem-vindo ao 2020: A União Europeia desmoronou após a quarta guerra do Golfo e as barricadas massivas mantêm imigrantes ilegais fora das cidades que mal funcionam. No meio desse ambiente altamente volátil é a família de Walter Kuper, um executivo de conglomerado de energia. A filha de Walter, Cecilia, juntou-se ao grupo Black Storm Terrorist. Sua irmã Laura deve escolher entre a maternidade e o homem que ela ama; Seu irmão Philip foi chamado para lutar pela Alemanha em uma guerra sem esperança para garantir os últimos campos de petróleo restantes. Starring atores líderes Daniel Brühl, Johanna Wokalek e Jürgen Vogel, "os dias por vir" pede perguntas provocativas sobre o atual estado das coisas, uma vez que representa realidades pessoais e políticas em um futuro quase crível.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COMING WAR ON CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A próxima guerra na China é o 60º filme de John Pilger para ITV. O Pilger revela o que as notícias não - que os Estados Unidos e o segundo poder econômico do mundo, a China (ambos armados nucleares) estão no caminho para a guerra. O filme de Pilger é um aviso e uma história inspiradora de resistência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COMMITMENTS - LOUCOS PELA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um conceito e tanto: um filme sincero, divertido e totalmente convincente sobre as vitórias pequenas, mas deliciosas, e os equívocos fatais dos jovens de uma banda de soul saída diretamente das áreas pobres de Dublin, estrelado por cantores e músicos de verdade interpretando grandes sucessos de Rhythm &amp; Blues dos anos sessenta.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COMPLEX[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de serem encarregados de salvar a vida de um potencial terrorista com armas biológicas, dois cientistas de Londres se encontram em um laboratório fechado com o tempo - e o ar - acabando.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CONCLAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1458, cinco anos após a queda de Constantinopla para o turco, dezoito cardinals se reúnem para eleger um novo papa. Rodrigo Borgia, um cardeal de 27 anos aprende a tocar um jogo muito perigoso.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CONCUBINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lojista leva a Deus ao tribunal quando sua loja é destruída por um terremoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CONGRESS DANCES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viena Luva-Sales-Lady Christl se apaixona a Czar Alexander. Meternich tenta usar isso para mantê-lo fora das conferências do Congresso de Viena de 1815.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CONSPIRACY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre as teorias da conspiração leva uma curva horrível depois que os cineastas descobrem uma sociedade secreta antiga e perigosa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CONTRACTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Dial é um ex-agente da CIA que trabalhava em operações clandestinas como atirador de elite. Um dia, ele é persuadido por um antigo empregador a voltar ao serviço para matar um terrorista em Londres. Infelizmente, ele é acusado de assassinato e forçado a fugir, se vendo no meio de uma terrível conspiração. Porém, uma ligação com uma menina de 12 anos pode ser a única maneira de limpar seu nome e se vingar dos seus inimigos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COTTON WOOL WAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dora é uma adolescente brasileira criada na Alemanha. Pela primeira vez, ela visita sua misteriosa avó em Salvador. Enquanto tenta voltar à Europa a todo custo, Dora começa a descobrir a incrível história por trás das mulheres de sua família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COURT-MARTIAL OF BILLY MITCHELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dramatização do general americano e seu tribunal marcial para reclamar publicamente sobre a demissão e negligência do Alto Comando e negligência das forças de combate aéreas.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE COVEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O final de semana tranquilo de um casal devoto acaba tomando um rumo bizarro quando um culto terrível e sua líder maníaca vêm para cumprir uma profecia apocalíptica.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CRASH REEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário acompanha 15 anos da vida dos amigos de infância Shaun White e Kevin Pearce, lendas do snowboard.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CRAZY FAMILY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amiro é um menino que perdeu sua casa durante a guerra. Ele passa seus dias trabalhando estranhos, até que ele percebe que a única maneira que ele pode realizar seus sonhos é se matricular na escola. Na escola, ele tem conflito com outros alunos. Finalmente, há uma competição para ver quem pode dizer todo o alfabeto em uma respiração.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CREATURE BELOW[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem cientista descobre uma entidade malévolo que a coloca em uma descendência sangrenta nas mandíbulas da insanidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CREEPING TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xerife recém-casado tenta parar um monstro de travessão que surgiu de uma nave espacial para comer pessoas.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CRUMBS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Benjamin e sua família correm uma cama e café da manhã na floresta, em que a família realiza experimentos em convidados desavisados.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CULPEPPER CATTLE CO.[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhando como assistente em uma longa unidade de gado, o jovem Ben Mockridge sustenta entre o seu sonho de ser um cowboy e a dura verdade do velho oeste.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CURE[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem cientista feminina descobre que a empresa farmacêutica que ela trabalha para desenvolveu uma cura para anos de câncer antes, ela tenta liberá-la ao mundo. Sabendo que eles ganham mais dinheiro com drogas quimioterápicas do que a cura, a empresa faz tudo para impedi-la.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CURIOUS FEMALE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2177, o mundo está sob o controle de um computador mestre. Para recreação, no entanto, as pessoas podem visualizar fitas de sexo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CURSE OF AUDREY EARNSHAW[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comunidade devota que sofre de uma praga é dilacerada por uma bela jovem e as forças de feitiçaria, magia negra e posse.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CURSE OF HOBBES HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua avó, Jane dormente viaja para a casa ancestral remota da família, esperando receber uma grande herança. Quando Jane's Estranged, meia-irmã Jennifer chega à Hobbes House para reivindicar sua parte da propriedade, o desmaio de Irmãs, o ódio sai completamente. Mas então uma tempestade violenta e inesperada corta a propriedade da ajuda externa e uma onda de zumbis sanguinários coloca cerco. Agora as irmãs têm que aprender a lutar juntas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CUT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1915, um homem sobrevive ao genocídio armênio no Império Otomano, mas perde sua família, fala e fé. Uma noite ele aprende que suas filhas gêmeas podem estar vivas, e vai em uma missão para encontrá-los.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DA VINCI TREASURE[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antropólogo deve desbloquear o código escondido nas obras de Leonardo da Vinci, a fim de encontrar o maior tesouro de todos os tempos, que poderia mudar o cristianismo para sempre.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAMNED[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de nazistas e simpatizantes embarcam com um submarino para a América do Sul na esperança de encontrar abrigo.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DANCE CONTEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popeye e Olive visitam uma salão de dança, onde um concurso está em andamento.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DANCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem da American Midwest, Loïe Fuller tornou-se o brinde das folies Bergère na virada do século XX e um ícone da Belle Epoque. Inventor da dança serpentina de tirar o fôlego, ela era uma pioneira de técnicas modernas de dança e iluminação. Foi seu relacionamento complicado com seu protégé - Isadora Duncan - que precipitava a queda do ícone do início do século XX.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DARK AND THE WICKED[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos retornam à isolada fazenda da família para acompanhar os últimos dias de vida de seu debilitado pai. O que a princípio parece ser um ritual de perda e consideração se transforma em algo bem diferente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DARK BELOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escuro abaixo é um thriller experimental em grandes lagos de Michigan.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DARK SIDE OF THE HEART[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oliveiro é um jovem poeta que mora em Buenos Aires, onde às vezes ele tem que vender suas idéias para uma agência de publicidade para ganhar a vida ou trocar seus poemas para um bife. Em Montevidéu, ele encontra uma prostituta, Ana, com quem ele se apaixona. De volta a Buenos Aires, ele aceita um contrato com uma agência publicitária para obter o dinheiro por três dias de amor com ela. Ele vai conseguir o que ele está procurando quando seu ideal do prazer do amor é literalmente indo em levitação enquanto faz amor?[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAWN PATROL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1915, a marca principal comanda o 39º Esquadrão do Royal Flying Corps. Os jovens aviões sobem em "caixas" reivindicadas por balas e a taxa de vítima é terrível, mas marca não pode fazer os "chapéus de bronze" na sede ver razão. O Courtney Insubordinate Air Ace Courtney é outro espinho no lado da marca ... mas encontra o sorriso enxugado do rosto quando se eleva para comandar o próprio esquadrão. Todo mundo mantém um lábio superior duro.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAWNSEEKER[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no ano de 2245, quando o sol da Terra ameaça destruir toda a humanidade, "The Dawnseeker" segue cinco mercenários contratados que viajam para um planeta desconhecido para coletar um mineral raro conhecido como poeira estelar para reabastecer a estrela moribunda. Depois que sua espaçonave cai no planeta alienígena, eles são perseguidos e caçados por uma criatura muito mais avançada do que qualquer coisa que já encontraram antes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAY OF DESTRUCTION[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há sete anos atrás, um misterioso monstro foi encontrado no fundo de uma mina de carvão em uma área rural. Desde então, rumores de uma praga espalharam-se pela pequena cidade, e as pessoas experimentam uma inexplicável doença mental.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAY OF THE LOCUST[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hollywood, 1930. TOD Hackett, um jovem pintor que tenta fazer o seu caminho como diretor de arte no mundo lurídico da indústria cinematográfica, fica apaixonado com seu vizinho Faye mais verde, uma aspirante atriz que prefere a vida que Homer Simpson, um contador solitário, pode oferecer-lhe .[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAY OF THE LORD[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste terror, um padre assombrado por seus pecados volta a enfrentar a escuridão quando um amigo implora ajuda para a filha possuída.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEAD 2: INDIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A sequela dos irmãos ford os mortos. A ação se move para a Índia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEAD ARE ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotógrafo em uma expedição arqueológica cavando ruínas etruscas em Itália começa a suspeitar que nem todos os etruscos se enterrados são realmente mortos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEAD CENTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um misterioso "John Doe" acorda em um necrotério e entra em uma enfermaria psiquiátrica, um dedicado médico e um curioso legista tentam descobrir os sombrios e sinistros segredos sobre esse homem. Segredos que acabam por revelar uma verdade mais horrível do que eles jamais poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o último voo de evacuação fora da África esverde a guerra cai na costa, o tenente da American Air Force Engineer Brian Murphy surge como o único sobrevivente em uma terra onde os mortos estão voltando à vida e atacando a vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEADLY BEES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O problema atinge quando um cantor pop exausto, enviado de férias para uma fazenda, percebe que o proprietário da fazenda cresce as abelhas mortais.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEADLY TRAP[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo industrial-espionagem chama um espião aposentado que vive com sua esposa e filhos em Paris.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEATH OF DICK LONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zeke e Earl tentam esconder do mundo a morte de seu amigo Dick, que se deu na noite passada. No entanto, as notícias se espalham com o vento na pacata cidade do Alabama.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEATH OF SUPERMAN LIVES: WHAT HAPPENED?[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte de "superman vive": o que aconteceu? Característica Documentam o processo de desenvolvimento do filme "Superman Lives" doente, que deveria ser dirigido por Tim Burton e Star Nicolas Cage como o homem do próprio aço, Superman. O projeto passou por anos de desenvolvimento antes do plugue foi puxado, e este documentário entrevista os principais jogadores: Kevin Smith, Tim Burton, Jon Peters, Dan Gilroy, Colleen Atwood, Lorenzo di Bonaventura e muitos mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DECEASED[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alertada pela cartomante Madame Crisálida sobre uma loira na sua vida, Zulmira volta para a sua humilde casa e conclui, ao desabafar com seu marido Toninho, que pode se tratar da prima Glorinha. Convertida à Igreja Teofilista e sofrendo muito do peito, Zulmira se informa na funerária São Sebastião com o oportunista vendedor Timbira quanto ao caixão mais caro para enterrar 'uma amiga desenganada' com o máximo de luxo possível. No seu leito de morte, certa da concretização do seu plano de ser enterrada com pompa perante os olhos de Glorinha e de todos, Zulmira instrui o marido desempregado a ir pedir a um certo João Guimarães Pimentel que pague as despesas do funeral de 85 mil cruzeiros.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DECLINE OF WESTERN CIVILIZATION[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cena de música de Los Angeles punk por volta de 1980 é o foco deste filme. Com banda de saco de Alice, bandeira preta, disciplina católica, empurrões de círculo, medo, germes e x.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEEP END[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o marido, Jack perpetuamente no trabalho, Margaret Hall levanta seus filhos virtualmente sozinhos. Seu filho adolescente está testando as águas do mundo adulto e cedo uma manhã ela acorda para encontrar o corpo morto de seu amante gay na praia de sua casa de lago rural. O que você faria? O que é racional e o que você faz para proteger seu filho? Até onde você vai e quando você pára?[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEEP HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao mergulhar em um lago remoto da França, alguns YouTubers especializados em vídeos de exploração subaquática descobrem uma casa submersa em águas profundas. O que era inicialmente um achado único logo se transforma em pesadelo quando descobrem que a casa foi palco de crimes atrozes. Presos, com suas reservas de oxigênio caindo perigosamente, eles percebem que o pior ainda está por vir: eles não estão sozinhos em casa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEMONOLOGIST[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Damien Seryph investiga uma série de assassinatos que se conecta a um grupo tentando produzir os 4 demônios rei do inferno. O passado de Damien o conecta aos envolvidos e o forçará a se tornar "o demonologista".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEMONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de freiras torna-se possuído por demônios e é então torturado em uma masmorra de horrores durante a Inquisição.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEMONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Montreal está no meio de uma corda de seqüestros que segmentam meninos, Felix de dez anos está terminando seu ano letivo no subúrbio aparentemente silencioso, onde ele mora. Um menino sensível com uma imaginação vívida, Felix tem medo de tudo. Pouco a pouco, seus demônios imaginários começam a espelhar os do mundo verdadeiramente perturbador ao seu redor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de receber uma garantia para a sua tese de pós-graduação, Elizabeth Benton (Melanie Papalia) se cadastra em um site de vídeo-chat conhecido como The Den, com a missão de explorar os hábitos de seus usuários. Durante um de seus bate-papos aleatórios, Elizabeth assiste horrorizada o assassinato cruel de um adolescente na frente de sua webcam. Enquanto a polícia rejeita a hipótese e a considera como uma brincadeira viral, Elizabeth acredita que o que ela viu é real e toma para si a responsabilidade de encontrar a verdade. Sua segurança rapidamente fica fora de controle quando ela é puxada para os recantos mais sombrios da internet. E, eventualmente, Elizabeth encontra-se presa em um jogo destorcido em que ela e seus entes queridos estão rumo ao mesmo destino terrível da primeira vítima.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL'S CANDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista (Ethan Embry) e sua família compram a casa dos seus sonhos, mas com o tempo descobrem que a propriedade tem uma misterioso passado e que o ex-inquilino quer mais do que simplesmente voltar para casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL'S KNOT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco contos de horror. Uma fazenda tomada por horrores há mais de duzentos anos. Cinco encontros com a morte. Um nó que não se desata.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL'S RESTAURANT[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gerente de restaurante em Nova York fez um acordo com uma entidade demoníaca, a fim de reforçar seus negócios. O que poderia dar errado?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL'S SCARAB[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pacata Vale das Flores tudo vai bem até que o irmão mais velho de Alberto Maltese é brutalmente assassinado, depois de receber pelo correio uma pequena caixa contendo um escaravelho. O jovem Alberto decide investigar o crime e ajudar o veterano delegado Pimentel a prender o culpado. Logo em seguida, outra vítima recebe o mesmo presente macabro e é assassinada. Trata-se de um assassino em série que escolhe suas vítimas por uma características muito específica: todas são ruivas legítimas e todas, antes de morrer, recebem o escaravelho. Itos é tudo que Alberto e Pimentel têm, mas quando não há suspeitos, cada pista é crucial.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL'S WAREHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um empresário não mantém seu fim de um acordo com o diabo, seu armazém fica assombrado. Quando um grupo de investigadores paranormais decidem passar a noite no armazém tentando determinar se as lendas da assombração são verdadeiras, elas são perseguidas por um palhaço horrível. Como o mal desce sobre a tripulação, eles são forçados a lutar por sua sobrevivência ou acabam com as últimas vítimas de ... ele.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL AND FATHER AMORTH[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William Friedkin atende um exorcismo com o pai Gabriele Amorth, como ele trata uma mulher italiana chamada Cristina pela nona vez. Antes da filmagem, Cristina estava supostamente experimentando mudanças comportamentais e "encaixes" que não poderiam ser explicados por psiquiatria, e que se pioraram durante as férias cristãos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL IN MISS JONES 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justine Jones, em uma continuação do diabo em Miss Jones, parte 1 (1973), está frustrada no inferno. Ela faz um acordo sexual com o próprio diabo para ganhar um retorno à Terra como um humano imortal. No entanto, em ganhar sua fuga, Lúcifer se apaixona por ela. Ele não quer que ela vá, mas não posso admitir isso porque ele é o diabo. A história fica em andamento enquanto ele tenta colocar sua alma em corpos núbis na terra que são cada vez mais removidos de oportunidades para o sexo, a fim de negar com ciúmeas a que ela despedaça. Ele finalmente tenta o corpo de uma freira, mas isso o traz conflito com ele, resultando em um final humorístico.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL IN MISS JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu suicídio, Justine de meia-idade se encontra no limiar para o inferno. Para ganhar plenamente seu próximo destino, ela implora com Guardian Abaca para conceder-lhe um alívio. Ele concorda e envia Justine em sua jornada através de uma vida perdida de prazeres sensuais.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL YOU KNOW[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kathryn Vale é uma ex-estrela de cinema com um passado obscuro e uma filha que espera seguir os passos da mãe como uma estrela de cinema. Quando Kathryn tenta retornar a carreira, ela começa a ser ameaçada por um chantagista anônimo. Os eventos que seguem forçam Kathryn a confrontar a verdade sobre si mesma e sobre as pessoas ao redor dela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DEVIL YOU KNOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcus Cowans, uma vez encarcerado, está tentando virar a página com o apoio de sua família amorosa. Ao descobrir que um de seus irmãos pode estar envolvido em um crime horrível, Marcus lida com os limites da fraternidade e lealdade. Ele e sua família, cada vez mais cansados ​​das falhas do sistema de justiça, acabam na mira de um detetive experiente, mas cansado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DIARY OF ANNE FRANK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a verdadeira história de Anne Frank, uma garota judaica que vive em Amsterdã durante o WW2. O pai de Anne percebe no momento em que o perigo os judeus enfrentam e esconde sua família (sua esposa Edith e suas duas filhas Margo (16) e Anne (13), junto com mais quatro pessoas, em "a casa por trás". Por dois anos os 8 As pessoas vivem em escuridão e sussurros, com medo de serem descobertas e enviadas para os cremadores alemães. Durante esse tempo, o jovem Anne escreve um diário, descrevendo sua vida diária na adega, seu complicado relacionamento com sua mãe e a história de seu primeiro amor e sua história. Pedro, o menino no esconderijo. Anne escreve seus desejos para acabar e respirar o ar e as flores, seus sonhos para serem livres por fim. Mas a humanidade é muitas vezes uma amante cruel ...[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DIRECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No rescaldo de uma propagação incurável do vírus, um robô que procura erradicar a humanidade enganos enganosamente um sobrevivente da cruz vermelha para o santuário com a falsa esperança de sua família aguardando na zona segura 57.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DIRT: CONFISSÕES DO MÖTLEY CRÜE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a ascensão meteórica e os tombos homéricos do Mötley Crüe nessa biografia dos quatro desajustados de Los Angeles que conquistaram o topo do heavy metal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DISSIDENT[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jornalista Jamal Khashoggi do Washington Post desaparece em Istambul, sua noiva e dissidentes ao redor do mundo juntam as pistas de um assassinato e expõem um encobrimento global.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DISTURBANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicopata está à espreita, e suas vítimas são todas as mulheres bonitas. A polícia deve pegá-lo antes de matar novamente.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DIVISION: AGENT ORIGINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A devastadores varreduras pandemia através de New York City na Black Friday, e um por um, os serviços básicos falhar. Dentro de semanas, a sociedade entra em colapso no caos, e o governo ativa A divisão, uma unidade de classificação dos agentes auto-sustentável. Levando uma vida aparentemente comuns entre nós, agentes da Divisão são treinados para operar independentemente do comando quando tudo mais falhar. Na divisão de Tom Clancy: Agente Origens, quatro agentes recentemente ativados deve servir como civilizações última linha de defesa depois que um vírus criado pelo homem devasta Nova York.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOG DAYS OF WINTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Braves o clima áspero de inverno e um não cooperativo que trazer um grinch doente seu chá quente favorito.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOLL 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe usa a boneca da filha falecida para comunicar com esta, mas as consequências são arrepiantes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOLL[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Chris e Andy pedem um modelo de um serviço de acompanhante, eles acham que algo está erruramente errado com Natasha, algo errado errado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOLL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coisas estranhas começam a acontecer depois que um homem dá à esposa uma boneca, sem saber que ela foi de uma menina assassinada. Primeiro filme da franquia “Doll”.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOMICILE[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Russel Brody, um dramaturgo bem sucedido único, funciona diligentemente em um jogo de acompanhamento que poderia pousar de volta aos holofotes, ele tão cedo anseia. Com um bebê no caminho, no entanto, e um casamento tenso, estresse e frustração tomam o centro do palco. Quando sua esposa acidentalmente tropeça as escadas e morre de seus ferimentos, o estado mental de Brody vai de ruim para um dos desesperados. Em uma tentativa de ajudar seu amigo a recuperar sua sanidade, o co-escritor de Brody David Stanley sugere que ele revisita Lucy, sua ex-amante. O fantasma da esposa morta de Brody desperta para os detalhes sórdidos de sua infidelidade, enfurecendo seu espírito sobrenatural para assombrá-lo a cada maneira horrorosa imaginável.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOORS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Morrison, a voz e a alma da banda The Doors, um homem que marcou várias gerações e que ainda hoje nos faz interrogar se algum dia alguém o conheceu realmente. Oliver Stone, realizador pródigo em filmar polêmicas americanas, realizou em 1991 um filme sobre a ascensão da banda, terminando o filme com a morte de Jim Morrison, cuja frase do epílogo deixa a certeza das causas em aberto (dizem que Jim morreu de uma parada cardíaca). É, em seus certos exageros, a biografia de Jim Morrison e da banda The Doors, uma das mais influentes dos anos 1960. Mostra sua passagem pelo conturbado mundo do rock'n'roll, onde as drogas e o sexo reinavam.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DRAGON RING[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anel de dragão é um filme italiano de duas partes. É sobre Desaidia, a filha do Dragon King e Selvaggia, sua irmã adotada e mágica. Para obter o anel de dragão depois da morte de seu pai, a Desidia precisa se casar, mas ela não consegue encontrar um marido, então Selvaggia vê sua chance de pegar o anel com todos os seus poderes.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DRAGON UNLEASHED[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista marcial, treinado pelos militares para se tornar um assassino, começa a se questionar depois de matar alguém que não merecia morrer. Ele agora deve enfrentar não apenas seus demônios, mas seu ...[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DROVING[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem retorna dos militares em busca de sua irmã perdida, que desapareceu misteriosamente em vez de um estranho festival tradicional.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DROWNSMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de quase se afogar em um lago, Madison encontra-se ligada a uma vida de medo. Impossível descrever o que aconteceu com ela durante os momentos que ela estava debaixo d’água, ela começa a desenvolver hidrofobia: um medo anormal de água. Com o passar do tempo seu medo se intensifica e ela se depara com a visão de uma figura sombria que a assombra dia e noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DUKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1961, um taxista de 60 anos roubou o retrato de Goya do duque de Wellington da National Gallery de Londres. Foi o primeiro (e continua sendo o único) roubo na história da Galeria. O que aconteceu a seguir se tornou uma lenda.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DUKES OF HAZZARD: HAZZARD IN HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Duke Boys and Company viajam para Hollywood para vender algumas gravações musicais, a fim de levantar dinheiro para construir um novo hospital no Condado de Hazzard. No entanto, quando suas gravações e dinheiro são roubadas, eles acabam com a corrida de misteriosos hitmen, produtores de discos sleazy, gângsteres russos e tubarões de empréstimos viciosos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DUKES OF HAZZARD: REUNION![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mama Josephine Max quer construir um parque temático em Hazzard, à direita na fazenda da família Duke! Para impedi-la, Bo e Luke têm que ganhar uma corrida de moonshine cross-country. Porque é assim que as coisas se estabeleceram em Hazzard.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DUNGEONMASTER[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul, um computador que passa mais tempo com sua máquina do que com sua namorada, descobre que ele foi escolhido como um adversário digno para Mestema, um mago mal que passou séculos procurando um inimigo desafiador. Depois de ter seu computador mudado em uma arma de pulseira, Paul luta com uma variedade de monstros antes de finalmente chegar cara a cara com o adversário final.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EARTHLING[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente diagnosticado com uma doença terminal, um homem retorna para casa para a Austrália para morrer na selvageria. Seus planos se tornam complicados quando ele encontra um menino e decide levá-lo sob sua asa.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem soldado holandês destacado para suprimir os esforços de independência pós-Segunda Guerra Mundial na colônia holandesa da Indonésia se vê dividido entre o dever e a consciência quando se junta a um esquadrão de elite de comandante cada vez mais implacável.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EAVESDROPPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinze pacientes surdos participaram de uma trilha clínica experimental destinada à restauração auditiva. Em poucos dias, quatorze dos quinze participantes no julgamento se tornam violentamente psicóticos, em última análise, levando suas vidas para impedir que os efeitos colaterais violentos causados ​​pelo tratamento. Esta é a história do único sobrevivente do experimento, o paciente # 14 - Liza Raines, que a participação no experimento deu suas habilidades auditivas super-normais - particularmente, a capacidade de ouvir a frequência emitida pelo cérebro quando pensa. Quando sua vida é de repente lançada em perigo, Liza é forçada a usar sua capacidade contra aqueles que se estabeleceram no fato de que ela existia[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EDITOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'The Editor' é escrito e dirigido por Adam Brooks e Matthew Kennedy e é descrito com uma homenagem/paródia dos giallos italianos, mais especificamente aos filmes sangrentos de Mario Bava e de Dario Argento dentro do gênero. A história gira em torno do editor Rey Cisco (interpretado por Adam Brooks), um homem que trabalha incansavelmente e tem quatro dedos de madeira em sua mão direita. O estresse assola sua vida e as coisas desandam quando uma pilha de corpos começa a surgir no estúdio onde trabalha. Como a descrição diz, “enquanto este meta-filme constrói um clímax frenético, você é forçado a questionar tudo que você já viu.”[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EIGHT HUNDRED[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Batalha de Xangai em 1937, quando um grupo de soldados chineses lutaram para defender o armazém de Sihang, ondas de forças japonesas avançavam, cercando oitocentos soldados chineses.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EMERYVILLE EXPERIMENTS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu carro acidenta, 4 crianças universitárias buscam ajuda em Emeryville - uma aldeia dilapidada. New Comers descobrem que o lugar foi uma vez que um terreno para experimentos clínicos ficou errado e enredo uma fuga. Eles se encontram caçados por crazes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EMPEROR'S NAKED ARMY MARCHES ON[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de heterogêneo de prisioneiros chineses realizados nos EUA é enviado em uma missão secreta com a promessa de um perdão: para ir fundo no Vietnã e destruir um depósito secreto de mísseis que os EUA deixaram para trás durante o pull-out.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EMPEROR'S SHADOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shinji e Masaru passam a maior parte de seus dias de escola, assedendo aos colegas de classe e jogando brincadeiras. Eles abandonam e Shinji se tornam um boxeador de pequena hora, enquanto Masaru se junta a uma gangue de Yakuza local. No entanto, o mundo é um lugar difícil.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EMPEROR WALTZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na virada do século XX, vendedor viajante Virgil Smith viagens a Viena, na esperança, ele pode vender um gramofone ao imperador Franz José, cuja compra da recente invenção americana poderia estimular sua popularidade na Áustria.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ENCHANTED CHRISTMAS CAKE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gwen perdeu recentemente a avó e ela está lutando para administrar sua padaria e recuperar o espírito de Natal, e descobrir a receita mágica de sua avó para o lendário bolo de Natal encantado lendário da cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ENCOUNTER[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Collin Bastrow é encontrado na floresta, sozinho e com medo, ele tem uma história chocante para contar. Enquanto ele lutava para contar os eventos da noite anterior, suas memórias retornam em uma série de flashes horríveis do que se tornaram de seus amigos e noiva. O que começou como uma simples viagem de acampamento nas montanhas do norte do Arizona, rapidamente desceu em uma história incrível e aterrorizante que é verdadeiramente fora deste mundo. Como o único sobrevivente deste encontro mortal perto de Collin deve tentar explicar o inexplicável[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE END? L'INFERNO FUORI[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claudio Verona é um empresário jovem e cínico. Um dia ele fica trancado em seu elevador de escritório romano antes de uma importante reunião com um cliente. Logo este obstáculo irritante se transformará em um pesadelo. Para fora dessa gaiola de metal, um vírus mortal começou a infectar e transformar as pessoas em zumbis extremamente violentos e perigosos. Claudio tem que sair do espaço claustrofóbico, mas parece que o elevador é o lugar mais seguro para estar na cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ENFORCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Callahan, um policial durão da polícia de São Francisco, e sua parceira Kate Moore vão até a Ilha de Alcatraz para perseguir um grupo de terroristas, que sequestra o prefeito da cidade e exige um resgate de dois milhões de dólares.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ENIGMA OF THE CELTIC TOMB[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2500 anos atrás, uma dinastia de príncipes celtas fundou as primeiras cidades do norte da Europa. Eles construíram portos ao longo de rios e comercializavam mercadorias com pessoas de toda a Europa. Este filme apresenta novos insights sobre a história celta e a cultura, graças ao acesso exclusivo ao túmulo celta em Lavau (França) e a coleção excepcionalmente rica e bem preservada de objetos encontrados no Gravesite.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ENTITY[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anel vai "encontrado" peruano "em um ótimo exemplo da nova onda de horror da América do Sul da América Sul. Um grupo de estudantes de mídia embarcando em um projeto documental cobrindo "vídeos de reação" - filmando pessoas assistindo a intensa filmagem de choque on-line para monitorar seu efeito psicológico. E eles encontram um exemplo tão aterrorizante dos espectadores morreram em circunstâncias misteriosas. Mas o que exatamente está nesta filmagem horrível na Internet? Sua busca leva a um canto obscuro do ciberespaço conhecido como a Web escura, uma maldição Quechua datada da Inquisição Espanhola e um poder demoníaco que eles não podem escapar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ENVELOPE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um envelope estranho é entregue a um bureau de arquiteto por engano. Igor, um driver, recebe a tarefa para trazê-lo para o endereço certo. A partir desse momento, sua vida se torna uma série de eventos paranormais. A carta amaldiçoada invade a vida de Igor e leva-o a um destinatário misterioso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EREMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert (Andreas Lust) cresceu isolado em uma fazendo nas montanhas dos Alpes. Mesmo com 30 anos, sua mãe ainda controla as rédeas da sua vida. Por pressão dela, ele deixa a fazenda e passa a morar em um vale próximo e a trabalhar em uma mina de mármore. O desejo de Marianne (Ingrid Burkhard) é proteger o filho de levar uma vida solitária e pobre nas montanhas, estando disposta a romper com as tradições da fazenda. Quando o pai de Alvbert morre acidentalmente, Marianne teme que o filho passe a assumir o pai dele na fazenda. Ao invés de avisá-lo, ela enterra o corpo nas montanhas e decide esconder a verdade de Albert.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ERRAND OF ANGELS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmã Rachel Taylor de Boise, Idaho é um jovem missionário ansioso da Igreja LDS que foi enviado em uma missão de 18 meses para a Áustria. Rachel se encontra com dificuldade de ajustar para seu novo ambiente cultural no país estrangeiro. Devido às diferenças na opinião, ela também é incapaz de se dar bem com o missionário acompanhante que foi atribuído a ela pela igreja.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ETERNAL DAUGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retornando a um hotel agora assombrado por seu passado misterioso, uma artista e sua mãe idosa confrontam segredos há muito enterrados na antiga casa de sua família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ETERNAL ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem Kentaro Saeki continua falhando seu teste de bar e não sabe o que fazer mais. Sua irmã mais velha Keiko é um escritor freelancer. Kentaro e Keiko começam a procurar informações sobre o seu avô Kyuzo Miyabe, que moram nas forças especiais durante a Segunda Guerra Mundial. Seu avô Kyuzo Miyabe ficou aterrorizado com a morte e obcecado com a vida. Por que ele se juntou às forças especiais? De acordo com seus companheiros de soldados da Marinha, Kyuzo Miyabe era um gênio e também um covarde. Kentaro e Keiko descobre então a verdade chocante que foi selada por 60 anos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EUROPEANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova casa da Inglaterra está chateada com a chegada de dois primos da Europa.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EVIL OF FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vez perseguido de seu castelo por aldeões indignados para criar um ser monstruoso ser vivo, Barão Frankenstein retorna a Karlstaad. Alto nas montanhas que eles tropeçam no corpo da criatura, perfeitamente preservados no gelo. Ele é trazido de volta à vida com a ajuda do Hypnotist Zoltan que agora controla a criatura. Frankenstein pode quebrar o feitiço hipnótico de Zoltan que incita o monstro a cometer esses assassinatos horríveis ou o Zoltan induzirá a criatura a destruir seu criador?[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EVIL RISES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens amigos descobre uma estátua antiga que libera um espírito maligno que os escraviza a coletar sangue humano para que o espírito maligno possa voltar à vida e governar o mundo. Cabe a um detetive, um padre e um garoto de pizza se infiltrar no complexo sinistro dos grupos para proteger o espírito maligno da terra antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EVIL WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto sádico de um menino solitário, mentalmente incapacitado, que faz amizade com seu reflexo em um espelho antigo. Esta criatura demoníaca ordena-lhe matar as pessoas que ele mais ama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>