<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]10[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page10.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABIGAIL E A CIDADE PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade teve suas fronteiras fechadas após uma epidemia tomar conta de grande parte do local. Lá, vive uma jovem chamada Abigail (Tinatin Dalakishvili), que, ainda criança, teve seu pai levado da cidade onde moravam por ter sido afetado por essa doença misteriosa. Mais velha, Abigail decide quebrar as regras e passar por cima das autoridades da região para ir à procura de seu pai. Nessa jornada, ela descobre que ela e a cidade têm poderes mágicos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABIGAIL HAUNTING[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar das garras de um relacionamento abusivo, Katie retorna relutantemente ao lar adotivo em que ela cresceu. Pequeno ela sabe, sua mãe adotiva Marge está abrigando um segredo sinistro que datam de volta uma década. Agora, Katie se encontra preso em um drama de família horripilante enquanto confrontava um espírito irritado chamado Abigail.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Itália, Newlyweds City Wanda e Ivan Cavalli embarcam em sua lua de mel na grande cidade de Roma. Ivan obedientemente quer manter compromissos com a família e a igreja, mas Wanda só está interessado em conhecer sua estrela de fotografia favorita conhecida como "The White Sheik". Enquanto Wanda se afastou com impetuosamente para localizar o objeto de suas afeições, desconsolar Ivan tenta o seu mais difícil de acompanhar as aparências com os parentes do casal.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Carter (Shauna MacDonald) é encontrada sozinha e abalada pelo terrível episódio que viveu dentro das cavernas dos Apalaches com as amigas. Mas o xerife Redmond Vaines (Gavan O’Herlihy) que procurava por elas há dias nem espera a sua recuperação e quer a sua ajuda para encontrá-las. Ainda traumatizada e sem poder falar, Sarah vai se lembrando na medida em que se aprofunda nas cavernas e as situações ameaçam se repetir. Será que ela conseguirá sobreviver novamente?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após um trágico acidente, algumas amigas vão explorar uma caverna. Uma delas, Juno (Natalie Jackson Mendoza), sem avisar as outras, as levou para uma caverna que nenhuma pessoa tinha explorado. Logo elas descobrem que talvez alguém tenha entrado ali, mas nunca saído vivo. Um acidente faz com que uma rocha se desprenda e as amigas fiquem presas na caverna. Com a saída bloqueada, elas passam a explorar o local, buscando outro meio de sair. Porém elas passam a ser perseguidas por estranhas criaturas, que se escondem na escuridão da caverna.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tripulação de uma base nuclear subaquática experimental é forçada a lutar por suas vidas quando suas explorações perturbam uma criatura que ameaça destruir sua base.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o corpo de uma garota de programa é encontrado no lago gelado nas montanhas, o caso se torna pessoal para a investigadora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABLAZE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O proprietário de uma gigantesca refinaria de petróleo decide queimar o lugar para fins de seguro, apenas para criar uma bola de fogo gigante que persegue as vidas de uma pequena cidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABNORMAL ATTRACTION[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde criaturas míticas são reais, monstros e seres humanos são forçados a coexistir; e, como o preconceito e a insegurança puxam todo mundo à parte, três histórias separadas se dirigem para ficar juntas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL CRIATURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As terríveis criaturas que habitam o inferno a mais de 300 anos que assombram uma mansão e quem lá chegar terá de enfrentar a fúria delas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens vai passar as férias nas geladas montanhas de uma isolada região, onde vive Preston Rogers. Um homem com um trágico passado que hoje está preso a uma cadeira de rodas. Considerado uma pessoa não confiável pelos habitantes da cidade, após relatar a polícia que uma aterrorizante criatura estava atacando e devorando seus vizinhos, Preston será o único que poderá salvar os integrantes do grupo quando eles começarem a ser atacados pela criatura.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shanghai, China. Yi (Chloe Bennet) é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish (Eddie Izzard) e a zoóloga Dra. Zara (Sarah Paulson), que querem pegar o yeti a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOUT ENDLESSNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reflexão sobre a vida em toda sua beleza e crueldade, seu esplendor e banalidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOUT FATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando as duas propostas de noivado são um busto, os românticos sem esperança Margot e Griffin se encontram juntos na véspera de Ano Novo, após um ataque de eventos fatídicos. Ambos, acreditando no amor verdadeiro, partem juntos em uma jornada mágica e cômica, apenas para perceber rapidamente que o amor que eles estão procurando por todo esse tempo pode estar bem à sua frente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOUT HER BROTHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRA SUAS ASAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista visionário e seu filho obcecado por vídeo games embarcam em uma aventura pelos ares para salvar aves em perigo de extinção.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRACADABRA 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz 29 anos que a vela da chama negra foi acesa e ressuscitou as irmãs do século 17, e elas querem vingança. Agora, três adolescentes devem impedir que as bruxas vorazes causem mais estrago em Salem antes do amanhecer de Halloween.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRACADABRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dona de casa lutava com o marido depois que ele é possuído por um fantasma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRACADABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Winnie, Sarah e Mary são três bruxas do século XVII que chegam ao século XX após seus espíritos serem evocados no Dia das Bruxas. Banidas há 300 anos devido à prática de feitiçaria, elas estão dispostas a tudo para garantir sua juventude e imortalidade. Porém, precisarão enfrentar três crianças e um gato falante, que podem atrapalhar seus planos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRAÇOS PARTIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 14 anos, o cineasta Mateo Blanco (Lluís Homar) sofreu um trágico acidente de carro, no qual perdeu a visão. Neste mesmo acidente, a pessoa que o acompanhava morreu. A partir de então ele abandona sua posição de cineasta e preserva apenas o lado de escritor, assumindo o pseudônimo de Harry Caine. Um dia Diego (Tamar Novas), filho de sua antiga e fiel diretora de produção Judit Garcia (Blanca Portillo), é enviado ao hospital por ter ingerido drogas acidentalmente. Assim que sabe do ocorrido, Harry vai em seu socorro. Quando o jovem o indaga sobre seus dias de cineasta, o amargurado homem revela se lembrar de detalhes marcantes de sua vida e do acidente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRAHAM LINCOLN: CAÇADOR DE VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nancy Lincoln (Robin McLeavy) é a mãe do presidente Abraham Lincoln (Benjamin Walker) e foi assassinada por uma criatura sobrenatural. Incorfomado com o fato, ele declara uma guerra sem piedade contra os seres das trevas e começa a destruir todos os vampiros e os escravos que os ajudam. Dirigido por Timur Bekmambetov (O Procurado) e estrelado por Benjamin Walker, Dominic Cooper e Mary Elizabeth Winstead.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRIL E O MUNDO EXTRAORDINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em 1941, numa França Steampunk que parou no Século 19, repleta de máquinas a vapor, duas torres Eiffel e governada por Napoleão VI, os cientistas desaparecem misteriosamente. Uma garota chamada Avril (Marion Cotillard), vai em busca de seus pais cientistas desaparecidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRIL SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em abril de 1994, o mundo foi testemunha de uma das maiores atrocidades já registradas: o genocídio em Ruanda, na África. As vidas de dois irmãos da etnia Hutu, um militar e outro locutor, nunca mais seriam as mesmas após estes trágicos acontecimentos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSENTIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marido de Tricia está desaparecido há sete anos, mas ela reluta em declará-lo morto. Sua irmã mais nova Callie passa a morar com ela para ajudá-la a superar. Mas um túnel misterioso, próximo da casa, e estranhos acontecimentos sugerem que o desaparecimento teve causas sobrenaturais e o marido dela pode estar sofrendo um destino muito pior do que a morte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSOLUTAMENTE IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neil (Simon Pegg), um professor desiludido com a vida, vê sua vida mudar após ser atropelado por uma van e ser atingido por um raio alienígena que lhe dá poderes mágicos. Com eles, Neil pode fazer tudo que quiser: desde calar a boca de seus alunos até ressuscitar pessoas! O problema é saber utilizar as palavras certas para conseguir o que ele quer. O uso dessas novas habilidades vai gerar uma série de confusões.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSOLUTELY FABULOUS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As melhores amigas Edina (Jennifer Saunders) e Patsy (Joanna Lumley) estão curtindo a vida que levam, cheias de dinheiro, glamour e amores. Entretanto, após um incidente, elas se veem no meio de uma tempestade de críticas na mídia e terão de se acostumar ao desprezo da sociedade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John, um mercenário (Steven Seagal), é contratado para eliminar um criminoso Afegão. Para a missão ele conta com um ex parceiro (Byron Mann). Resolvida a questão, vão em um clube beber e esperar pelo pagamento. É ai que uma garota fugindo de outro clube perseguida por capangas adentra desesperada e os pede ajuda. Os dois a ajudam e John descobre então que ela e a irmã foram sequestradas em um esquema de tráfico humano e que o chefão de todo sindicato local (Vinnie Jones) é um sádico que possui uma câmara de tortura onde espanca moças até a morte e filma tudo para seu prazer. John e seu parceiro agora estão com a cabeça a prêmio por toda cidade, enquanto investigam o caso e partem para o confronto com o chefão e seu sindicato.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSOLVIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um colégio católico, o jovem Benjamin resolve pregar uma peça em seu professor, o Padre Goddard. Dentro do confessionário, ele diz a Goddard ter acidentalmente matado um amigo próximo e o enterrado na floresta.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSTRUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O senador Stevens (Dennis Haskins) tem problemas em suas mãos quando Max London (Tom Sizemore) percebe mais o assassinato do amigo de sua filha cometido por seu filho (Kris Reilly).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSURD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Padre persegue um serial killer cujo sangue coagula rapidamente. Deixando um rastro de violentíssimas mortes, a criatura imortal escapa do hospital e provoca o terror numa casa onde duas crianças estão passando a noite com sua babá.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABULELE MEU AMIGO MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam é um menino de dez anos que perdeu o irmão mais velho em um acidente de carro. Desde então sua família não foi mais a mesma. Além dele e seus pais lutarem para lidar com a dor, Adam ainda precisa se livrar dos valentões que o atormentam na escola. Mas tudo muda com a chegada de Abulele, uma criatura mística que vira seu amigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABUTRES HUMANOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Allan Ladd participa dessa fascinante, elétrica e emocionante história de crime e punição. Luke Smith (Ladd) é um detetive que fica sabendo que seu amigo, Murray Sinclair (Robert Preston), está cansado do seu árduo e penoso trabalho nos trilhos. Procurando vingança, Sinclair começa a ajudar o foragido Barney Rebstock (Donald Crisp) a destruir trens. O que ele não sabe é que essa onda de atitudes fora da lei pode prejudica-lo, e muito, pelo resto de sua vida. Agora, Luke Smith, esse regrado e dedicado detetive tem uma tarefa nada fácil pela frente. Encontrar e trazer seu velho amigo para a justiça a qualquer custo, nessa aventura repleta de suspense, ação, belas imagens e muita, muita pólvora.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AC/DC: LET THERE BE ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]AC/DC: Let There Be Rock, The Movie é um filme de um concerto da banda australiana de hard rock AC/DC, lançado nos cinemas em setembro de 1980 e em videoteipe no mesmo ano. Foi filmado no Pavillon de Paris, em Paris, França, em 9 de dezembro de 1979, e contém também entrevistas com os integrantes da banda, incluindo o vocalista Bon Scott, que morreu dois meses após as filmagens.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACABANDO COM O SOSSEGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Janoskians são convidados a atuar em uma festa de aniversário repleta de estrelas para Alison, filha de um famoso magnata da mídia (Mike Tyson). Quando seu ato é cancelado no último minuto, os brincalhões planejam o assalto final para tomar conta da estúpida festa e criar o maior distúrbio público de suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACADEMIA DE GÊNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O trio adolescente de gênios formado por Chris (Val Kilmer), o inteligente que só quer saber de festas; Mitch (Gabriel Jarret), o caçula; e Lazlo (Jon Gries), o prodígio número um da América, supostamente trabalham duro em um grande projeto laboratorial. Porém, eles descobrem que seu mentor, o professor Hathaway (William Atherton), os obrigou a construir uma arma secreta para os militares, e planejam uma sofisticada vingança.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACADEMIA DE VAMPIROS: O BEIJO DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a lenda de Rose Hathaway e Lissa Dragomir, duas garotas de 17 anos que frequentam uma escola para Moroi (vampiros mortais e pacíficos) e Dhampir (meio-vampiros / meio-humanos e guardiões dos Moroi). Rose, uma Dhampir rebelde e guardiã em treinamento, e sua melhor amiga, Lissa – uma princesa Moroi – estavam em fuga e foram capturadas e devolvidas à Academia de St. Vladimir, o lugar que elas acreditam estar colocando suas vidas em risco. De volta aos perigos da sociedade Moroi e do colegial, Lissa tenta retomar seu status, enquanto Rose treina com seu guardião e mentor Dimitri, para garantir seu lugar como a guardiã de Lissa. Rose sacrificará o que for preciso para proteger Lissa dos que pretendem explorá-la dentro dos domínios da Academia e também dos Strigoi (vampiros maus e imortais), que caçam sua espécie.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DE CASAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o casamento e a carreira em baixa, o autor Jack Spencer viaja com sua esposa, Amanda, para um isolado retiro em busca de uma luz. Com uma reserva dupla o retiro deles torna-se qualquer coisa menos privado, Jack entra em uma cômica exploração do amor, sonhos perdidos, sabedorias de cidade pequena e amizade com um pequeno macaco para superar deus problemas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DE GORDINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem acima do peso, Hutch Daley, se torna um jovem adulto insuportável agora que é bonito e extremamente fit. Frustrada com o imenso egoísmo e falta de emprego, a mãe de Hutch manda o filho trabalhar como orientador de acampamento no Acampamento Visão, o acampamento para gordinhos que ajudou o rapaz a perder peso na adolescência. Infeliz por ter que perder seu tempo ajudando campistas gordos, as atitudes de Hutch mudam quando ele descobre o bônus monetário para orientadores que fizerem seus campistas perderem dez por cento da massa de gordura do corpo. Motivado pelo desejo de impressionar uma orientadora bonita e ganhar um dinheiro extra, Hutch se compromete com a tarefa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DE MENINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lane, de apenas 16 anos, costumava passar as férias em família acampando nas montanhas. Mas, depois de perder seu pai, que faleceu com câncer, ela acaba se juntando a uma nova prima num acampamento de verão para meninas mórmon.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois irmãos encrenqueiros vão parar em um tranquilo acampamento de verão, acabam levando um bando de garotos a quebrar todas as regras. Mas os problemas começam mesmo quando eles, acidentalmente, liberam uma maldição que torna real uma história de acampamento sobre zumbis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DO PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Hinton e Phil Ryerson são pais que pretendem enviar seus filhos para o acampamento de verão, apesar de enfrentarem dificuldades financeiras. Para resolver a questão eles decidem montar um acampamento de férias para crianças que têm problemas de comportamento. Eles recebem a ajuda de Buck Hinton, um coronel que pretende aplicar treinamentos militares nos inscritos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 2000, Alice é uma adolescente do meio-oeste devota ao catolicismo. Quando um chat online faz com que ela descubra a masturbação, ela passa a ser consumida por culpa e procurar desesperadamente por redenção divina.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes estadunidenses são convidados a participar de um acampamento de verão na Europa como tutores dos membros mais novos. No entanto, antes que as crianças cheguem, uma doença demoníaca se espalha pelo acampamento, fazendo com que os quatro jovens precisem descobrir uma forma de sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perderem o emprego em uma fábrica, quatro amigos partem para uma última viagem juntos para a natureza selvagem. Ao procurarem um lugar para montarem seu acampamento, eles se deparam com uma série construções abandonadas e decidem explorar o local. O que eles não sabem é que ali é o local de encontro de membros de um culto e que eles estão sendo observados. Quando os fanáticos finalmente se revelam e passam a perseguir o grupo de amigos, começa uma verdadeira caçada pela floresta. Sem saída, o quarteto terá que lutar por suas vidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em acampamento de férias, Angela, uma monitora com um obscuro segredo no passado, mata todos os jovens que não são "bonzinhos", ou seja, os que fazem sexo, usam drogas ou tenham qualquer atitude contrária à da psicopata. Quando vários adolescentes somem sem explicações, o proprietário do acampamento despede Angela, que descarrega sua fúria nos sobreviventes.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela psicótica está ansiosa para fazer o que faz melhor: abate dezenas de campistas adolescentes. Por sorte, o site anterior de seus assassinatos foi renomeado e convertido em um acampamento experimental de verão destinado a reunir adolescentes privilegiados e de classe baixa. No dia em que os jovens estão embarcando nos ônibus para acampar, Angela corre sobre um potencial campista com um caminhão de lixo e assume sua identidade. Uma vez que ela se infiltra o acampamento, o verdadeiro terror começa.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ligeiramente perturbado e dolorosamente tímido Angela Baker é enviado para o acampamento de verão com sua prima. Não muito tempo após a chegada de Angela, as coisas começam a ficar terrivelmente erradas para qualquer um com intenções sinistras ou menos que honrosas.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACANTILADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um suicídio em massa envolvendo membros de um culto tem lugar nas Ilhas Canárias. A irmã mais nova de Gabriel, Cordelia, que ele não vê há anos, foi uma dos seguidores do culto. Gabriel decide viajar para lá e descobrir o que aconteceu.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AÇÃO MUTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Querida contra todas as coisas glamorosas e bonitas, terroristas aleijados Acción Mutante traçar uma série de ataques à elite da sociedade e tentar o seqüestro de uma socialite rica em sua elaborada recepção de casamento.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACCEL WORLD: INFINITE BURST[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2046, muitos aspectos da vida são realizados em uma rede virtual. Não importa o quão avançado o tempo se torna, no entanto, o bullying nunca desaparece. Haruyuki é um dos estudantes intimidados. No entanto, um dia ele é contatado por Kuroyukihime, a pessoa mais famosa da escola. "Você não gostaria de" acelerar "e avançar, garoto?" Haruyuki é apresentado ao "Mundo Accel" e decide lutar como o cavaleiro de Kuroyukihime.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACCIDENT MAN: HITMAN'S HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O acidente está de volta, e desta vez ele deve melhor os melhores assassinos do mundo para proteger o filho ingrato de um chefe da máfia, salvar a vida de seu único amigo e reacender seu relacionamento com sua figura paterna maníaca.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACCIDENTAL COURTESY: DARYL DAVIS, RACE & AMERICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daryl Davis tem um passatempo incomum. Como músico, ele jogou com lendas como Chuck Berry e Little Richard, mas em seu tempo livre ele gosta de conhecer e fazer amizade dos membros do Ku Klux Klan. Junte-se à Daryl em sua busca pessoal para entender o racismo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACCIDENTAL EXORCIST[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem, um exorcista nato, precisa enfrentar uma onda de espíritos e demônios que invade a sua cidade. No entanto, o seu dom não lhe parece uma benção e sim uma maldição: apesar de ser a única coisa na qual ele realmente é talentoso em sua vida, esse dom faz com que seu próprio espírito enfrente dúvidas e problemas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACE VENTURA 2: UM MALUCO NA ÁFRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta divertida comédia, Jim Carrey retorna como Ace Ventura, o detetive especializado em chamado de elefantes, amigos-ursos, perfume de gambá, bafo-de-onça, pé-de-galinha e outros bichos! Se vocês estão prontos para rir como um bando de hienas, se vocês querem mais diversão do que um piquenique no zoológico, vocês sabem o que fazer. Fiquem atentos ao chamado da "Mãe Natureza"![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACE VENTURA JR.: O DETETIVE MIRIM[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sua aventura na África, Ace retorna à Florida onde casa com sua namorada Melissa e logo se torna pai de um garotinho. Quando embarca para uma nova missão, ele não retorna e Melissa fica sozinha com Ace Jr. Doze anos depois, Melissa é injustamente presa pelo roubo de um bebê panda e Ace Jr. dá sinais de que possui a mesma destreza em lidar com os animais, começando a seguir os passos do pai. Ele mostra que herdou mais do que o cabelo de Ace Ventura.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACE VENTURA: UM DETETIVE DIFERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ace Ventura é um detetive especializado em desvendar crimes envolvendo animais. Vive cercado de bichos, mas não tem muito trabalho. O desaparecimento de um golfinho, mascote da equipe de futebol americano Miami Dolphins, aparentemente sequestrado, torna-se seu primeiro grande caso. Atrapalhado como é, Ace conduz a investigação de uma maneira bem peculiar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTANDO AS CONTAS COM O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do desaparecimento do seu marido, Lemon, uma fazendeira de uma comunidade isolada, precisa pagar as dívidas dele para salvar a vida do seu filho, depois que a fria matriarca da família mais antiga da região exige o pagamento de uma dívida que pode destruir a trégua de uma década. Armada com inteligência e ferocidade, Lemon tem de descobrir o mistério deixado por seu marido ou perder tudo que ama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTANDO AS CONTAS COM PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Gleason (Ted Danson),um ex-condenado e viúvo, decide roubar moedas avaliadas em um milhão e meio de dólares justamente quando Timmy (Macaulay Culkin), seu filho que morava com Kitty (Kathleen Wilhoite), sua tia, volta para casa, pois ela está em lua-de-mel. Após o roubo ter sido efetuado Timmy rouba o pai e diz que só devolve as moedas se eles se divertirem um pouco juntos e recuperarem parte do tempo perdido. Mas Timmy também tenta evitar que Ray comercialize as moedas com um receptador, pois acredita que ao tentar fazê-lo seu pai será preso.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTANDO O PASSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casada há 40 anos, Lady Sandra Abbott (Imelda Staunton) descobre que seu marido tem tido um caso amoroso com sua melhor amiga. Ela decide começar a fazer aulas de dança comunitária junto da irmã e acaba descobrindo um novo sopro de diversão e romance em sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTO DE CONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser libertado da prisão, Mallick persegue o filho de seu ex-parceiro, Boyd, quem ele acredita que pode conduzir aos diamantes roubados que foram escondidos alguns anos antes de sua detenção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTO DE CONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinn Forte é filho do grande patrão do crime em sua cidade, e por isso leva uma vida cheia de dinheiro, poder e mulheres. Esta situação cômoda termina em uma única noite, quando uma armadilha leva Quinn a perder tudo e ser preso. Enquanto está na prisão, seu pai é assassinado, diminuindo a influência de sua família no crime local. Quando sai da cadeia, Quinn reúne os poucos amigos que ficaram do seu lado e planeja vingança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTO DE CONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato de sua família, o policial Ryan Varret jura vingança e se torna um vigilante sem lei, determinado a deter qualquer criminoso com suas próprias mãos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTO DE CONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reny McSwayn, um jovem simpático e levemente corrupto policial, investiga em Nova Orleans o assassinato de um membro da Máfia local quando é interpelado pela promotora Anne Osborne, empenhada numa investigação sobre corrupção na polícia. Eles se envolvem afetiva e sexualmente, mas se opõem no plano profissional: McSwayn vê o crime como um acerto de contas entre gangues rivais, enquanto a incorruptível promotora acredita no envolvimento direto de policiais.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACES GO PLACES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]King Kong, um ladrão inteligente que rouba um cache de diamantes de alguns gangsters, armaça outro ladrão chamado Luva Branca para o crime. Foi quando o detetive careca Albert Au, que vem perseguindo King Kong por algum tempo, pares com o superintendente feminino volátil ho para trazê-lo à justiça. O rei Kong acaba se juntando aos bons caras para derrotar a luva branca e outro cara mau apelidado de Mad Max, e recuperar os diamantes do esconderijo onde eles foram deixados pelo cúmplice morto do rei Kong.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHADOS E PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vieira é um delegado aposentado que vive um caso com Magali, uma prostituta. Quando Magali é encontrada morta em sua casa, amarrada nua à cama e com um saco de plástico na cabeça, Vieira logo é considerado pela polícia como o principal suspeito do crime. O próprio Vieira não sabe se cometeu o assassinato, pois no dia anterior estava embriagado e, com isso, não se lembra do que aconteceu. Em meio às suspeitas, Vieira se envolve com Flor, uma jovem prostituta que era também muito amiga de Magali, e passa a ser chantageado por um velho companheiro da polícia, que agora é político.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHILLES AND THE TORTOISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHO QUE AMO MINHA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Cooper (Chris Rock) é um executivo bem sucedido, casado com Brenda (Gina Torres) e pai de dois filhos. Ele tem fantasias constantes com outras mulheres, mas, apesar disso, é um marido fiel que nunca transforma essas fantasias em realidade. Após receber a visita de Nikki (Kerry Washington), uma amiga do seu passado, Richard vai ter que resistir a diversas tentações.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHO QUE MATEI MINHA CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paige Davis acaba de ser promovida a presidente de vendas em seu trabalho. Depois de uma noite de festa, Paige e suas amigas hilariamente acordam com sua chefe morta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven Seagal, DMX e Johnny Messner estrelam este filme cheio de ação sobre a busca de um homem por justiça em uma cidade corrupta. Quando um ex-detetive fica sabendo do assassinato de seu filho distante, ele se aventura de volta às ruas escuras que ele conhecia tão bem. Armado, perigoso e sem nada a perder, ele deve enfrentar a implacável multidão local em sua missão de vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O empresário Ben Novack (Antonio Sabáto) chega na América, vindo da Europa, com a missão de entregar o pagamento para trabalhadores de uma mina, mas acaba sendo roubado a bordo de uma diligência. Determinado em recuperar o dinheiro, ele contrata o pistoleiro Billy Joe (Lee Van Cleef), sem desconfiar que ele é o próprio autor do roubo. Novack deve lidar com a revolta dos trabalhadores, ao mesmo tempo em que é lubridiado pelo homem que contratou para resolver o problema. Mas até quando?[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACIMA DAS NUVENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria Enders (Juliette Binoche) é uma famosa atriz que fica perturbada com o fato de que Joann (Chloë Moretz), jovem estrela de Hollywood, irá interpretar o papel que a fez famosa há vinte anos. Convidada a dividir o palco com a novata, uma insegura Enders viaja até os Alpes para ensaiar e conta com o apoio de sua assistente (Kristen Stewart) no confrontamento com seu passado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACIMA DE QUALQUER SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]C.J. Nichols (Jesse Metcalfe) é um jornalista investigativo disposto a denunciar o famoso promotor Mark Hunter (Michael Douglas), franco candidato a governador, por manipular provas em seus processos. Para isso, decide expor os perigos da evidência circunstancial, que pode levar um inocente a ser condenado, vai preso por um assassinato que não cometeu, mas seu plano começa a dar errado e a sua prisão pode ser definitiva.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACIMA DE QUALQUER SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rusty Sabich é um promotor que descobre que Carolyn Polhemus, sua colega, foi brutalmente assassinada. Obrigado a lidar com as investigações, Rusty tenta apagar os indícios de seu caso com Carolyn. Ele é preso, mas, decidido a provar sua inocência, contrata Steine; ele conta apenas com a ajuda do detetive Lipranzer e com Barbara, sua esposa, que sempre soube de seu caso com Carolyn, mas decidiu ficar ao seu lado[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU DE NOVO NO NATAL DO MICKEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descubra quem foi bonzinho e quem se comportou mal nesta nova celebração do Natal. Papai Noel, Mickey e todos os seus amigos Disney estrelam este desenho original sobre a importância de abrir seu coração ao verdadeiro espírito natalino. Assista as hilariantes trapalhadas do nosso velho conhecido e teimoso Donald enquanto ele tenta sem sucesso resistir à alegria da época de natal e ria junto com Mickey e Pluto enquanto eles aprendem uma grande lição sobre o poder da amizade.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU NA QUINTA AVENIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo Yorker Hobo se move para uma mansão e ao longo do caminho ele reúne amigos para morar na casa com ele. Antes que ele saiba, ele está vivendo com os donos de casa reais.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU NAQUELA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Warren, um jornalista desempregado, encontra Ellie, a filha de um milionário que fugiu do iate de Alexander Andrews, seu pai, pois este não aprova quem ela escolheu como marido. Peter vê a oportunidade de obter uma boa matéria, mas vários fatos criam uma forte aproximação entre eles.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU NO NATAL DO MICKEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias de Natal com Mickey e seus amigos: Mickey e Minnie recordam o ano que passou e vivem uma noite mágica, Pateta e Max contam sobre uma visita do Papai Noel, e Huguinho, Zezinho e Luizinho ensinam sobre o espírito do Natal.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU NUM APARTAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diplomata júnior Americano em Londres aluga uma casa de uma mulher suspeita de assassinato, e se apaixona por ela. Quando William Gridley chega dos EUA em Londres, aluga parte da casa de Carly Hardwicke e por ela prontamente começa a se apaixonar. Gridley não sabe que muitas pessoas pensam que ela matou o marido, mas seu chefe, o embaixador americano, conhece a história e desconsidera este pequeno "lapso de julgamento". Como Carly também é americana, Gridley salva seu trabalho, apresentando-a para o embaixador, que fica prontamente condoido e promete ajudá-la. Assim, quando um detetive da Scotland Yard chega, querendo descobrir à verdade de uma forma ou de outra, eles dizem que vão ajudá-lo. E então as complicações cômicas realmente começam.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU PERTO DA SUA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O protagonista, Ben (Poelvoorde), ganha a vida matando, diariamente. Mata a torto e a direito todo tipo de deserdados da sorte, jamais um milionário. Para Ben, "se você mata uma baleia, será perseguido pelos ecólogos, pelo Greenpeace, pelo comandante Custeau... mas se você fatura um cardume de sardinhas, garanto, eles te ajudam a carregá-las." Para demonstrar o que diz, Bem aceita ser acompanhado por uma equipe de reportagem.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACORDA BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laerte (Lázaro Ramos) é um violinista que, após não passar em um teste para a OSESP, vai dar aulas em uma favela na periferia de São Paulo. Lá descobre um garoto com talento excepcional e por meio da música faz com que ele abandone o tráfico de drogas e dê um novo sentido para sua vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACORDA, NICOLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aproveitando que seus pais estão fora de casa, Nicole (Julianne Côté) passa tranquilamente o verão de seus vinte e dois anos com sua melhor amiga, Véronique (Catherine St. Laurent). As férias se desenvolvem sem grandes surpresas, até que o irmão mais velho de Nicole chega com sua banda para a gravação de seu álbum. A presença dele vai rapidamente minar a relação entre as duas amigas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACORDAR NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Especialistas se reúnem em uma instalação superior secreta para investigar uma série de estranhas mortes nas praias ao longo do Oceano Atlântico. Um dos cientistas da equipe examina evidências de vídeo para descobrir uma possível explicação parasitária para as fatalidades. Mas quando um detetive determinado envia-lhe os escritos enlouquecidos de um misterioso homem desabrigado, o cientista lentamente aprende que a ameaça real pode ser mais perigosa - e muito mais velha - do que qualquer um imaginou. Ela pode convencer seus colegas do verdadeiro perigo antes de uma força antiga se levantar do mar a trazer loucura e morte a toda a humanidade?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACORRENTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob é um serial killer que vigia suas presas ao redor da cidade junto ao seu protegido Tim, que precisa fazer uma escolha de vida ou morte: seguir os passos de Bob ou se livrar dele.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACORRENTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John 'Joker' Jackson e Noah Cullen são dois condenados presos um ao outro por uma corrente e que se odeiam. Depois de um acidente com o caminhão da prisão que os transportava, eles fogem e são perseguidos pela polícia. Enquanto eles estão acorrentados, os dois são dependentes um do outro. Quando eles finalmente se livram de suas correntes, sua hostilidade já tinha se alterado para companheirismo e respeito.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACOSSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homem rouba um carro e mata um policial antes de seguir para Paris. Lá, ele se esconde na casa de uma mulher, que tem o desejo de ser engravidada por ele. Quando ele perde a consciência e comete alguns pequenos delitos, dá também a brecha para os policiais o acharem e darem início a sua perseguição final.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACQUÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta grande aventura, Sarah e Kim vivem a saga de sobreviver em Acquaria, um lugar cheio de perigos e misterios. Com seus amigos, Gaspar e Guili, vivem desafios e emoções em busca do bem mais raro e precioso da Terra: a água. Nesta história exuberante, Acquaria mostra um futuro distante no qual o Planeta Azul já não pode ser assim chamado. A Terra está praticamente esgotada, após agressões constantes à natureza.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACREDITE EM LOBISOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loren Hansett (Nina Dobrev) conhece um homem que acaba de se mudar para uma casa ao lado da sua. Pouco tempo depois ela desconfia que ele é um lobisomem. E na verdade ela está certa. Seu irmão caçula, Caio, vira amigo do homem e depois é capturado, sua irmã tenta o salvar e tudo se torna acaba bem, por que, o lobisomem foi morto.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACREDITE EM MIM: A HISTÓRIA DE LISA MCVEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite em que planeja tirar a própria vida, uma garota de 17 anos é sequestrada e se vê lutando para se manter viva. Ela consegue convencer seu agressor a libertá-la, mas quando ela volta para casa ninguém acredita em sua história, exceto por um detetive, que suspeita que ela tenha sido sequestrada por um serial killer. Filme feito para a TV. Baseado em eventos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACRIMÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melinda (Taraji P. Henson) sempre foi uma esposa fiel, porém, cansada de ficar ao lado de seu marido preguiçoso, Robert (Lyriq Bent), se divorcia quando ele faz com que ela perca a casa de sua família. Meses depois, Melinda descobre que seu ex-marido ficou rico e está noivo de outra mulher. Sentindo que ele deve a ela todo o tempo e dinheiro que ela investiu quando estavam juntos, ela perde o controle e vai atrás de vingança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACTION JACKSON[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jericho "Action" Jackson é um policial rebelde que investiga uma série de misteriosos assassinatos. Um velho amigo lhe confidencia, antes de morrer, que o culpado por trás de tudo é Peter Dellaplane, um rico e corrupto fabricante de automóveis com quem Jackson teve rusgas no passado.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACUSADA E FORAGIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mãe descobre que a babá que a incriminou por negligência infantil é a nova namorada de seu ex-marido, ela foge para provar sua inocência e expor o verdadeiro culpado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACUSADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dolores Dreier vive a vida de uma jovem estudante até que sua melhor amiga é brutalmente assassinada. Dois anos depois, ela é a única acusada pelo crime em um caso de grande exposição na mídia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACUSADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Tobias é estuprada em um bar e, ao denunciar a agressão, defronta-se com dois problemas: seus agressores e o sistema penal, no qual as vítimas de estupro são suspeitas em seus próprios casos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AD ASTRA - RUMO ÀS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy McBride é um engenheiro espacial, portador de um leve grau de autismo, que decide empreender a maior jornada de sua vida: viajar para o espaço, cruzar a galáxia e tentar descobrir o que aconteceu com seu pai, um astronauta que se perdeu há vinte anos atrás no caminho para Netuno.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM BY EVE: A LIVE IN ANIMATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O artista de vanguarda Eve combina anime, live action e música nesta experiência onírica e sonora inspirada na história de Adão e Eva.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM CHAPLIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no país fictício do Céu do Vale, o filme é a história de um homem, Adão, que após a morte suspeita de sua esposa começa a investigar seu assassinato e ao fazê-lo, descobre o envolvimento do chefe da máfia local: Denny Richards. Não é possível confiar na polícia, corrupta e controlada por Denny, Adam, consumido pela raiva, convoca um demônio que lhe oferece força sobre-humana e poderes das trevas. O demônio o acompanha durante sua viagem, prometendo levar Adam para a porta do assassino se ele fizer tudo o que o demônio pede. Isso desencadeia uma guerra sangrenta que trará Adão, o demônio do seu lado, contra o departamento de polícia com todos os seus aliados escuros. A luta começa e vai ser extrema![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM JOAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Joan Pothan da aldeia Mundakkayam. Um dia, ele inesperadamente conhece uma garota chamada Emy e eles vão para a Escócia juntos. As novas pessoas que ele conhece em sua jornada muda sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM NISKAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Niskar é um jovem trabalhador que está em seu melhor momento. Além de receber uma promoção no emprego, ele vive um romance com Christine. No entanto, um acidente faz com que Adam fique tetraplégico, mudando sua vida completamente. Agora, ele precisa lidar com os desafios do novo mundo que bate à sua porta. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM SANDLER: 100% FRESH[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Sandler leva suas reflexões musicais cômicas de volta à estrada, de clubes de comédia a salas de concerto a uma estação de metrô desavisada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM: MEMÓRIAS DE UMA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Adam Stein, um homem que viveu o drama de ser judeu na Alemanha nazista e sobreviveu aos traumas dos campos de concentração. Sua mente ficou afetada e agora está internado em um hospital psiquiátrico, no qual tentam reconduzí-lo a uma existência o mais normal possível para quem viveu os horrores do Holocausto. Mas Adam não é um homem comum nem um doente comum. Ele é muito inteligente para confundir os seus médicos e perceber o que está além da realidade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam conta a história de um músico techno, que depois de anos de hospitalizações para o alcoolismo faz seu filho jurar que ele nunca a deixará passar o resto de sua vida em uma instituição. Quando seus médicos diagnosticam-na com danos cerebrais permanentes, Adam de 20 anos, que é surdo e completamente por conta própria, deve decidir se vai quebrar sua promessa à sua mãe ou ajudá-la a morrer ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Começando uma nova vida agora solteira e em novo endereço, Beth (Rose Byrne) se surpreende ao conhecer Adam (Hugh Dancy), vizinho com síndrome de Asperger. Brilhantes, opostos e atraídos um pelo outro, eles encaram o desafio, superam as diferenças e os medos e iniciam uma bela relação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADÃO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quase 5.000 anos depois de ter sido concedido com os poderes onipotentes dos deuses egípcios - e de ter sido preso, - Adão Negro se ergue de seu túmulo, pronto para trazer sua justiça ao mundo moderno.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAPTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Kaufman (Nicolas Cage) precisa de qualquer maneira adaptar para o cinema o romance "The Orchid Thief", de Susan Orlean (Meryl Streep). O livro conta a história de John Laroche (Chris Cooper), um fornecedor de plantas que clona orquídeas raras para vendê-las a colecionadores. Porém, além das dificuldades naturais da adaptação de um livro em roteiro de cinema, Charlie precisa lidar também com sua baixa auto-estima, sua frustração sexual e ainda Donald, seu irmão gêmeo que vive como um parasita em sua vida e sonha em também se tornar um roteirista.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADDICTED TO FRESNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shannon (Judy Greer) acaba de sair da reabilitação por ser viciada em sexo. Sua irmã Martha (Natasha Lyonne) consegue um emprego para ela como empregada em um hotel da cidade, o Fresno Suites, mas Shannon põe tudo a perder quando, após uma recaída, mata um hóspede. Juntas, as duas tentam esconder o crime.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADDICTED TO SEXTING[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Addicted to Sexting" explora a sexualidade a partir do sexting, que vai de mensagens provocantes trocadas por celular até as famosas "nudes", isto é, fotos sensuais. O documentário mostra o sexting através de inúmeras perspectivas, pessoas de diferentes idades, status e nacionalidades que usam dessa ferramenta para os mais diversos propósitos e, acima de tudo, com as mais diversas consequências.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS À INOCÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da Primeira Guerra Mundial, Paul Baumer é um jovem patriota alemão, ávido por lutar. Doutrinado com propaganda na escola, ele e seus amigos ansiosamente se alistam no exército logo após a formatura. Mas quando os horrores da guerra logo se tornam demais para suportar, e quando seus amigos morrem ou ficam gravemente feridos, Paul questiona a sanidade de lutar por algumas centenas de metros de campos devastados pela guerra. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS À LINGUAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e uma mulher dividem a intimidade em uma casa, onde mora também um cachorro. Ela é casada, mas não há qualquer informação sobre sua vida fora daquele local. Os dois conversam sobre a questão da linguagem sob o ponto de vista filosófico, enquanto que o cão a tudo observa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS CHRISTOPHER ROBIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O drama acompanha a relação do escritor Alan Alexander Milne com seu filho, Christopher Robin Milne, cujo brinquedo foi a inspiração por trás de seu personagem mais famoso: O Ursinho Pooh. Ao lado da mãe, Daphne, Christopher se encontra diante das atenções do mundo, após o sucesso dos contos de seu pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico francês (Alain Delon) e um mercenário americano (Charles Bronson), que serviram juntos na Legião Estrangeira da França, se reencontram após anos, por coincidência, tentando realizar um assalto. Com a confusão armada, já que os dois precisam do fruto do assalto, muitas surpresas aguardam os dois.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cantor vai para uma pequena cidade para uma performance antes de ser elaborada.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, BORBOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua filha de cinco anos é assassinada, um amoroso pai de família se convence de que o excêntrico da rua é o culpado. Estrelado por Adam Donshik, Andy Lauer, Marie Burke, Angela Sauer, Addison Ross, Jennifer Adam, Jeremy London. Dirigido por Tyler Wayne.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, DRAGON INN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teru Aoki (青木 輝) está em um trem para Tóquio depois de uma viagem escolar. Um desastre ocorre que destrói parcialmente o trem e bloqueia um túnel. Quando Teru acorda, ele encontra todos os seus colegas e professores estão mortos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, EMMANUELLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na derradeira aparição de Sylvia Kristel no papel principal, Emmanuelle leva uma vida liberal e alegre nas ilhas Seychelles com o seu marido, até a chegada de um jovem cineasta, cheio de idéias para o seu novo filme. É quando o ciúme se interpõe na relação. Emmanuelle agora procura emoções ainda mais fortes.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, IDIOTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a cabeleireira Suze Trappet, de 43 anos, descobre que está gravemente doente, ela decide procurar uma criança que foi forçada a abandonar quando tinha apenas 15 anos. Em sua louca jornada burocrática, ela se cruza com JB, de 50 anos – um velho no meio de um esgotamento, e o Sr. Blin, um arquivista cego com tendência a exagerar no entusiasmo. O improvável trio partiu em uma jornada hilariante e pungente pela cidade em busca do filho há muito perdido de Suze.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, LÊNIN![/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe de Alexander, fiel devota do socialismo na antiga Alemanha Oriental, tem um ataque cardíaco ao ver o filho em uma passeata contra o sistema vigente. Quando ela acorda do coma, após a queda do muro de Berlim, o médico aconselha a Alexander que ela evite emoções fortes, pois outro ataque tão cedo seria fatal. Com o peso na consciência pelo estado atual de sua mãe, Alex faz de tudo para que ela continue vivendo em uma ilusória Alemanha socialista, mudando embalagens de produtos industrializados e até mesmo inventando documentários televisivos para preencher as brechas do dia-a-dia do recente capitalismo no país.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, MENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história comovente de amizade e perda devastadora sobre dois meninos que vivem na França ocupada pelos nazistas. Em um internato católico provincial, os jovens precoces conhecem a verdadeira camaradagem – até que um segredo é revelado.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, MINHA CONCUBINA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Pequim de 1925, a academia “Toda Sorte e Felicidade” ensina a arte da interpretação a meninos pobres e sem lar. Um deles, Douzi (Mingwey Ma), é filho de uma prostituta. O garoto Shitou (Yang Fei) o protege e se torna seu amigo. É um lugar com um sistema de aprendizado puxado, dirigido pelo mestre Guan Jinfa (Lu Qi). Por seus traços femininos, Douzi é treinado a fazer papéis de mulher, enquanto Shitou, um tipo mais rude, papéis masculinos. Os anos passam, Douzi e Shitou aprofundam seus estudos e se tornam atores famosos da Ópera de Pequim. Cheng Dieyi (Leslie Cheung) e Duan Xiaolou (Zhang Fengyi), nomes que adotam na vida artística, continuam amigos e interpretam a peça Adeus Minha Concubina. Quando Xiaolou se apaixona pela prostituta Juxiam (Gong Li), a amizade começa a se desfazer e eles param de trabalhar juntos. É o momento para decidir se prevalecerá a amizade de Dieyi e Xiaolou ou o amor de Juxian e Xiaolou.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, MINHA RAINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A notícia da tomada da Bastilha chega à Corte, afugentando nobres e servos que abandonam o Rei Luís XVI. Uma jovem leitora devotada à Maria Antonieta ignora os acontecimentos e inicia uma relação com a rainha durante a Revolução Francesa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Camille (Lola Créton) e Sullivan (Sebastian Urzendowsky) vivem pela primeira vez a sensação do amor. Ela tem 15 anos, enquanto que ele é um pouco mais velho. O casal tem um relacionamento inocente, despretencioso e maduro para a idade deles. Quando Sullivan decide deixar o país os sonhos de ambos caem por terra, fazendo-os sentir um tipo de dor até então desconhecida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS, PROFESSOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard (Johnny Depp) é um professor universitário que é diagnosticado com uma doença terminal e tem sua vida transformada da noite pro dia. Se sentindo tão próximo do fim, ele decide jogar todo tipo de convenção pela janela e viver sua vida o mais intensamente e com maior liberdade possível, sem nenhuma preocupação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desencadeia uma vingança sangrenta no bairro de Las 3.000 Viviendas em Sevilha quando sua filha morre em um acidente suspeito.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADIEU GALAXY EXPRESS 999[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após os acontecimentos no Galaxy Express 999, a terra tornou-se um campo de batalha. Tetsuro, mais velho e lutando contra o povo máquina, reingressa Maetel a bordo do GE999.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADIVINHE QUEM VEM PARA JANTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joey foi criada por seus pais para ter a mente aberta, mas a situação muda quando ela traz um noivo negro para casa. Embora decidida a se casar apesar de qualquer objeção, seu noivo quer a aprovação dos pais dela e dos seus também.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADIVINHE QUEM VEM PARA ROUBAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um casal para cima móvel encontra-se desempregados e endividados, eles se voltam para assalto armado em desespero.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADMIRADORA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz recebe uma carta de amor anônima e, imaginando conhecer a pessoa amada, responde para a pessoa errada. Só que a carta se extravia e com isso uma série de mal-entendidos acontecem.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADMIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem república dos Países Baixos(Holanda) é atacado por Inglaterra, França e Alemanha e no próprio país está à beira de uma guerra civil, só um homem pode levar arma mais forte do conselho, a frota holandesa: Michiel de Ruyter.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADOLESCENCE OF UTENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Utena é uma garota que, desde a tragédia que levou a morte de seus pais, deseja se tornar um príncipe, assim como o qual lhe ajudou a seguir em frente após a tragédia. Por isso, ela sempre se veste como um garoto, tentando agir como um príncipe. Ela vive uma vida comum, estudando em um colégio. Mas sua vida muda quando ela encontra um anel dentro de uma rosa e acaba se complicando com o conselho estudantil do colégio, descobrindo os segredos por traz da Noiva da Rosa. Agora ela deve confrontar esses segredos e descobrir mais sobre seu passado e, quem sabe, poderá se tornar um príncipe. Mas qual é a verdade por trás disso tudo?[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORABLE LIAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliette é uma jovem que simplesmente não pode ajudar a mentir. Ela se encontra a sua irmã, Sophie, para a Noite Martin de Sophie, e a todos os homens que ela atrai com seus encantos femininos. Mas quando ela cai por um homem mais velho, um advogado de 40 anos, sua reputação como mentirosa a preceza e ela não pode convencê-lo de que ele realmente o ama ...[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Incumbido da tradução de um artigo sobre terrorismo por sua professora de Francês, Simon, um jovem solitário e com uma tragédia em seu passado, mistura a história pessoal ao texto. Ao cair na Internet, o trabalho traz à tona um grande segredo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORADORES DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua mulher morre eletrocutada num bizarro acidente, o dr. Cal Jamison um psiquiatra nova-iorquino, descobre sobre a existência de uma violenta seita de praticantes de magia negra, que realiza rituais com sacrifícios humanos e pretende utilizar seu filho pequeno como a próxima vítima.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEIS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil, uma mãe com 4 filhas passa por graves problemas finaceiros, enquanto o marido está na frente de batalha. A mais intelectualizada das irmãs, que sonha ser escritora, é cortejada por um rico vizinho, mas quando este se declara ela o rejeita e vai morar em Nova York, onde se envolve com um professor. Mas quando chega a notícia de que o estado de saúde de uma de suas irmãs piorou consideravelmente, ela retorna para casa.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEIS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs Jo, Beth, Meg e Amy amadurecem na virada da adolescência para a vida adulta enquanto os Estados Unidos atravessam a Guerra Civil. Com personalidades completamente diferentes, elas enfrentam os desafios de crescer unidas pelo amor que nutrem umas pelas outras.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL AVARENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espírito de Natal transforma-se em uma celebração musical da vida, nesta empolgante adaptação de Um Conto de Natal, o adorável clássico de Charles Dickens. O maldoso e sarcástico Ebeneezer Scrooge (Albert Finney) tem sempre a cara fechada e uma atitude falsa para qualquer um que cruze seu caminho. Mas naquela noite de Natal, ele vai conhecer o terrível destino que o aguarda se continuar com sua avareza. Um a um, os fantasmas do Natal Passado, Presente e Futuro levam o atônito Ebeneezer a uma incrível viagem no tempo – mostrando a ele, em uma única e mágica noite, o que levaria a vida inteira para ensinar. Enriquecido por onze alegres canções e um elenco que inclui Sir Alec Guinness, Dame Edith Evans e Kenneth More, esta adorável história certamente vai encantar a vida de jovens e adultos por muitas gerações.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL MOLLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Molly Reynolds (Gretchen Lodge) retorna à casa de sua família, há muito tempo abandonada, lembranças de uma infância turbulenta começam a escorrer em sua nova vida. Sozinha e isolada em uma mansão com séculos de idade, uma força maléfica procura dominá-la. Em algum lugar da casa está um mal que vai puxar-la e todos aqueles à sua volta para as trevas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL PECADORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao descobrir que será alvo de uma peça teatral satírica, o bilionário Jean-Marc Clement resolve ir ao teatro para ver os ensaios. É lá que ele conhece a bela Amanda (Marilyn Monroe) e decide fazer parte da equipe para ficar perto dela.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL PROFESSORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Linda Sinclair (Julianne Moore) é uma professora de inglês solteira, que tem 40 anos e vive na pequena cidade de Kingston. Ela leva uma vida tranquila até reencontrar um antigo aluno, Jason Sherwood (Michael Angarano), que acaba de retornar à cidade. Jason tem o sonho de se tornar um grande autor teatral, mas está prestes a abandoná-lo devido à pressão de seu pai, Tom (Greg Kinnear), para que procure um emprego que possa sustentá-lo. Para ajudá-lo, Linda resolve encenar a peça escrita por Jason na escola em que trabalha, tendo como diretor o professor Carl Kapinas (Nathan Lane). Só que a situação faz com que ela deixe sua zona de conforto, especialmente quando percebe que sente algo mais por Jason.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORO PROBLEMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veterano jornalista é enviado para cobrir desastre de trem. No dia seguinte, descobre que bela novata que conheceu no local deu furo de reportagem: o desastre foi fruto de sabotagem. Começam a investigar paralelamente, com direito a alfinetadas um no outro, até os perigos da vida os levam a unir forças.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALIN: FEAR THE RUSH[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, um vírus letal varre pela Europa, solicitando a criação de acampamentos de refugiados de quarentena nos Estados Unidos. Policiais Delon (Hensstridge Natasha) e Lemieux (Christopher Lambert) aprendem de um assassinato terrível no acampamento de Boston e na equipe para investigar. Suspeitando o assassino implacável é infectado com o vírus, o par tem apenas horas para detê-lo antes que ele se torne contagioso e infecte toda a população.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALINA 2: ALTA VOLTAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chev Chelios (Jason Statham) teve seu coração roubado, sendo substituído por uma bateria. Agora ele precisa carregá-la de tempos em tempos, com altas doses de eletricidade, caso contrário morre. Para sobreviver ele precisa encontrar o mafioso chinês responsável por sua atual situação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALINA MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Murakawa é um típico representante da Yakuza, um gângster violento, impiedoso e urbano, morador de Tóquio. Poucos poderiam imaginar, mas ele está cansado de seu estilo de vida. Uma oportunidade de mudança de ares, porém, acaba surgindo. Seus serviços são requisitados para dar reforço a um bando sediado na ilha de Okinawa, ao sul do arquipélago japonês. Nestes dois momentos da vida de Murakawa, entre a crueza do ambiente das grandes cidades e a impávida tranquilidade do mar, estão representadas as forças que lutam dentro do coração do homem.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chev Chelios é um assassino profissional que deseja deixar o ramo de trabalho. Porém ele é envenenado com uma toxina chamada "Beijing Cocktail", que afeta a glândula supra-renal. Esta glândula cuida da produção de adrenalina no organismo, com a toxina forçando a diminuição constante dos batimentos cardíacos até sua parada total. Com pouco tempo de vida, Chev decide partir atrás de vingança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRIENNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre a vida e carreira da atriz, diretora, roteirista Adrienne Shelly.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRIFT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Búzios, início dos anos 80. Filipa (Laura Neiva) é uma adolescente de 14 anos que passa as férias com seus pais, Matias (Vincent Cassel) e Clarice (Débora Bloch), e ainda os irmãos Fernanda (Izadora Armelin) e Antônio (Max Huzar). Clarice está sempre embriagada, destilando veneno contra o marido. Já Matias está mais preocupado em concluir seu novo livro, o que o torna desleixado em relação aos problemas da famíia. Filipa vive à margem desta situação, até que um dia flagra o pai beijando Ângela (Camilla Belle), uma bela americana que mora no local.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADÚ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem decide se separar, e vai para Moçambique trabalhar em um reservatório natural, e descobre que há muito mais trabalho a fazer do que ele havia previsto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADULTHOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de servir seis anos por matar seu colega de escola, um jovem aprende que alguém está fora por vingança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADULTOS INEXPERIENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake (Nick Kroll), um jovem empresário narcista, está prestes a fazer o grande lançamento de carreira. Porém, ao dar um passo em falso, ele perde sua namorada Kat (Caitlin FitzGerald), sua credibilidade, e mais de 2,5 milhões de doláres dos investidores. Sem ter pra onde ir, ele volta para o único onde sempre será bem vindo: a casa onde passou a infância. Quem mora lá atualmente é sua irmã Justine (Rose Byrne), que deixa Jake ficar o tempo que quiser desde que ele fique de babá do filho dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADVANTAGEOUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade no futuro próximo onde a opulência ofusca dificuldades econômicas, Gwen e sua filha, Jules, fazem tudo o que podem para manter a alegria. Para conseguir manter seu emprego em uma empresa de engenharia biomédica, Gwen precisa se submeter a um experimento drástico.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADVENTURE FORCE 5[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua tranquila cidade litorânea é invadida por uma ameaça misteriosa, cinco garotos – um jogador, nerd de quadrinhos, inventor, skatista e artista marcial – devem se unir e usar um arsenal de acessórios caseiros para revidar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADVENTURES OF POPEYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na ação ao vivo, um grande garoto está atacando uma criança para suas "aventuras do Puteye" em quadrinhos, então Popeye dá às pequenas pontas, sob a forma de clipes de quatro fotos anteriores.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADVERSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme de drama / suspense, um motorista de carona descobre que sua irmã está em dívida com um perigoso sindicato do crime. Situado no cenário arenoso de Los Angeles. ADVERSE é um filme dramático Neo-noir que analisa profundamente os laços do amor e um comentário sobre a sociedade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADVOGADO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Lomax, advogado de uma pequena cidade da Flórida que nunca perdeu um caso, é contratado por John Milton, dono da maior firma de advocacia de Nova York. No início tudo parece correr bem, mas Mary Ann, a esposa do advogado, começa a testemunhar aparições demoníacas. Kevin está empenhado em defender o cliente e cada vez dá menos atenção a sua mulher, enquanto seu misterioso chefe parece sempre saber como contornar cada problema e tudo que perturba o jovem advogado.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AE DIL HAI MUSHKIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ayan se apaixona por sua alma gêmea, Alizeh, mas ela não retribui a sensação. Mais tarde, um relacionamento com Saba ajuda a perceber o valor de Alizeh em sua vida, independentemente de seu status de relacionamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AEON FLUX[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daqui a 400 anos no futuro, uma doença dizimou grande parte da população da Terra. A cidade de Bregna é povoada por sobreviventes e também por cientistas, que comandam o local. Lá também existe um grupo de rebeldes liderado por Handler (Frances McDormand) e que conta com a participação da justiceira Aeon Flux (Charlize Theron), que é enviada a uma missão em meio aos cientistas. É quando ela descobre os segredos guardados da atual realidade do planeta.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AEROPORTO 75[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno avião particular se choca com um 747 e acaba matando ou incapacitando a tripulação. Uma aeromoça, seguindo instruções de rádio, assume o comando da aeronave. É então elaborado um plano quase suicida em que, através de um buraco na cabine de comando, um piloto é enviado para resgatar o avião.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AEROPORTO 77[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma viagem para Palm Beach, onde vai inaugurar um museu composto de peças da sua coleção particular, o magnata Philip Stevens transporta em seu luxuoso Jumbo 747 a sua coleção de arte, tendo seus amigos como convidados. Mas o avião é sequestrado, sofre um acidente e cai no oceano, ficando submerso em águas rasas. Será que a tripulação e os passageiros conseguirão escapar antes que o avião seja invadido totalmente pela água do mar?[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AEROPORTO 79 - O CONCORDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Último filme da série Aeroporto. Kevin Harrison é um negociante de armas que tenta destruir um Concorde para evitar que um dos passageiros, a repórter e namorada Maggie Whelan, denuncie suas transações ilegais com os países comunistas durante a Guerra Fria. O avião escapa do primeiro ataque, mas Harrison não desiste e acaba causando um pouso forçado nos Alpes.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AEROPORTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma forte nevasca que ameaça fechar o funcionamento de um aeroporto, Mel Bakersfeld (Burt Lancaster), o gerente encarregado, deve se virar para lidar com uma ameaça de um psicopata em explodir um avião.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFFAIRS OF STATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assessor de campanha jovem fica no caminho quando ele dorme com a esposa de um candidato presidencial, enviando-o para uma espiral descendente de corrupção e chantagem. Ele é deixado lutando não apenas por sua carreira, mas também sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFINADO NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos em 1985 e Robbie Hart é o mestre de cerimônias definitivo... até que ele é deixado em pleno altar no seu próprio casamento. Completamente despedaçado, ele se transforma no piro pesadelo dos recém-casados – um showman que não consegue fazer nada além de destruir o casamento de outras pessoas. Até o dia em que conhece a doce Julia, uma doce garçonete que começa a recolher os pedaços do seu coração. O único problema é que Robbie só terá a garota dos seus sonhos para sempre se tiver a melhor performance de sua vida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFOGANDO EM NÚMEROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada das traições do marido, Cissie Colpitts (Joan Plowright) afoga-o. Suas filhas (Juliet Stevenson e Joely Richardson), também insatisfeitas em seus casamentos, seguem o "exemplo" da mãe e assassinam seus maridos da mesma maneira. O legista local, que nutre uma paixão pelas mulheres da família Colpitts, impede que os crimes sejam descobertos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFONSO PADILHA: CLASSLESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial hilariante, o comediante Afonso Padilha revisita suas origens humildes e conta histórias íntimas da infância.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁFRICA EXTRAORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nenhum continente abriga tantos ambientes e paisagens diferentes como a África. De amplas savanas, estendendo-se gentilmente sobre vastas dunas de areia, a densa floresta chuvosa tropical, na fronteira com o equador. Veja quantas tribos, tais como a Massai na savana, conservaram seu tradicional estilo de vida até hoje e observe como animais tiveram que se adaptar para sobreviver. Junte-se a nós em uma mágica jornada através da história e da cultura da humanidade. Junte-se a nós em uma jornada através da África.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFRICA: THE SERENGETI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]África O Serengeti leva você em uma jornada extraordinária para ver um espetáculo poucos humanos já testemunharam: a grande migração. Viagem com mais de dois milhões de gnus, zebras e antílopes como em sua caminhada anual de 500 milhas através das planícies Serengeti.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFRO SAMURAI: RESURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o corpo do seu pai foi roubado do túmulo, Afro retoma a sua espada novamente para destruir um exército de inimigos mortais liderados por um sádico líder.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tokyo Schoolgirl Hiromi e suas amigas se envolvem em uma prática conhecida como enjo kosai, ou "namoro compensado", onde os homens mais velhos pagam meninas jovens para as datas. Hiromi mergulha mais fundo neste mundo para arrecadar dinheiro para um anel caro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situada na cidade portuária de Dover, no sudeste da Inglaterra, Mary Hussain repentinamente se viu viúva após a morte inesperada de seu marido. Um dia após o enterro, ela descobre que ele tem um segredo a apenas 31 quilômetros do Canal da Mancha, em Calais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER MIDNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lidar com uma namorada de repente deixando é difícil o suficiente. Mas para Hank, o desgosto não poderia ter chegado a um tempo pior. Há também um monstro tentando romper sua porta da frente todas as noites.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER PORN ENDS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antigas estrelas de capa das fitas VHS lembram suas carreiras na indústria adulta com carinho, enquanto outras lutam para encontrar uma maneira de emergir com novas carreiras.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER PORN ENDS 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"After Porn Ends 3" continua a investigar se uma carreira como artista adulto é inerente-mente prejudicial ao equilíbrio da vida de um actor, uma vez aposentado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER PORN ENDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que não só examina as vidas e carreiras de alguns dos maiores nomes da história da indústria do entretenimento adulto, mas o que acontece com eles depois que deixar o negócio e tentar viver a vida normal que milhões de outros americanos desfrutam. Como os adolescentes e adultos jovens, nenhum deles pensou que a pornografia estava o seu futuro. Eles eram artistas, jogadores de beisebol, crianças prodígio, e até mesmo Ivy Leaguers.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER SHE WAKES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte trágica de seu filho, uma mãe narcoléptica com a filha pequena sofre de perturbações aterrorizantes do sono enquanto tentam lidar com a dor e pesar contínuos. Eles começam a experimentar diferentes episódios de parasonia, incluindo terrores noturnos e paralisia de sono, deixando-os incapazes de se mover e só capazes de testemunhar visões horríveis. Esses pesadelos tornam-se muito perturbadores enquanto criam uma fenda em suas próprias realidades, fazendo com que a mãe acredite em alguém ou algo que esteja assistindo a sono todas as noites. Logo as visões aterrorizantes de seus sonhos começam a se manifestar em uma realidade sinistra, deixando a mãe vulnerável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER THE RAIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem no final de sua vida tenta encontrar esperança e significado através das relações que ele vai deixar para trás.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER: DEPOIS DA PROMESSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em After 4 – Depois da Esperança, a relação entre Tessa Young (Josephine Langford) e Hardin Scott (Hero Fiennes-Tiffin) passou por muitas dificuldades, fortalecendo sua união, e quando a verdade sobre suas famílias veio à tona, os dois descobriram que não são tão diferentes quanto pensavam. Tessa não é mais aquela menina doce e inocente que chegou à faculdade, e Hardin não é mais o garoto cruel por quem ela se apaixonou.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER: DEPOIS DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após descobrir sobre a aposta, Tessa (Josephine Langford) tenta esquecer Hardin (Hero Fiennes Tiffin), o jovem caótico e revoltado que partiu seu coração. Porém, ela está prestes a descobrir que alguns amores não podem ser superados. Hardin sabe que cometeu o pior erro de sua vida ao ter magoado a jovem tão profundamente, mas vai lutar com toda a sua força para reconquistar o grande amor da sua vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER: DEPOIS DO DESENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora a história de amor entre Tessa Young e Hardin Scott tenha passado por muitas complicações, desta vez o problema é mais complexo do que nunca. Agora que Tessa tomou uma das decisões mais importantes de sua vida, tudo mudou completamente. Os segredos que vêm à tona sobre suas famílias colocam em risco seu relacionamento e seu futuro juntos. Embora a jovem saiba que Hardin a ama, os dois estão cercados de ciúme, ódio e perdão. Será que o amor entre os dois será o suficiente para manter seu relacionamento?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tessa Young é uma jovem com uma vida simples, ótimas notas na escola, muitos amigos e um bom namorado. Todos os próximos passos de sua vida já estão planejados, mas as coisas mudam quando ela conhece um homem atraente e cheio de segredos sombrios.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roteiro gira em torno de dois sobreviventes de um acidente de ônibus, que ao recuperar a consciência ainda no hospital percebem que são os únicos sobreviventes do acidente. Enquanto uma negra névoa se aproxima de sua cidade, eles formam uma improvável aliança para desvendar a verdade sobre o isolamento no qual se encontram, e também para tentar escapar das vorazes criaturas que se formam dentro da névoa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTERIMAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wladyslaw Strzeminski (Boguslaw Linda), é um artista de vanguarda polonês que superou todas as dificuldades impostas pelas suas deficiências físicas - ele não possuía uma perna e um braço - e também o ódio, a indiferença e a crueldade dispensados pelas autoridades de seu país para se tornar um dos artistas mais reverenciados do século vinte, uma verdadeira força da natureza que batalhou com todas as forças para construir seu progressista e genial programa artístico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTERSUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um resort decadente, Sophie, de 11 anos, aproveita o raro tempo com seu pai amoroso e idealista, Calum. Vinte anos depois, as lembranças de Sophie de suas últimas férias se tornam um retrato poderoso e doloroso do relacionamento deles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFUNDE O NAVIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Beth e Priscilla Connolly tentam encobrir uma briga horrenda com um homem perigoso. Para ocultar seu crime, as irmãs devem se aprofundar no ventre criminoso de sua cidade natal, descobrindo os segredos mais sombrios da cidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFUNDEM O BISMARCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do esforço da Marinha Britânica, na Segunda Guerra Mundial, para derrotar o mais poderoso navio de guerra da Alemanha nazista. Narra a fuga do Bismarck durante os primeiros dias da Segunda Guerra Mundial. Apresentado tanto do ponto de vista dos muitos navios de guerra de ambos os lados como do quartel general britânico, de onde a busca pelo super navio de guerra foi controlada.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGAINST THE LAW[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reino Unido, 24 de março de 1954. Dez anos antes da descriminalização da homossexualidade, jornalista Peter Wildeblood e seus amigos Lord Montagu e Michael Pitt-Rivers são condenados e presos para indecência e sodomia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGAINST THE WILD II: SURVIVE THE SERENGETI[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas crianças e seu cão devem usar todas as suas habilidades para sobreviver no arbusto africano depois de um acidente de avião.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGARRA-ME SE PUDERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bandit é um caminhoneiro durão, capaz de aceitar qualquer desafio para mostrar sua bravura. Provocado por seu maior inimigo, ele parte para uma aventura com direito a mercadoria ilegal e muita de velocidade. No caminho, ainda provoca o xerife local.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGATHA AND THE MIDNIGHT MURDERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio aos bombardeios sofridos em Londres, Agatha Christie percebe que ela deve tomar medidas drásticas para limpar as dívidas de sua família. O último manuscrito dela vale milhões, mas os editores dela não gostarão da história. Pensando em contornar isso, ela pede ajuda a um velho conhecido, Travis Pickford, para ajudá-la a negociar um acordo obscuro para o manuscrito em um hotel de Londres. Mas o negócio torna-se muito perigoso. Encurralada e cercada por pessoas que não são confiáveis, Agatha se vê em uma corrida contra o tempo para identificar um assassino e salvar seu precioso manuscrito.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGATHA E A MALDIÇÃO DE ISHTAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz dois anos desde a sensação causada pelo seu desaparecimento de onze dias e Agatha está pensando em desistir de romances policiais para seguir uma carreira literária séria. Procurando fuga e inspiração, ela viaja para Bagdá em um passeio arqueológico. O que ela encontra é turbulência: o maior campo petrolífero do mundo acaba de ser descoberto e os tesouros antigos do Iraque estão ameaçados. Agatha também encontra um jovem e encantador arqueólogo ingênuo, Max, que precisa de sua ajuda enquanto uma série de assassinatos se desenrola na grandeza desbotada da vila em que estão hospedados. Agatha conheceu seu par?.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGATHA E A VERDADE DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1926, com sua vida pessoal em farrapos e sua escrita em crise, uma jovem Agatha Christie decide resolver um assassinato de vida real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGE OF CONSENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista idoso pensa que se tornou muito obsoleto e passou de seu primo. Seu amigo (e agente) persuadi-lo a ir a uma ilha offshore para tentar mais uma vez. Na ilha ele re-descobre sua musa na forma de uma jovem.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGE OF KILL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Sniper Black Ops é chantageado por um terrorista internacional psicótica para matar 6 pessoas não relacionadas em 6 horas ... mas há mais para as vítimas do que encontra o olho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGÊNCIA SECRETA DE CONTROLE DE MAGIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os famosos João e Maria do conto de fadas agora são agentes secretos que precisam usar magia, pensar rápido e trabalhar em equipe para encontrar um rei desaparecido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENDA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Sullivan (Brad Dourif) e sua namorada Ingrid Jessner (Frances McDormand) são dois advogados norte-americanos que trabalham em Belfast, Irlanda do Norte, com um grupo de defensores dos direitos humanos. Paul descobre uma conspiração envolvendo o governo de Margaret Thatcher e acaba sendo assassinado. O inspetor Kerrigan (Brian Cox) fica com a tarefa de investigar o caso e para isso conta com a ajuda de Ingrid. Aos poucos, Kerrigan vai percebendo que está diante de uma complexa trama de traição, mentiras, violência e poder.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENDA: MOER A AMÉRICA PARA BAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que mostra a estratégia revolucionária da subversão cultural utilizando uma massa de manobra; seus agentes e táticas para a destruição da sociedade por dentro; seus valores e sua moral, afim de justificar a presença de um governo totalitário socialista. Mostra ligações desde Karl Marx até os modernos movimentos do marxismo cultural alicerçados em autores como Antonio Gramsci. Apresenta os alvos, e como são atacados, e as ferramentas, e como são usadas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENDA: PAYBACK[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve Walsh está vivendo a vida alta, mas é uma vida construída sobre a ruína dos sonhos de outras pessoas. Peter Farrell é um homem com mais nada a perder e não há nada mais perigoso do que um homem que busca retribuição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENT GAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste rebitante Spy Thriller, ninguém é seguro. Harris, um interrogador da CIA em uma agência Black Site, encontra-se o alvo de uma operação de rendição depois de ser escapeado por um interrogatório terrivelmente errado. Como a equipe encarregou de trazer a Harris começa a questionar suas ordens - e um ao outro --olsen (Mel Gibson), um oficial de inteligência sênior e seu subordinado, Visser, levantam as apostas. Agora, cabe a Harris e alguns aliados recém-novos para descobrir a verdade e girar as mesas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENT JADE BLACK[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem agente feminino qualificado é encarregado de capturar um ex-agente desonesto antes que ela possa desencadear uma arma biológica que começa com os fornecedores ricos e poderosos do comércio sexual internacional.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos vai ao deserto para um curso de instrução de armas e soltar acidentalmente um poder tão grande que os sobrecarra onde eles devem escolher entre familiares e amigos versus o destino do mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 00-GATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Agente 00-Gata, amante de espionagem, a gata Marnie almeja um dia se tornar uma grande espiã. Quando o irmão de sua dona planeja se livrar da gata, Marnie terá que utilizar dos truques de espionagem que aprendeu vendo televisão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 117: RIO NÃO RESPONDE MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1967, o espião francês Hubert Bonisseur de la Bath (Jean Dujardin), o Agente 117, é enviado em uma missão especial. Considerado o melhor no seu trabalho, ele viaja até o Rio de Janeiro para tentar encontrar um ex-nazista do alto escalão que depois da Segunda Guerra Mundial, se refugiou no Brasil. Com esse objetivo em mente, ele viaja do Rio até Brasília e também passa pelas Cataratas do Iguaçu, tudo ao lado de outro agente, que também está nessa missão com ele. Ao ritmo de bossa nova, o que era pra ser uma viagem de trabalho se transforma em uma aventura e também em uma história de amor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 117[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Egito, 1955. Hubert Bonisseur de la Bath (Jean Dujardin), o agente 117, é enviado pelo presidente da França para uma missão secreta no Cairo. Já no aeroporto é recebido por Larmina El Akmar Betouche (Bérénice Bejo), uma bela egípcia que tem por função ajudá-lo em seu trabalho. Na cidade o agente 117 precisa investigar o assassinato de seu melhor amigo e frustar os planos de uma seita rebelde.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 86[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ataque à sede da CONTROLE faz com que Maxwell Smart (Steve Carell) seja enfim promovido a agente, ganhando o código 86. Agora, juntamente com a agente 99 (Anne Hathaway), ele precisa encontrar os vilões da KAOS e encerrar seus planos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE ASHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asher é um ex-agente da Mossad que virou uma arma para alugar, vivendo uma vida austera em um Brooklyn em constante mudança. Aproximando-se do fim de sua carreira, ele quebra o juramento que fez quando jovem e conhece Sophie em um acidente que deu errado. Para ter amor em sua vida antes que seja tarde demais, ele deve matar o homem que ele era, por uma chance de se tornar o homem que ele quer ser.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE C – DUPLA IDENTIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Membro ativo do IRA, Collette McVeigh (Andrea Riseborough) é presa e obrigada a trabalhar para o governo britânico. Collette se tornará espiã de seu próprio grupo, para proteger a vida de seu filho. No final, tudo tem um preço que devemos pagar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confiança, identidade e o perigo do poder sem controle levam um agente secreto ao limite. Travis Block (Liam Neeson) vive e luta nas sombras. Um “consertador” autônomo do governo, Block é um homem perigoso cujas atribuições incluíam extrair agentes de situações ocultas. Quando Block descobre que um programa sombrio chamado Operação Unidade está abatendo cidadãos comuns por razões conhecidas apenas pelo seu supervisor, o chefe do FBI, Robinson (Aidan Quinn), ele pede a ajuda de uma jornalista (Raver-Lampman), mas seu passado e presente colidem quando seu filha e neta são ameaçadas. Agora Block precisa resgatar as pessoas que ama e expor a verdade para uma chance de redenção. Nada nem ninguém está seguro quando os segredos estão escondidos nas sombras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacq Vaucan, agente de seguros da Robotics Corporation por volta de 2060, investiga rotineiramente casos de manipulação de robôs. Numa de suas descobertas, Vaucan irá desvendar mistérios complexos que trarão consequências profundas para o futuro da humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador particular no Chile contrata uma pessoa para trabalhar como espiã em um asilo onde há a suspeita de abusos contra os idosos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE H - MISSÃO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente especial Carl Hamilton já teve uma família. Mas as pessoas que mais amava no mundo foram tiradas dele em um ato de vingança – e agora o rapto de sua afilhada de sete anos de idade traz de volta memórias dolorosamente intensas. Quando a imagem da garota Nathalie surge na internet, começa a ficar claro que o sequestro está diretamente relacionado ao cargo de sua mãe, Ewa Tanguy, chefe do departamento de segurança do governo. Tudo indica que o responsável é um milionário saudita, que quer usar a menina como um exemplo. As autoridades permanecem passivas. Isso significa que é hora de Hamilton entrar em ação, numa perigosa (e suicida) missão de resgate.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE INFILTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel (Diane Kruger) é uma espiã da Mossad, Serviço de Inteligência Nacional de Israel. Após o funeral de seu pai, ela desaparece misteriosamente. A única pista sobre o seu paradeiro é uma ligação criptografada feita ao seu antigo mensageiro na Alemanha, Thomas (Martin Freeman). Ele é convocado para retornar à Israel a fim de descobrir a localização da ex-parceira, ao mesmo tempo em que precisa frear o programa nuclear do iraniano.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE INFILTRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem enfrenta um dilema moral depois de se infiltrar em um grupo criminoso. A situação piora quando o filho do chefe, um garoto de oito anos, entra na jogada.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE MIRIM[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe de Olivia sai numa viagem de negócios e a deixa sozinha em casa com seu irmão Miles no comando. A primeira noite, Olivia adormece no sofá, e acorda, não percebendo o quão tarde é. Ela caminha com seu cachorro Charlie sem Miles ficar sabendo e testemunha uma mulher sendo sequestrada nas ruas de Nova York. Olivia corre para casa e diz a Miles mas ele não acredita nela. Na manhã seguinte, ela explica o que aconteceu a polícia e eles também não acreditam. Apenas a detetive cínica Dottie escuta Olivia, mas ela também é cética. Destemida, Olivia bravamente lança sua própria investigação, colocando-se em situações perigosas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE OCULTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Europa, um agente da CIA que se tornou assassino tenta escapar de forças misteriosas enquanto tenta salvar a vida das filhas que não sabem que ele existe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE Z: MISTÉRIO NO ZOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O principal agente de Segurança Nacional, Joo Tae Joo, está subindo rapidamente na hierarquia e não gosta nada de animais. Para obter sua próxima promoção, ele se oferece para assumir uma missão na qual deve proteger um panda chinês especial chamado Ming Ming.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTES DUPLOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Bent" segue Danny Gallagher, um detetive desacreditado de narcóticos que, após sua libertação da prisão, faz planos de se vingar do acusador que o matou e matou seu parceiro. Através de sua missão, Gallagher é forçado a enfrentar um agente do governo implacável e sedutor, que pode ou não estar do seu lado e seu mentor, um policial aposentado que lutou contra a corrupção por toda a sua carreira.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTES SECRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de neutralizar uma quadrilha internacional, o serviço secreto da França envia dois agentes, o Capitão Brisseau (Vincent Cassel) e Lisa (Monica Belluci) para o Líbano para explodir um navio cargueiro transportando armas de guerra. A missão foi um sucesso, mas no retorno para casa Lisa é presa pela policia federal na Suíça. A verdadeira operação é realmente outra. Uma realista e espetacular história que levanta a seguinte questão: Quando dinheiro e poder estão em jogo, quem você realmente pode confiar?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTES SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spycies Agentes Especiais acompanha dois agentes secretos, um gato veterano rebelde e um rato novato que gosta de assistir televisão e jogar videogame. Juntos, eles formarão uma dupla totalmente improvável para investigar o roubo de um objeto secreto e descobrir o que os bandidos realmente desejam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTES VANGUARD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A empresa de segurança secreta Vanguard é a última esperança de sobrevivência para um contador, depois que ele é alvo da organização mercenária mais mortal do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGNELLI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a vida de Giovanni "Gianni" Agnelli, um influente industrial italiano e principal acionista da Fiat.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGNES DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma psiquiatra apontada pela corte é encarregada de avaliar a jovem freira Agnes, cujo bebê foi encontrado estrangulado. Agnes alega que foi uma concepção sem sexo e não se lembra de ter dado à luz.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGNUS DEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Segunda Guerra Mundial, na Polônia, a enfermeira francesa Mathilde (Lou de Laâge) descobre que as freiras moradoras de um convento vizinho foram estupradas por soldados invasores. Muitas delas estão grávidas. Apesar da ordem de prestar socorro apenas aos franceses, Mathilde começa a tratar secretamente de todas as freiras e madres. Ela deve enfrentar os julgamentos das próprias pacientes, que se sentem culpadas por terem violado o voto de castidade, e se recusam a ter o corpo tocado por quem quer que seja, mesmo uma enfermeira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGONIA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony Keane (Gregory Peck) é um advogado que fora contratado para defender o caso da Sra. Paradine (Alida Valli), acusada de matar o própio marido. Só que ele acaba por se apaixonar por ela, colocando em risco sua carreira profissional e seu casamento. O que Keane não espera é que a Sra. Paradine tem um caso com outra pessoa, e isso poderá influenciar decisivamente o julgamento final.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGONIA E ÊXTASE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlton Heston e Rex Harrison interpretam duas das personalidades mais marcantes da Renascença neste drama histórico baseado no best-seller de Irving Stone ambientado no início do Século XVI. Quando o Papa Júlio II (Harrison) encomenda a Michelangelo (Heston) a pintura do teto da Capela Sistina, o artista recusa a princípio. Virtualmente forçado por Júlio a fazer o trabalho, ele acaba por destruir sua obra e foge de Roma. Quando recomeça a pintura, o projeto se torna uma batalha de vontades alimentada pelas diferenças artísticas e de temperamento que são o ponto central deste filme. Indicado ao OSCAR® de Melhor Fotografia e também citado como um dos melhores filmes do ano pelo National Board of Review, AGONIA E ÊXTASE é uma fantástica dramatização da luta por trás de uma das maiores obras-primas do mundo. Tanto a história quanto o filme são tocantes e fascinantes.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGONIA E GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sargento veterano da Primeira Guerra Mundial lidera um esquadrão na Segunda Guerra Mundial, sempre na companhia de seus recrutas, o sobrevivente Griff, o escritor Zab, o siciliano Vinci e o soldado Johnson. Participam das batalhas de Vichy na África Francesa, Sicília, D-Day na Praia Omaha, Bélgica e França, terminando em um campo de concentração na Tchecoslováquia, onde enfrentam o verdadeiro horror da guerra.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGONIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caras em Viena que nunca se encontram, um é um jovem reprimido e desempregado que vive com seu pai homofóbico e o outro um estudante de Direito de 24 anos com uma nova namorada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA E PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tessa, é uma adolescente de 17 anos apaixonada pela vida. Diagnosticada com uma doença terminal, ela decide fazer bom uso de cada momento fazendo uma lista de coisas que uma adolescente normal iria experimentar. Com a ajuda de uma amiga, ela começa a pôr em prática os itens da lista e, enquanto seus pais e seu irmão lidam com o medo de perdê-la de suas próprias maneiras, Tessa passa a explorar um mundo novo e viver cada dia o mais intensamente possível. No entremeio, a garota se apaixona por Adam, seu novo vizinho, item que não estava na lista mas que se prova a mais revigorante experiência de todas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA E SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigas de infância se reencontram depois de muito tempo, e relembram um verão 20 anos antes, quando tudo o que elas queriam era arrumar dinheiro para construir uma casa na árvore, mas só conseguiram arrumar confusão.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA ESTAMOS SOZINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Del (Peter Dinklage) está sozinho no mundo. Depois da raça humana ter sido destruída, ele vive numa pequena e vazia cidade, satisfeito, na sua solidão. Assim é até que Del é descoberto por Grace (Elle Fanning), uma estranha com um passado obscuro. E o pior de tudo é que ela não quer ir embora.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA OU NUNCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor de Penny (Lesley Manville) por seu companheiro, o motorista de táxi Phil (Timothy Spall), secou. Phil é gentil e sem ambições, enquanto que ela trabalha como caixa de supermecado. Rachel (Alison Garland), filha deles, faz faxina na casa de idosos e o filho do casal, Rory (James Corden), está desempregado e desenvolveu uma agressividade acentuada, preferindo ficar sentado o dia todo no sofá a fazer algo produtivo da vida. A alegria abandonou completamente a relação de Phil e Penny. Até que Rory fica doente, é internado no hospital com problemas cardíacos e muda a perspectiva das coisas. O incidente primeiro evidencia os problemas no relacionamento deles, depois acaba aproximando-os pela primeira vez em anos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA SEREMOS FELIZES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano que antecedeu a Feira Mundial de St. Louis de 1904, as quatro filhas dos Smith aprendem lições de vida e amor, mesmo que se preparem para uma mudança relutante para Nova York. Agora Seremos Felizes é muito mais que um musical. É a encantadora história de uma família na virada do século, repleta de magias e recordações. Judy Garland é Esther Smith, uma garota da agitada cidade de St. Louis que, junto com sua família, tem que se mudar para Nova York. Como se não bastasse deixar todos os seus amigos para trás, ela ainda irá perder a sensacional Feira Mundial de St. Louis de 1904. Esther precisa fazer alguma coisa para evitar essa tragédia! (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA VOCÊ É UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pai de Bernard Chanticleer dá-lhe uma simple palavra de conselho: "Cresça". Bernard sabe que seu primeiro passo é encontrar uma garota que está "disposta", mas ele dispensa a coisa certa, Amy Partlett, em troca de um objetivo mais ilusório. Seu nome é Barbara Darling, Uma inescrutável go-go dancer. Mais do que poucos obstáculos mantêm Bernard longe de seu mundo dos sonhos. Ali está sua mãe, que lhe manda cachos de cabelos e chora ao pensar em seu bebê como um homem; Há um galo malicioso, treinado para atacar meninas bonitas, patrulhando os corredores de sua casa de hóspedes em Nova York; E, acima de tudo, a própria Barbara. Ela acaba por ser um mulher chata, emocionalmente marcada pelo hipnoterapeuta pernicioso de pernas de madeira que a "aconselhou" no colégio. Ao todo, Bernard encontra-se em um universo improvável com uma maldade calculada projetada para evocar sua confusa chegada à vida adulta.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORAPHOBIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faye sofre de um transtorno chamado Agoraphobia, e acaba herdando a casa de seu pai em uma parte remota de Florida Keys. Quando coisas estranhas começam a acontecer, ela descobre que há algo muito mais aterrorizante preso dentro da casa com ela.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA E PODER: PERIGOSA REALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No sistema falho de abastecimento de água da Califórnia, algumas pessoas conseguem lucrar com a demanda em momentos de seca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gilles e Christine são dois adolescentes apaixonados e mal compreendidos pelos pais, nessa narrativa sobre amadurecimento, alienação, destruição e identidade. A revolta contra as famílias e a sociedade pode obrigá-los a se distanciarem. Quando os pais de Christine querem interná-la à força, o casal decide fugir.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dahlia Williams pretende recomeçar sua vida e se muda para um novo apartamento. Ela quer se dedicar à filha Ceci, mas a separação se transforma em uma complicada batalha pela custódia da criança. Para piorar a situação, mãe e filha testemunham barulhos misteriosos, vazamentos constantes de uma água escura e ocorrências inexplicáveis no novo apartamento. Acreditando ser vítima de um assustador jogo mental, Dahlia tenta juntar as peças do enigma para entender o que está acontecendo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yoshimi Matsubara, é uma mulher que se divorciou recentemente. Juntamente com sua filha Ikuko, ela se muda para um apartamento que aparentemente é perfeito, apesar de estar localizado em um prédio antigo. Os problemas começam quando surge uma goteira insuportável, que invade o apartamento. Yoshimi, procura o agente imobiliário e o síndico, mas nenhum deles consegue resolver o problema.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA PARA ELEFANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacob Jankowski é um estudante de veterinária que está perto de se formar quando uma tragédia o força a abandonar a escola. Sem ter pra onde ir, ele pega um trem que pertence a um circo itinerante. Jacob consegue um emprego como tratador de animais e conhece Marlena, uma bela artista de circo. A compaixão que ambos sentem por um elefante especial chamado Rosie, os leva a se apaixonar, mas August, o marido de Marlena, se coloca no caminho deles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS ESCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante anos, a Marinha norte-americana treinou golfinhos para caçar minas submarinas. Com um cérebro que é quase humano - tanto em tamanho e intelecto, o golfinho é um defensor marítimo perfeito. Mas, e se uma criatura como o golfinho pudesse ser usada como uma arma de ataque? Um soldado aquático selvagem, esperto, desprovido de dor, política ou moralidade. Este animal existe, aqui mesmo e agora. Ele sobreviveu aos dinossauros e ainda é o predador mais temido e respeitado dos mares. O tubarão. JIM CASTLE é o bio-engenheiro responsável pelo desenvolvimento destes potenciais?tubarões guerreiros?. Gerados a partir de amostras de DNA, estas criaturas são as melhores de todo o mundo e mesclam a ferocidade e tamanho do tubarão branco com a velocidade e mobilidade do tubarão tigre, além do apurado senso olfativo e direcional do tubarão martelo. Com modelos clonados e tecnologia de enxerto, podem ser produzidos dentes maiores e mais afiados.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS NEGRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a vlogger fotográfica Tara é abandonada por seu namorado de longa data, sua melhor amiga Amy a leva em uma escapada de fim de semana para a casa de férias de sua família no lago, onde um homem misterioso e facilmente atraente cruza seu caminho. Elas decidem que ele é a maneira perfeita de apimentar a viagem, mas sua presença faz com que as emoções aumentem e de repente as garotas são forçadas a enfrentar os demônios entre elas - ou é algo mais tortuoso?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as férias, pai convence rapaz a acampar numa região montanhosa. Ele não se dá muito bem com o instrutor de seu grupo, que faz do acampamento um teste de sobrevivência, muito mais duro que qualquer um poderia imaginar.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS PROFUNDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vic e Melinda são um casal que, ao tentar resolver os problemas do casamento, abre a relação para ter casos com outras pessoas. Mas, quando os amantes de Melinda passam a aparecer mortos, Vic se torna o principal suspeito dessa série de assassinatos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS QUE CORROEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma universitária se perde a caminho de uma entrevista de emprego. Uma curva errada a deixa encalhada na floresta de Kentucky. A mulher deve se defender contra os elementos duros e um bando de bandidos impiedosos. Ela é forçada a uma aliança desconfortável com um estranho solitário que tem intenções desconhecidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS RASAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nancy (Blake Lively) é uma jovem médica que está tendo de lidar com a recente perda da mãe. Seguindo uma dica sua, ela vai surfar em uma paradisíaca praia isolada, onde acaba sendo atacada por um enorme tubarão. Desesperada e ferida, ela consegue se proteger temporariamente em um recife de corais, mas precisa encontrar logo uma maneira de sair da água.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS SANGRENTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem está empenhado em se vingar dos responsáveis ​​pela morte de sua noiva.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS TRAIÇOEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, Duke E. Gifford é o segundo no comando da USS Thunderfish, um submarino que está disparando torpedos que ou explodem muito cedo ou nunca explodem. É um problema que ele vai finalmente assumir pessoalmente. Ainda mais pessoal é sua missão de reconquistar sua ex-mulher, uma enfermeira; mas ele vai ter que reconquistá-la de um aviador da marinha, que também vem a ser o irmão mais novo de seu comandante.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUIA DE AÇO III: ASES DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão Chappy Sinclair se envolve num caso internacional quando a irmã de um piloto morto recentemente lhe pede ajuda. Eles partem para o Peru atrás do assassino Gustav Kleiss, um ex-nazista e barão das drogas.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUIA DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto da Força Aérea Americana é abatido em uma missão perto da fronteira de um país do Oriente Médio. Ele acaba se tornando prisioneiro e, após um rápido julgamento, é condenado por espionagem, sendo enforcado em três dias. Assim, seu filho adolescente Doug Masters, é ajudado por seus amigos e elabora um arriscado plano, que consiste em pegar dois jatos da Força Aérea fortemente armados para resgatar seu pai. Para esta missão ele convence o coronel Charles "Chappy" Sinclair, um piloto de caças reformado, para ajudá-lo na missão.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUIA SOLITÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre 20 e 21 de Maio de 1927, Charles Lindberg (James Stewart), um piloto de 25 anos, cruzou sozinho o Atlântico no primeiro vôo sem escalas de Nova York até Paris. A viagem durou 33 horas e meia, foi feita em um monomotor e a maioria das pessoas não acreditava no êxito desta travessia, pois seis pilotos já tinham morrido tentando. O filme narra este histórico acontecimento e, através de diversos flashbacks, são mostrados momentos marcantes da vida de Lindberg. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUIAS EM ALERTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rock Hudson interpreta um coronel da Força Aérea que acaba de ser re-designado como comandante de uma esquadrilha de B-52 durante a guerra fria, que deve treinar seus homens para passar por uma inspeção muito difícil que o comandante anterior tinha falhado, e por isso tinha sido despedido. Ele também é recém-casado, e como um comandante durão precisa fazer o que ele tem que fazer para treinar seus homens, sua esposa acaba conhecendo um lado dele que ela nunca tinha visto antes. Quanto mais alto eles voam... Mais rápido eles vivem! Não podem ir devagar nem mesmo para o amor! (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUIAS EM DUELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passe o tempo em ambos os lados da Primeira Guerra Mundial, parcialmente com alemão Flying Ace Baron Manfred von Richthofen (John Phillip Law), também conhecido como "The Red Baron", e seu colorido "circo voador" de Fokker Fighter Planes, durante a hora de sua chegada na frente da guerra à sua morte em combate. Do outro lado é Roy Brown da Força Aérea Real, às vezes creditada com filmar Richthofen para baixo.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGUIRRE, A CÓLERA DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1561 o conquistador espanhol Gonzalo Pizarro parte em uma expedição pelos Andes buscando a lendária cidade de El Dorado, uma lenda contada aos espanhóis pelos índios. Uma expedição de dezenas de pessoas cruzou as montanhas do Peru, e percebendo o cansaço dos soldados e escravos, Pizarro designou um pequeno grupo para explorar a região, nomeando dois nobres como líderes. Conforme buscam El Dorado, a ambição começa a crescer em Lope de Aguirre que trai o companheiro e toma o controle do grupo para si. Em meio às intrigas, nenhum deles contava que a natureza seria o seu inimigo mais poderoso.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGULHA NO PALHEIRO TEMPORAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick e Janine vivem a melhor fase do seu relacionamento até que o ex-marido de Janine invade o tempo para tentar separá-los. À medida que as memórias de Nick desaparecem, ele deve decidir o que está disposto a sacrificar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AH! MEGAMI-SAMA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As vidas de Keiichi e de Belldandy estavam prosseguindo de forma agradável até que Celestine (velho mentor de Belldandy) aparece em cena. Tendo escapado de sua prisão, Celestine deseja acabar com o corrupto sistema criado por Deus e criar uma nova ordem baseada em sua própria concepção. Mas para isso, necessitará da ajuda de Belldandy. A resposta para tudo encontra-se escondido e esquecido dentro de suas memórias. Após iniciar seus planos contra o Paraíso, Skuld e Urd tentarão para-lo, tanto para conservar o Paraíso quanto o amor entre Keiichi e Belldandy.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AÍ VEM NICK[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick e Nora visitam a cidade natal de Nick e acabam envolvidos em um assassinato.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AÍ VOCÊ APARECEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva solitária planeja uma viagem ao redor do mundo com as cinzas do marido para visitar os lugares que eles amavam nos filmes. A primeira parada na jornada muda a sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AILEEN WUORNOS: MENTE ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no início da vida de Aileen Wuornos, This Is The TRUE STORY of America, a assassina em série mais notória da América, que fez uma matança na Flórida em 1989 e 1990. O que poucas pessoas sabem é que em 1976 uma jovem e bela Aileen Wuornos chegou na Flórida em busca de uma nova vida que a ajudasse a escapar de seu passado trágico, casou-se com um rico presidente do Yacht Club e teve a chance de começar de novo como parte da alta sociedade da Flórida … ou teve?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINBO: A GUERREIRA DA AMAZÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainbo nasceu e foi criada na aldeia de Candámo, na floresta Amazônica. Um dia, ele descobre que sua tribo está sendo ameaçada por outros seres humanos. A garota enfrenta a missão de reverter essa destruição e extinguir a maldade dos Yakuruna, a escuridão que habita o coração de gente gananciosa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA ESTAMOS AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder o filho adolescente num acidente automobilístico, Paul e Anne se mudam para os pacatos campos de New England para iniciar uma nova vida. Entretanto, o casal logo descobre que a aparentemente pacífica cidade para a qual se mudaram esconde um terrível e obscuro segredo, e que a o casarão onde vivem é habitado por uma outra família - de fantasmas[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA ESTOU AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente perde o amor da sua vida em um trágico acidente. Arrasada, a jovem começa a achar que ele está se comunicando com ela do além.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA HÁ FOGO SOB AS CINZAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joseph Kotcher, vendedor aposentado, sai em seu filho e nora após suas tentativas de colocá-lo em uma casa de aposentadoria. Ele rastreia sua babá, saqueada porque está grávida, e aluga uma pequena casa nas proximidades. Ele encontra um novo propósito na vida. O primeiro filme de Jack Lemmon como diretor estrelas seu velho amigo Walter Matthau.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA HÁ TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinada a comparecer ao funeral de seu ex-amante no fascinante refúgio francês de Lle-de-Ré, a antiga estrela de Hollywood Helen (Joan Collins), foge de uma casa de repouso em Londres com a ajuda de Priscilla (Pauline Collins), uma dona de casa inglesa reprimida e presa num casamento ruim. Juntando seus recursos limitados, elas atravessaram a estrada juntas de ônibus, barco, carro e a pé em uma corrida para chegar ao funeral a tempo, enredando-se em um triângulo amoroso com um recluso milionário italiano (Franco Nero) ao longo do caminho. Nesta jornada inesquecível, elas encontram a verdadeira amizade uma da outra e vivem o tempo de suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA MUITO LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1977, a banda de rock Strange Fruit brilhava nos palcos e festivais. Pouco depois, o grupo se desfaz no meio de brigas e confusões. Vinte anos depois, o ex-tecladista (Rea), totalmente falido, procura a antiga empresária (Aubrey) com uma idéia maluca : reunir de novo a banda no lendário festival ao ar livre de Wisbech.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA RESTA UMA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desenhista Victor e a datilógrafa Ingrid se conhecem no trabalho. Atraídos um pelo outro, eles começam um caso que leva a uma gravidez indesejada. Apesar do amor não correspondido, eles logo se casam e aprendem a formar um relacionamento.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR AMERICA - LOUCOS PELO PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gene Ryack é um piloto contratado pela CIA para, sob disfarce, para transportar abastecimentos durante a Guerra do Vietnã. Ao mesmo tempo, ele tenta conciliar o tempo com o seu negócio pessoal de contrabando de armas. Mas tudo parece desandar quando ele recebe a companhia de um recruta, Billy Covington, um jovem rebelde que fora dispensado do seu último trabalho.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR BRIDGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno e Amanda se conhecem durante um voo Rio-São Paulo que, por causa de uma tempestade, tem a rota desviada e obriga os passageiros a passarem a noite num hotel em Belo Horizonte. Publicitária bem sucedida, Amanda mora em São Paulo, vive o ápice de sua carreira e nunca teve tempo para se dedicar a um relacionamento sério. Artista plástico sem nenhuma ambição, Bruno é um carioca descompromissado e passional. A forte atração entre eles se transforma em uma paixão arrebatadora, mas cheia de desafios.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR FORCE ONE: A NOVA FORTALEZA VOADORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veja a criação do novo avião presidencial dos Estados Unidos e entenda como ele foi transformado em um centro de comando ultrassecreto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR STRIKE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um piloto americano vai à China ensinar aos pilotos como realizar os ataques aéreos aos japoneses.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR: A HISTÓRIA POR TRÁS DO LOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do esforço da Nike para contratar o astro do basquete em ascensão Michael Jordan para sua empresa de calçados em meados da década de 1980, um endosso que parecia impossível na época, mas que, graças ao vendedor de tênis independente Sonny Vaccarro, se tornaria o relacionamento mais significativo entre uma marca atlética e um atleta de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIRPLANE MODE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem influenciadora digital bate o Mustang de colecionador do avô ao tirar uma selfie e é enviada para a fazenda dele para tentar consertar o carro, mas com um detalhe crucial: ela não pode usar o celular…[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AITRAAZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIYAI: WRATHFUL SOUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bairro é atormentado por misteriosas tragédias quando um jovem se torna o conduto por um espírito desconhecido, o "Aiyai", que atrai vítimas aos seus destinos arrebatados.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJIIN – SEMI-HUMANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kei Nagai começa na carreira médica para salvar sua irmã doente. Um dia, ele morre em um acidente, mas volta à vida imediatamente. Ele descobre que é um “Ajin”, um ser semi-humano, ele é procurado pelo governo e precisa fugir por causa de seus poderes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-executor de um sindicato do crime local prometeu decretar uma punição aos chefes da máfia depois de 19 anos de prisão injusta. A única coisa que desvia seus planos violentos é um novo relacionamento encontrado com seu amado filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy "The Kid" McDonnen (Robert De Niro) e Henry "Razor" Sharp (Sylvester Stallone) foram grandes boxeadores que, agora, estão aposentados. Entretanto, mesmo tendo subido no ringue pela última vez há décadas, eles aceitam se enfrentar em uma última luta para desempatar o confronto histórico. Enquanto se preparam para o confronto, os dois terão que confrontar pessoas de seus passados: a bela Sally (Kim Basinger) e o filho B.J. (Jon Bernthal).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster inglês e seu braço direito lutam contra os rivais pela disputa do controle do lado leste da cidade. A vida do gângster começa a desmoronar quando ele descobre que sua mulher está envolvida com seu grande rival.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AK-47: A ARMA QUE MUDOU O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comandante de tanque Kalashnikov está gravemente ferido em batalha em 1941. O acidente o deixa incapacitado e incapaz de retornar à frente. Enquanto se recupera no hospital, ele começa a criar os esboços iniciais do que se tornará uma das armas mais lendárias do mundo. Um inventor autodidata, Mikhail Kalashnikov, tem apenas 29 anos quando desenvolve o agora icônico rifle de assalto – o AK-47.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AK VS AK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para se vingar de um astro do cinema, um diretor sequestra a filha do ator e filma em tempo real a busca por ela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKAI ITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKI NO KANADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aki Miyagawa se mudou para Tokyo para seguir seu sonho de tocar taiko, mas teve dificuldades em equilibrar seu rígido regime de treinamento com seu trabalho de meio período. Agora, após 15 anos, ela volta para treinar outros para um festival de taiko.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKIRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída em 1988. Em seu lugar, foi construída Neo-Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda e Tetsuo são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia, Tetsuo encontra Takashi, uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde era mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e, antes de receber a ajuda dos amigos, é levado por integrantes do exército, liderados pelo coronel Shikishima. A partir de então, Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei, uma garota envolvida com espiões, que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKRON[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benny, um calouro da faculdade na Universidade de Akron, Ohio, conhece e se apaixona pelo calouro Christopher em um jogo de futebol. Com o apoio de suas famílias e amigos, eles embarcam em um novo relacionamento. Mas um evento trágico no passado envolvendo suas mães logo vem à tona e ameaça separá-las.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALABAMA MONROE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elise e Didier se apaixonam à primeira vista, apesar de suas diferenças. Ele fala, ela escuta. Ele é um ateu romântico e ela é uma religiosa pé-no-chão. Quando a filha deles adoece gravemente, o amor deles é posto à prova.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN - O RETORNO DE JAFAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por mais que parecesse impossível, o cruel feiticeiro Jafar – que se torna o gênio mais poderoso de todos os tempos – escapa da lâmpada em que era prisioneiro e tem um único objetivo: vingar-se de Aladdin. Agora, junto com a princesa Jasmine, Abu, o Tapete Mágico e o Gênio, Aladdin deverá enfrentar desafios como perigosos ladrões em cavalos voadores e chamas ameaçadoras em um lago de lava.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN E A LÂMPADA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em vez de desejos, um gênio libertado traz horror no arrepiante ‘Aladdin e A Lâmpada da Morte’. Quando o aventureiro Aladdin e seu amigo Ali, livra um gênio poderoso de uma lâmpada manchada, pensam que todos os seus sonhos estavam prestes a se tornar realidade. Em vez disso, a criatura maligna destrói tudo em seu caminho na busca pelo poder absoluto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN E OS 40 LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aladdin e Jasmine finalmente decidem se casar mas, antes, ele deverá impedir que os quarenta ladrões roubem um de seus presentes de casamento, um misterioso oráculo, que pode levar a riquezas muito além da imaginação. Aladdin, Jasmine, Abu, o Tapete Mágico e o Gênio enfrentam perigos e fugas arriscadas durante uma verdadeira caçada ao rei dos ladrões e seu bando.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem humilde descobre uma lâmpada mágica, com um gênio que pode lhe conceder desejos. Agora o rapaz quer conquistar a moça por quem se apaixonou, mas o que ele não sabe é que a jovem é uma princesa que está prestes a se noivar. Com a ajuda do Gênio, ele tenta se passar por um príncipe para conquistar o amor da moça e a confiança do pai dela.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o sultão ordenar que sua filha, a princesa Jasmine, ache um marido rapidamente, ela foge do palácio. Jasmine encontra um tipo meio malandro, Aladdin, que conquista seu coração. Porém ambos são achados pelos guardas de Jafar, o vizir do sultão. Jafar criou um feitiço para dominar o sultão, se casar com Jasmine e se tornar ele mesmo o sultão. Além disto finge que cometeu um engano e mandou decapitar Aladdin, que na verdade está vivo, pois Jafar precisa dele para conseguir uma lâmpada mágica, que é a morada de um poderoso gênio. Mas o plano de Jafar falha, pois Aladdin fica com a lâmpada graças a intervenção de um pequeno macaco, Abu, seu fiel mascote. Quando descobre que há na lâmpada um gênio poderoso, que pode se transformar em qualquer pessoa ou coisa e que lhe concederá três desejos, Aladdin planeja usá-los para conquistar Jasmine, sem imaginar que Jafar é um diabólico inimigo, que precisa ser detido.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADIM E A LÂMPADA MARAVILHOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aladim (Renato Aragão) e Draculin (Dedé Santana) vendem um elixir milagroso com a ajuda de Marina (Monique Lafond), grande paixão de Aladim. Só que alguns bandidos chegam ao vilarejo, procurando um anel com poderes para fazer funcionar uma lâmpada mágica. Aladim possui o anel, sem saber dos poderes mágicos. Quando encontra a lâmpada, envelhecida, vê dela sair um enorme gênio, disposto a satisfazer seus desejos.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALAKAZAM NO REINO MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alakazam é ​​um macaco jovem e corajoso que foi encorajado por todos os outros macacos a se tornarem seu rei. Depois de atingir o trono, ele se torna rude e ditatorial, e não acredita que os seres humanos são maiores do que ele. Então ele trouxe / forças Merlin o mágico para ensiná-lo a magia (relutantemente na parte de Merlin, que adverte Alakazam que os poderes que ele adquire agora trará-lhe muita infelicidade mais tarde). Alakazam se torna tão arrogante que ele abusa de seus poderes mágicos e escolhe ir até a terra de Majutsu (os céus), para desafiar o rei Amo. Ele é derrotado pelo rei Amo. Por sua punição, ele é condenado a servir como guarda-costas do príncipe amat em uma peregrinação; A fim de aprender humildade, misericórdia e lutar com a sabedoria. Em última análise, ele aprende sua lição e se torna um verdadeiro herói.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALAMET-I KIYAMET[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALASKA - UMA AVENTURA INACREDITÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Barnes se muda para o Alasca com seus filhos e ganha a vida transportando suprimentos, via balsa, para diferentes localidades no estado. Sua filha adora acompanhar o pai, mas seu filho não vê a hora de ir embora. Porém, eles se unem quando descobrem sobre o desaparecimento do pai, depois de um acidente de avião. O serviço de busca é cancelado e Jake é considerado como morto. Mas seus filhos não aceitam a situação e saem em busca do pai pelo Alasca.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBATROZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo Simão (Alexandre Nero), casado com Catarina (Maria Flor), uma compositora de jingles publicitários, se apaixona pela atriz judia Renée (Camila Morgado), com quem viaja a Jerusalém. Lá ele acaba registrando um atentado terrorista, o que lhe torna mundialmente famoso. Mas, ao mesmo tempo, surgem críticas negativas por ele ter fotografado em vez de tentar evitar a tragédia. Simão entra em depressão e fica na fronteira entre realidade, sonho e delírio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBERGUE ESPANHOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xavier recebe antes de iniciar seu último ano na Faculdade de Economia uma proposta de trabalho no Ministério da Fazenda, mas precisa falar espanhol e não conhece nada da língua. Para aprender decide cursar o último ano em Barcelona, e vai morar com outros estudantes de várias nacionalidades no mesmo apartamento.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBERT NOBBS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert Nobbs tenta sobreviver no final do século XIX na Irlanda, onde a independência não é incentivada entre as mulheres. Fazendo-se passar por homem para que possa trabalhar como mordomo no hotel mais elegante de Dublin, Albert conhece um belo pintor e procura fugir da mentira que está vivendo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBION: O GARANHÃO ENCANTADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de doze anos é transportada por um mágico cavalo preto para o místico mundo de Albion, onde descobre que sozinha ela é a chave para salvar uma raça inteira de pessoas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁLBUM DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbara (Julia Roberts), Ivy (Julianne Nicholson) e Karen (Juliette Lewis) são três irmãs que são obrigadas a voltar para casa e cuidar da mãe viciada em medicamentos e com câncer (Meryl Streep), após o desaparecimento do pai delas (Sam Shepard). O encontro provoca diversos conflitos e mostra que nenhum segredo estará protegido. Enquanto tenta lidar com a mãe, Barbara ainda terá que conviver com os problemas pessoais, com difíceis relações com o ex-marido (Ewan McGregor) e com a filha adolescente (Abigail Breslin).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALCATRAZ: FUGA IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São Francisco, 1960. Frank Morris é um condenado que tem várias tentativas de fugas em seu histórico. Ele é enviado para Alcatraz, uma prisão de segurança máxima que também é conhecida como A Rocha e que fica em uma ilha, sendo que quem tentou escapar de lá ou foi recapturado ou morreu afogado. Frank vê gradativamente os pontos vulneráveis de Alcatraz e, com a ajuda de alguns outros internos, tenta pacientemente criar um rota de fuga.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALDO MORO -  IL PROFESSORE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos últimos 55 dias de Aldo Moro, visto do ponto de vista de seus alunos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEGRIAS A GRANEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado numa história real, o filme conta a história do naufrágio de um navio carregado com 250 mil garrafas de uísque na costa da Escócia. Os habitantes da região recolheram o máximo de garrafas que conseguiram antes da chegada das autoridades.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALELUIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michel, um quarentão um pouco inadaptado, mas enormemente atraente, assegura sua existência metendo a mão no dinheiro das mulheres que ficam enfeitiçadas por ele. É um predador. Se elas têm sorte, ele só lhes retira as suas economias. Caso contrário, ele as mata e foge com o que lhes saqueou. Quando conhece Glória, sofre um impacto. A espanhola extravagante, que perdeu o norte durante a sua triste existência, se apaixona loucamente por este homem bonito e não quer deixá-lo escapar. Assim tem início uma odisseia incrível e sangrenta na qual os dois amantes pretendem se passar por irmãos e se afundam cada vez mais em uma furiosa loucura.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO - STAR TREK[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os tripulantes da Enterprise descobrem uma força terrorista dentro da sua própria organização. O capitão Kirk desafia as regras da Frota Estelar e lidera uma missão para capturar uma arma de destruição em massa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após verem o seu melhor amigo a ser assassinado, um grupo de amigos luta para denunciar um herói local como um assassino psicopata e evitar tornarem-se suas próximas vítimas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>