<item>
<title>[B][COLOR white]WOODLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29012.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha no noroeste do Pacífico, o futuro perturbador de um fotojornalista viciado é revelado a ele através das imagens que ele fotografa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODSHOCK[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30936.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de experimentar uma droga mortal, Theresa (Kirsten Dunst) entra num estado profundo de paranóia. A sinopse oficial ainda não foi divulgada[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODSTOCK - 3 DIAS DE PAZ, AMOR E MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32003.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Woodstock ou Festival de Woodstock foi um festival de música realizado entre os dias 15 e 18 de agosto de 1969 na fazenda de gado leiteiro de 600 acres de Max Yasgur, 70 quilômetros a sudoeste da cidade de Woodstock. Foi anunciado como "Uma Exposição Aquariana: 3 Dias de Paz & Música". O festival deveria ocorrer originalmente na pequena cidade de Wallkill, mas os moradores locais não aceitaram, o que levou o evento para a pequena Bethel, a uma hora e meia de distância. O festival exemplificou a era da contracultura do final da década de 1960 e começo de 1970. 32 dos mais conhecidos músicos da época se apresentaram durante um fim de semana, por vezes chuvoso, para 400 mil espectadores. Evento único e lendário, reconhecido como um dos maiores momentos na história da música popular. Tudo foi filmado para um documentário lançado em 1970, Woodstock, com trilha sonora dos melhores momentos, e com a canção Woodstock, de Joni Mitchell.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODSTOCK 99: PAZ, AMOR E FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31794.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário da série "Music Box" da HBO examina como o festival Woodstock '99 desmoronou sob o peso de sua própria ambição.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WORKING MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31343.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o fechamento de uma fábrica ameaça uma pequena cidade de Rust Belt, um trabalhador de fábrica mais velho continua indo ao seu antigo emprego todos os dias, apesar do desligamento. Sua decisão peculiar tem um efeito profundo em toda a comunidade, embora suas ações produzam um resultado que ninguém jamais esperou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WORLD OF THE DRUNKEN MASTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37060.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chan Hui Lau estrela neste filme de artes marciais vintage como Chang, o dono de uma vinícola e mestre de Drunken Boxing, uma técnica mortal de kung fu que, como o nome indica, exige que seu praticante seja bêbado. Sua vida relativamente pacífica é interrompida quando ele pega dois meninos (Li Yi Min e Jack Long) roubando uvas de seus vinhedos e os coloca para trabalhar para ele. Com o tempo, ele ensina a arte do Boxe Embriagado. Quando os dois meninos entram em uma briga com alguns valentões locais, eles provocam a ira de Yeh Hu (Lung Fei), inimigo de Chang.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WORRY DOLLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23073.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino serial brutal é finalmente abatido no meio de realizar um último ato hediondo de assassinato sangrento. Na posse do maníaco, uma caixa de talismãs guatemaltecos, que erroneamente acabam sendo vendidos como jóias de charme no brechamento de colecionáveis ​​de Chloe. Logo aqueles que compraram as bonecas de preocupação começam a agir estranhamente fora do caráter e causar outra erupção de abate sem sentido. Uma antiga maldição está consumindo a cidade e pita um detetive endurecido contra o relógio para salvar sua vida de 8 anos de idade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOYZECK, O SOLDADO ATRAIÇOADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35122.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Woyzeck é um soldado raso que participa de experimentos conduzidos por um médico da cidade para complementar a renda da família. Sua situação social começa a afetar sua sanidade e após uma experiência orientada de comer nada mais que ervilhas, Woyzeck pode estar a beira de um ataque nervoso.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRECKERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30047.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal se move de volta para sua aldeia infantil para começar uma família, mas uma visita surpresa do irmão do marido inflama a rivalidade e expõe as mentiras embutidas no relacionamento do casal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONG COPS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13338.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de policiais ruins olham para descartar um corpo que um deles acidentalmente disparou.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONG PLACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38760.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cozinheiro de metanfetaminas persegue o ex-chefe de polícia de uma pequena cidade para silenciá-lo antes que ele possa testemunhar contra sua família, mas acaba enfrentando mais do que esperava.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17947.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dolph Springer acorda uma manhã para perceber que ele perdeu o amor de sua vida, seu cachorro, Paul. Durante sua busca para recuperar o Paulo (e sua vida), Dolph muda radicalmente a vida dos outros - arriscar sua sanidade o tempo todo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONGED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29041.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pais David e Andrea perdem seu terceiro filho que estão aguardando em um aborto espontâneo, deixando David uma casca de seu antigo eu, substituída agora por uma auto-detestação e raiva atingiu o misantropo. No sentido de seu conselheiro matrimonial, os dois junto com seus dois filhos se juntam à sua família estendida para uma viagem de caça remota em uma tentativa de consertar suas vidas quebradas. Mas nesta viagem, eles logo se encontram à mercê de alguém muito mais frio e implacável do que a indiferença do mundo eles tentaram fugir, e a família de Davi deve decidir se é essa nova ameaça que eles devem temer, ou o que é David tornaram-se diante disso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WTF![/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16339.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos atrás, vinte e dois anos de idade "Girl-Boxt", Rachel mal sobreviveu a um massacre brutal que deixou todos os seus amigos assassinados. O tempo passou, e Rachel se mudou, mas infelizmente seus amigos próximos estão passando a primavera quebrar em uma casa isolada na floresta, e eles o convidaram para se unir. Ela nunca teria aceitado o convite se percebesse que outro banho de sangue estaria aparecendo como mais um. Uma vez que Rachel e seus amigos chegam à cabana, a festa, sexo e ... Terror começa. Do único travesseiro de meninas lutas para debocharia em um quarto, vai ser uma explosão ... além da esfaqueamento, derretendo carne e castração. Sete amigos entrarão em uma casa isolada para o melhor romance de primavera de suas vidas, mas apenas um estará vivo para postar sobre isso no Facebook na próxima semana, já que os maiores medos de Rachel se tornam uma realidade mais uma vez! Rachel pode sobreviver a outro massacre sangrento?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WU KONG - CONTRA A IRA DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15005.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muitos anos, o Monte Huaguo foi destruído pelo Reino Celestial, a morada dos deuses da mitologia chinesa, deixando Sun Wu Kong, o Rei Macaco, furioso, já que o local era seu lar. Kong está decidido a confrontar aqueles que determinaram seu destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WUTHERING HIGH[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18575.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão atualizada do século 21 do romance de Emily Bronte situado no Modern Day Malibu, Califórnia, onde a família rica earnshaw adota Heath, um adolescente problemático. A filha adolescente de Earnshaws, Cathy, cai loucamente apaixonada por ele, amartando seu namorado rico, Eddie, e o resto de sua comunidade exclusiva e de luxo. Envolvido em sua emocionante fling, Cathy é cego para o perigoso lado de Heath até que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WWE: CHEATING DEATH, STEALING LIFE: THE EDDIE GUERRERO STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13091.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascido na primeira família de esportes do México, a escolha de carreira de Eddie Guerrero era apenas natural. No anel, Eddie era imbatível. Ele fazia parte da equipe de tag mais popular no México. Os fãs em todo o mundo foram cativados com seu estilo de alto vôo. Em breve, ele se mudou para o Japão e experimentou sucesso semelhante. Depois de retornar aos Estados Unidos, Eddie enfrentou um desafio que ele não estava preparado para - vício. Sobrevivendo um acidente de carro que quase o matou, Eddie sentiu que era à prova de balas, resultando em comportamento imprudente que colocou sua vida, carreira e casamento em perigo. Então tudo desmoronou. O verdadeiro teste de qualquer homem é como ele lida com a adversidade. Em uma das histórias mais inspiradoras da história do entretenimento esportivo, Eddie Guerrero não só recuperou sua vida, ele superou seus sonhos mais selvagens. Esta é a história dele.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WWI: THE FINAL HOURS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20151.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As horas finais / dias, eventos e pessoas que levam até o final da WWI.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYATT EARP[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15019.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde pequeno, Wyatt Earp aprendeu que nada é mais importante do que a família e a lei. Ele se torna o respeitado xerife de Dodge City e Tombstone. Com seus irmãos e Doc Halliday, Earp declara guerra às temidas gangues Clanton e McLaury.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYOMING RENEGADES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36007.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brady Sutton retorna de três anos na prisão e tenta ir direto. Um membro da Gangue de Butch Cassidy, ele ainda é suspeito de ser cafoots com eles. Quando Cassidy e seus homens roubam o banco, ele é culpado. Escapando das pessoas da cidade, ele mais uma vez se junta a Cassidy para esperar por uma chance de ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYRMWOOD: APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38163.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um deserto australiano infestado de zumbis, Soldier Rhys que está em um arco de redenção enquanto se volta contra seus chefes malignos e junta as forças com um grupo de sobreviventes rebeldes para ajudar a resgatar uma garota que mantém a cura para o vírus.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYRMWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22523.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barry é um mecânico talentoso e homem de família que tem sua vida despedaçada às vésperas de um apocalipse zumbi. Sua irmã, Brooke, é sequestrada por um grupo sinistro que usa máscaras de gás de soldados e, é levada para um experimento de um médico psicótico. Enquanto Brooke planeja sua fuga, Barry parte para a estrada para achá-la e junta-se à Benny, um colega sobrevivente, juntos eles devem conseguir armas e preparar-se para sobreviver na mata nativa australiana em meio a vários zumbis canibais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16345.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stryker, um ex-comandante perverso do exército, tem a chave para o passado de Wolverine e o futuro dos X-Men. Esta ameaça reacende a chamada para um ato de registro mutante. Stryker inicia um ataque à mansão e escola do Professor Xavier. Depois de escapar de sua cela de plástico, Magneto propõe uma parceria com Xavier e os X-Men para combater esse novo inimigo que ambos têm em comum.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN ORIGENS: WOLVERINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16794.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando esquecer seu passado sombrio, Logan, mais conhecido como Wolverine, parece ter encontrado o amor e a felicidade com Kayla Silverfox. Mas a paz de Logan é abalada quando Victor Creed, seu irmão cruel, assassina brutalmente Kayla. A sede de vingança de Logan o leva ao programa Arma X. Ele passa por um processo doloroso para fortalecer seus ossos com adamantium, o que o torna praticamente indestrutível.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21769.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apocalipse, o primeiro mutante de todos, consegue retornar à vida após milhares de anos. Agora, ele sai à procura de seguidores para dominar o mundo. Caberá aos X-Men se unirem para impedir os planos do vilão e evitar uma catástofre mundial.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: DIAS DE UM FUTURO ESQUECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16050.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Convencido de que os mutantes são uma ameaça para a humanidade, o Dr. Bolivar Trask desenvolve os Sentinelas, gigantescos robôs, que os perseguem impiedosamente. Os poucos sobreviventes têm que viver escondidos. Entre eles está Wolverine, que viaja no tempo, rumo aos anos 1970, a fim de impedir que este futuro trágico para os mutantes se torne realidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: FÊNIX NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14973.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em 1992, Charles Xavier está lidando com o fato dos mutantes serem considerados heróis nacionais. Com o orgulho a flor da pele, ele envia sua equipe para perigosas missões, mas a primeira tarefa dos X-Men no espaço gera uma explosão solar, que acende uma força malévola e faminta por poder dentro de Jean Grey.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: O CONFRONTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24399.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de uma cura para as mutações leva os mutantes a um ponto decisivo. Eles podem escolher entre abandonar seus poderes e se tornarem humanos ou continuar com os poderes e permanecerem excluídos. Uma batalha é travada entre os simpatizantes de Charles Xavier, que prega a tolerância, e os seguidores de Magneto, que defende a sobrevivência dos mais fortes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22935.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles são filhos do átomo superior, o próximo elo na corrente da evolução. Cada um nasceu com uma mutação genética rara, que na puberdade se manifestou em poderes extraordinários. Em um mundo cheio de ódio e preconceito, eles são temidos por aqueles que não podem aceitar suas diferenças. Liderados por Xavier, os X-Men lutam para proteger um mundo que os teme. Eles estão presos em uma batalha contra um ex-colega e amigo, Magneto, que acredita que os humanos e os mutantes não devem viver juntos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: PRIMEIRA CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17016.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1960, durante o auge da Guerra Fria, um mutante chamado Charles Xavier conhece um mutante chamado Erik Lehnsherr. Apesar de suas origens muito diferentes - Charles cresceu em uma família rica enquanto Erik perdeu seus pais em Auschwitz -, os dois se tornam grandes amigos. Enquanto o mundo oscila à beira de uma guerra nuclear, Charles e Erik unem forças com outros mutantes para salvar a humanidade. No entanto, um acontecimento separa os dois amigos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-TREME FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14686.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio bem-intencionado cria um jogo de realidade virtual que deixa seu neto preso por dentro quando um vírus invade. O pai do menino (Don Wilson) entra no jogo de combate virtual para combater o vírus e salvar seu filho antes de ambos presos para sempre.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X&Y[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35911.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista escolheu um famoso ator masculino para eles juntos, no contexto de um longa-metragem, para se desconstruir e seus papéis invasores. Eles se envolvem em um jogo sem limites com seus arredores em uma exploração de identidade, homens e mulheres.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X, Y E Z[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37657.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa venenosa e amoral de um arquiteto rico tenta, de qualquer forma, ela pode, para quebrar o romance florescente entre o marido e sua nova amante; Uma viúva jovem bem-humorada que detém um passado sombrio.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X/1999[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21988.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1999... É o ano predestinado e Kamui Shiro, um adolescente de 15 anos com fortes poderes psíquicos, retornou a Tóquio. Depois de 6 anos de ausência, ele espera reencontrar seus amigos de infância, Fuuma (seu melhor amigo) e Kotori, a irmã mais nova de Fuuma . Ele quer protegê-los de todos os perigos, mas o destino persegue Kamui e puxa a ele e a seus amados amigos de infância. É o destino dele decidir o destino final do mundo, quer ele queira ou não. Agora ele tem que decidir se vai se unir aos Sete Selos, se tornar um dos Dragões do Paraíso e salvar a raça humana ou se vai se unir aos Sete Anjos, se tornar um Dragão da Terra e destruir toda a raça humana para que a Terra possa se curar da destruição que os humanos causaram durante sua existência.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25143.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]X” é um thriller emocionante sobre duas mulheres na mais velha profissão do mundo e de como uma noite pode mudar as suas vidas para sempre!…[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38166.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1979, um grupo de jovens cineastas partiu para fazer um filme adulto na zona rural do Texas, mas quando seus anfitriões reclusos e idosos os pegam em flagrante, o elenco se vê lutando por suas vidas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X+Y[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17562.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prodígio da matemática, o jovem Nathan luta com as pessoas, mas encontra conforto nos números. Quando Nathan ganha um lugar na Olimpíada de Matemática, ele desenvolve sentimentos estranhos pela bela chinesa Zhang Mei. Em última análise, esta é a viagem de Nathan para descobrir a experiência insondável do primeiro amor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XANADU[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32488.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela musa inspira um artista e seu amigo mais velho a converter um auditório dilapidado em um luxuoso clube de patinação.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XB - GALÁXIA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32057.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhado do seu inseparável robô de estimação, agente espacial chega a Xórbia, numa galáxia distante, onde existe uma estação orbital com pesquisadores e cientistas. Um terrível monstro mutante surgiu de experiências genéticas com animais e ameaça a sobrevivência de todos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XENIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16125.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhos em seu próprio local de nascimento, Dany, um garoto de 16 anos que chupa pirulitos e seu irmão Odysseus, de 18 anos, atravessam o país inteiro (junto com o coelho de estimação Dido) em busca de seu pai grego, que eles só conhecem como "The Nameless", após a morte de sua mãe albanesa. Eles esperam obter passaportes e cidadania gregos, mas na jornada encontram racismo e preconceito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XEQUE-MATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37490.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hélène é uma empregada de Hotel que vive feliz numa pequena aldeia da Córsega com o marido Ange e a sua filha de 15 anos, Lisa. Uma mulher modesta e discreta, Hélène vive uma vida previsível e tranquila. Um dia, numa limpeza rotineira a um quarto, Hélène repara em duas pessoas a jogar xadrez e apaixona-se pelo jogo real. A sua curiosidade para com o xadrez rapidamente se torna numa obsessão em dominar as regras do jogo e em se tornar especialista. Para isso, ela utiliza a ajuda do Dr. Kröger, um dos habitantes mais misteriosos da aldeia. Mas essa metamorfose para uma nova vida também vai mudar o seu relacionamento com a sua família, amigos e toda a aldeia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XEQUE-MATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19797.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Slevin Kelevra (Josh Hartnett) está com vários problemas em sua vida. O prédio onde mora foi condenado, sua carteira de identidade foi roubada e ele recentemente flagrou sua namorada na cama com outro homem. Para escapar ao menos por algum tempo dos problemas, ele consegue emprestado com seu amigo Nick Fisher (Sam Jaeger) um apartamento em Nova York. Paralelamente um plano está sendo tramado no submundo do crime de Nova York. Para se vingar da morte de seu filho, o Chefe (Morgan Freeman) planeja um golpe no filho de seu arquiinimigo, o Rabino (Ben Kingsley). O Chefe contrata Goodkat (Bruce Willis) para executar o plano, que consiste em encontrar um apostador que deva muito dinheiro ao Chefe a ponto de aceitar matar o filho do Rabino para se livrar da dívida. O escolhido é Nick Fisher, o que faz com que Goodkat vá até seu apartamento e confunda Slevin com seu alvo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XICO, O CACHORRO MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27712.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina, seu melhor amigo e um cachorro fazem de tudo para impedir que uma empresa explore uma montanha especial. Será que eles vão conseguir?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XINGU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29129.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Orlando (Felipe Camargo), Cláudio (João Miguel) e Leonardo Villas Bôas (Caio Blat) resolvem trocar o conforto da vida na cidade grande pela aventura de viver nas matas. Para isso, resolvem se alistar no programa de expansão na região do Brasil central, incentivado pelo governo. Com enorme poder de persuação e afinidade com os habitantes da floresta, os três se tornam referência nas relações com os povos indígenas, vivenciando incríveis experiências, entre elas a eterna conquista do Parque Nacional do Xingu.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XOXO: A VIDA É UMA FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23744.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estranhos tem as suas vidas mudadas quando colidem em um sonho frenético ao perseguir, irremediavelmente, uma noite romântica.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTREME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29837.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após o assassinato do pai e do filho, um matador de aluguel aposentado bola um plano para se vingar daquele que cometeu os crimes: seu próprio irmão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTRO: 3 O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35102.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldados são enviados para um campo militar abandonado numa ilha remota onde são caçados impiedosamente por uma criatura alienígena transportada para lá há 50 anos para ser estudada, Transformando a missão numa desesperada luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUANZANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22308.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de aventura sino-indiano baseado na jornada de 17 anos de Xuanzang para a Índia durante a dinastia Tang no século 7. Xuan Zang (dc. 602 - 664), foi um monge Budista Chinês, estudioso, viajante, e tradutor que descreveu a interação entre a China e a Índia no começo da dinastia Tang. Desde jovem ele começou a ler livros religiosos, incluíndo os clássicos chineses e as escritas das eras antigas. Depois ele viajou pela China em busca dos livros sagrados do Budismo. Depois desenvolveu o desejo de visitar a Índia, nessa ocasião ele ficou famoso por sua jornada de 17 anos até a Índia. Jornada escrita em detalhes no clássico texto chines "The Great Tang Dynasty Record of the Western Regions".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA ABRACADABRA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28479.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia está prestes a sair com sua melhor amiga quando recebe um pedido de Matheus para que tome conta de seus filhos, Lucas e Júlia. Sofia atende ao pedido, pois além de gostar muito das crianças nutre uma paixão secreta por Matheus, que é viúvo de sua prima. Ela parte então para a casa do tio-avô das crianças, um astrônomo-feiticeiro que possui um livro mágico capaz de levar pessoas à terra dos contos de fadas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA E OS DUENDES 2: NO CAMINHO DAS FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28475.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kira, a botânica que é também filha de duendes, precisa combater a poderosa bruxa má Algaz e terá a ajuda de Epifânia, a bruxa do bem, do elfo Dáfnis e ainda da Rainha Dara, a fada mãe. Kira vai ao castelo das bruxas e Ana solta uma lágrima de amor que acaba com a maldição das bruxas, que seria transformar em pedra todos os corações apaixonados na próxima lua cheia. Kira consegue entrar no castelo das bruxas junto com os seus amigos e prende a bruxa Algaz no espelho, deixando-a lá para sempre.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28477.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A malvada Elisabeth briga para herdar o império gráfico do seu pai, enquanto a doce Mel só pensa em manter aberta a escola para que as crianças tenham mais oportunidades. O caminho delas irá se cruzar, mesmo sem saber que são irmãs gêmeas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA POPSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]1.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28476.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A top model Nick volta ao Brasil para conhecer pessoalmente um homem com quem já se relaciona na internet. Ela se instala no país, tornando-se empresária da moda, mas um concorrente desleal e mal-intencionado faz de sua vida um inferno.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA REQUEBRA[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28474.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para impedir que traficantes de drogas controlem uma escola, jovem prepara dançarinos para ganhar uma competição.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA: A GIRL'S DREAM[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30312.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kika, uma professora do interior que tem o sonho de ser atriz, resolve viajar para o Rio de Janeiro, onde acontece um concurso promovido por uma grande emissora nacional. Um feitiço faz com que a personagem volte a ser criança e, assim, junta-se a um grupo de estudantes que está a caminho da cidade numa excursão de ônibus. É quando começam as aventuras da personagem, cuja trama busca passar mensagens positivas, principalmente a de que é preciso observar os sinais que a vida nos dá e acreditar nos sonhos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXINHA E GUTO CONTRA OS MONSTROS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28478.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de Xuxinha, sua anjinha da guarda, Guto, um menino de 7 anos, enfrenta terríveis monstros comedores de lixo de um planeta chamado XYZ, que fica numa galáxia distante da nossa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XX[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20335.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta antologia de horror estrelado por mulheres apresenta quatro contos escuros de quatro mulheres ferozmente talentosas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXX 2: ESTADO DE EMERGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17990.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O presidente dos Estados Unidos está recebendo ameaças de um grupo de dissidentes radicais engajados no próprio governo. Após sobreviver a um atentado ao quartel-general da Agência de Segurança Nacional, Augustus Gibbons precisa novamente encontrar um pária que possa ajudá-lo. O escolhido é Darius Stone, um condecorado soldado de Operações Especiais que está em uma prisão militar, sob pesada vigilância. Ao ser solto, o novo agente Triplo X precisa se infiltrar para identificar os rebeldes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXX: REATIVADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24391.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xander Cage desiste de sua aposentadoria quando Xiang, um guerreiro alfa mortal, coloca suas mãos em uma arma indestrutível chamada de Caixa de Pandora. Xander recruta os melhores soldados do mundo para destruir o vilão e paralelamente tem que enfrentar uma resistência formada por governos corruptos de todo o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXXHOLIC MOVIE: MANATSU NO YORU NO YUME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21727.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yuuko recebe de um desconhecido um convite para um leilão. Da mesma forma, ávidos coleccionadores são convidados para visitarem uma velha mansão onde supostamente decorrerá o leilão, e cujo dono não comparece. Um por um, cada coleccionador desaparece e estranhos acontecimentos ocorrem durante essa mesma noite. O que será que está a ser leiloado? E quem será o dono da mansão? São questões que Yuuko e Watanuki vão tentar resolver.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31715.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, uma adolescente de 15 anos, carrega um pesado segredo. Pouco antes de seu nascimento, seus pais decidem sair de Buenos Aires para a costa uruguaia, numa casa de madeira perdida entre as dunas. Ali, recebem a visita de um casal de amigos acompanhado de seu filho de 16 anos, Álvaro. O pai, especialista em cirurgia estética, aceitou o convite motivado pelo interesse clínico que tem em Alex. No entanto, nasce uma atração incontrolável entre os dois adolescentes, que os obrigará a enfrentar seus medos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAADON KI BAARAAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18281.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos são separados depois que seus pais são assassinados por um gangster. Anos depois, eles encontram seus caminhos entrelaçados em torno de uma música familiar.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAAR ANNMULLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37439.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de três amigos - Guri, profundo e sher singh - que estão estudando em uma universidade e estão hospedados juntos no albergue da mesma universidade. O filme explora essa mesma amizade entre esses três garotos enquanto passam seus dias de estudante fazendo todas as coisas usuais que os alunos normalmente fazem. Eles fazem tudo juntos - aulas de bichinho, entrando em lutas com um grupo rival, conversando e rindo em numerosas xícaras de chá - e eles ainda se apaixonam juntos. No entanto, as histórias de amor de todos os três amigos se tornam complicadas. Escrito por Anterpreet Singh[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKSHA: OPERAÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38155.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a investigação de uma equipe de operações secretas em um local de alto risco, um promotor exemplar enfrenta uma guerra entre espiões.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKUZA APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31330.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira admira Genyo Kamiura, a mais poderosa Yakuza. Genyo Kamiura foi alvo inúmeras vezes, mas ele nunca foi morto. Ele é chamado de pessoa invencível. Por causa de Genyo Kamiura, Akira entra no mundo da Yakuza. Seus colegas de Yakuza tratam-no como um idiota, e Akira nem consegue ter tatuagens por causa de sua pele sensível. Um assassino é enviado para tirar o genyo kamiuura. Os assassinos sabem que Genyo Kamiura é um vampiro. Assim começa o apocalipse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKUZA PRINCESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30008.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chefe da Yakuza é morto no Japão e sua única herdeira é enviada para o Brasil ainda bebê. Vinte anos depois, vivendo em São Paulo, Akemi descobre que herdou metade do clã da Yakuza e que a outra metade a quer morta. Takeshi, mafioso fiel ao falecido chefe, vem ao Brasil para protegê-la. Ao mesmo tempo, um estrangeiro sem memória acorda num hospital e cruza seu caminho. Akemi vai começar uma guerra e traçar seu próprio destino.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKUZA WEAPON[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34876.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAMATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26515.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em abril de 1945, Yamato, o maior e mais poderoso navio de guerra do mundo, parte em uma missão suicida, deixando para trás sua cidade natal onde as cerejeiras estavam no ápice da florada. O único desejo dos aproximadamente 3000 tripulantes a bordo era proteger seus entes queridos, suas famílias, amigos e seu país. Para filmar esta obra-prima, foram gastos mais de 600 milhões de yens na construção de um cenário que é a réplica exata dos 190 metros da proa à popa do Yamato, algo sem precendentes na história cinematográfica japonesa. Um elenco de astros japoneses sob a direção de Junya sato dá vida à história original de Jun Henmi (Otokotachino Yamato).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YANKEE BUCCANEER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35590.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um navio da Marinha dos Estados Unidos na primeira metade do século XIX, sob o comando do Capitão David Porter, espera colocar em terra depois de um ano nos mares; Mas a chegada de um dos ex-alunos de Porter, o tenente inteiro e independente David Farragut, traz uma nova missão: disfarçar o navio e a tripulação como um navio pirata e ajudar a marinha a localizar os criminosos que foram roubando a frota mercante da América. Mas como a desobediência de Farragut ameaça a segurança da tripulação, eles tropeçam em uma conspiração internacional.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YANKEE ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33717.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois meninos sul-africanos, um branco, rinoceronte e um preto, Zulu, vêm suas maneiras separadas depois de um incidente. Muitos anos depois, eles se encontram novamente como adultos, quando um, depois de viver por anos nos Estados Unidos, agora é um criminoso desejado. Os dois acabam sendo uma parte de uma perseguição madcap envolvendo um cheque para uma grande quantidade de dinheiro de loteria, perseguido por Gen. Diehard e a ex-esposa de Rhino Rowena, que era a causa da fenda entre os dois protagonistas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30186.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma promotora determinada é consumida pelo caso de uma menina de 13 anos desaparecida e faz de tudo para descobrir a verdade. Baseado em um caso real.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YEARLY DEPARTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32681.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adeus e até nunca mais, 2020. Neste especial de comédia, sete hilárias e francas comediantes, incluindo Phoebe Robinson, Rachel Brosnahan, Tiffany Haddish e Sarah Silverman enterram um ano que parecia não ter fim.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YELLOWBIRD O PEQUENO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23067.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequenino passarinho órfão que nunca saiu de seu ninho. Tímido, desajeitado e semnenhuma confiança, ele se torna inesperadamente o líder de um bando que migra para a África. Junte-se aele e seus novos amigos em uma aventura cheia de descobertas e surpresa[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YELLOWBRICKROAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31699.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outono de 1940, toda a população de Friar, New Hampshire, caminharam juntos por uma trilha sinuosa nas montanhas e entraram no deserto. Sem aviso, deixaram para trás tudo: suas casas, suas roupas e seu dinheiro. A única pista para onde eles foram foi uma única palavra gravada em pedra perto da borda da floresta: YELLOWBRICKROAD.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YES, MADAM! JUSTIÇA EM DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33628.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Inspetora Ng se une à Inspetora Carrie Morris em busca de um micro-filme com provas criminosas. Porém, dois ladrões azarados acabam encontrando o micro-filme antes.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YESTERDAY'S ENEMY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36061.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado durante a Campanha da Birmânia da Segunda Guerra Mundial, esta é a história da coragem e resistência dos soldados que lutam com quartelagens próximas contra o inimigo. O filme examina os dilemas morais que os homens comuns enfrentam durante a guerra, quando as definições de ação militar aceitável e brutalidade insuportável tornam-se borradas e distorcidas[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YESTERDAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24196.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um acidente, um cantor-compositor (Himesh Patel) acorda numa estranha realidade, onde ele é a única pessoa que lembra dos Beatles. Com as músicas de seus ídolos, o protagonista se torna um sucesso gigante, mas a fama tem seu preço.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YESTERDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35345.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de adoecer, ontem aprende que ela é positiva do HIV. Com o marido em negação e jovem filha para tender, o único objetivo de ontem é viver o suficiente para ver seu filho ir para a escola.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YETI: THE GIANT OF THE 20TH CENTURY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37241.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Wassermann é solicitado pelo magnata da indústria Morgan Hunnicut para liderar uma expedição a estudar a gigante Yeti criatura encontrada congelada em um grande bloco de gelo na costa de Newfoundland. O professor não sabe que a Hunnicut pretende usar a criatura pré-histórica como marca registrada de seu grupo industrial multinacional. Um erro muito grande.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOGA HOSERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19948.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colleen Collette e Colleen McKenzie, duas jovens estudantes e funcionárias de uma loja de conveniência em Manitoba, se veem frente a um mal antigo que se ergue sob o solo canadense, ameaçando o convite das amigas-xarás para uma aguardada festa. Para combater esse inimigo, as Colleens irão unir suas forças com ninguém menos que a lenda Guy Lapointe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOJIMBO, O GUARDA-COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16977.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história ocorre em 1860 e baseia-se na chegada de um ronin a uma cidade que sofre com a guerra entre duas gangues. Kuwabatake Sanjuro, que significa "Amoreira de 30 Anos" (Toshirō Mifune), aproveitando a sua perspicácia tenta ganhar dinheiro e, ao mesmo tempo, livrar a cidade das gangues rivais, ora associando-se a um grupo, ora associando-se a outro, tirando proveito da situação e manipulando-os, devido ao despreparo estratégico dos dois grupos, que é demonstrado através de diversas cenas satíricas durante o filme.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOKAI MONSTERS: 100 MONSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37117.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período de Sengoku, uma mulher e sua filha são estupradas e assassinadas por soldados durante um tempo de guerra civil. Depois, uma série de samurai retornando da guerra através dessa área é encontrada misteriosamente morta com suas gargantas arrancadas. O governador exige um jovem herói selvagem e feroz para resistir ao que é evidentemente um fantasma de Onryō. Ele encontra as duas lindas mulheres em uma cena simples e bonita. Após purificação espiritual, ele conhece o demônio em uma luta emocionante.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOKAI MONSTERS: ALONG WITH GHOSTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37177.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hirosuke (Teruo Yoshida), um estudante de medicina com quase nenhuma lembrança do seu passado, está preso num asilo, apesar de ser perfeitamente são. Depois de escapar do hospício, e sendo enquadrado pelo assassinato de uma menina de circo, ele vê a foto de um homem recentemente falecido, Genzaburo Komoda, a quem ele tem uma estranha semelhança. Ao fingir ter sido ressuscitado, Hirosuke assume a identidade do homem morto, enganando todos, incluindo a viúva e amante de Komoda. Enquanto na casa de Komoda, Hirosuke recorda memórias que o convencem a viajar para uma ilha próxima, a casa de Jogoro, o pai de Genzaburo. Enquanto na ilha, Hirosuke não só descobre os planos de Jogoro para construir sua "comunidade ideal" (transformando seres humanos perfeitamente normais em aberrações hediondas), mas também a terrível verdade por trás da sua própria identidade.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOKAI MONSTERS: SPOOK WARFARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37024.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período de Sengoku, uma mulher e sua filha são estupradas e assassinadas por soldados durante um tempo de guerra civil. Depois, uma série de samurai retornando da guerra através dessa área é encontrada misteriosamente morta com suas gargantas arrancadas. O governador exige um jovem herói selvagem e feroz para resistir ao que é evidentemente um fantasma de Onryō. Ele encontra as duas lindas mulheres em uma cena simples e bonita. Após purificação espiritual, ele conhece o demônio em uma luta emocionante.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YONLU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23460.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Vinícius, de nome artístico Yonlu, dono de grande talento como poeta, músico e desenhista. O rapaz, um gênio que domina quatro idiomas, que escreve seus poemas em inglês e faz sucesso na internet tocando suas músicas, sente-se deslocado socialmente e melancólico diante da vida. Para tentar superar essas dificuldades, começou a fazer análise aos oito anos. Aos 16, num momento de maior fragilidade, procura um fim apoiado por um grupo de internautas em um site onde sugerem métodos de suicídio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOSSI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36706.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yossi é um cardiologista que nunca superou a morte de Jagger, sua grande paixão. Apesar de assediado, ele vive solitário e tentando enganar sua melancolia com o vício no trabalho. Um dia, uma mulher misteriosa entra em seu consultório. Este encontro muda o rumo de sua vida e ele decide deixar Tel Aviv.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU'VE BEEN TRUMPED TOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36176.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme oportuno explorando o confronto entre uma viúva escocesa de 92 anos feisty e sua família e um bilionário tentando se tornar o homem mais poderoso do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU ARE THE APPLE OF MY EYE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31428.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescência é como uma chuva forte. Mesmo que você pegue um resfriado, você ainda está ansioso para experimentá-lo mais uma vez. Ko-Teng tem vários amigos próximos que tinham uma queda por Shen Chia-Yi. Aqueles amigos de Ko mudaram-se assim em uníssono da escola secundária de Ching Chengs para a divisão de ensino médio em busca dela. Malcriado na natureza, Ko foi obrigado por sua professora de sala de aula a se sentar na frente da estudante de honra Shen para ela manter o controle sobre ele. Os dois não se deram bem no início, mas Ko gradualmente caiu por Shen, que estava sempre pressionando-o para estudar muito. Por outro lado, Shen ficou impressionada com os valores contrastantes que Ko representava. Ko começou a paquerar Shen, mas Shen permaneceu hesitante. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33458.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aplicativo aparece no telefone de uma garota. O que parecia que um jogo é realmente uma conexão com o mundo dos mortos, o que permite que ela vê-los através da câmera do telefone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU MIGHT BE THE KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14994.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conselheiros estão sendo mortos no acampamento de verão, e Sam está preso no meio dela. Em vez de entrar em contato com os policiais, ele chama seu amigo e especialista em Slasher-Film Chuck para discutir suas opções.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU TELL ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36048.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 20 anos, Moni (38) retorna para sua irmã Silke, que foi atacada por um estranho. Moni está disposto a fazer qualquer coisa possível para encontrar o atacante e proteger sua irmã. Mas isso é realmente o que silke (34) quer? E se sim, quem é realmente o único, para ser protegido? E acima de tudo, proteja de quem? E qual papel o infrator René (38) desempenha, que nem entende por que ele fez isso. Um filme melancólico que desempenha com três perspectivas diferentes e constantemente reinventa-se enquanto procura respostas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU, ME AND HIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13173.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de sua diferença de idade, o casal lésbico Olivia e Alex são muito apaixonados. Mas como a questão da gravidez levanta sua cabeça e seu vizinho John faz amizade deles, ambos começam a tomar algumas decisões verdadeiramente desastrosas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOUNG JONSSON GANG: THE CORNFLAKES ROBBERY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37785.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem plano de Jönssonligan para roubar "Milhões de Filmisar" enfrenta problema após o problema antes de descobrir algo muito maior.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOUNG LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23205.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles meninos de picolé de limão estão nele novamente! .. Neahhicier do que nunca em ...[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOURS SINCERELY, KANAN GILL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26983.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Revisitar os objetivos de vida definidos em uma carta escrita como adolescente para seu futuro eu, comediante Kanan Gill relata se ele corresponder às suas próprias expectativas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOURSELF AND YOURS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25508.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Youngsoo ouve que sua namorada, Minjung, recentemente tinha bebidas com outro homem. Isso leva a uma briga que parece terminar seu relacionamento. No dia seguinte, Youngsoo tenta encontrá-la. Enquanto ele vagueia, Minjung tem uma série de encontros com outros homens. Mas para eles, parece que ela não é ela mesma.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOWAMUSHI PEDAL MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19256.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora que o Intercolegial acabou e o fim do verão está se aproximando, Sakamichi treina intensamente com Shunsuke Imaizumi e Shoukichi Naruko para seguir adiante com o espírito de cooperação do Time Sohoku, que lhes foi confiado por Shingo Kinjou, Yusuke Makishima e Jin Tadokoro, os terceiranistas prestes a se formar. É então que o Time Sohoku é convidado à Prova de Ciclismo em Montanha de Kumamoto, uma corrida que reúne os times que se saíram melhor no Intercolegial, e Kinjou decide que irá participar com a equipe que disputou o Intercolegial. Ao saber que Sohoku participará, a Academia Hakone também decide participar, embora tenha recusado o convite em outros anos. Os ferozes competidores da Fushimi de Kyoto e do Kureminami de Hiroshima também anunciam sua participação. Além disso, Shin Yoshimoto, que não pôde participar do Intercolegial devido a uma lesão, está recuperado e representará o time local da Kumamoto Daiichi em busca da vitória.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOYO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36490.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um milionário arruinado e uma émea se torna um palhaço.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH! O FILME: PIRÂMIDE DE LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31388.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cronologia da série de anime, o filme se passa entre as sagas "Cidade das Batalhas" e "Lacre de Orichalcos". Quando o garoto Yugi Muto conseguiu montar o quebra-cabeça do Enigma do Milênio, ele libertou um antigo Faraó, mas uma coisa que ele nunca soube é que, juntamente com o faraó, ele libertou Anúbis, o Deus Egípcio da Morte.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH! O LADO NEGRO DAS DIMENSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20606.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yu-Gi-Oh! O Lado Negro das Dimensões continua a saga do jovem que remontou o Enigma do Milênio e divide seu corpo com o espírito de um antigo Faraó, arco inicado na série Yu-Gi-Oh!. O filme segue Yugi Moto e seu rival Seto Kaiba em um novo duelo que botarão sua experiência à prova, uma batalha que transcenderá as dimensões.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU YU HAKUSHO: INVASORES DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24838.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Mundo Espiritual é atacado por uma forte enchente, arrasando com o lugar, causada por Yakumo, o rei de Meikai, um mundo paralelo ao Mundo Espiritual, que deixou de existir graças ao poder do Rei Enma. Botan então foge ferida para o mundo dos humanos com o objeto que é preciso para Meikai retornar. Yakumo consegue sequestrar Botan, então Yusuke, Kuwabara, Hiei e Kurama vão a luta, para salvar Botan e a Terra.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YUCATÁN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22991.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um cruzeiro entre a Espanha e o México, dois trapaceiros competem entre si, tentando enganar um padeiro que ganhou milhões na loteria.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YURI MARÇAL: HONEST MISTAKE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38301.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comediante Yuri Marçal não tem papas na língua: neste especial, ele fala sobre família, raça, religião e conta os detalhes de uma treta online.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YVES SAINT LAURENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14453.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 1957. Com apenas 21 anos, Yves Saint-Laurent (Pierre Niney) é chamado para cuidar do futuro da prestigiosa grife de alta costura fundada por Christian Dior - falecido recentemente. Depois de seu primeiro desfile triunfal, ele vai conhecer Pierre Bergé (Guillaume Gallienne) e este encontro irá abalar sua vida. Amantes e parceiros de trabalho, os dois se associam a fim de criar a grife Yves Saint Laurent. Apesar de suas obsessões e demônios interiores, Saint Laurent vai revolucionar o mundo da moda com sua abordagem moderna e iconoclasta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YVONNE ORJI: MAMÃE, EU CONSEGUI![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27238.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado diante de uma platéia ao vivo no Howard Theatre em Washington, DC, a estrondosa performance de uma hora mostra Orji se divertindo com a família, a fama, o amor, a segurança financeira e muito mais, como visto nas experiências de uma mulher nigeriana-americana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38419.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o último ano do Zed e da Addison em Seabrook, cidade onde monstros e humanos convivem em perfeita harmonia. O Zed está tentando conseguir uma bolsa de estudos para se tornar o primeiro zumbi a entrar na faculdade, e a Addison está organizando uma Batalha de Torcidas internacional. Mas, quando seres intergalácticos aparecem para competir, todos em Seabrook suspeitam que eles podem ter segundas intenções.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25224.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o mundo está em frangalhos, atormentado por um surto de zumbis, apenas o forte sobreviverá, mas quanta determinação será necessária? Será que Luke e sua equipe têm ambição suficiente e munição para permanecer viva por tempo suficiente para salvar a raça humana?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z STORM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32698.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação policial descobre um complicado esquema fraudulento envolvendo os cidadãos e o governo de Hong Kong. Às vezes, a corrupção não poupa ninguém.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z: A CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21198.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A incrível história real do explorador britânico Percy Fawcett (Charlie Hunnam), que viaja para a Amazônia no século XX e descobre evidências de uma civilização avançada desconhecida que pode ter habitado a região. Depois de ter sido ridicularizado pelo corpo científico que considera as populações indígenas como "selvagens", Fawcett está determinado a retornar à sua amada selva e provar seu caso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30576.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça o caso Lambrakis, onde a morte de um político foi encoberta vergonhosamente por políticos e policiais, na Grécia dos anos 60. Vencedor dos Oscar de Melhor Filme Estrangeiro e Edição, foi o primeiro filme a ser indicado também na categoria Melhor Filme. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19819.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Diego de Zama é um magistrado espanhol do século XVIII esperando ser transferido do posto avançado para o qual foi rebaixado. Quando sua última esperança de partida não dá em nada, Zama se junta a uma expedição para localizar Vicuña Porto, um lendário fora-da-lei que pode ou não existir.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAMBÉZIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26514.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e destemido falcão decide deixar o conforto do lar e a sua própria família para procurar Zambezia, a cidade de origem de seus ancestrais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAPPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27919.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de mais de 10.000 fãs zappa dedicados, este é o projeto documentário definitivo de longa data de Alex Winter Documentando a vida e a carreira de enigmática inovadora estrela de rock Frank Zappa. Alex também utiliza nesta imagem milhares de horas de vídeos digitalizados, fotos, áudio, escrita e tudo entre os arquivos privados de Zappa. Essas crônicas nunca foram trazidas a um público público antes, até agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAPPED[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20129.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoey Stevens é boa aluna e dançarina, mas está com dificuldades para se adaptar à nova vida depois do casamento de sua mãe. Um dia, descobre um aplicativo de celular que treina cães e controla os garotos da escola, menos Jackson Kale.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZARAFA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29003.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob um baobá, um velho conta às crianças a história da amizade entre Maki, de apenas 10 anos, e Zarafa, uma girafa órfã. O animal foi dado ao rei francês Charles X por Muhammad Ali, do Egito. Em meio a uma longa jornada que vai do Sudão até Paris, Maki e Zarafa vivem diversas aventuras.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZARDOZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32346.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Connery no apresenta uma interpretação poderosa nesta fantástica visão de um mundo futuro dividido em duas sociedades. O Vortex é uma luxuriante e exclusiva comunidade, formada por cientistas e intelectuais imortais completamente preservada do contato com o mundo exterior. Do lado de fora do Vortex, existe um mundo desolado arrasado pela guerra e poluição, povoado pelos Brutos, selvagens primitivos e assassinos que adoram um deus arerrorizante, Zardoz. Mas um bruto rebelde (Sean Connery) está decidido a sobreviver seguindo suas próprias leis, que podem ameaçar o equilíbrio da civilização e... possivelmente destruí-la. Co-estrelando Charlotte Rampling, Zardoz é uma aventura sofisticada, freqüentemente elogiada por seus efeitos especiais e complexo imaginário.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAROFF,  O CAÇADOR DE VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31475.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o lendário Hunter Bob Rainsford é naufragado nos recifes perigosos em torno de uma misteriosa ilha, ele se encontra o convidado da contagem reclusiva e excêntrica Zaroff. Enquanto ele é muito gracioso a princípio, Zaroff eventualmente força a Rainsford e outros dois sobreviventes de naufrágio, irmão e irmã Eve e Martin Towbridge, para participar de um jogo sádico de gato e mouse em que são a presa e ele é o caçador.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZATHURA: UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25345.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos briguentos são lançados em pleno espaço sideral enquanto jogavam um misterioso jogo que acharam no porão de sua casa velha. Em sua fantástica jornada, eles se juntam a um astronauta perdido e têm que sobreviver a chuva de meteoros, alienígenas hostis parecidos com lagartos, um furioso robô movido a jato e a uma batalha de nave espacial intergaláctica. A não ser que eles terminem o jogo e encontrem o planeta Zathura, eles podem ficar presos no espaço para sempre.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZATOICHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18382.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Japão, século 19. Zatoichi (Takeshi Kitano) é um andarilho cego que sobrevive como massagista e jogador de cartas, mas por trás de sua aparência humilde esconde-se um espadachim de raro talento. Numa de suas andanças ele chega a uma aldeia dominada pelo sanguinário bandoleiro Ginzo (Ittoku Kishibe), que, com a ajuda do samurai Hattori (Tadanobu Assano), seu capanga, elimina quem se oponha a seus objetivos. O embate entre Zatoichi e a quadrilha de Ginzo torna-se inevitável quando o cego conhece duas gueixas que desejam vingar a morte dos pais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAZIE NO METRÔ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36620.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a mãe de Zazie vai até Paris encontrar o amante, ela deixa a filha com o tio da menina, Gabriel. Porém, a sobrinha descuidada deixa o apartamento de Gabriel e decide visitar Paris de metrô. Com a greve dos funcionários, a menina fugitiva arranja problemas para o tio em meio ao caos da cidade.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZÉ COLMEIA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29466.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jellystone, está perdendo visitantes e, por isso, o prefeito Brown decide fechá-lo e vender suas terras. Inconformados com a perda da única casa que eles conhecem, Zé Colmeia terá que provar que ele realmente é "o mais esperto de todos os ursos" e com seu inseparável amigo Catatau, irá unir forças ao Guarda Smith para encontrar uma saída e salvar o parque de ser fechado para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZÉ DO PERIQUITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29664.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zenó (Mazzaropi) é um pobre jardineiro de tradicional colégio paulistano que se apaixona por uma das alunas do local, bem mais rica e jovem que ele. Disposto a conquistá-la, ele decide ficar rico, se envolvendo nas mais variadas encrencas e situações engraçadas.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEBRA GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33010.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida rural aparentemente perfeita de Catherine vira de cabeça para baixo depois que ela descobre que seu marido está escondendo um segredo obscuro que a leva ao impensável. Assassinato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEBRAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36950.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35082.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A felicidade conjugal de Kunal e Renuka é quebrada quando um grupo de pessoas filmou e carrega um vídeo deles intimamente em um site adulto. Kunal luta para levá-los e sua raquete ilegal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEITGEIST: MOVING FORWARD[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18567.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário mostra o estado do paradigma monetário socioeconômico global, concluindo que precisamos passar para uma economia baseada em recursos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ŽELARY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32936.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira e seu amante cirurgião fazem parte de um movimento de resistência na década de 1940, a Checoslováquia. Quando eles são descobertos, seu amante foge e ela deve encontrar um lugar para se esconder. Um paciente cuja vida ela salvou, um homem de uma aldeia de montanha remota onde o tempo parou há 150 anos, concorda em escondê-la como sua esposa.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZELIG[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14942.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pseudo-documentário sobre a vida de Leonard Zelig (Woody Allen), o homem-camaleão, que tinha o dom de modificar a aparência para agradar as outras pessoas.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15604.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1200, Dogen trouxe filosofia chinesa do Zen ao Japão e estabeleceu a Escola Japonesa do Budismo. Ele ensinou que uma pessoa era capaz de perceber o Budahá em si mesmo, por meio de zazen. O zazen é estendido horas de sessão e meditando para conseguir um estado de "mu" (nada, ou existência vazia).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A CORRIDA PARA A LUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20346.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2054, Zenon Kar participa de um campeonato para adolescentes e conhece a ativista Sage Borealis, que quer impedir a colonização da Lua para exploração comercial. Louca para ir ao Festival Moonstock, ela fica em dúvida sobre o que fazer.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A GAROTA DO SÉCULO 21[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15382.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2049, Zenon arruma problemas com o dono da estação espacial onde vive com a família e, como castigo, é mandada para o pior lugar da galáxia: o planeta Terra. Agora, a garota terá que contar com a ajuda dos amigos terráqueos para voltar ao seu lar.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A ZEQUÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17064.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zenon está de volta! E ainda está se metendo em problemas. Dessa vez, após destruir os quartos do Comandante, Zenon é designada à humilde tarefa de Detecção de Alienígenas. Para piorar a situação, ela também fica responsável por cuidar da filha do General Hammond e acaba descobrindo que a Estação Espacial está sendo desarmada. Mais uma vez, cabe a Zenon salvar sua família, seus amigos e todos da Estação Espacial.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERANDO A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14740.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caras azarados perdem todo seu dinheiro e decidem fingir a própria morte para começar tudo de novo com outras identidades e o dinheiro do seguro. No entanto, os novos nomes os colocam em apuros ainda maiores do que enfrentavam antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13310.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário tem como sujeito principal do filme a espionagem online. O aclamado e premiado diretor Alex Gibney caça o vírus de computadores Stuxnet e realiza um verdadeiro mergulho no mundo da informática, abordando questões relevantes à internet e a exposição que sofremos com spywares e white hats, também conhecidos como hackers.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO EFFECT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35111.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daryl Zero é um investigador privado e, juntamente com seu assistente, Steve Arlo - ele resolve crimes impossíveis e quebra-cabeças. Embora Daryl seja um investigador mestre, quando ele não está trabalhando, ele não sabe o que fazer com ele mesmo. Ele não tem habilidades sociais, escreve música ruim e impulsiona Steve Louco.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO TO HERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35206.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade é povoada por vários clãs de gangsters executando várias empresas em mercados negros. Cada clã quer ser o governante absoluto, mas sob o reinado de grande chefe que coleta tarifas criminosas do tema, o equilíbrio entre eles é mantido diferente do patrimônio entre a lei e a legislativa. Tee, garoto, tuek e sim, uma gangue de viciados em jogo de computador, tornou-se menions do Big Boss. Quando o chefe grande morreu abruptamente, Tee está prestes a informar sua equipe, mas ele hesita e decide esconder esse fato do resto. Para que ele possa jogar outro jogo com seus pares e satisfazer o último desejo do Big Boss.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24106.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele é um solteirão baixinho, mas seu ego é enorme. Duas mulheres bem diferentes vão mostrar a esse cara o verdadeiro sentido da vida. Será que ele está disposto a mudar?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEROS E UNS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30214.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado americano estacionado em Roma com o Vaticano explodido embarca numa viagem de herói para descobrir e defender-se contra um inimigo desconhecido que ameaça o mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEROVILLE: A VIDA EM HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28449.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um amante do cinema com grandes sonhos chega a Los Angeles e chama a atenção do Detetive de homicídios Slim. Com o tempo, conhece o Grande Viking que o apresenta ao intenso mundo do cinema e o lado negro do mundo do entretenimento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZHANG - O BÁRBARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33387.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele carrega a cruz de seus pais... Ele é um rebelde que luta para limpar o nome de sua família. Seu nome é Zhang, o neto do Grande Mestre do Tai Chi. Destinado à glória, mas o destino tem seus próprios caminhos e Zhang se transformou no alvo da "Escola dos Seis Grandes". Por pouco Zhang conseguiu escapar da morte certa quando foi envenenado, e agora está nas estradas à procura da cura acompanhado por seu avô. Em sua jornada cheia de aventuras, o jovem Zhang é treinado por Grandes Mestres e se transforma num verdadeiro guerreiro, poderoso e inteligente. Agora ele se sente apto para realizar sua missão... limpar o nome de sua família... assim nasce um Grande Herói ![/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZHONGKUI: SNOW GIRL AND THE DARK CRYSTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21002.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do lendário chinês Anti-Hero Zhong Kui, um jovem dotado de poderes misteriosos que é forçado a uma batalha entre os reinos do céu, terra e inferno no curso de sua tentativa de salvar seus compatriotas e a mulher que ele ama.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZIEGFELD FOLLIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37040.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O falecido grande empresário Florenz Ziegfeld olha dos céus e ordena um novo espetáculo em seu antigo grande estilo. No céu, Florenz Ziegfeld Jr. showman carinhosamente recorda seu primeiro musical da Broadway, o Ziegfeld Follies de 1907. Mesmo do céu, ele acha que pode, por uma última vez, criar essa mesma magia com a montagem de uma de suas últimas loucuras. Assim como ele pensa sobre quem ele gostaria de aparecer nessas loucuras, ele é auxiliado na realização de sua fantasia, pelo menos em sua própria mente, por luminares como Fred Astaire, Edward Arnold, "Lucille Ball ', Marion Bell, Lucille Bremer, Fanny Brice, Cyd Charisse, Judy Garland, Kathryn Grayson, Lena Horne, Gene Kelly, James Melton, Victor Moore, Virginia O'Brien, Red Skelton, Esther Williams, Keenan Wynn, e, é claro, um bando de garotas bonitas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZION[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26513.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem as pernas e condenado a viver em lares adotivos por muitos anos, o adolescente Zion Clark descobre sua vocação ao se tornar lutador. Documentário em curta-metragem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZIPPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20886.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A carreira do procurador federal Sam Ellis (Patrick Wilson) está em ascensão. Prestes a concorrer a uma vaga no Senado, ele descobre que uma estagiária de seu escritório (Dianna Agron) está apaixonada por ele, o que culmina em uma decisão radical do homem para tentar conter seus desejos. Mas quando a situação gera uma dependência que foge completamente de seu controle, Sam é forçado a tomar medidas cada vez mais perigosas para esconder seus atos da imprensa, da lei e de sua esposa (Lena Headey).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOANDO NA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28992.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy não é exatamente o que se pode chamar de herói. Na verdade, graças ao seu estômago frágil, qualquer coisa acaba fazendo o garoto vomitar. Em seu primeiro dia na nova escola, ele acaba sendo provocado por Joe, o maior valentão do pedaço. Mas ao invés de se render, Billy acaba enfrentando o menino temido por todos - e até aceita o desafio definitivo: comer 10 minhocas em um só dia. Em busca do respeito de seus colegas de classe, Billy vai ter que reunir todas as suas forças para encarar esta parada sem fraquejar. Está na hora de revidar![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZODÍACO - SINAIS DA DESTRUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23544.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um misterioso planeta cruza o Sol, catástrofes globais são desencadeadas. Um cientista é a chave para decifrar os símbolos e a única chance da humanidade sobreviver.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZODÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22324.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 60 e 70, o medo aumenta em São Francisco com os ataques de um assassino maníaco chamado Zodíaco. Investigadores e jornalistas tentam descobrir a identidade do assassino e levá-lo à justiça. Enquanto isso, Zodíaco provoca as autoridades com mensagens crípticas, cifras e telefonemas ameaçadores.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE E RAVEN: OS DOZE PRESENTES DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29465.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Campo Brilhante se prepara para a comemoração do Natal. Zoe descobre um segredo de família. Gaby está nas mãos da nova chefe Mia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13458.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama explora a história de amor proibido entre Zoe (Lea Seydoux) e seu colega Cole (Ewan McGregor), em um centro de pesquisa avançada que combinam os humanos com seus pares ideais – incluindo formas de vida conhecidas como os “sintéticos”.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30983.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dragão aguçado, mas sujeito a acidentes, aprende como se tornar um dragão na Escola do Dragão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOHAN: UM AGENTE BOM DE CORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13575.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zohan Dvir é um agente do alto comando militar de Israel que finge sua própria morte em um ataque de seu arquinimigo, o terrorista Fantasma, para realizar o sonho de sua vida: tornar-se cabeleireiro em Nova York. Ao chegar nos Estados Unidos sua 1ª parada é no salão de seu ídolo Paul Mitchell, onde assume a identidade de Scrappy Coco. Ridicularizado por seu jeito antiquado, Zohan não consegue o emprego sonhado. Ele busca então se adaptar à vida na nova cidade, até ser descoberto por seus antigos inimigos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOKKOMON[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35880.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um órfão é abusado e abandonado, acredita-se estar morto, e sobre o seu retorno é temido pela primeira vez como um fantasma, e depois projetado como super-herói.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30110.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma stripper chamada Zola embarca numa viagem selvagem para a Florida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOLTAN - O CÃO VAMPIRO DE DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37193.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Transilvânia, soldados mexem numa tumba e acidentalmente libertam Zoltan, o cão vampiro de Drácula, e o servente imortal do conde que cuida do animal. Os dois seguem para os Estados Unidos à procura de Michael Drake, o último descendente de Drácula, que não sabe de sua ascendência. Pelo caminho, o servente e o cão deixam um rastro de morte e sangue e transformam outros cães em vampiros. Ao mesmo tempo, são perseguidos por um caçador de vampiros.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIE 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21737.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o corpo de um terrorista, infectado com uma substância química roubada, é recuperada pelos militares dos EUA, o cadáver é cremado, liberando initensivamente o vírus / bactérias na atmosfera sobre uma pequena ilha. Logo a população infectada se transforma em zumbis com fome de carne, e um trio de soldados de licença deve se unir com um grupo de turistas e embarcar em um hotel abandonado enquanto tentam se afastar os mortos ágil e agressivos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIE ASS: TOILET OF THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32435.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19830.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma arma bacteriológica, desenvolvida pelo Governo dos Estados Unidos para criar um super soldado, espalha uma epidemia numa pequena cidade do Leste Europeu, Roznov, na Roménia. Todos foram transformados em zombies. A cidade está em quarentena, mas o governo quer evitar a propagação da epidemia. O resto do mundo não sabe disso. O plano é: fazer explodir uma bomba atómica na cidade e fingir que houve um acidente terrível. Ninguém nunca saberá a verdade. Um grupo de mercenários é contratado para realizar essa missão. O líder é Jack Stone, um ex-soldado que está na cadeia por ter assassinado os seus irmãos durante uma missão. Se ele cumprir a missão estará livre. A batalha começa. Hordas de monstros contra um grupo de homens. Não há esperança. Quem vai sobreviver?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIES 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28837.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zed e Addison estão de volta à Seabrook High, onde, após um semestre inovador, continuam a orientar a escola e a comunidade em direção à unidade. Mas a chegada de um novo grupo de estranhos - lobisomens misteriosos - ameaça abalar a paz recém-descoberta e causa uma fenda no romance de Zed e Addison.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27658.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um piloto de drone e um androide ultrassecreto trabalham lado a lado no campo de batalha para evitar um ataque nuclear.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31044.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua família se muda de Londres para Devon, o adolescente Tom (Freddie Cunliffe) conhece uma vida solitária e aborrecida. Mas nada podia prepará-lo para o terrível segredo que liga seu pai (Ray Winstone) à sua irmã Jessie (Lara Belmont), de 18 anos. Isolado, confuso e consumido pela indignação típica de sua idade, Tom está determinado a revelar toda a verdade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31380.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detalhes exatos do que aconteceu enquanto Talib Ben Hassi, de 19 anos, estava sob custódia policial permanecem obscuros. Os policiais, Jens e Mike, estão em patrulha de rotina no gueto de Svalegården quando a notícia da morte de Talib chega pelo rádio, acendendo uma raiva incontrolável e reprimida da juventude do gueto, que anseia por vingança. De repente, os dois policiais se encontram em um jogo e precisam lutar com unhas e dentes para encontrar uma saída.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20592.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-detetive está convencido de que seu pai foi vítima de um assassino em série e decide provar que o culpado é um policial, mas sua caçada obsessiva prejudica sua relação com outro parceiro.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE QUARENTENA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27104.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma pandemia, o esquadrão de forças especiais tem como missão infiltrar-se em uma zona de quarentena para resgatar o único cientista que possui a cura que salvará a humanidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32417.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na fronteira que separa a Coréia do Norte da do Sul, dois soldados da Coréia do Norte foram mortos, supostamente por um soldado da Coréia do Sul. As 11 balas encontradas no corpo dos soldados levantam dúvidas. A investigação da equipe sueca da fronteira suspeita que outra parte desconhecida possa estar envolvida - tudo indica um plano para encobrir algo. A verdade é mais simples do que se pode imaginar e muito mais trágica.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16378.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade gelada está chegando. Ninguém podia prever. Uma família deve lutar pela sobrevivência nessa zona gelada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA HOSTIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14297.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais que aconteceram com o exército espanhol em uma missão no Afeganistão em agosto de 2012, o filme narra o trabalho das FCSE ('fuerzas y cuerpos de seguridad del Estado') nas zonas de conflito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16005.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso consegue fugir de pára-quedas quando é transportado em um avião da polícia. Por causa disso, o agente Pete Nessip (Wesley Snipes) que o acompanhava é suspenso, mas decide procurar o preso fugitivo por conta própria. Assim, ele acaba se infiltrando no mundo dos paraquedistas profissionais e descobre o envolvimento da gangue em uma complicada trama de venda de informações secretas do governo para criminosos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14347.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liam acorda de um acidente de carro completamente sem memória. Enquanto busca ajuda encontra vários corpos, todos com os olhos brancos. Imaginando ser algum vírus presente no ar, ele logo descobre que todos que se aproximam a 15 metros dele morrem instantaneamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35318.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma mina de diamante sul-africana assistiu por um policial sádico encarregado de cuidar de contrabandistas.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13679.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bagdá, 2003. Roy Miller (Matt Damon) lidera uma equipe, a serviço da inteligência do exército, em busca de armas de destruição em massa no Iraque. Depois de algumas tentativas frustradas, o militar se vê diante de um cenário caótico entre seus compatriotas, o que o deixa dividido entre aplacar o anseio do governo de encontrar algo que justificasse a invasão ou descobrir a verdade dos fatos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONAS ÚMIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35034.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro homônimo de Charlotte Roche, que conta a história de Helen Memel, uma jovem de 18 anos que é internada pós umas mal sucedida depilação íntima. A situação curiosa expõe a vida dela, que não aceita a separação dos pais, e acaba se envolvendo com um enfermeiro do hospital.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONE 414[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30355.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zona 414 se passa em um futuro próximo em uma colônia de robôs humanóides de última geração. Quando a filha de seu criador desaparece, ele contrata o investigador particular David Carmichael para trazê-la para casa. David se junta a Jane, uma IA altamente avançada e autoconsciente, para rastrear a filha desaparecida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOO: UMA AMIZADE MAIOR QUE A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17420.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, animais do zoológico de Belfast são ameaçados. O garoto Tom e seus amigos desafiam as autoridades e se aventuram para manter Buster, um bebê elefante, a salvo. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24750.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma série de celebridades é assassinada, a agente policial e ex-modelo de biquíni Valentina Valencia (Penélope Cruz) busca o ex-supermodelo Derek Zoolander (Ben Stiller) para ajudá-la a solucionar os casos. Porém, aposentado, assim como o ex-companheiro de passarela Hansel (Owen Wilson), ele está desaparecido – e se ressente por não ter mais contato com o filho, agora adolescente. Até que a convite de Alexanya Atoz (Kristen Wiig) dona da marca mais badalada da atualidade, eles acabam topando fazer um novo desfile. Mal sabem os desmiolados, no entanto, que tudo não passa de um plano maquiavélico comandado por Mugatu (Will Ferrell).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17002.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Achem uma saída para Derek Zoolander, três vezes eleito modelo masculino do ano. Sua cara começa a decair quando surge o hippie-chic Hansel para roubar o prêmio. O diabólico guru da moda Mugatu agarra então a oportunidade de transformar Derek em uma máquina mortífera. É uma bem tramada conspiração e somente com a ajuda de Hansel e alguns bem escolhidos asseclas, como Matilda é que Derek poderá tornar o mundo mais seguro para todos os modelos masculinos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM: ACADEMIA DE SUPER-HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17410.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack (Tim Allen) é, hoje em dia, um homem comum, mas costumava ser o Capitão Zoom. Agora, ele deve relembrar sua época de super-herói para ajudar um grupo de crianças a resgatar seus instintos heroicos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14314.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de três artistas: Edward (Gael García Bernal), vaidoso diretor de cinema que precisa refilmar o final de um longa contra sua vontade e de repente começa a ter problemas sexuais. Michelle (Mariana Ximenes), modelo brasileira que deixa namorado e carreira nos Estados Unidos para voltar ao seu país e escrever um livro. E Emma (Alison Pill), que, desesperada para retirar seus implantes de silicone, recorre a meios duvidosos para ganhar um dinheiro extra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29281.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda florestal prendendo caçadores acaba salvando suas vidas quando animais zumbis os atacam na selva. Agora cercado, o guarda florestal e os caçadores forçam uma aliança desconfortável para deter os animais antes que o vírus super-zumbi se espalhe pelo mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21532.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estranho vírus se espalha por um Safari Park, todos os animais do zoológico se transformam em zumbis. Agora, aqueles que sobraram devem parar as criaturas antes que elas escapem e contaminem a cidade inteira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOTOPIA: ESSA CIDADE É O BICHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24402.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZORBA, O GREGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30868.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tenso escritor inglês que viaja para Creta por razão de negócios descobre que sua vida mudou para sempre quando conhece o Alexis Zorba.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOYA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38836.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outono de 1941. A estudante Zoya Kosmodemyanskaya de ontem se ofereceu para uma escola de sabotagem. O destacamento de guerrilheiros, no qual Zoya estava localizada, é emboscada, e Zoya é capturada pelos alemães, enquanto tentava incendiar o celeiro. Interrogatórios e torturas não levaram a lugar nenhum. Ela não disse nada que pudesse atrapalhar a atribuição de outros grupos. Os nazistas não conseguiram nem mesmo alcançar seu nome verdadeiro - seu sacrifício não foi em vão. Seu feito inflamou milhões de corações, ajudando nossos soldados a chegar a Berlim.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22753.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa África do Sul ainda assombrada pelo apartheid, dois policiais, um negro e um branco, perseguem o responsável por um selvagem assassinato de uma jovem adolescente. Em meio às favelas da Cidade do Cabo, esta investigação vai mudar a vida dos dois homens e forçá-los a enfrentar seus demônios internos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16632.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Natal, África do Sul, em 1879, um pequeno regimento britânico de apenas 105 soldados se recusa a abandonar sua posição e resiste bravamente ao ataque de 4000 guerreiros zulus. Baseado em fatos verídicos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBI 2 - A VOLTA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19479.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um barco à deriva é abordado na baía de Nova York, um dos policiais é atacado por seu único tripulante: um morto-vivo que é rapidamente abatido. O barco pertence ao pai da jovem Anne, que desapareceu numa ilha do Caribe. Ajudada por um repórter, Anne contrata os serviços de outro barco, comandado por um casal em férias, e vai à procura do pai. O que eles não sabem é que, na ilha, uma epidemia devastadora transformou a maior parte dos habitantes em zumbis devoradores de carne humana.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBI À VENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31669.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os experimentos ilegais de uma empresa farmacêutica criam inadvertidamente um zumbi, a estranha família do parque encontra e tenta lucrar com isso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA: ATIRE DUAS VEZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25711.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os guerreiros pós-apocalípticos Tallahassee, Columbus, Wichita e Little Rock devem confiar ainda mais em sua inteligência. Agora, eles se encontram em uma batalha implacável contra zumbis mais inteligentes, rápidos e aparentemente indestrutíveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15335.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A população foi infectada com um vírus que faz com que as pessoas se transformem em zumbis. Poucos são os humanos não infectados, entre eles Columbus, que deseja voltar para sua cidade natal na esperança de encontrar seus pais ainda vivos. No caminho, Columbus encontra Tallahassee, que está indo para a Flórida para aniquilar zumbis, e pega carona. Ao parar em uma mercearia, a dupla encontra Wichita e Little Rock, que aparenta ter sido mordida por um zumbi, o que divide o grupo sobre o que fazer.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÊNIO: O PARQUE DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13826.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Zumbilênio é um parque de diversões como nenhum outro: Somente legítimos lobisomens, vampiros, zumbis e outros cidadãos da comunidade dos mortos-vivos trabalham nele... Por toda a eternidade. Um dia, Hector, um jovem inspetor de qualidade, decide analisar a segurança do parque e ameaça fechá-lo. Francis, o vampiro que administra o parque, se vê sem opção além de mordê-lo para proteger seu negócio. E assim, Hector está contratado. Ele então conhece seus colegas de trabalho e Gretchen, uma bruxa estagiária do parque, que ensina a ele a cultura do seu novo ambiente de trabalho. Hector pode ser a última chance do Zumbilênio: O número de público está caindo e o parque precisa de uma nova atração especial para evitar a falência. Mas, no fundo, Hector, não para de pensar em sua jovem filha, Lucie, que espera por ele no mundo “real”.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIOLOGIA: APROVEITE ESSA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21115.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lung e Chi-Yeung são dois jovens excêntricos que levam uma vida desleixada e imprudente. No entanto, a vida de Lung está uma confusão: ele tem que sair da casa onde ele cresceu; sua madrinha Shan tem depressão crônica; ele encontra seu pai, que acabou de sair da cadeia; seu amigo Chi-Yeung está perseguindo uma menina a Chan-Yat, enquanto ele mesmo sonha em encontrar com uma estrela chamada Yee-Sue. Em meio a todo este caos na vida de Lung, um monstro da animação favorita dele aparece na cidade e transforma as pessoas em zumbis. Em meio a este apocalipse zumbi Lung irá lutar por sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS - OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25207.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o mundo está em frangalhos, atormentado por um surto de zumbis, apenas o forte sobreviverá, mas quanta determinação será necessária? Será que Luke e sua equipe têm ambição suficiente e munição para permanecer viva por tempo suficiente para salvar a raça humana?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS E ROBÔS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31466.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro próximo, um grupo sobrevive em uma área de testes em ruínas após um grave acidente. O problema é que a catástrofe liberou um vírus que matou milhares e causou mutações em outras tantas pessoas transformadas em zumbis. Max Gatling (Dolph Lundgren) que lidera um grupo militar tem como missão acabar com os infectados usando um exército de robôs.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NA NEVE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16538.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os terríveis zumbis nazistas estão de volta para terminar sua missão, mas nosso herói não está disposto a morrer. Ele está reunindo seu próprio exército para uma luta final.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21424.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, um grupo de amigos , vão a uma estação de esqui isolada pela neve, encontra um velho que conta uma história de horror sobre nazistas. Ao encontrar um baú cheio de ouro eles inadvertidamente erguem um exército de zumbis nazistas que haviam morrido ali.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NO COLÉGIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35730.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrea é a nova aluna de uma prestigiada escola. A princípio, ela fez várias amizades, mas começa a suspeitar que algo estranho está acontecendo quando alguns de seus novos amigos desaparecem. E resolve investigar o que se passa por conta própria, colocando sua vida em perigo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS UMA HISTÓRIA VIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26015.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maioria das pessoas acredita que os zumbis são um fenômeno recente, que surgiu a partir das histórias em quadrinhos, de filmes e da televisão. A verdade é muito diferente. Este especial de duas horas explora a sua verdadeira história desde os primórdios da civilização até a atualidade. Veremos como o Antigo e o Novo Testamento da Bíblia revelam inúmeras histórias de mortos-vivos, e vamos detalhar como a Peste Negra na Europa tornou-se um dos períodos mais prolíficos em mitos e lendas sobre zumbis. Examine conosco ainda outras lendas sobre essas criaturas, incluindo as histórias secretas da China e os rituais do vodu no Haiti.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS: OS MENSAGEIROS DO APOCALIPSE 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33356.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três meses se passaram desde que um surto viral eliminou 99,9% da população do mundo, transformando suas vítimas em comedores de carne mortos-vivos. No Reino Unido, um grupo sobrevivente de soldados e civis se refugiaram em um quartel militar rural. A vida neste novo mundo é dura e brutal, mas a esperança aparece quando uma comunicação de alto nível é recebida de uma base militar na costa, servindo de refúgio para o resto da Europa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZYGOTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22873.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os dois membros restantes de uma operação de mineração na luta do Círculo Ártico para sobreviver contra uma criatura alienígena.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
