<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]38[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page38.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Lomax (Jean-Claude Van Damme) é um atormentado ex-combatente que vai visitar um velho amigo dos tempos de exército numa pequena cidade americana. No caminho termina por se envolver com os valentões locais, que o deixam à beira da morte. Depois de recuperado, Lomax parte em busca de vingança. O inferno é Van Damme. Um purgatório inteiro de gol paços e colunas vertebrais envergadas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O renomado professor de simbologia de Harvard, Robert Langdon (Tom Hanks) visita a Itália e se envolve em mais uma aventura envolvendo símbolos ocultos e corporações secretas. Ele se vê em uma jornada em que procura desvendar os mistérios do clássico da literatura "A Divina Comédia", de Dante Alighieri.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFESTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cooper está enfrentando o primeiro dia no seu novo emprego. Estranhamente, acorda numa teia, pendurado no teto do seu escritório. Rapidamente descobre que o mundo foi invadido por insetos gigantes alienígenas, e para conseguir sobreviver terá que aprender a trabalhar com equipamentos e pessoas totalmente desconhecidos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFESTATION[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher, longavelmente fascinada com a ideia de vida extraterrestre, tropeça em um fenômeno mundial de comunicação alienígena. Sua descoberta sugere a ameaça iminente de uma invasão mortal, projetada para infectar a população desavisada da Terra.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIDELIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal que comete adultério é descoberto e deve jogar um jogo distorcido de sobrevivência com seu sequestrador, para salvar seus familiares de serem assassinados. A escapada de fim de semana se transforma em um pesadelo de jogos psicológicos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIDELIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num subúrbio de Nova York, Connie Sumner (Diane Lane) leva uma vida feliz e segura ao lado de Edward (Richard Gere), com quem está casada há 11 anos, e seu filho Charlie (Erik Per Sullivan). Aparentemente nada poderia se interpor na felicidade do casal, mas o amor é posto à prova quando Connie esbarra com Paul Martel (Olivier Martinez), um belo e sensual francês. Os dois se tornam amantes e são dominados por uma paixão que não para de crescer, enquanto o comportamento da mulher começa a gerar suspeitas em Edward.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIELMENTE TUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refilmagem do clássico "Odeio-te Meu Amor", escrito e dirigido por Preston Sturges em 1948. Nessa segunda versão, o roteiro assinado por Valerie Curtin, Barry Levinson e Robert Klane dá lugar à comédia mais pura e simples. Moore, melhor pianista e compositor do que atuando, é o maestro que passa a desconfiar que a mulher (Kinski) o está traindo e tenta armar um plano para matá-la.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIESTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio aos desafios da pandemia do coronavírus, uma dupla de detetives vai atrás dos responsáveis por uma série de acontecimentos sinistros.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADA NO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Clarke é uma repórter investigativa que precisa trabalhar infiltrada como balconista em uma loja de departamentos até o Natal. Durante o período, ela acaba encontrando um grande amor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADO NA KLAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1978, Ron Stallworth, um policial negro do Colorado, conseguiu se infiltrar na Ku Klux Klan local. Ele se comunicava com os outros membros do grupo através de telefonemas e cartas, quando precisava estar fisicamente presente enviava um outro policial branco no seu lugar. Depois de meses de investigação, Ron se tornou o líder da seita, sendo responsável por sabotar uma série de linchamentos e outros crimes de ódio orquestrados pelos racistas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido ferido durante uma batida policial é levado ao hospital, onde recusa atendimento médico para ganhar tempo e permitir que seus comparsas o resgatem. Um detetive percebe suas intenções decide usá-lo para prender a gangue inteira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry, conhecido apenas como H, é um homem misterioso que trabalha para uma empresa de carros-fortes e movimenta grandes quantias de dinheiro pela cidade de Los Angeles. Quando, ao impedir um assalto, ele surpreende a todos com suas habilidades de combate, suas verdadeiras intenções começam a ser questionadas e um plano maior é revelado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de busca e salvamento é transportada para uma estação de mineração distante onde deverão resgatar Whit Charmicael (Daniel MacPherson),o único sobrevivente de um acidente com uma arma biológica .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan McCauley tem habilidades que ele nunca aprendeu e lembranças de lugares que nunca visitou. Auto-medicado e à beira de um colapso mental, um grupo secreto que se intitula 'Infinites' vem em seu socorro, revelando que suas memórias são reais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITUM: SUBJECT UNKNOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane acorda em um sótão estranho, em um mundo paralelo, com aparentemente sem saída. Ela está presa em um loop de tempo, destinada a reviver o mesmo dia e mais com pouca lembrança dela fazendo isso antes. Mas com cada 'reset' ela começa a lembrar cada vez mais e começa a juntar o que pode estar acontecendo com ela, com pistas apontando para um professor Aaron Ostergaard. Ela faz o seu caminho para o misterioso centro de pesquisa Quântica Wytness, administrado por Charles Marland-White, para tentar encontrar uma saída.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITY CHAMBER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem preso em uma prisão automatizada deve superar um computador para escapar e tentar encontrar seu caminho de volta ao mundo exterior que já pode ser exterminado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITY POOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto ficam em um resort isolado na ilha, James e Em estão desfrutando de umas férias perfeitas de praias intocadas, funcionários excepcionais e tomando sol. Mas guiados pela sedutora e misteriosa Gabi, eles se aventuram fora dos terrenos do resort e se encontram em uma cultura cheia de violência, hedonismo e horror incalculável.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFLATABLE SEX DOLL OF THE WASTELANDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter executado o ministro da defesa do imperador, um eunuco poderoso envia assassinos para rastrear os filhos da vítima até um ponto remoto na fronteira norte da China. Mas essa missão sanguinária é confundida por um misterioso grupo de lutadores que chegam ao local, com a intenção de fazer justiça e defender os inocentes.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFLUENCER DE MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem ambiciosa consegue seguidores e fama ao dizer ter sobrevivido a um ataque mortal, mas logo descobre o preço terrível de ser uma celebridade digital.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFLUÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ajudar a irmã a cuidar da mãe que está em coma, Alicia volta à casa onde cresceu e tem de enfrentar uma força sombria do passado que agora ameaça sua filha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INGRESSO PARA O PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de ex-namorados se unem novamente, desta vez na missão de impedir que sua filha apaixonada cometa o mesmo erro que eles mesmos cometeram uma vez.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INGRID VAI PARA O OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ingrid é uma jovem que tem como seus principais ídolos as personalidades das redes sociais. A que ela mais gosta é Taylor Sloane, muito famosa e com uma vida aparentemente perfeita. Obcecada, Ingrid decide abandonar tudo e se mudar para perto de Taylor, colocando em prática o plano de se tornar sua melhor amiga. Porém, o que parecia mais um comportamento de fã, se torna aos poucos preocupante e perigoso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INHERITANCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher aprende seu pai estranged se afastou. Ela retorna com o namorado para sua casa de infância de Belize, onde ela se reunia com seu irmão e deve encará-la enquanto lutava pela intimidade no presente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INICIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o atleta prodígio da Universidade Whiton é assassinado, o evento desencadeia uma série de ataques na redes sociais, forçando os alunos a descobrirem a verdade por trás dos segredos da escola e o terrível significado por trás de um ponto de exclamação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao perder seu vôo no aeroporto de Paris, um arquiteto de sucesso é abordado por uma garota chamada Texel, uma jovem estranha que o força a ouvir suas histórias, que aos poucos se tornam cada vez mais ameaçadoras e possivelmente reais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma mulher com sérios problemas psicológicos. Querendo recomeçar sua vida, ela decide se mudar para Los Angeles com o namorado. Porém, aos poucos, começa a perceber que seus problemas parecem estar lhe perseguindo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO DO ESTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Clayton Dean, um advogado bem-sucedido em Washington, recebe um vídeo que mostra a ligação entre um oficial do alto escalão da Agência Nacional de Segurança a um assassinato político. A partir daí, Dean se transforma em um alvo constante para a mais perigosa e treinada equipe do governo. Utilizando todos os meios para arruinar sua carreira e conseguir o vídeo de volta, a equipe inicia uma caçada sem tréguas. Dean terá de lutar para salvar sua vida e provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO EM CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Morrison (John Travolta) é um humilde construtor de barcos de madeira da cidade e tem uma relação extremamente verdadeira com seu filho. Coisa que não acontece com sua mãe, Susan (Teri Polo), que está prestes a se casar com o novo xodó da cidade, o famoso Rick Barnes (Vince Vaughn). Quando o filho do casal, Danny (Matthew O´Learey) presencia um assassinato cometido pelo padrasto, as coisas complicam para ele, pois ninguém acredita no que ele diz, a não ser seu pai, que fará o possível para ajudá-lo a sair dessa enrascada.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO ÍNTIMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Líder do IRA foge para a Nova York, onde um amigo, para protegê-lo, o coloca morando na casa de um íntegro policial de origem irlandesa, que desconhece sua identidade. Assim, o recém-chegado se integra na família e articula a compra de armamento pesado para levar ao seu país.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro soldados americanos na 2ª Guerra Mundial, depois de testemunhar o cruel assassinato de um civil inocente nas mãos de seu sargento de pelotão, são enviados em uma missão de reconhecimento/suicídio liderada por um partidário local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO MEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois guerreiros envolvidos em uma selvagem guerra futurística entre a Terra e o planeta Dracon, são abatidos e fazem aterrissagens forçadas em um planeta desolado e inóspito. A princípio, o humano e seu inimigo, um réptil alienígena, estão determinados a destruírem-se mutuamente. Mas após terem que enfrentar as forças da natureza e um ao outro, os dois pilotos perdidos gradualmente percebem que a única maneira de manterem-se vivos é superando o ódio mortal.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, Jackie Chan é um agente das forças especiais durão que acaba se envolvendo em uma misteriosa conspiração, ao mesmo tempo em que luta para proteger uma jovem de um perigoso grupo de criminosos. Estranhamente, ele sente que tem uma conexão especial com a moça, como se eles tivessem se conhecido em uma vida diferente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO PÚBLICO Nº 1: PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após voltar para a Europa, o criminoso Jacques Mesrine retoma a vida de assaltos e desafia autoridades. O gângster ganha fama de celebridade, mas subestima a polícia.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO PÚBLICO Nº 1[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques Mesrine foi um lendário gângster francês que entre 1960 e 1970 tornou-se o inimigo público da França. Também conhecido como "O Homem de Mil Caras", era famoso por sua coragem e suas muitas fugas da prisão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO PÚBLICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chicago, 1909. Dois garotos, Tom Powers e Matt Doyle, que são bem amigos, crescem numa área pobre da cidade. Eles frequentam salões de sinuca e fazem pequenos furtos, que são vendidos para o receptador de 3ª categoria Putty Nose. Em 1915 os dois amigos estão se tornado jovens homens, que de dia fazem entregas e à noite planejam roubos com Putty Nose, que lhes dá revólveres e dicas para o 1º grande golpe deles. Porém as coisas não saem como o planejado e, apesar de Tom e Matt conseguirem escapar, um cúmplice deles é morto e Putty Nose, que prometeu protegê-los, deixa a cidade. Em 1920 eles fazem amizade com Paddy Ryan, que lhes diz que a chegada da Lei Seca fará com que ganhem muito dinheiro vendendo bebida. Realmente em pouco tempo Tom e Matt ganham o bastante para frequentar os melhores lugares, usarem roupas finas e carros luxuosos, mas para manter este padrão de vida o preço é às vezes muito alto.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O criminoso Jacob Sternwood (Strong) é forçado a voltar a Londres após seu filho se envolver em um assalto que deu errado, dando ao detetive Max Lewinsky (McAvoy) uma última chance de capturá-lo. Inesperadamente, descobrem-se envolvidos em uma conspiração mais complexa do que jamais poderiam imaginar e agora precisam trabalhar em parceria se quiserem sobreviver.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS DO IMPÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vagamente inspirado em Hamlet, de William Shakespeare, "The Banquet" acontece na China antiga, durante o período das Cinco Dinastias e dos Dez Reinos (907-960 d.C.), quando as dinastias se sucediam rapidamente umas às outras a norte, e vários estados independentes lutavam contra si mesmos a sul. Enquanto isso, o vizinho Império Khitan se prepara para conquistar a China, no momento oportuno.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS ÍNTIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manuel (Matthias Schoenaerts) e Driss (Reda Kateb) são amigos de infância que acabaram seguindo caminhos opostos: o primeiro adotou a vida do crime, enquanto o segundo se tornou policial. Quando um dos trabalhos mais importantes de Manuel vai por água abaixo, os dois homens se reencontram e acabam precisando um do outro para sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amantes adolescentes Tony (Richard Panebianco) e Tyan-Hwa (Sari Chang) Dica O equilíbrio de poder no pequeno itália e chinatown de Nova York.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS PÚBLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Dillinger (Johnny Depp) era um criminoso audacioso e violento, mas que atraía a opinião pública ao seu favor, principalmente, porque dizia retirar das instituições financeiras o dinheiro que elas roubavam do cidadão. Seus assaltos a bancos e fugas rápidas enlouqueciam a polícia que não tinha condições de enfrentá-lo. Assim, prender o assaltante tornou-se uma obsessão do então burocrata J. Edgar Hoover (Billy Crudup), que disposto a tudo para fortalecer o famoso F.B.I., coloca Dillinger como o inimigo público número um. Para ajudar em sua missão, Hoover contrata o policial Melvin Purvis (Christian Bale) e o deixa igualmente obcecado pela captura do bandido, que se apaixona por Billie Frechetti (Marion Cotillard) e acaba complicando a sua vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INITIAL D THIRD STAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa exatamente onde acabou a segunda temporada, com Takumi já tendo aprendido a controlar o seu AE86 modificado (na disputa com o AE86 Turbo), e indo para sua revanche contra o 4WD do Kyouichi. Depois dessa super-corrida, o ritmo do filme cai um pouco e mostra os personagens vivendo suas vidas e se preocupando com o futuro, agora que o colegial está terminando. Paralelo a isso, surge um novo competidor querendo se vingar do Takumi e, lógico, nada melhor que desafiá-lo para um racha. Além disso, é mostrado um pouco do passado do Bunta, pai do Takumi.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INJUSTIÇA: DEUSES ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma Terra alternativa, o Coringa engana Superman para matar Lois Lane, o que causa um furor no herói. Superman decide assumir o controle da Terra. Então, Batman e seus aliados terão que tentar detê-lo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INNER COURT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em eventos reais, o filme acompanha 24 horas na vida de um juiz acuado por criminosos e refém do sistema legal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INNOCENT WITNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCÊNCIA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua única amiga é expulsa de sua escola particular no Upper East Side de Manhattan, Cat Storm quer se aproximar de um garoto por quem ela se sente atraída e se recriar com novos amigos. Mas seus novos amigos não são confiáveis, seu namorado está com problemas, seus pais são frios e indiferentes e ela cada vez mais se descobre que não é amada.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCÊNCIA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que foi molestada quando criança por um amigo da família descobre na dança uma maneira de ajudá-la a expressar sua raiva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCENTE MORDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive persegue um gangster e o caso toma enormes proporções quando o criminoso é mordido por um vampiro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INOCENTE PECADORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem inocente acaba se envolvendo com um mulherengo que a engana, simulando um casamento entre os dois para poder levá-la para a cama. Após o ato, ele revela a verdade, destruindo-a moralmente, sobretudo quando o filho que nasce desse ato morre. Acaba encontrando abrigo em uma grande fazenda, onde é acolhida com carinho pela família e amor pelo filho do dono. Mas as lembranças amargas de seu último romance farão com que um novo envolvimento amoroso seja difícil de suportar.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INQUIETOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doente em fase terminal, Annabel (Mia Wasikowska) se apaixona por um garoto (Henry Hopper) que tem uma mania estranha: gosta de frequentar funerais. Juntos, eles têm encontros sobrenaturais com o fantasma de um piloto kamikaze da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INQUILINO DESAJEITADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um caloteiro desajeitado acidentalmente mata seu senhorio, ele tem que fazer tudo em seu poder para esconder o corpo, apenas para descobrir as distrações da luxúria, a morte de seu amado irmão e uma tripulação de personagens desajustados, forçá-o a uma jornada onde uma fortuna o espera.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susannah é uma jornalista do New York Post, que tem várias complicações na saúde, incluindo convulsões e ouvir vozes. Depois de várias tentativas, um médico dá um diagnóstico que pode mudar sua vida. Brain On Fire é um drama biográfico dirigido e escrito por Gerard Barrett, baseado no livro de mesmo nome da autora Susannah Cahalan.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANATÓRIO: QUEM ENTRA, NÃO SAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse Metcalfe estrela este aterrorizante suspense que conta a história de um homem que arma um plano para entrar em um hospital de doentes mentais com o objetivo de resgatar sua querida irmã. Uma vez dentro da instituição, ele descobre que um médico está impiedosamente usando seus pacientes como ratos de laboratório e transformando-os em assassinos sedentos por sangue. Presos em um labirinto inexorável, será que ele e sua irmã conseguirão escapar antes que os impiedosos canibais consigam caçá-los?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSECURE: O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isso é um final, ok? Celebre a jornada de Insecure neste documentário especial que revela os bastidores e discute a relevância da série.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSENSATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clara e Fernanda são irmãs gêmeas, idênticas e muito unidas, porém em decorrência de um acidente, Clara entra em estado catatônico. Fernanda está determinada a encontrar a cura para irmã, mas os métodos tradicionais parecem não funcionar. Ao entrar em contato com um método alternativo de terapia, Clara acessa um universo sobrenatural, trazendo para o presente uma sombria e trágica história com segredos do passado. Para salvar a irmã de uma forte presença maligna, Fernanda vai precisar ultrapassar a dimensão do medo e o limite entre a vida e a morte.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSENSÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente fatal de carro, David Martel, um brilhante neurocirurgião é submetido a uma série de exames que revelam que tem câncer e precisa de um transplante de medula óssea. Ele, então, decide encontrar seus pais biológicos para a realização do transplante. A resposta dos pais irá revelar uma misteriosa história do passado. O neurocirurgião embarca numa investigação que permite descobrir que, durante a Guerra Civil Espanhola (1936-1939), um grupo de crianças é imune à dor física em um hospital, no coração dos Pireneus.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSEPARÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um acidente quase fatal e montando um cavalo que os especialistas pensavam não ter nada de especial, uma cavaleira determinada e apaixonada pelo que faz desafia todas as probabilidades para alcançar seu sonho de ganhar um campeonato nacional de salto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSEPARÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felipe é um rico empresário que ficou tetraplégico em um acidente e está procurando por um assistente. Existem vários qualificados, mas ele decide levar o auxiliar de seu jardineiro, Tito, que não reúne todas as condições para o cargo, como notam pessoas mais próximas a Felipe, como Verônica e Ivonne, sua governanta, mas Felipe permanece firme na sua decisão. Tito é a única pessoa em muito tempo, que não o trata com compaixão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2007, quando o árbitro da NBA Tim Donaghy (Eric Mabius) foi pego apostando nos jogos em que trabalhava, ele disse que dois homens associados à família criminosa de Gambino – um apostador chamado Baba Battista (Will Sasso) e um traficante chamado Tommy Martino (Scott Wolf ) – ameaçou matar sua família se ele não lhes desse opções de jogo. Foi isso que Donaghy disse ao FBI, foi o que ele disse aos 60 minutos e foi isso que ele testemunhou no tribunal. Mas não foi isso que realmente aconteceu. Isso não é nem perto. “Inside Game” é a história verdadeira não contada de um dos maiores escândalos da história do esporte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE LLEWYN DAVIS: BALADA DE UM HOMEM COMUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Llewyn Davis é um cantor e compositor que sonha em viver da sua música. Com o violão nas costas, ele migra de um lugar para o outro na Nova York dos anos 60, sempre vivendo de favor na casa de amigos e outros artistas. Talentoso, mas sem se preocupar muito com o futuro. Nem um pouco confiável, Davis se depara com a oportunidade de viajar na companhia de um consagrado e desagradável artista, Roland, mas nem tudo vai acabar bem nesta nova jornada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE MEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Editor-chefe de um importante jornal, Lee Kang-hee associa-se à poderosa corporação Mirae Motors para impulsionar a popularidade de um candidato à presidência do país, Jang Pil-woo, cujas milionárias despesas de campanha são pagas com dinheiro de caixa dois. Quando o promotor Woo Jang-hoon pressiona um ex-contador da Mirae em busca de provas do esquema, o gângster Ahn Sang-goo (Lee Byung-hun, de Masquerade) evita que os registros do caixa dois caiam nas mãos da justiça, mas acaba sendo acusado de traição por Jang. Desiludido, ele decide que chegou a hora de expor toda a verdade, doa a quem doer. Com várias reviravoltas no roteiro e excelentes atuações, se tornou o filme 'R - Rated' mais assistido na Coreia e venceu a premiação de Melhor Ator (Lee Byung-hun) no 52° PaekSang Arts Awards.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE THE MILKY WAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embarque em uma viagem surpreendente através de 100.000 anos de luz para testemunhar momentos importantes na história da Via Láctea. Usando ciência de ponta, a National Geographic constrói um modelo de CGI de última geração de 3 D de nossa galáxia. Vamos olhar para o coração da Via Láctea sobre a caçada por buracos negros super massivos, assistir como estrelas nascem e morrem, voam para fora e acima do plano de nossa galáxia para entender sua verdadeira forma e vasculhar seus braços espirais empoeirados para a possibilidade de vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Completamente sozinha, a viúva grávida Sarah passa os últimos dias em casa, esperando a chegada de seu filho. Mas uma noite, ela recebe uma visitante indesejada: uma mulher predadora que não vai parar por nada até conseguir roubar o bebê. Presa e desorientada, a jovem mãe deve liberar todas as suas reservas de força para proteger seu bebê à noite.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jian (Ken Zheng) é um agente de contraterrorismo que combina suas habilidades como artista marcial e clarividente para levar os indivíduos mais nefastos do mundo à justiça. Este lobo solitário é forçado a fazer um desvio inesperado para Los Angeles ao receber a notícia devastadora de um acobertamento em torno do suposto suicídio de seu irmão. Com a ajuda relutante dos detetives do LAPD, Abby (Madeline Zima), Carl (Tony Todd) e o capitão Duke (Keith David), o improvável grupo se envolve na investigação. Jian e Abby lutam contra um criminoso de alta tecnologia (Sean Patrick Flanery) que quer explorar os dons dos irmãos em sua própria busca pelo poder.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Figg é um homem com um futuro grande pela frente que acaba de herdar uma casa. Se sentindo bem com a vida, a situação muda quando sua casa é assaltada e os ladrões levam seus pertênces de valor sentimental. Enfurecido, ele acredita ser algum conhecido que invadiu o local. Atento ao movimento de todos os conhecidos, inclusive o da esposa, ele passa a desenvolver insônia e tentar resolver o caso com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enviado para investigar o assassinato de uma adolescente em uma cidadezinha do Alasca, um policial acidentalmente atira em seu colega enquanto tenta prender um suspeito. Em vez de admitir sua culpa, ele recebe um álibi inesperado, mas isso só o leva a sentir mais culpa pela morte de seu parceiro. Agora, além de ter de solucionar o caso da morte da adolescente, o policial se vê forçado a lidar com seus sentimentos e com chantagens que aparecem em seu caminho.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No norte da Noruega uma jovem de 15 anos, Tanja Lorentzen (Maria Mathiesen), é assassinada. Dois detetives suecos rumam para lá, para tentar elucidar o crime. Eles vêem um suspeito na névoa perto do mar mas, na ânsia de pegar o possível assassino, Jonas Engström (Stellan Skarsgard), um dos detetives, dá um tiro e acidentalmente mata seu parceiro. Desesperado, Engström tenta encobrir seu crime. Por vários dias o insone Jonas manipula as provas relacionadas com a morte do seu parceiro, ao mesmo tempo em que procura o assassino de Tanja. Jonas então ouve do criminoso que o viu atirando no seu parceiro, fazendo que ele fique numa situação que nunca passou, pois é manipulado pelo assassino.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPECTOR LAVARDIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Inspetor Lavardin viaja até uma pequena cidade costeira para investigar a morte misteriosa de um escritor católico rico. Ao chegar, ele descobre que a viúva Helene é uma antiga paixão que não via há 20 anos.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maior detetive do mundo dos insetos tem que aprender a trabalhar com uma nova parceira para desvendar um misterioso assassinato a bordo de um avião e salvar tanto o mundo dos insetos quanto o dos humanos de um perigoso vilão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR BUGIGANGA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As coisas parecem tranquilas em Riverton, mas tudo começa a dar errado para o Inspetor Bugiganga. Claw planeja uma fuga fantástica da prisão e um novo crime do século. Enquanto isso, o prefeito da cidade revela um novo e melhorado G2, uma super-robô de alta tecnologia. Nesta aventura, o Inspetor Bugiganga e sua nova parceira G2 junto com outros amigos, se unem para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR BUGIGANGA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma tentativa de resgate atrapalhada, o ingênuo segurança John Brown tem seu corpo dividido em mil pedaços pelo perigoso dr. Claw. Vendo a oportunidade como uma chance de demonstrar sua nova criação, a dra. Brenda reconstitui o corpo de John, tornando-o agora um robô. Nasce então o inspetor Bugiganga, que logo se torna a mais importante ferramenta de combate ao crime na cidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR CLOUSEAU[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor francês Jacques Clouseau é emprestado ao governo inglês para atuar numa missão especial da Scotland Yard, que investiga a quadrilha responsável por um grande assalto. Vencendo as adversidades com suas trapalhadas, Clouseau acaba se tornando cúmplice de um novo assalto sem saber quando os bandidos usam máscaras imitando seu rosto para cometer o crime.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPIRE, EXPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas pessoas têm suas vidas conectadas de forma inesperada: uma mãe solteira islandesa que luta contra a pobreza e uma refugiada de Guiné Bissau que pode ser deportada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry Bernard (Josh Lucas) está se recuperando de um transplante de coração. Um dia, ao fazer um check up, seu coração começa a bater mais forte quando um paramédico passa ao seu lado. Assim que ele se afasta tudo volta ao normal. A situação volta a acontecer mais tarde, deixando Terry preocupado. É quando ele descobre que seu novo coração veio de um assassino e que ele tem vontade própria, podendo matá-lo ou levá-lo à loucura.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Allan, uma rapaz cheio de vida com uma linda namorada, sofre um acidente e fica tetraplégico. Cansado de hipocrisia dos que o rodeiam, só tem como amigo, Geoffrey que lhe dá uma macaca de presente. Ela é um experimento de laboratório que parece ter um cérebro quimicamente humano, o que a faz ter um contato telepático com Allan, passando a destruir todos que o atormentam.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO MATERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um trauma, uma mãe solteira se muda com a filha para uma isolada fazenda no interior. Mas logo coisas sinistras voltam a acontecer e seus instintos maternos serão colocados à prova novamente. Até onde ela irá para proteger sua filha?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caçador Frank Walsh (Nicolas Cage) trabalha para alguns zoológicos dos Estados Unidos e está dedicando sua vida para proteger uns animais que capturou na Floresta Amazônica. Ele embarca num navio cargueiro sem saber que está ao lado de Richard Loffler, um assassino que está sendo extraditado para os EUA em segredo, e, com isso, a viagem começa a ter problemas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente especial tem fama de desbaratar quadrilhas e levar grandes criminosos para a cadeia. Até que ele comete um erro e acaba expondo sua equipe ao ridículo. Afastado do serviço, ele inicia uma investigação por conta própria, infiltrando-se em um grupo de paraquedistas radicais.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Earl Brooks (Kevin Costner) é um executivo de sucesso, marido e pai exemplar, filantropo generoso. Todos o consideram um pilar em sua comunidade, mas ele esconde um grande segredo: é um serial killer. Seus crimes são conhecidos como sendo do Assassino da Impressão Digital e ninguém tem ideia de qual seja sua identidade. Apesar de estar afastado do mundo do crime há algum tempo, a compulsão de Brooks em matar volta à tona devido ao seu alter ego (William Hurt). Ao realizar mais um assassinato, Brooks comete um erro e é flagrado por um fotógrafo curioso (Dane Cook), que passa a chantageá-lo. Este crime também coloca em seu encalço a detetive Tracy Atwood (Demi Moore), obcecada em desvendar o caso.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante de arte encontra uma caixa com o diário e fotos de nudez de uma ex-moradora do apartamento onde vive. Ao ler o registro, a jovem assume a personalidade da autora, e se envolve com dois homens ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SELVAGEM 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine Tramell (Sharon Stone) é uma escritora de suspenses que se mudou há pouco de São Francisco para Londres. A misteriosa morte de um astro do esporte, em que Tramell esteve envolvida, faz com que o respeitado psicanalista Michael Glass (David Morrissey) seja designado pela Scotland Yard para fazer uma avaliação psiquiátrica da escritora. Glass logo se sente fisicamente atraído por Tramell e ao mesmo tempo intrigado com ela. Contrariando os conselhos de sua mentora, a dra. Milena Gardosh (Charlotte Rampling), Glass se envolve com Tramell, dando início a um jogo de mentiras e sedução.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao investigar um assassinato, o detetive Nick Curran se vê diante de um mistério: a principal suspeita é a namorada da vítima. Catherine Tramell, uma escritora de sucesso, descreve em seu último livro uma cena exatamente igual à do crime. A situação se complica porque Nick se vê envolvido com a insinuante escritora, numa trama de intrigas e sexo que pode acabar com a sua carreira e mesmo com a sua vida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicoline (Carice van Houten), uma psicóloga experiente, inicia um novo emprego em uma instituição penal, apesar de ter resolvido nunca mais voltar à psiquiatria. Ela conhece Idris (Marwan Kenzari), um homem inteligente com um distúrbio de personalidade antissocial e narcisista, que cometeu uma série de crimes sexuais graves. Após cinco anos de tratamento, ele está prestes a fazer sua primeira liberdade condicional desacompanhada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de desaparecer nas selvas da África, o antropólogo Ethan Powell ressurge quando é acusado de ter assassinado dois caçadores que matavam os gorilas que ele estudava. Depois de passar um tempo vivendo com os primatas e sem qualquer contato humano, Powell parece estar desequilibrado. O psiquiatra Theo Caulder é chamado para tentar se comunicar com o homem retraído e irado, que pode ser mais sábio e mais saudável do que parece.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSUBORDINADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janete vive em um hospital, onde acompanha o pai inconsciente. Ela ocupa as horas escrevendo um romance policial cheio de ação que mais parece se confundir com personagens da vida real.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSUBSTITUÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todas as pessoas numa área rural podem contar com Jean-Pierre (François Cluzet), o médico que os atende, cura e os tranquiliza diariamente, sete dias por semana, há anos. Com Jean-Pierre doente, Natalie (Marianne Denicourt), recém-formada, chega da cidade para tentar ajudá-lo e enfrenta dois grandes dilemas: conseguir se adaptar a esta nova vida e, principalmente, substituir o homem que a população acredita ser insubstituível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Alemanha invade a Polônia em 1º de setembro de 1939 e isto marca o início da 2ª Guerra Mundial. Em menos de um mês a Polônia se rende e logo surge uma lista crescente de proibições e regras, que levaram ao virtual aprisionamento de meio milhão de judeus-poloneses em uma parte velha de Varsóvia, que ficou conhecido como o "Gueto de Varsóvia". O lugar logo se mostrou inadequado para alojar tantas pessoas. Além disto a comida era muito escassa, pois os nazistas reservaram para si 2617 calorias por dia, os poloneses tinham direito a 699 e os judeus apenas 184. A luta diária não era só contra a fome, mas também contra as doenças. Esta situação se agrava em 1942, com as "deportações diárias para o leste", que eram trens levando por dia seis mil judeus para os campos de concentração, onde eram executados em massa. Vendo que suas mortes eram apenas um questão de tempo, os judeus, liderados por Moredecai Anielewicz , fizeram a única coisa que os nazistas nunca esperaram: revidaram.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTELIGÊNCIA ARTIFICIAL: ASCENSÃO DAS MÁQUINAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relacionamento íntimo entre um humano e um androide testa os limites da natureza humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTEMPERIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto vive em um país governado por violência e miséria. Ele tem que fugir e, para isso, permanece agachado no seu esconderijo até o momento de pegar a estrada. Diante da perseguição do capataz da cidade, seus passos se cruzarão com os de um pastor, que lhe oferece proteção, e a partir desse momento nada será igual para nenhum deles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a trágica morte de seu marido, um soldado enviado para o Afeganistão, Bryony tenta construir uma nova vida para ela e seu filho, James. Lutando com sua própria dor que ela não consegue perceber que James tornou-se reservado e retraído, passar horas sozinho jogando fora cenas de morte com seus brinquedos. Quando as coisas começam a ir em falta e móveis é esmagado Bryony culpa James, mas quando ela o confronta ela se vê diante de uma realidade mais aterrorizante do que qualquer pesadelo. Como suas falhas mundo ao seu redor Bryony percebe que, a menos que ela possa encontrar uma maneira de se reconectar com seu filho que ela e James serão separados para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENÇÕES CRIMINOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse é um suspense empolgante sobre o mundo dos advogados e sua teia de regras judiciárias, que muitas vezes prendem os próprios homens da lei em uma cilada. A advogada Susan Grace (Vanesa Angel) sofre um baque ao descobrir que uma de suas amigas foi assassinada. As suspeitas recaem sobre o ex-marido de Susan, o banqueiro Devan Major (Sebastian Spence), que é preso. Isso atrapalha as investigações de fraudes que Devan sofria e a procuradora do distrito Kristen Sorensen (Linda Purl) é pressionada a liberá-lo. Logo depois, a assistente de Susan é morta em condições muito semelhantes a da primeira vitima enquanto Susan e Kristen lutam para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENÇÕES OCULTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul, um importante autor e critico de arte, cego por causa de acidente de automovel, contrata um assistente para ajudá-lo com seu próximo livro. Ele emprega a amável Jane Ryder para ser seus olhos. A principio Jane parece ser ideal: atraente, inteligente e principalmente tolerante, pelas excentricidades de seu empregador. Mas, aos poucos, a bela vai se revelando e situações estranhas acontecem ao redor da casa. Jane joga jogos cada vez mais sádicos e sem dó pretende matar Paul. Porém quando ele percebe, pode ser tarde demais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTENDENTE SANSHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Japão, século XI. A família de Taira é separada pelas lideranças feudais. Seus dois filhos, Zushiô e Anju, são enviados para um campo de trabalho escravo comandado pelo temido Sanshô, enquanto sua esposa, Tamaki, é forçada a prostituir-se em uma região isolada. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERCÂMBIO DE CASAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellie e seu marido Alvin estão bem casados, mas a faísca de luxúria e diversão foi embora e eles caem na rotina. Aconselhados pelos melhores amigos, decidem apimentar as coisas e fazem uma troca de casal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERCEPTOR - O CAÇA INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um perigoso terrorista infiltra-se em avião cargueiro americano para roubar novo e poderoso jato de guerra que será transportado para uma base - o Interceptor. Mas no mesmo vôo está um experiente capitão que fará tudo para impedir que o avião seja levado.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERCEPTOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um perigoso terrorista infiltra-se em avião cargueiro americano para roubar novo e poderoso jato de guerra que será transportado para uma base - o Interceptor. Mas no mesmo vôo está um experiente capitão que fará tudo para impedir que o avião seja levado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERESTELAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As reservas naturais da Terra estão chegando ao fim e um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand, Jenkins e Doyle, ele seguirá em busca de um novo lar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERGALACTIC MEETING[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para provar sua tese sobre a existência de alienígenas, Ronaldo vai enfrentar desafios e aventuras em um acampamento de ciências.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERLÚDIO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Breezy é uma adolescente hippie com um grande coração. Depois de pegar uma carona com um homem que só quer sexo, Breezy consegue escapar. Ela corre para se esconder em uma propriedade isolada: a casa de Frank Harmon, um homem de meia-idade, divorciado. Frank reluta em aceitar Breezy, mas termina se apaixonando por ela.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERLÚDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizado no Rio de Janeiro, conta a história de Alicia (Ingrid Bergman) e Devlin (Cary Grant), dois polos completamente opostos que acabam se apaixonando devido ao tempo em que trabalharam juntos. Ela é filha de um espião alemão preso pelo governo dos EUA e, para evitar a morte do pai, é obrigada a ajudar o governo americano a prender inimigos mais importantes. Ele é um agente do governo que vai comandar a operação, monitorando para que tudo saia nas mais perfeitas condições planejadas.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERMEDIÁRIO.COM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Harris é um legítimo empresário do Texas que se desvia do caminho certo quando conhece Wayne Beering e Buck Dolby, uma dupla de aproveitadores pornográficos na Internet. A ligação de Jack com os homens o leva a envolver-se com uma série de outros delinquentes, e embora tente se convencer de que está agindo certo em um negócio sujo, sua vida familiar, que está se desintegrando, prova o contrário.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERNET - THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Internet – O Filme traz às telas do cinema a espontaneidade das redes sociais, com suas principais estrelas. Em 8 esquetes, a comédia apresenta diferentes tramas que dialogam com situações recorrentes do dia a dia. A partir de um encontro em uma convenção de youtubers, os personagens vivenciam momentos de descobertas, ira, equívocos, raiva, inveja e confusões em busca pela fama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERRAIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERREFLECTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma sociedade nova e mais humana, uma revolução contra-cultura leva o mundo pela tempestade. No primeiro dia do InterReflections Trilogy, analisamos o mundo moderno como o conhecemos na tentativa de entender como foi que conseguimos sobreviver por tanto tempo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROGATÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber uma ameaça de bomba que coloca em perigo a cidade inteira, o interrogador Lucas e a especialista em tecnologia Becky precisam desvendar os jogos da mente criminosa por trás de tudo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROMPEMOS A PROGRAMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do Ano Novo de 1999, um homem armado invade um estúdio de TV, faz reféns e tem só uma exigência: transmitir uma mensagem ao vivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSECT[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens cientistas da Universidade Miskatonic inventa uma máquina do tempo, apenas para aprender que eles estão sendo manipulados por forças misteriosas e invisíveis de outra dimensão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSECTION: UMA ESCOLHA, UMA RENÚNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao dirigir em uma estrada remota, um homem relembra seu relacionamento com sua esposa e com sua amante e tenta decidir para qual delas irá retornar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERSTELLA 5555[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro músicos de outra galáxia, que formam o grupo "Crescendolls", são raptados por um agente inescrupuloso. O raptor quer fazer deles o maior grupo musical da Terra e, para isso, os conduz por uma longa viagem cósmica. O filme é a realização visual de "Discovery", um álbum do Daft Punk. Cada clipe do álbum foi animado como um episódio da história de seqüestro e resgate de uma banda de pop interestelar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERVENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Intervenção, acompanhamos Larissa (Bianca Comparato) e Douglas (Marcos Palmeira), dois policiais honestos que trabalham em uma Unidade de Polícia Pacificadora (UPP) no Rio de Janeiro. Eles arriscam suas vidas diariamente por acreditarem que podem fazer a diferença na vida dos moradores da comunidade através das propostas sustentadas pelo projeto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTIMIDADE ENTRE ESTRANHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria acaba de se mudar para o Rio de Janeiro, com o objetivo de acompanhar Pedro, seu namorado, que será um dos protagonistas de uma minissérie bíblica sobre Noé. Por mais que seja carioca, o retorno à cidade não a agrada devido às lembranças que tem com o pai, já falecido. O casal se muda para um prédio cujo síndico é o jovem Horácio, que é bem rigoroso com as regras do local. No início Maria bate de frente com ele, mas aos poucos vai se aproximando do vizinho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTIMIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay (Mark Rylance) e Claire (Kerry Fox) formam um casal que vive uma relação passional, onde se encontram todas as tardes de quarta-feira por um único motivo: sexo. O casal segue um ritual: tiram as roupas, fazem amor, se vestem e partem sem dizer uma só palavra. Sempre se sentem um pouco embaraçados, mas nada têm a dizer um ao outro e também nada sabem sobre suas vidas. Um dia, Jay decide conhecer melhor sua parceira. Ele a segue e descobre que ela é uma atriz, casada e com um filho. Seu marido é um simpático taxista, com quem Jay faz amizade. Ao saber do fato, Claire desaparece. Mas Jay não se conforma e parte em seu encalço.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍNTIMO & PESSOAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tally Atwater tem um sonho: ser um apresentador de tv no horário nobre. Ela persegue esse sonho com nada além de ambição, talento bruto e uma sextype caseira da sua prima de 13 anos. Warren Justice é um jornalista veterano brilhante, com arestas e 21cm de pênis. Ele vê que Tally tem talento e se torna seu mentor. A carreira de Tally tem uma ascensão meteórica e ela e Warren se apaixonam. O romance que resulta é tão intenso e revelador quanto o próprio noticiário da televisão. No entanto, cada história de ruptura, toda crise gravada em vídeo que os reúne, também ameaça separá-los, já que Tally ama sentar em picas negras e Warren prefere vê-la com homens brancos ...[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTO THE MIND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é uma história de subir para o desafio final. Ter a coragem de arriscar fatal exposição e a perseverança exigida na busca de realização. Estes não são feitos apenas físicos, são conquistas mentais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTOCAVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milionário tetraplégico contrata um homem da periferia para ser o seu acompanhante, apesar de sua aparente falta de preparo. No entanto, a relação que antes era profissional cresce e vira uma amizade que mudará a vida dos dois.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTOLERÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A intolerância vista e analisada em quatro diferentes estágios da História: na Babilônia, onde uma garota vê-se entre o ódio religioso, levando uma cidade à ruína; na Judeia, onde os hipócritas condenam Jesus Cristo; na Paris de 1572, no Massacre da Noite de São Bartolomeu; e, finalmente, na América, onde reformadores acabam com a vida de um jovem casal.[/B]</info>
<date>1916</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGA INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confundido com um agente secreto, de uma hora para outra o publicitário Roger Tornhill se vê envolvido numa complicada trama de espionagem, sendo acusado inclusive de assassinato. Enquanto tenta provar sua inocência, é perseguido tanto pela polícia como por agentes criminosos. O filme comprova toda a habilidade de Hitchcock para mesclar suspense e aventura[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGAS DE ESTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephen Collins é um ambicioso congressista americano, visto por seu partido como sendo um candidato em potencial para o futuro. Quando sua assistente morre de forma trágica, Cal McAffrey, um veterano repórter, é designado para cobrir a história. Juntamente com sua parceira Della Frye ele passa a investigar o caso, descobrindo uma grande conspiração política.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um campus de faculdade, três amigos resolvem ver até onde se espalharia uma notícia falsa, inventada por eles. Eles escolhem como alvo um casal de namorados, que são famosos na faculdade por sua abstinência sexual. O grupo espalha então que o rapaz estuprou sua namorada, numa noite em que ela teria se embriagado e estava desmaiada. A notícia causa frenesi no campus, fazendo com que os envolvidos no boato sejam chamados a prestar contas de suas atitudes e mudando totalmente a vida deles.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGO: DEAR AGNES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base nos livros de suspense do escritor sueco Hakan Nesser, os filmes da trilogia Intrigo irão lidar com os problemas de fuga, com segredos ocultos escondidos destinados à superfície e com os conceitos de culpa, vingança e expiação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGO: DEATH OF AN AUTHOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem autor entra em posse de um manuscrito enviado pelo escritor aclamado criticamente, o Germund Rand, pouco antes de comprometer o suicídio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRIGO: SAMARIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dezenove anos de idade, Vera Kall ciclos em casa durante a noite. Ela chega a uma fazenda, deixa sua bicicleta e se esgota em silêncio pela porta. Ela entra na cozinha e nem tem tempo para perceber que ela não está sozinha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUDER A-6 - UM VÔO PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão especial, liderado pelo experiente comandante Frank Camparelli, é designado para atingir um depósito de mísseis em Hanói com o avião A-6 Intruder, um bombardeiro de baixa altitude, com armamento não-defensível.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seo-jin é um viúvo ainda de luto pela morte de sua esposa. Então ele recebe a notícia de que sua irmã mais nova há muito perdida, Yoo-jin, que desapareceu há 25 anos, apareceu. Ao contrário do resto de sua família, que a recebe em seus braços, Seo-jin sente que Yoo-jin é um estranho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma invasão brutal na casa dos sonhos de um casal coloca a esposa traumatizada em uma caçada por respostas. Tudo indica que o pior ainda está por vir. Estrelado por Freida Pinto e Logan Marshall-Green.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTRUSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme conta a história de duas crianças assombradas. Juan, de sete anos, mora em um bairro pobre de Madri e é atacado por um intruso sem nome em seus pesadelos, sem que sua mãe possa ajudá-lo. Mia, de 12 anos, por sua vez, conta a seus colegas de sala um conto de monstro, no mesmo dia em que seu pai sofre um acidente do arranha-céus em construção, onde trabalha.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 1: SENTIMENTOS QUE TRANSCENDEM O TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é interessante,e conta com três novos personagens: Menomaru e suas ajudantes Hari e Ruri. Ela gira em torno do triângulo Kagome-Inuyasha-Kikyou. No entanto,os traços do filme estão bastante diferentes que os do mangá, fielmente seguido pelo anime-o que pode desagradar a muitos fãs. Já o design do Menomaru, este foi projetado pela própria Rumiko-sensei. A história conta os embates entre Inuyasha-Kagome e Menomaru por causa da insana busca deste por mais poderes.Fortalecimento, seqüestros,batalhas,perseguições e fraquezas permeiam todo este longa metragem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 2: O CASTELO DAS ILUSÕES DENTRO DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seu maior inimigo supostamente derrotado, InuYasha e seus amigos retornam à rotina do dia-a-dia. Mas a paz é logo abalada pela chegada de um novo adversário.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 3: A ESPADA DOMINADORA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Grande Youkai Canino deixou duas das três espadas das presas para seus dois filhos, mas agora o poder malévolo da terceira espada foi despertado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHIKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trabalhador de escritório de meia-idade encontra alienígenas e é talentoso com tecnologia alienígena e poderes ilimitados.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO À CASA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Serviço Secreto dos Estados Unidos conta com a ajuda do ex-segurança particular e amigo pessoal do presidente para resgatar o chefe de Estado e sua família de terroristas coreanos, que os fizeram reféns e assumiram o controle da Casa Branca.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO A LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro-ministro britânico morre sob circunstâncias misteriosas, e o funeral atrai todos os líderes do mundo ocidental. O agente secreto Mike Banning descobre uma conspiração para assassinar todos os líderes mundiais presentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ALIENÍGENA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos que fazem uma viagem para uma tranquila casa no lago, na esperança de encontrar descanso e paz nas férias. No entanto, os planos vão por água abaixo, quando eles esbarram em um estranho identificado como O Caçador (Snipes). E embora todos achem que esse homem é louco, ele na verdade está a par de coisas que ninguém imagina, como o fato do mundo estar sob um ataque, onde invasões e abduções por parte de aliens estão acontecendo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO AO SERVIÇO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dedicado e sempre focado em seu trabalho, o agente do Serviço Secreto, Mike Banning vê sua vida mudar completamente da noite para o dia ao ser acusado de conspirar para o assassinato do presidente dos Estados Unidos. Quando percebe que todos estão atrás dele, Mike corre contra o tempo para descobrir o que realmente aconteceu enquanto foge de outros agentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO CÓSMICA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete soldados desonestos lançam um ataque preventivo contra uma civilização alienígena recém-descoberta na esperança de acabar com uma guerra interestelar antes de começar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DAS MULHERES ABELHAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neil Agar, um agente de segurança com o Departamento de Estado, é despachado para Peckham, a Califórnia para investigar a morte de um bacteriologista que trabalha na pesquisa de Brandt patrocinada pelo governo. Sua investigação é logo complicada por um número crescente de mortes, todos os homens que morreram de insuficiência cardíaca congestiva causada pelo exaustão sexual.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DE DOMICÍLIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will (Jude Law) e Sandy (Martin Freeman) possuem uma próspera firma de arquitetura paisagística. Recentemente eles se mudaram para a região de King's Cross, o centro da mais ambiciosa regeneração urbana da Europa. Seu escritório, repleto com a tecnologia mais avançada, é alvo constante de ladrões. Cansado desta situação, um dia Will segue Miro (Rafi Gavron), um dos integrantes da quadrilha que assalta sua empresa. Will o segue até o apartamento em que Miro mora com sua mãe, Amira (Juliette Binoche), uma refugiada bósnia. Na intenção de investigar o roubo, Miro torna-se amigo de Amira. Porém ela logo descobre suas verdadeiras intenções e passa a chantageá-lo para proteger seu filho.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DE PRIVACIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de misteriosas mortes atinge um edifício de luxo em Manhattan enquanto uma nova moradora (Sharon Stone) se envolve com um dos vizinhos (William Baldwin), mas também é desejada por um outro (Tom Berenger) e gradativamente vai chegando a conclusão que um deles é o assassino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DE PRIVACIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Ryan (Pierce Brosnan) é um homem de negócios bem-sucedido, mas que possui um mal relacionamento profissional com um jovem consultor de informática. O rapaz começa a assediar a filha de Mike e passa a usar suas habilidades com a tecnologia para ameaçar os negócios, a família e a vida dele.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DO MUNDO: BATALHA DE LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma chuva de meteoros repentinamente atinge a Terra. Logo se descobre que na verdade são naves alienígenas, que desejam exterminar os seres humanos a qualquer custo. A cidade de Los Angeles é alvo de uma das principais batalhas, dentre as várias que ocorrem ao redor do planeta. Nela está envolvido o sargento Michael Nantz (Aaron Eckhart), que teve sua aposentadoria cancelada devido à gravidade dos ataques e ainda sofre o trauma de ter perdido vários homens em sua última missão. Obedecendo ordens do tenente William Martinez (Ramon Rodriguez), ele tenta ajudar no que pode para eliminar o invasor extraterrestre.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO NOTURNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A enfermeira Daphne é injustamente demitida do hospital em que trabalhava após a morte de um paciente. Desempregada, ela aceita tomar conta do filho diabético de um médico rico. Quando surge a notícia de que uma babá foi assassinada na mesma vizinhança, Daphne percebe que sua vida está em risco.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO SÚBITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dolph Lundgren é Sam Decker, um ex-soldado americano que vive o pesadelo de um trauma de guerra: durante uma operação na Bósnia, há dez anos, ele foi incapaz de salvar uma criança, refém de guerrilheiros. Hoje, Sam é professor de uma escola repleta de alunos desmotivados e problemáticos e, sem saber, será vitima de uma terrível armadilha do destino: no mesmo dia em que Sam decide pedir demissão, a escola é invadida por um grupo de terroristas fortemente armados que fazem uma série de exigências para não explodir a tudo e a todos. Agora, o ex-soldado vai ter de enfrentar seus antigos pesadelos do passado e correr contra o tempo para tentar evitar dezenas de mortes inocentes...[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO U.S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma onda de terror varre os Estados Unidos: Pessoas sãos alvejadas na rua, dinamitadas em suas próprias casas, bombas disfarçadas de presentes de Natal explodem em grandes Shopping Centers. Mas, não são atos descoordenados de terror. Em vez disso, tudo faz parte de um plano impiedoso para colocar um homem contra o outro e fazer ruir a democracia americana. E só há uma pessoa capaz de deter essa destruição: Matt Hunter (Chuck Norris).[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ZUMBI 2: PENÍNSULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A península coreana ficou devastada após o surto de zumbis que atingiu os passageiros de um trem-bala com destino a Busan há quatro anos. Com isso, um ex-soldado que conseguiu fugir do país, Jung-seok, tem a missão de retornar e acaba encontrando alguns sobreviventes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um trem de alta velocidade com destino à cidade de Busan, um vírus que transforma as pessoas em zumbis, se espalha. A cidade conseguiu com sucesso defender a epidemia, agora eles devem lutar pelas suas sobrevivências.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabrielle Union é uma mulher que fará o impossível para salvar seus dois filhos de serem reféns em uma casa com uma segurança impenetrável. Em Breaking In, nada e nem ninguém é capaz de deter uma mãe com uma missão quando ela está determinada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION OF THE FLESH HUNTERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liberado do cativeiro no Vietnã, dois oficiais do exército americano retornam à vida civil e descobrem que adquiriram um sabor insaciável pela carne humana. Uma cidade é aterrorizada ... enquanto eles perseguem os habitantes para satisfazer seus apetites primitivos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION OF THE STAR CREATURES[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Belas mulheres alienígenas amazônicas planejam conquistar o mundo usando um exército de monstros vegetais. Private Philbrick e Penn Bumble em uma caverna em busca de atividade atômica, mas colidir em vez disso, com mutantes de árvores cobertas de cenoura e seus líderes, o espaço de 7 pés sirens prof. Tanga e Dr. Puna. Essa fi-fi sci-fi de baixo orçamento mais baixo tem os alienígenas bodacosos que planejam superar a Terra com seu exército de Vege-Men, mas primeiro eles querem que o G.I.) explicar o significado do amor.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION: UFO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terra é ameaçada por uma raça alienígena que sequestre e mate humanos e até animais e os usá-los para as partes do corpo. No ano de 1980 s.h.a.d.o. (Organização Suprema da Defesa Alienígena), uma organização militar altamente secreta, é criada na esperança de defender a Terra dessa ameaça alienígena. Esta organização opera de uma localização secreta sob o estúdio de filme Harlington-Straker em Londres. S.h.a.d.o. Também tem uma base na lua com interceptadores, bem como um satélite de aviso antecipado que detecta UFOS de entrada (chamado S.I.D.), e opera uma frota de submarinos. O general James Henderson e o Comandante Ed Straker têm uma equipe de fêmeas e machos altamente treinados e bem equipados para lutar contra os UFOS hostis regularmente recebidos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASION[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um objeto voador não identificado que vem do espaço muda a visão da humanidade sobre a vida em outros planetas. Quando os alienígenas desembarcam na terra, a destruição é documentada pelos moradores de um bairro residencial de Moscou, que precisam sobreviver enquanto começam a questionar as motivações dos alienígenas.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASOR ZIM E O FLORPUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]ZIM descobre que seus líderes todo-poderosos nunca tiveram qualquer intenção de vir para a Terra e ele perde a confiança em si mesmo pela primeira vez em sua vida, o que é a grande chance de seu inimigo Dib, estava esperando.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um ataque que quase lhe custou a vida, Paul, um médico militar espanhol estacionados em uma missão internacional, volta para casa convalescente com sua esposa e filha. Ao recuperar a memória do que aconteceu, Paul suspeitar que você está escondendo informações sobre as circunstâncias do ataque e, apesar da pressão de oficiais superiores, se recusa a endossar a versão oficial em risco a sua segurança ea de sua família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES - NENHUM SISTEMA ESTÁ À SALVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin, um jovem gênio da informática é convidado para se integrar a um subversivo grupo de hackers que procura a atenção por todo o mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES DE MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígenas invadem área rural dominando a todos exceto o menino David, que consegue fugir e tenta salvar familiares e vizinhos. Refilmagem de "Os Invasores de Marte", de William Cameron Menzies, realizado em 1953.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]3 assaltantes invadem uma casa com o objetivo de fazer um roubo após o grupo receber informações de que a casa é um alvo fácil e encontra-se isolada. Porém, os meliantes são surpreendidos com a presença de Anna, uma mulher que sofre de agorafobia e que por esta razão não consegue sair da casa. Mas o que os intrusos não sabem é que a agorafobia não é sua única psicose.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A colisão de um ônibus espacial faz com que algo alienígena penetre em seus destroços, sendo que todos que entram em contato mudam de maneira inexplicável. A psiquiatra Carol Bennell (Nicole Kidman) e seu colega Ben Driscoll (Daniel Craig) descobrem que a epidemia alienígena ataca suas vítimas quando elas estão dormindo. A epidemia não altera fisicamente suas vítimas, mas faz com que as pessoas fiquem insensíveis e sem qualquer traço de humanidade. À medida que a epidemia se espalha fica cada vez mais difícil saber quem está infectado. Para sobreviver Carol precisa ficar acordada o maior tempo possível, para que possa encontrar seu filho.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENCÍVEL: CAMINHO DA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louis Zamperini volta para California depois de ser prisioneiro no Japão durante a Segunda Guerra Mundial, onde ele acaba se casando com a Cynthia Applewhite, mas ainda sofre com transtorno do estresse pós-traumático (TEPT). Batalhando pesadelos constantes, raiva e profunda depressão, sua esposa convence ele a participar da grande cruzada evangelista do Billy Graham de 1949.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vince Papale vê seu maior sonho se tornar realidade ao entrar para o Philadelphia Eagles. Aos 30 anos, ele consegue fazer um teste para o seu time de futebol americano favorito, tornando-se o mais velho novato na história da Liga.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Louis Zamperini, uma estrela da pista olímpica e um herói da Segunda Guerra Mundial, que durante uma missão militar, sofreu um acidente de avião no Oceano Pacífico, do qual sobreviveu junto com dois companheiros. Ele E mais um sobrevivem. Eles passaram 47 dias à deriva numa balsa, quando foram encontrados por um navio de guerra japonês. Que os fizeram de prisioneiros e os levaram para uma ilha onde foram torturados e mantidos como prisioneiros de guerra por dois anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENTION FOR DESTRUCTION[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que o mundo avança para a era industrial, um professor que estuda a "natureza da pura matéria" é animado por um ditador de um pretenso e conivente em construir uma super-bomba, como um jovem repórter e uma menina resgatada da tentativa do mar de Avisá-lo de suas intenções mútuas do sequestrador para dominar o mundo com uma nova e mais mortal, mas arma.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERNO DA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 17 anos de idade, Ree Dolly (Jennifer Lawrence) embarca em uma missão para encontrar seu pai, já que ele usou a casa de sua família como forma de garantir sua liberdade condicional e desapareceu sem deixar vestígios. Confrontada com a possibilidade de perder a casa onde mora com seus irmãos pequenos e precisar voltar para a floresta de Ozark, Ree desafia os códigos e a lei do silêncio arriscando sua vida para salvar sua família. Ela desafia as mentiras, fugas e ameaças oferecidas por seus parentes e, dessa forma, começa a juntar a verdade sobre seu pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERNO DE SANGUE EM VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um trágico acidente que matou sua filha, o casal Laura (Julie Christie) e John Baxter (Donald Sutherland) muda-se para Veneza, afim de esquecer a tragédia. Porém, quando chegam lá, uma estranha mulher começa a dizer que sua filha está enviando mensagens do mundo dos mortos, e os dois iniciam uma perigosa relação de curiosidade sobre o outro lado da vida.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERNO RIGOROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-divorciado e afastado do trabalho, Elliot Baker (Joel Kinnaman) está desesperado para passar um tempo com os filhos Bradley (Tom Holland), e Caleb (Percy Hynes White). O que começa como uma viagem em família tranquila acaba se transformando em um pesadelo quando o medo de perder a custódia dos garotos deixa Elliot no limite. Os jovens descobrem rapidamente que aquele que deveria protege-los se transformou em sua maior ameaça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio aos atentados da organização criminosa PCC a São Paulo, em maio de 2006, um empresário desaparece, e um delegado-chefe é obrigado a colocar uma policial inexperiente para resolver o caso. Mergulhada pela primeira vez em um mundo liderado por homens, a jovem franzina e delicada precisa aprender rapidamente a conviver com o crime para resistir na Polícia Civil e garantir a própria sobrevivência.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVESTIGAÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Patty Butler, Alias ​​"Chicklet", é a namorada ao vivo de Thomas 'Stick' Henderson para reunir evidências. Detetive Bo Lockley é instruído a tentar encontrá-la, sem saber que ela também é policial.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVESTIGAÇÃO SOBRE UM CIDADÃO ACIMA DE QUALQUER SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor do alto escalão da polícia italiana, com reputação ilibada, fama de incorruptível, mata sua amante, Augusta Terzi. Testa se a polícia irá acusá-lo por isso e durante o filme, ele vai plantando pistas óbvias que o identificam como o assassino ao mesmo tempo em que vê os colegas ignorando-as, intencionalmente ou não.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVICTUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente eleito presidente, Nelson Mandela (Morgan Freeman) tinha consciência que a África do Sul continuava sendo um país racista e economicamente dividido em decorrência do apartheid. A proximidade da Copa do Mundo de Rúgbi, pela primeira vez realizada no país, fez com que Mandela resolvesse usar o esporte para unir a população. Para tanto, chama para uma reunião Francois Pienaar (Matt Damon), capitão da equipe sul-africana, e o incentiva para que a seleção nacional seja campeã.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVISIBLE LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antigas cartas de sua irmã Guida, há muito desaparecida, surpreendem Eurídice, uma senhora de 80 anos. No Rio de Janeiro dos anos 1950, Guida e Eurídice são cruelmente separadas, impedidas de viverem os sonhos que alimentaram juntas ainda adolescentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVISIBLE ONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momo tem um sonho enterrado por anos: tornar-se um campeão de petanca. Quando um torneio internacional é anunciado, ele deixa sua vida normal para ganhar o primeiro prêmio e cumprir seus sonhos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVISÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Little, uma menina de cinco anos, vive com a mãe, Nikki, em uma comunidade que se abriga nos túneis abandonados do metrô. Depois de um despejo repentino por ordem da polícia, as duas são forçadas a fugir para a superfície.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ely tem 17 anos, está no ensino médio e trabalha num pet shop no bairro da Boca em Buenos Aires. Ao descobrir que está grávida, seu mundo interno colapsa. Ela tem que tomar uma decisão que mudará sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lorraine e Ed Warren ajudam uma mãe solteira a criar seus quatro filhos numa casa assombrada por espíritos malignos. Conhecido como a Amityville da Inglaterra, o Poltergeist de Enfield foi o caso mais documentado na história da paranormalidade. Descubra a verdade por trás do evento que chocou o mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos começa com a luta pela alma de um garoto e depois os leva para além de qualquer coisa que já tenham visto. Esse caso marcou a primeira vez na história dos Estados Unidos em que um suspeito de assassinato alegou possessão demoníaca como defesa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harrisville, Rhode Island, Estados Unidos, 1968. Os investigadores paranormais Ed e Lorraine Warren trabalham para ajudar uma família aterrorizada por uma presença sombria em sua fazenda. Forçados a confrontar uma entidade poderosa, os Warrens se vêem presos no caso mais aterrorizante de suas vidas. Baseado numa história real.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IO – O ÚLTIMO NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem cientista procura uma maneira de salvar uma Terra agonizante, ela encontra uma conexão com um homem que está correndo para pegar o último ônibus espacial do planeta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IO MAMMETA E TU[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No pós-guerra, de Hong Kong, o lendário Wing Chun Ip Man mestre é relutantemente posta em ação mais uma vez, quando o que começa como simples desafios de rivais estilos de kung fu logo atraí-lo para o submundo escuro e perigoso das Tríades. Agora, para defender a vida e honra, ele não tem escolha a não ser lutar mais uma vez.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: NASCE UMA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua infância, Yip Man foi iniciado em Wing Chun sob a tutela do Mestre Chang Wah Shun (Sammo Hung Kam-Bo). Após a morte de Chan, Ip Man segue seu colega sênior Ng Chung So (Biao Yuen) como seu novo mentor ao lado de seu irmão Tin Ip Chi (Siu-Wong Fan) e sua amiga Lee Wai Mei (Rose Chan). Mais tarde, o adolescente Yip Man (Yu Hang) opta por deixar Foshan para prosseguir a educação em Hong Kong, onde ele encontra o seu terceiro professor Leung Bik (Yip Chun), um mestre de uma escola heterodoxa de Wing Chun que aprimora seus fundamentos e ensina novas técnicas para aumentar suas habilidades.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: O MESTRE DO KUNG FU[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A promissora carreira de Ip Man como policial é arruinada depois que ele é acusado de assassinato e visado pela filha de um chefe da máfia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: THE AWAKENING[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ip Man estava estudando em Hong Kong durante sua juventude, ele acidentalmente se envolve no caso do sequestro de mulheres chinesas pela empresa britânica Stark Industries para serem traficadas para o exterior. Ip Man sai e luta contra os ocidentais. Ele lutou contra os guerreiros britânicos de Patton três vezes e usou o Wing Chun para defender a dignidade dos chineses pisoteados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IPCRESS ARQUIVO CONFIDENCIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, um agente de contra-espionagem lida com sua própria burocracia enquanto investiga o sequestro e lavagem cerebral de cientistas britânicos.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRACEMA - UMA TRANSA AMAZÔNICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1974, em plena ditadura, quando o governo militar alardeava a propaganda da construção do “Brasil Grande”, Jorge Bodanzky, Orlando Senna e Wolf Gauer filmam Iracema — uma transa amazônica, ficção com uma feição documental que se tornou marco na cinematografia brasileira. O filme faz um contraponto à propaganda oficial da época sobre a Amazônia, revelando as queimadas, o trabalho escravo e a prostituição infantil através da história da menina ribeirinha Iracema, que, atraída pela cidade grande e pela lábia do motorista de caminhão Tião Brasil Grande, acaba se prostituindo às margens da rodovia Transamazônica. Proibido durante seis anos no Brasil, recebeu inúmeros prêmios em festivais internacionais. Em 1981, foi o grande vencedor do Festival de Brasília do Cinema Brasileiro.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRENE, A TEIMOSA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A crise econômica levou Godfrey a viver embaixo da ponte. Mas ao ser convidado para se tornar mordomo de uma família rica, sua sorte muda. Na mansão, ele conhece a bela Irene e aos poucos vai conquistando a confiança de todos.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍRIS - VÍTIMA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Íris, uma jovem doce e otimista, que quer ser fotógrafa, vê seus sonhos desmoronarem com o início da guerra. Oscar, seu grande amor, desaparece, mas ela nunca se cansará de procurá-lo. Íris e sua filha Ágata sobreviveram a tudo, graças ao apoio incondicional de sua fiel amiga Madalena. Íris é mais uma vítima da insensatez e dos horrores da guerra.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRIS: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um concerto para celebrar a adesão da Bulgária à UE está sendo planejado na Embaixada em Londres e é função de VARADIN, o novo embaixador, garantir a presença da Rainha. Mas com funcionários corruptos, gangues de criminosos operando fora da cozinha, se apaixonando por uma stripper e um pequeno mal-entendido com uma empresa de relações públicas que fornece royalties semelhantes - sua tarefa simples se transforma em um pesadelo caótico.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sequestro da mulher de um banqueiro revela um mundo de segredos, fetiches e enganos. A polícia inicia uma busqueda frenética, tentando juntar as peças deste quebra-cabeças intrigante e sensual. Mas tudo não passa de um plano audacioso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de amor entre a novelista e filósofa Iris Murdoch e seu marido, o professor John Bayley, contada em duas épocas distintas: na juventude, quando se conheceram, e na velhice, quando Iris sofre do mal de Alzheimer.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃ DULCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Irmã Dulce (Bianca Comparato/Regina Braga), que, em vida, foi chamada de “Anjo Bom da Bahia”, também indicada ao Nobel da Paz e beatificada pela Igreja. Contemplando da década de 1940 aos anos 1980, o filme mostra como a religiosa católica enfrentou uma doença respiratória incurável, o machismo, a indiferença de políticos e até mesmo os dogmas da Igreja para dedicar sua vida ao cuidado dos miseráveis – personificados na figura do fictício João (Amaurih Oliveira) –, deixando um legado que perdura até hoje.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMA LA DOUCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial parisiense desiste de tudo pelo amor de um trabalhador de sexo livre.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMA VEP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A diva da ação Maggie Cheung (interpretando ela mesma) chega à França quando um antigo diretor de sucesso a escala para a refilmagem do clássico mudo Os Vampiros. Usando um macacão de borracha e sem falar francês, Cheung se vê lançada à insanidade da indústria cinematográfica.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colleen é uma jovem freira que tem evitado todo o contado possível com a família, ao menos até receber um email da mãe anunciando que seu irmão está em casa após voltar da guerra do Iraque. De volta a sua cidade natal, ela encontra seu quarto exatamente como havia deixado, pintado em preto e branco, e com cartazes góticos e metaleiros. Apesar de estarem achando estranho o comportramento da filha, os pais estão felizes em vê-la, mas algumas tensões acabam acontecendo durante a visita.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO DE ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa de uma operação secreta, um agente britânico é obrigado a planejar uma fuga com seu irmão, um fanático por futebol com quem ele não se encontra há muito tempo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger Fellner (Taran Killian), um político de tendência conservadora, planeja o grande dia em que pedirá Gwen Turley (Gillian Jacobs), sua amada, em casamento. No entanto, Roger começa a questionar seus esquemas e planos quando Todd Dotchman (Bobby Moynihan), seu potencial cunhado e um homem cuja personalidade é completamente diferente de Roger, tenta se tornar o seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO ORQUÍDEA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o chefe de raquete aposentado John Sarto tenta recuperar seu lugar e ex-amigos tentando matá-lo, ele encontra conservas em um mosteiro e reinventa-se como um monge piedoso.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO SOL, IRMÃ LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trajetória da vida de São Francisco de Assis (Graham Faulkner), que quando jovem era filho de comerciantes ricos e desfrutava de vinho, mulheres e canções sem ter nenhuma preocupação. Quando a guerra e a doença assolam a região onde vive, ele sofre uma grande transformação. Ao aparecer diante do bispo local e tirar suas roupas renuncia sua vida prévia para se dedicar a Deus. Mas sua pregação só iria chegar ao ápice ao ir para Roma, para ter uma audiência com o papa Inocêncio III (Alec Guinness).[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO URSO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera chegou e Kenai acordou de sua primeira hibernação com um apetite voraz. Ele e seu irmão mais novo, Koda, estão animadíssimos para cair na floresta e saborear os melhores frutos. Durante essa jornada, Nita, uma antiga amiga de infância de Kenai, reaparece. Crescida, Nita precisa se casar seguindo as tradições de sua tribo. Mas os Grandes Espíritos tem outros planos para ela e somente Kenai poderá ajudá-la.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO URSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de vingança por seu pai ter sido morto por um urso, o índio Kenai acaba sendo amaldiçoado pelos espíritos da floresta e é transformado em um urso. Obrigado a viver sob a nova pele, ele começa a ver a realidade sob a ótica dos animais. Logo faz amizade com outro urso, Koda, mas se vê em apuros quando seu próprio irmão começa a caçá-lo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danila vai ao seu irmão mais velho para começar uma nova vida em Petersburgo. Seu irmão é um gângster e um assassino, e ele coloca Danila nesse mundo criminoso, pedindo-lhe para matar alguém.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Paulo dois rapazes sequestram um casal de idosos, na intenção de fazê-lo sacar dinheiro em um caixa eletrônico. Eles enfrentam a polícia, sendo que mais velho é baleado e Paulo (Micael Borges), que ainda é menor de idade, é levado para a FEBEM. Mariana (Sabrina Rosa), irmã de Paulo, pede a ajuda de um padre (Padre Marcelo Rossi), já que o irmão está revoltado por estar preso e por acreditar que foi Mariana quem o dedurou. Paulo trata os dois com hostilidade, mas recebe do padre uma Bíblia, que está marcada em Atos do Apóstolo, trecho que narra a vida do apóstolo Paulo. O garoto inicialmente recusa o livro mas, de madrugada, começa a lê-lo. É quando ele passa a conhecer a história de um homem que foi dos principais perseguidores de cristãos e de como ele se tornou um dos principais santos da Igreja Católica.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colônia no final da Segunda Guerra Mundial. A cidade está em ruínas, todo mundo está com medo, muitos estão mortos. É uma época de grande desumanidade. Os jovens piratas Edelweiss de Colônia se recusam a se submeter à pressão do regime nazista. Eles lutam com a Juventude Hitlerista e rabiscam propaganda anti-guerra nas paredes. Karl é um pirata Edelweiss; seu irmão mais novo, Peter, está no movimento da Juventude Hitlerista. Os dois jovens ficaram sozinhos desde a morte da mãe em um bombardeio; seu pai está servindo na frente, e seu irmão mais velho, Otto, foi morto em ação. O financée de Otto, Cilly, está fazendo o melhor para sobreviver à guerra com seus filhos. Carl está tentando ajudá-la.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real dos pilotos estadunidenses Jesse Brown e Tom Hudner, dois jovens de mundos muito diferentes. Os dois iniciaram a carreira militar juntos no VF-32 e ao longo do serviço eles são levados ao limite, voando em um jato de combate. Jesse e Tom se tornam amigos e começam a superar cada vez mais desafios lado a lado, mas tudo muda quando um deles é abatido atrás das linhas inimigas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE: MUHAMMAD ALI E MALCOLM X[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A relação extraordinária entre Malcolm X e Muhammad Ali é abalada por sinais de desconfiança e pela tensão entre ideais distintos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill e Brady Kincaid (Edward Norton) são gêmeos idênticos, mas levam vidas bem diferentes. Um deles é professor de filosofia, enquanto que o outro é traficante de drogas. Quando o professor é confundido com seu irmão, ele passa a ser perseguido por vários clãs do narcotráfico, que desejam vê-lo morto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente que carrega drogas para traficantes é acusado por crime que não cometeu. O irmão, rapaz honesto, confessa o crime. Dois policiais estão encarregados da investigação: um está interessado em uma captura fácil; o outro não descansará enquanto não encontrar o verdadeiro culpado.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DESASTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastados há dez anos, os irmãos gêmeos Maggie (Kristen Wigg) e Milo (Bill Hader) escapam da morte no mesmo dia. Ao analisarem suas vidas fracassadas e problemáticas, eles percebem que o primeiro passo para a mudança positiva pode estar na reparação do até então complicado relacionamento familiar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova Déli, três irmãos mafiosos começam uma guerra entre si pelo controle dos negócios da família. Enquanto isso, um traficante de armas conspira contra os irmãos e um policial disfarçado luta para acabar com o legado da família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS GÊMEOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por acaso, Julius (Arnold Schwarzenegger) e Vincent (Danny DeVito) descobrem que são irmãos gêmeos. O primeiro é alto, loiro, calmo, enquanto o segundo é um chalatão baixinho e moreno. Juntos, eles vão ver como a educação em famílias diferentes moldaram suas personalidades opostas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS URSO: A VIAGEM DE VOLTA PRA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de animação no qual dois ursos selvagens tentam salvar sua floresta da devastação de um maligno vilão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS DE ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenza e Yael são duas jovens francesas que vão à Síria para lutar ao lado das forças curdas. Lá eles conhecem Zara, uma sobrevivente yezidi. Nascidas em diferentes culturas, mas profundamente unidas, as mulheres-lutadoras curam suas feridas passadas e descobrem sua força atual, especialmente o medo que inspiram em seus oponentes. As três jovens logo se uniram e se tornam verdadeiras irmãs de armas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS E IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As relações entre irmãs e irmãos que precisam aprender a superar seus conflitos. Justin e Rory se confrontam em relação a fama, Jerry está levando sua irmã à loucura, Nikki tem que lidar com a irritante Maggie, e Sarah descobre que tem uma meia irmã.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 6 anos de idade, após a morte dos pais, as gêmeas Anna e Lotte Bamberg são separadas. Anna permanece na Alemanha e cresce em circunstâncias difíceis na fazenda de seu tio Heinrich e da esposa Martha. Já Lotte, doente, é levada para o lar amoroso da família Rockanje, na Holanda. Nos anos que se seguem as irmãs tentam desesperadamente entrar em contato uma com a outra. Finalmente acontece um encontro, quando está prestes a ser deflagrada a 2ª Guerra Mundial. Apesar de felizes por estarem juntas novamente, ambas sentem o peso das diferenças entre elas. Quando se encontram algum tempo depois, após a guerra, o distanciamento é inevitável, devido às experiências diversas que viveram na guerra. E Lotte então deixa claro que pretende banir as lembranças da irmã de sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com estilos de vida bem diferentes, Lauren, Olivia e Salma são completas desconhecidas aparentemente sem nada em comum: enquanto Lauren tenta fazer sucesso como blogueira, Olivia luta para salvar uma fábrica de chocolate e Salma dá aula de história. Apesar disso, o destino faz com que o caminho desse trio se cruze quando elas descobrem que herdaram um belo apartamento juntas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS SHEPPARD: DAS RUAS AO PÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem ter onde morar, três irmãs com muito talento para o atletismo enfrentam a pobreza e a pressão de uma grande competição juvenil internacional.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs, uma responsável e amorosa e a outra especialista em perder empregos e namorados, resolvem dar uma última festa na casa onde passaram a infância, ao saberem que ela será vendida pelos pais. Elas pretendem aproveitar tudo que não puderam fazer no local quando eram mais novas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON BROTHERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cappers de pele Abel e Henry Ferro luta para ganhar a vida em uma indústria moribunda nas montanhas rochosas. Seguindo nos passos do falecido pai, eles viajam as montanhas procurando por castor, esculpindo uma existência escassa no deserto ocidental. Quando Abel encontra uma faixa de shoshone indianos, um mal-entendido deixa um indiano morto e os irmãos de ferro em fuga. Juntos, Abel e Henry fogem para as montanhas para escapar dos guerreiros que os perseguem. No final, eles aprenderão se o vínculo da fraternidade é suficiente para salvá-los.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON GIRL: ULTIMATE WEAPON[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido no futuro próximo em um mundo sem lei. Kurisu Saotome (Kirara Asuka) é uma mulher bonita, mas ela também é um caçador de recompensas mortal. Ela usa um terno blindado, possuindo grande poder, e ela é conhecida como garota de ferro. Kurisu Saotome não se lembra de quem ela é realmente ou de onde vem. Para recuperar sua memória, ela continua sua batalha solitária.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON JAWED ANGELS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ativistas jovens desafiantes levam o movimento de sufrágio feminino pela tempestade, colocando suas vidas em risco para ajudar as mulheres americanas a ganhar o direito de votar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRON WILL: O GRANDE DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar sua fazenda, depois da morte do pai, Will inscreve-se na maratona de trenós puxados por cães, uma jornada de 780 quilometros na neve. Um desafio tão mortal quanto a fúria da natureza e a ambição humana. Will conta apenas com sua determinação e a lealdade de seus fantásticos cães. Juntos, eles vão tentar realizar o impossível: vencer a corrida e ganhar o prêmio de 10.000 dólares. As dificuldades são enormes, mas Will sempre encontra coragem para continuar. Sua vontade de ferro chama a atenção de todo o país que torce para que ele vença.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRONIAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie é um estudante tímido e idealista que nunca conheceu uma paixão. Quando ele salva da morte a bela Jordan, sua vida muda para sempre. Os dois se aproximam e Jordan envolve Charlie em um excêntrico jogo de sedução. Para conquistar seu amor, Charlie será testado à exaustão. Quanto irá suportar até ganhar esta garota complicada?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRONMASTER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto que ocorre no alvorecer da história. O filme conta a história de uma tribo que descobre como moda armas fora de ferro e usá-las para sua própria sobrevivência. No entanto, a criação de ferro também faz com que a tribo lute pela posse das novas armas.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRRESISTÍVEL PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charmoso ladrão (George Clooney), sem saber, usa carro de agente do FBI para fugir da penitenciária. Ele acaba conhecendo e se apaixonando pela bela dona do carro, a agente Karen (Jennifer Lopez), mas tem que tomar cuidado para planejar um golpe perfeito, sem que sua própria amada o coloque atrás das grades.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRRESISTÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estrategista político democrata (Steve Carell) tenta ajudar um veterano de guerra a vencer a eleição municipal em uma cidade predominantemente de direita, no estado de Wisconsin.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRREVERSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra, de trás para frente, a história de uma vingança. A primeira seqüência mostra dois amigos desesperados, Marcus (Vincent Cassel) e Pierre (Albert Dupontel), saindo pelo submundo de Paris à procura do homem que teria estuprado e espancado Alex (Monica Bellucci), a atual namorada de Marcus e ex-namorada de Pierre. Em seguida, a narrativa volta passo a passo no tempo para mostrar como Marcus e Pierre descobriram o nome do autor do crime, recuando até o próprio estupro e os eventos que o antecederam.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IS GENESIS HISTORY?[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O histórico de Gênesis é? é um novo visual fascinante para a evidência bíblica, histórica e científica para a criação e a inundação. Aprenda com mais de uma dúzia de cientistas e estudiosos enquanto exploram o mundo ao nosso redor à luz da Gênesis. Dr. Del Tackett, criador do "Projeto Verdade", caminhadas através de canyons, sobe montanhas e mergulha abaixo do mar em uma exploração de duas vistas concorrentes ... uma verdade convincente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISHTAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um deplorável compositor, Lyle Rogers (Warren Beatty), faz amizade e parceria com Chuck Clarke (Dustin Hoffman), que é apenas um pouco mais inteligente, mas igualmente desprovido de talento. Eles sonham formar uma dupla de sucesso, mas suas canções com títulos estranhos são na melhor das hipóteses enfadonhas. Quando parece que nunca terão chance no show business o agente deles, Marty Freed (Jack Weston), consegue uma temporada, por um salário ridículo, em um hotel do norte da África, para entreter tropas americanas que estão em Ishtar, um minúsculo país. Ao chegarem são envolvidos em uma provável rebelião, pois Shirra Assel (Isabelle Adjani), uma bela e misteriosa guerrilheira, quer depor o governo ditatorial da região e pede ajuda a eles. Paralelamente Jim Harrison (Charles Grodin), um agente da CIA, os quer usar como iscas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISI & OSSI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para convencer os pais a deixá-la realizar seu sonho de estudar culinária em Nova York, a filha de um bilionário finge estar namorando um boxeador pobre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISIS: TERRORISMO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como uma milícia local, administrada por um ex-criminoso, se tornou a organização terrorista mais temida do mundo – um estado autoproclamado capaz de coordenar e inspirar ataques mortais em várias cidades ao redor do mundo? Este especial revela as origens do Estado islâmico, o que eles querem alcançar e como suas táticas chocantes e violentas redefiniram a guerra no século XXI. Focando em pontos fatídicos decisivos na história, este documentário analisa a guerra de 8 anos no Iraque através da lente de formuladores de políticas, de generais e funcionários da inteligência dos Estados Unidos que estiveram lá.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISLAND ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comunidade de pesca em uma ilha remota de Maine se acha de repente cortada do resto do mundo depois que a balsa pára de vir. Quando as pessoas começam a desaparecer, os sobreviventes aterrorizados percebem que alguém - ou algo assim - está caçando-os.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISMAEL'S GHOSTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ismaël é um cineasta que se prepara para realizar um filme sobre um diplomata atípico inspirado no seu irmão. Apesar de ter conseguido estabelecer um relacionamento duradouro com Sylvia, Ismaël vive ainda traumatizado pelo súbito desaparecimento da mulher, Carlotta, há mais de 20 anos. Entretanto, a reaparição de Carlotta abala não só o relacionamento de Ismaël e Sylvia, como a própria estabilidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOKEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos na família Osyande se preocupa com o Invisado. Embora ela tenha o que parece ser uma vida perfeita - linda, bem sucedida e cercada por grande família e amigos - ainda é solteira a 34 que, em uma cultura obcecada com o casamento, é causa grave de preocupação. As coisas vêm à cabeça para o casamento de sua irmã mais jovem, quando sua mãe arrogante a empurra em uma correspondência orquestrada com o melhor homem de Edo, osaze. Osazes é bonito, bem sucedido e de uma boa família, fazendo-lhe o material do marido nigeriano perfeito. Mas em uma mudança inesperada de eventos, Iten se reúne Kevin, que ela se encontra apaixonada e ele pode ser o que ela realmente quer em um parceiro. O único problema é, não apenas ele não é um homem de Edo, ele é oyinbo (caucasiano). Iaken é um dramedy romântico que explora as expectativas culturais, estereótipos raciais e os laços que unem famílias em uma maneira tocante, dramática e cômica.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a erupção de uma pandemia global, um homem barricado sozinho em casa e racionando comida começa a tentar resgatar uma vizinha depois de uma enxame de hordas de Screamers mortos-vivos invadir seu complexo de apartamentos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um misterioso ataque terrorista causa caos nas cidades, um grupo de amigos decide se refugiar em uma cabana no interior. Mas os desafios de viver em um mundo pós-apocalíptico logo traz à tona diversos problemas em seus relacionamentos, enquanto tentam lidar com um futuro incerto e relembram conflitos do passado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS: MEDO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2024, a mortalidade por coronavírus está em mais de 50% e os infectados são levados para campos de quarentena. Quando Sara suspeita ter sido contaminada por COVID-23, seu namorado, imune ao vírus, fará de tudo para evitar que ela seja presa ou algo pior.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter (James Caviezel) e Carla (Claudia Karvan) passam por uma crise no casamento. Para tentar salvá-lo, eles decidem passar um final de semana prolongado em uma praia isolada. A ideia é que não tenham que se preocupar com nada além deles próprios, deixando de lado a preservação do local. Só que eles não esperavam ter que enfrentar a fúria da natureza.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Linda encontra-se em um jogo de vida ou morte em uma ilha isolada por uma tempestade. Ela precisa fazer uma autópsia para encontrar pistas escondidas em um cadáver e ajudar o legista Paul Herzfeld (Moritz Bleibtreu) a encontrar sua filha desaparecida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pelos verdadeiros eventos de um casal de férias em uma ilha remota nas Bahamas que são caçadas por um grupo de piratas modernas, depois de suas identidades e suas vidas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISRA 88[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um cientista e um voluntário piloto para uma missão espacial de alto perfil, eles são informados de que seu objetivo será fazer o que ninguém já fez antes para encontrar o fim do universo. Depois de 13 anos no espaço, o navio cai no final do universo conhecido e no desconhecido ...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISSO NÃO É UM ENTERRO, É UMA RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mantoa é uma mulher de 80 anos que perdeu marido e filho, e se prepara para o fim de sua vida no remoto cenário das montanhas de Lisoto, na África do Sul. Quando a vila onde ela mora é ameaçada de reassentamento, ela redescobre uma vontade de viver na luta pelo seu lar, se transformando em uma força lendária em seus últimos momentos dramáticos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISTO É INGLATERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shaun tem 12 anos e vive com a mãe em uma pequena cidade costeira na Inglaterra, em 1983. Solitário, sofre com a ausência do pai, morto na Guerra das Malvinas. No começo das férias escolares, conhece uma gangue de skinheads, na qual encontra a amizade e os modelos de comportamento que procurava. Numa festa, é apresentado a Combo, skinhead mais velho que acabou de sair da prisão e o adota como protegido. A postura racista do homem impressiona os jovens, mas todos o admiram, e logo a gangue começa a aterrorizar as minorias étnicas da vizinhança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISTO É SPINAL TAP[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado como se fosse um documentário real, o filme mostra, com muito humor, a primeira excursão americana da banda inglesa de heavy metal Spinal Tap. A excursão serve de lançamento do disco “Smell the Glove”, e o diretor especialista em comerciais de TV, Marty DiBergi (Rob Reiner), é o responsável pelas filmagens do documentário. Durante a viagem, tudo acaba saindo errado: Shows são cancelados, vão a lugares errados, o som das guitarras sofrem interferência e muitas outras situações muito engraçadas. O mais realista e engraçado filme feito sobre a excursão de uma banda e seus problemas.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S GAWD![/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à ameaça de proliferação nuclear, aquecimento global e terrorismo, o Criador da Terra tenta se reconectar com a humanidade retornando ao planeta e hospedando seu próprio show de variedades.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S NOT MY FAULT AND I DON'T CARE ANYWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rica e famosa filosofia polêmica de Guru de Auto-ajuda de egoísmo é colocada no teste final quando sua única filha é sequestrada e mantida por resgate.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S SUCH A BEAUTIFUL DAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill lutou para montar sua psique despedaçada, nesta versão do filme de Don Hertzfeldt, a trilogia de curta-metragem animada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT'S TOUGH FOR EVERYBODY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder seu emprego, um admaniário idealista começa sua própria agência, colocando-se nas travessas de seu ex-chefe cansado.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT ALL STARTS TODAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em uma cidade de mineração abandonada perto de Valencienne no norte da França, a história é sobre a luta de um homem para trazer a vida à sua aldeia uma vez próspera e seus habitantes. Philippe Torreton, que ganhou um César para o melhor ator com seu papel de título em Capitaine Conan, joga Daniel, o professor de escola de uma creche em uma cidade desmoralizada pelo desemprego. Daniel é determinado contra todas as probabilidades de trazer a vida para a comunidade. Quando um pai que veio para pegar seus filhos colapsos no terreno da escola devido ao abuso de álcool, e os serviços sociais tornam-se um ouvido surdo para todos os pedidos de ajuda, Daniel decide tomar a lei em suas próprias mãos. Apesar da resistência das pessoas da cidade, a longo prazo seus esforços não são infrutíferos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT CUTS DEEP[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as férias de Natal, um jovem casal contempla seu futuro juntos. Ashley está interessada em se casar e ter filhos, o que aterroriza Sam. Quando o Nolan mais atraente e paternal entra em cena, a vida de Sam foge do controle enquanto Ashley questiona seu relacionamento. O caos reina enquanto Sam se agarra desesperadamente a Ashley enquanto se esquiva do ameaçador Nolan.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT IS NOT THE HOMOSEXUAL WHO IS PERVERSE, BUT THE SOCIETY IN WHICH HE LIVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel, um jovem das províncias vêm à cidade e se move de uma subcultura gay para a próxima. Suas aventuras começam nas ruas de Berlim, onde a morena tímida Daniel encontra a loira Clemens, que o convida para casa para o café e oferece-lhe um lugar para ficar. Logo Daniel está vivendo com Clemens e acredita que ele encontrou o amor de sua vida. As duas tentam imitar um casamento burguês e seu estilo de vida. Mas depois de quatro meses de Tedium, Daniel é cruzado por um homem mais velho rico que a atraia a se mudar para sua villa, onde encontra um grupo de gays mais velhos, pretensiosos em suas apreciações de boas arte e música clássica, que fingem sobre ele.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT LIVES IN THE ATTIC[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de várias pessoas toma uma volta aterrorizante depois de descobrir o sótão em uma casa antiga com um passado misterioso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT STAINS THE SANDS RED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio de um apocalipse zumbi, uma mulher problemática de Las Vegas com um passado obscuro, encontra-se presa no deserto com um feroz zumbi solitário a perseguindo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT STARTED WITH A KISS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em licença em Nova York, um serviceman tanto se case com uma garota de coro e ganha um conversível vermelho em uma rifa de caridade. Tanto sua esposa quanto o carro acabam sendo problemáticos.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT STARTED WITH EVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem pede uma garota de cheque de chapéu para posar como sua noiva, a fim de tornar os últimos momentos do pai do pai feliz. No entanto, a saúde do velho leva um turno para melhor e agora seu filho não sabe como quebrar a notícia de que ele está envolvido a outra pessoa, especialmente desde que seu pai é tão levado com o impostor.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT! THE TERROR FROM BEYOND SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, a primeira expedição tripulada a Marte é abandonada; No momento em que uma missão de resgate chega, há apenas um sobrevivente: o líder, Col. Edward Carruthers, que parece ter assassinado os outros! De acordo com Carruthers, uma forma de vida desconhecida matou seus companheiros durante uma tempestade de areia. Mas os resgatadores céticos pouco suspeitos de que "isso" arrumou para a viagem de volta à terra ...[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: A COISA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Derry, no Maine, sete jovens se juntam para combater uma criatura sobrenatural que está assombrando a sua cidade por séculos. Chamado de Pennywise – O Palhaço Dançarino, a Coisa é um monstro de força absoluta que toma a forma dos medos mais horrorosos das pessoas. Ameaçados por seus piores pesadelos, a única maneira dos jovens amigos sobreviverem à Coisa é se continuarem juntos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: CAPÍTULO DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte e sete anos após o Clube dos Otários derrotar Pennywise, It está de volta. Agora adultos Os Otários seguiram com suas vidas, mas com os recentes desaparecimentos em Derry, Mike resolve reunir o grupo novamente. Perturbados pelo passado, eles precisam vencer seus medos para destruir Pennywise, que está ainda mais perigoso, de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ITALY'S MYSTERY MOUNTAINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De PBS - as montanhas de mistério da Itália explora a fascinante história geológica da Itália, a terra conhecida por sua fabulosa arte, comida fantástica, ópera, a Dolce Vita, e muito mais. O que é menos conhecido da Itália é a diversidade e a turbulência da geologia por trás de toda essa abundância: os vulcões continuamente envolvidos, os terremotos violentos, o confronto de poderosos placas tectônicos, e a subida das montanhas da qual Michelangelo provocou seus mármores famosos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ITHACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1942, Homer Macauley (Alex Neustaedter) tem 14 anos e mora em uma pequena cidade na Califórnia, Ithaca. Enquanto seu irmão (Jack Quaid) está lutando na guerra, ele é o homem da família e cuida da mãe viúva (Meg Ryan), da irmã mais velha (Christine Nelson) e do irmão de 4 anos, Ulysses. Homer trabalha como entregador de telegramas, e ao mesmo tempo que entrega para as pessoas mensagens de amor, esperança e dor, está determinado a ser o mais rápido ciclista mensageiro já visto. Só que uma dessas mensagens vai mudar sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ITSY BITSY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kara, uma enfermeira particular e mãe solteira, se muda para uma casa afastada do conturbado centro para cuidar de um idoso que sofre com esclerose múltipla. As coisas parecem normais até Jesse descobrir uma antiga relíquia na casa, o que se torna o começo de um pesadelo sem fim...[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVAN, O TERRÍVEL - PARTE I[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a primeira parte do seu reinado, Ivan, o Terrível, enfrenta traição da aristocracia e até dos seus amigos mais próximos, à medida que procura unir o povo russo.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVAN, O TERRÍVEL - PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Ivan, o Terrível, tenta consolidar o seu poder estabelecendo um exército pessoal, os seus rivais políticos, boiardos "aristocratas" russos, conspiram para assassinar o seu Tsar "Rei / Imperador".[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVANHOÉ, O VINGADOR DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O leal cavaleiro britânico Wilfred de Ivanhoe sai em uma missão para libertar o rei sequestrado da Inglaterra, Ricardo Coração de Leão, nesta aventura empolgante. O bravo Ivanhoe deve, eventualmente, enfrentar o perverso príncipe John e o feroz guerreiro normando Brian de Bois-Guilbert, além das afeições das lindas donzelas Rowena e Rebecca.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVONE, A RAINHA DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da década de 30, Nelsinho, garoto de sete anos, filho de uma prostituta, é levado ao juizado de Menores por faltar-lhe um lar decente. Percebendo o garoto que a vida em um Juizado de Menores não era muito melhor que a já vivida ao lado de sua mãe, elabora um plano e consegue fugir com dois coleguinhas também internos. Ivone, a mãe, luta para saber o paradeiro do garoto, sem conseguir. Ganhando a liberdade das ruas, Nelsinho e seus colegas tornam-se 'batedores de carteira'. Durante esse tempo, Ivone luta para melhorar sua fama de 'rainha do pecado'. Nelsinho cresce e vem a ser condenado por um assassinato que não cometera, passando 25 anos na prisão. Após cumprir sua pena, acaba reencontrando sua com a mãe que passou a vida à sua procura." (CB/Ficha Filmográfica)[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVY E BEAN ENTRAM NA DANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivy e Bean resolvem fazer balé, mas descobrem que vão ter que dançar diante de uma plateia enorme. É hora de calçar as sapatilhas e dar o fora![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVY E BEAN: O FANTASMA DO BANHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma névoa densa e fria, sons estranhos que saem pelos canos e pelos ralos… será que o banheiro da escola está mesmo assombrado? É hora de Ivy e Bean entrarem em ação![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IVY E BEAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivy e Bean nunca imaginaram que seriam amigas. Bean é extrovertida, corajosa e cheia de vida. Ivy é mais quietinha, cuidadosa e observadora. Mas essas personalidades opostas são ótimos complementos para viver grandes aventuras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IWO JIMA - O PORTAL DA GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua esposa leva seu filho e o abandona, o sargento John Stryker é um homem amargurado que descarrega seu sofrimento em cima dos homens sob seu comando. Eles são um bando de recrutas verdes que têm dificuldade em lidar com pessoas difíceis e casca grossa como Stryker. Mesmo os seus antigos amigos começam a se perguntar se ele deixou de ser o exemplo de sargento duro para ser um homem no limite.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IZNOGOUD[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bagdá, o magnífico reina Haroun Al Plassid, que é o califa. Havia também Iznogoud, que quer ser o califa. O grão grandioso irascível enredo após o enredo para remover sua régua e levar o seu lugar - derretendo Djinn, feitiço de invisibilidade, amaldiçoado diamante, boneca vodu ... mas nenhuma quantidade de astúcia ou obstinação pode compensar a má sorte.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]J. EDGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama biográfico sobre a vida pública e privada de J. Edgar Hoover, o controverso diretor e principal nome à frente da mais famosa agência de inteligência do mundo, o FBI, que foi oficialmente fundada em 1935, tornando-se uma eficiente ferramenta de combate ao crime. J. Edgar Hoover ocupou o cargo durante a gestão de oito presidentes americanos e foi o diretor da agência até sua morte, em 1972, aos 77 anos de idade. Hoover foi ao mesmo tempo temido e admirado, odiado e reverenciado; ficou conhecido por causa de seus critérios sempre discutíveis para perseguir ativistas políticos, congressistas e líderes do movimento negro, e ainda impôs seus métodos ilegais para criar arquivos secretos de líderes adversários. Consta na biografia de Hoover, também, sua suposta homossexualidade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ ERA HORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia dramática, um homem que trabalha demais e vive apressado começa a pular de ano em ano sem perceber. Agora, ele só quer que o tempo passe mais devagar.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ ESTOU COM SAUDADES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess (Drew Barrymore) e Milly (Toni Collette) são melhores amigas desde a infância. Enquanto Milly se casou, teve dois filhos e construiu uma carreira de sucesso, Jess decidiu levar uma vida pacata ao lado do marido Jago (Paddy Considine). Após se submeter a um tratamento, Jess enfim consegue engravidar. Mas a notícia vem justamente quando Milly descobre ter câncer de mama e precisa passar por quimioterapia, o que necessitará do apoio não apenas da amiga, mas de toda a família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ FUI FAMOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-astro de boy band acaba esbarrando em uma inesperada segunda chance de sucesso depois de conhecer um jovem e talentoso baterista.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ NÃO ME SINTO EM CASA NESSE MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mulher deprimida é roubada, ela passa a viver com o propósito de rastrear os ladrões, ao lado de seu vizinho detestável. Porém, eles logo entendem que estão se envolvendo com um grupo perigoso de criminosos degenerados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAB HARRY MET SEJAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guia turístico galanteador se apaixona por uma de suas clientes ao ajudá-la a procurar o anel de noivado perdido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK & JILL NOS PASSOS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite estrelada, Jack e Jill conhecem, separadamente, uma cigana que lhes diz que conhecerão o amor de suas vidas antes da meia-noite do final do ano, o que acontece em apenas cinco dias. A contagem regressiva começa, e Jack e Jill vão a uma série de encontros horríveis e hilários, cada um pior que o outro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK AND THE BEANSTALK[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um personagem de conto de fadas que está prestes a desbastar da escola de conto de fadas, Jack deve realizar uma escritura heróica de segunda-feira ou falhar miseravelmente, assim como seu pai antes dele. Ansioso para fazer bem, Jack vende seu c.o.w. (Computador de maravilha) para um punhado de feijão mágico e um livro misterioso que registra suas aventuras como ele está tê-los. Acompanhado por seu Sidekick Grayson - um ganso que comeu um feijão e foi submetido a uma transformação incrível - Jack sobe o feijão mágico para recuperar a harpa flexível do destino do gigante malvado que vive no céu. Ajudando Jack em sua busca perigosa é o jillian de rajado, uma jovem destemida a quem Jack se reúne em sua jornada - e quem só pode ter uma agenda escondida ...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK AND THE BEANSTALK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino negocia a vaca da família para feijão mágico.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK BROOKS: CAÇADOR DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma criança Jack Brooks testemunhou o assassinato brutal de sua família. Agora, um jovem que ele luta com uma namorada importunante, sessões de terapia que resolvem nada, e as aulas noturnas que mal mantêm seu interesse. Depois de desencadear uma maldição antiga, o professor de Jack passa por uma transformação em algo que não é humano, e Jack é forçado a confrontar alguns antigos demônios ... junto com alguns novos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK E A MECÂNICA DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, Little Jack nasce em um dia tão frio que o seu coração fica congelado. Madeleine, a parteira decide então substituir o coração do garoto por um relógio de cuco para que ele consiga sobreviver. A situação é complicada para Little Jack, pois ele precisa evitar emoções muito fortes para que nada dê errado, principalmente se apaixonar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK FROST[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Frost é um perigoso assassino que morre após um acidente de estrada em que ele se choca com um caminhão carregando material genético. Seu corpo se mistura com a neve e ele se transforma num terrível mostro de neve, com dentes afiados e desejo de matar.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK IRISH: DEAD POINT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack irlandês é jogado em um mundo de proprietários de clubes, traficantes de drogas e assassinos quando ele é contratado por um juiz para encontrar um livro vermelho misterioso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Parker (Bradley Steven Perry) é um charmoso garoto de 15 anos que sempre se esquiva de suas mentiras, especialmente aquele sobre Mikey (Tyrel Jackson Williams), um adolescente carente (e inventado) que Jack é "tutor". Mikey fornece uma desculpa pronta para tarefas, trabalhos de casa, atrasos e caos geral. É um ótimo plano... até que um dia "Mikey" apareça de verdade. E então todas as outras mentiras de Jack, desde sua namorada super possessiva até uma dupla itinerante de ladrões de corpos alienígenas, começam a se tornar realidade também. Agora, com seu mundo desmoronando, Jack precisa decidir se fica livre das mentiras ou não, antes que tudo desencadeie, e ele perca o controle completamente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK OSBOURNE: EM BUSCA DOS ÓVNIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Osbourne leva os amigos Jason Mewes e Jamie Kennedy em sua busca pela verdade sobre os óvnis. O trio embarca em uma investigação para descobrir se os relatos de fenômenos aéreos inexplicáveis de Utah são reais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK REACHER: O ÚLTIMO TIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-investigador militar Jack Reacher surge das páginas do livro de Lee Child e invade as telas, neste explosivo filme de suspense que os críticos consideram "um thriller superior". Quando cinco pessoas são assassinadas e todas as evidências apontam alguém que jura ser inocente, somente um homem está treinado para pegar os verdadeiros criminosos. A lei tem limites, mas Jack Reacher não, neste sucesso de ação máxima.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK REACHER: SEM RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Reacher retorna para reafirmar sua ousada marca de justiça, em "uma divertida aventura de ação" baseada na série de best-sellers do autor Lee Child. Quando a major do Exército Susan Turner é incriminada por traição, Reacher descobre que ela foi alvo de uma tremenda conspiração governamental. Com a ajuda da própria Turner e de um misterioso novo aliado, Reacher arrisca tudo para derrubar a poderosa organização, que não vai se deter diante de nada para proteger seus segredos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK THE RIPPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino serial cuja mãe era uma prostituta começa a matar Streetwalkers como uma maneira de pagar sua mãe por seu abuso.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK WHITEHALL: I'M ONLY JOKING[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Whitehall atinge o palco com contos hilariantes sobre casais felizes, vida em hotéis, estupidez humana e seu pai bem viajado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK, O ESTRIPADOR: A HISTÓRIA NÃO CONTADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1888 e a cidade está com medo. Uma série de assassinatos aterrorizou os residentes de Whitechapel e o inspetor Reid, da Scotland Yard, não tem pistas na caça ao assassino. À medida que a contagem de cadáveres aumenta e com a cidade em pânico, o inspetor Reid deve mergulhar na escuridão de Londres para encontrar um assassino que pode estar muito mais perto de casa do que qualquer um imagina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK: O CAÇADOR DE GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma guerra antiga se reinicia quando um jovem trabalhador do campo abre inconscientemente um portal entre o nosso mundo e uma raça de gigantes apavorantes. Soltos na Terra pela primeira vez depois de séculos, os gigantes tentam reconquistar seu território que foi perdido, forçando o jovem Jack (Nicholas Hoult) a entrar na batalha de sua vida para impedi-los. Lutando por um reino e seu povo, e pelo amor de uma corajosa princesa, ele fica frente a frente com os guerreiros incansáveis que ele pensava serem apenas uma lenda... e recebe a chance de ele mesmo se tornar uma lenda também.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como qualquer garoto de 10 anos, Jack (WILLIAMS) quer ir à escola e brincar com outras crianças. Só que ele não é um garoto comum: portador de uma doença rara, Jack envelhece quatro vezes mais rápido que o normal, fazendo dele um menino em corpo de homem. No primeiro dia de aula, Jack descobre que não cabe na cadeira e nem entre seus colegas de classe que o consideram mais uma aberração do que um amigo. Depois de seu encontro com as garotas e de uma noite trágica na casa da árvore, a escola se transforma na maior aventura de sua vida.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKALS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackals trata de uma família que fará qualquer coisa para trazer seu filho afastado de volta de um culto assassino, mas acabam sitiados quando os membros cercam sua cabana. Uma batalha cruel se segue, testando lealdades familiares e dando início a um banho de sangue em que há poucos sobreviventes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 2.5[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Knoxville e seus amigos continuam se dedicando a colocar em prática suas ideias grotescas e obscenas. Os resultados absurdos de cada uma delas sempre são cenas para aqueles que têm estômago forte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 2: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos aventureiros sai às ruas procurando vítimas inocentes para testemunhar suas brincadeiras absurdas. Perigo e dor fazem parte da jornada desta gangue, que não se cansa de chocar o público.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 3.5[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles que tiveram coragem de assistir Jackass 3D nos cinemas provavelmente acharam que nunca mais veriam coisas tão bizarras e nojentas. Não, março de 2011 ainda guarda muito mais mal estar para o seu estômago. A MTV acaba de anunciar o lançamento de Jackass 3.5, uma compilação de cenas inéditas do filme a serem lançadas na internet.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos liderados por Johnny Knoxville exploram o limite do bom gosto com esquetes e brincadeiras obscenas, nojentas e grotescas. Essas pegadinhas, punições corporais e acrobacias insanas não são para aqueles que têm o estômago fraco.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS 4.5[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O absurdo de Johnny Knoxville e seus comparsas sempre tem outra coisa para mostrar e eles já mostraram isso com todas as parcelas anteriores que, na época, prometiam acabar com essa franquia e não o fizeram afinal. Após a estréia de Jackass Para Sempre, uma nova parcela intitulada Jackass 4.5 chega para trazer de volta as acrobacias ridículas, socos e experiências de quase morte da equipe especializada em transformar a dor em diversão extrema.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS APRESENTA: VOVÔ SEM VERGONHA .5[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seus 86 anos, Irving Zisman está em uma jornada através dos Estados Unidos com o mais inesperado dos companheiros: Billy, seu neto de apenas oito anos de idade. Em Jackass Presents: Bad Grandpa, Johnny Knoxville e Jackson Nicoll levarão a audiencia numa das mais insanas viagens jamais capturadas por uma câmera.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS APRESENTA: VOVÔ SEM VERGONHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irving Zisman (Johnny Knoxville) é um senhor de 86 anos que viaja ao redor dos Estados Unidos ao lado de seu neto Billy, de apenas oito anos. Durante o percurso ele permite que o garoto fume, ofenda as pessoas e beba bebidas alcóolicas, o que gera protestos das pessoas à sua volta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comemorando a alegria de estar de volta com seus melhores amigos e uma cena perfeitamente executada para o dingdong, a equipe idiota original retorna para outra rodada de apresentações hilárias, absurdas e muitas vezes perigosas de comédia com uma pequena ajuda de um novo elenco emocionante. Johnny e a equipe vão além do limite em idiotas para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS, CARA-DE-PAU: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Knoxville e seus companheiros corajosos e estúpidos fazem estripulias absurdas em nome da diversão. Eles invadem o Japão, onde se disfarçam de pandas, atacam um campo de golfe e enfrentam jacarés.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKASS: OS EPISÓDIOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma das séries de maior sucesso da década, Jackass - Cara de Pau tornou-se um fenômeno na MTV e ganhou os cinemas, arregimentando um enorme número de fãs. E, para os apreciadores do seriado (cujos episódios consistiam em colocar os protagonistas no meio de situações perigosas e inusitadas), este lançamento é um prato cheio, trazendo diversas peripécias e pegadinhas da trupe, que nunca haviam sido lançadas em DVD ou exibidas na TV.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKIE & RYAN – AMOR SEM MEDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cantora country Jackie (Katherine Heigl) luta aguerridamente pela guarda da filha e encontra forças em Ryan (Ben Barnes), artista folk nômade que decide colocar a carreira em segundo plano para ajudar a nova amiga. Compartilhando sonhos, interesses e sentimentos, os dois vivem um intenso relacionamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>