<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]43[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page43.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA PELA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hector Villa pode ter o espírito de um vencedor, mas seu bom senso é sempre obscurecido por sua raiva. Embora Hector colha frutas no rancho do Texas Big Al Stevens durante o dia, à noite o trabalhador migrante ganha mais do que o salário de um dia lutando por dinheiro em bares e celeiros convertidos. Quando a mãe de Hector, Rosa, fica doente, o filho leal faz muitas lutas a fim de pagar por seu medicamento para o coração.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA POR JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bryan Stevenson (Michael B. Jordan) é um advogado recém-formado em Harvard que abre mão de uma carreira lucrativa em escritórios renomados da costa leste americana para se mudar para o Alabama e se dedicar a prisioneiros condenados à morte que jamais receberam assistência legal justa. Ao chegar lá, Bryan se depara com o caso de Walter McMillian (Jamie Foxx), um homem negro falsamente acusado de um assassinato, mas que nunca teve uma defesa apropriada por conta do preconceito racial na região.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA POR LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos Estados Unidos, no final do século XIX, Namokay é uma jovem que sofre com o ápice do preconceito racial no país. Destituída de sua liberdade e vivendo com o medo de ser vendida a qualquer momento, ela descobre a esperança por meio da ajuda de uma família extraordinária e aprende sobre o perdão e a misericórdia por meio de sua própria transformação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR DE RUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isaiah Bone (Michael Jai White), um ex-presidiário, entra de cabeça no submundo das lutas clandestinas de Los Angeles determinado a cumprir a promessa que fez a um grande amigo já falecido.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR DE RUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Grande Depressão, um desempregado se une a um promotor de lutas de rua para poder sobreviver. Falando pouco e lutando muito, ele consegue vitórias expressivas e uma razoável quantia. Porém seu empresário, que ganhou tanto quanto ele, se encontra em sérias dificuldades financeiras. Os dois acabam se desentendendo e se separando, mas a única chance do seu antigo promotor se salvar desta situação é convencê-lo a participar de uma grande luta sem público, com um lutador de Chicago.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR MISTERIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Li An, que perdeu a memória, foi resgatado pelo velho misterioso, o tio, ele tinha apenas um terno valioso. Ang Lee, que estava em uma cidade estranha, recebeu uma medalha de ouro para adolescentes que amavam a música e se tornaram funcionários da sala de gelo. No primeiro dia de trabalho, a sala de gelo encontrou uma morte bizarra de um gangster. Li Yong, que é ao mesmo tempo corajoso e sábio, resolveu com sucesso o mistério e revelou uma série de planos de aquisição criminosa para o líder de alimentos do Grupo Wolong.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO CONTRA O TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lewis Hicks (Cuba Gooding Jr.) é um jornalista que escreve histórias sobre crimes cometidos. No entanto, ele é envolvido em uma teia de assassinatos ao entrar na casa de sua nova namorada e encontrá-la morta. Ele é apontado como um dos principais suspeitos e decide, por si mesmo, descobrir e parar o assassino. Lewis o encontra e após um conflito consegue pegar o jornal do assassino, que contém suas vítimas passadas, a descrição e identificação de suas próximas vítimas. Para salvar as pessoas que serão assassinadas, Lewis começa a perseguir o assassino, em uma luta contra o tempo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO PELA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem (Florence Pugh) deseja lutar na WWE, a associação estadunidense de wrestling, mas, para concretizar o seu sonho, precisará convencer seus pais e suportar uma dura rotina de treinamentos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a uma explosão em combate no exterior, um jovem soldado da Unidade de Motocicleta do Exército recebe alta médica com as costas e a perna quebradas. Contra todas as probabilidades, ele treina para fazer um retorno impossível como um piloto de motocross, a fim de sustentar sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO PELO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como em toda escola, em que há rivalidades entre alunos, dois garotos disputarão o prestígio e a popularidade entre os colegas: um é considerado o rei do curso, o outro, o palhaço da turma.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO POR UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1980, um adolescente escapa da agitação no Irã e enfrenta ainda mais hostilidade na América, devido à crise dos reféns. Determinado a se adaptar, ele se junta à equipe de wrestling da sua escola.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTAR OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chen Zhen, um estudante chinês de engenharia em Kyoto, que enfrenta os insultos e abusos de seus colegas japoneses por seu amor local, Mitsuko Yamada, filha do diretor, volta em 1937 a Shangai, sob o protetorado japonês - na verdade, ocupação militar. depois de ler sobre a morte de seu mestre de kung-fu Hou Ting-An em uma luta contra o campeão japonês Ryuichi Akutagawa.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTE PELA COISA CERTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Mission College, uma universidade de negros sulista, Vaughn Dunlap (Laurence Fishburne) é um estudante sério, que se envolve com problemas estudantis e direciona suas críticas para a atual administração, que considera insensível para sérios problemas. Vaughn está profundamente ligado no sistema de ascensão social das fraternidades. Dunlap é um ativista dedicado, enquanto Meia-Tigela (Spike Lee), seu primo mais jovem, gasta a maioria do tempo tentando ingressar na fraternidade mais popular enquanto tenta achar desesperadamente um envolvimento (e provar que não é virgem). Os dois tentam alcançar suas metas discrepantes e, paralelamente, há um problema racial em conflito dividindo a universidade entre os "Wannabees", os mais claros, e os "Jigaboos", os mais escuros.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTE POR SUA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um antigo treinador de futebol americano escreve o livro de auto-ajuda "Reach Me", ele não imagina a grande influência que suas palavras terão na vida de várias pessoas, incluindo um policial que abusa de seu poder, uma prisioneira com histórico de atos violentos e uma mulher descontente com o trabalho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após quase ser atingido por um raio, Martim Lutero (Joseph Fiennes) acredita ter recebido um chamado. Ele se junta ao monastério, mas logo fica atormentado com as práticas adotadas pela Igreja Católica na época. Após pregar em uma igreja suas 95 teses, Lutero passa a ser perseguido. Pressionado para que se redima publicamente, Lutero se recusa a negar suas teses e desafia a Igreja Católica a provar que elas estejam erradas e contradigam o que prega a Bíblia. Excomungado, Lutero foge e inicia sua batalha para mostrar que seus ideais estão corretos e que eles permitem o acesso de todas as pessoas a Deus.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUV KA THE END[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rhea é a típica vizinha que está apaixonada por Luv Nanda, um garoto rico e famoso da faculdade. Enquanto eles planejam levar seu relacionamento para o próximo nível, Rhea percebe que Luv não é tão legal quanto ela pensava. Então, ela decide se vingar e derrubar Luv! Tudo no espaço de uma noite. Aperte o cinto para uma noite louca enquanto as meninas descobrem o significado do amor, da vida, da amizade e muito mais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUX ÆTERNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preparando-se para a realização de um filme, Béatrice Dalle conversa com sua estrela, Charlotte Gainsbourg, sobre as dificuldades que já enfrentaram nos bastidores do cinema, como mulheres. O filme em produção, retrata simbolicamente o martírio medieval sofrido pelas bruxas, sendo inspirado por "Dias de Ira", de Dreyer. No decorrer da filmagem, o caos se instala e todos perdem o controle ficcional, já não sendo possível discernir o que é realidade e representação. Um filme de Gaspar Noé. Seleção do Festival de Cannes 2019.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUXÚRIA DE VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1830, os herdeiros de Karnstein usam o sangue de um inocente para trazer o mal que é o belo Mircalla - ou como ela estava em 1710, Carmilla. A próxima escola de acabamento oferece ricas escolhas não apenas no sangue de jovens senhoras núbis, mas também com o diretor que está desesperado para se tornar o discípulo de Mircalla, e o autor igualmente sensato e ainda mais tolo Richard Lestrange.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZ DA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shelia, uma mãe solteira e investigadora paranormal, é alistada para investigar uma possível "assombração" na fazenda de um viúvo no leste do Tennessee.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZ DE INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pastor da igreja de uma pequena vila começa a sentir sua fé em Deus abalada e a questionar seu trabalho e missão no que faz todos os dias. Um colega que frequenta a Igreja está numa terrível crise existencial pela situação política atual da Guerra Fria temendo a destruição do mundo caso as bombas atômicas sejam usadas, e quando procura o pastor, este, ao contrário de confortá-lo com a palavra de Deus também apresenta todas as suas dúvidas e inseguranças.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZ SILENCIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johan (Cornelio Wall) é um menonita casado que vive ao norte do México. Os menonitas defendem o pacifismo radical e rejeitam o progresso, mas a comunidade de Johan é mais moderada. Eles usam carros e os benefícios da medicina moderna, mas ainda se recusam a utilizar comunicações com o exterior, como telefone ou internet. Neste ambiente Johan se apaixona por outra mulher, contrariando as leis de sua religião.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruben e Carlos tornam-se companheiros de cela em uma prisão de segurança mínima. Enquanto Ruben se esforça para aprender os caminhos da vida diária e onde ele se encaixa no complexo sistema hierárquico da prisão, Carlos se torna um mentor e, eventualmente, um amante.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vagabundo (Charles Chaplin) impede um homem rico (Harry Myers), que está bêbado, de se matar. Grato, ele o convida até sua casa e se torna seu amigo. Só que ele esquece completamente o que aconteceu quando está sóbrio, o que faz com que o vagabundo seja tratado de forma bem diferente. Paralelamente, o vagabundo se interessa por uma florista cega (Virginia Cherrill), a quem tenta ajudar a pagar o aluguel atrasado e a recuperar a visão. Só que ela pensa que seu benfeitor é, na verdade, um milionário.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DA RIBALTA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deprimida com a sua carreira de dançarina, Terry tenta se suicidar, mas é salva por Calvero, um homem pobre que era um famoso palhaço. Calvero ajuda Terry e, no processo, também recupera sua autoestima. Quando Terry propõe casamento, Calvero acha que a diferença de idade é grande demais e vai embora para se tornar um palhaço de rua. Terry então começa um relacionamento com um compositor jovem e promissor.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DE PHOENIX[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos depois de três adolescentes terem desaparecido na sequência de misteriosas luzes no Arizona, imagens nunca vistas antes daquela noite são descobertas, relatando as últimas horas daquela expedição fatídica.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa e o filho de Abe Dale (Nathan Fillion) são brutalmente assassinados diante de seus olhos, sem que ele possa fazer algo para impedir. Sem conseguir lidar com a falha, Abe não vê outra saída senão se suicidar. Ele é levado a um hospital e morre na sala de emergência. Por alguns segundos Abe vê sua esposa e filho o esperando num túnel branco, mas o encontro é interrompido quando o médico consegue ressuscitá-lo. Esta experiência faz com que Abe consiga ver o mundo dos mortos sem qualquer equipamento, o que faz com que perceba que as pessoas que estão prestes a morrer emanam uma luz branca brilhante. Ele passa então a tentar salvá-las a todo custo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na esperança de deixar para trás os dias conturbados no Departamento de Polícia de Baltimore, Burns Nate se muda para o Alaska, onde ele tem uma vida tranquila como xerife de uma cidade pequena e começa um romance com Meg Galligan. No entanto, quando o pai dela aparece morto, Burns se vê arrastado para o centro das atenções da investigação de um perigoso assassinato.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES NO CÉU: FIREWORKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moshimo, Japão. O festival anual de fogos de artifício está prestes a acontecer e um grupo de crianças em idade escolar, discutindo se eles são redondos ou planos quando vistos de ângulos diferentes, se propôs a descobrir.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES, CÂMERA, KUNG FU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário examina a influência dos filmes de artes marciais de Hong Kong no cinema, desde os irmãos Shaw até as grandes produções atuais de Hollywood.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LX 2048[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, o sol tornou-se tão tóxico que as pessoas não podem mais sair de suas casas durante o dia, e a vida normal é conduzida principalmente dentro do reino virtual. Diante desse cenário distópico, um homem moribundo busca garantir o futuro bem-estar de sua família, enquanto lida com o que significa ser humano nesta nova realidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LYING AND STEALING[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esperando deixar seu estilo de vida criminoso atrás dele, um ladrão de arte bem sucedido se une com uma mulher sexy para retirar o Heist Ultimate e se libertar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]M, O VAMPIRO DE DUSSELDORF[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassino em série na cidade alemã de Düsseldorf põe a polícia e a população em estado de alerta máximo. Obra-prima do Expressionismo Alemão, M já serviu de inspiração para inúmeros outros cineastas, que veem em sua fotografia uma maneira própria de fazer cinema, seguindo os passos de outras obras do Expressionismo, como Nosferatu, este de 1922.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]M. BUTTERFLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rene Gallimard é um diplomada francês a serviço em Pequim. Ao assistir a uma apresentação da ópera "Madame Butterfly" de Puccini ele fica obcecado pela graça e beleza da contara Song Liling. Gallimard passa então a persegui-la por todos os lugares, envolvendo-se cada vez mais com o exótico mundo ca cultura chinesa. Quando finalmente, a força de sua paixão transforma-se em um intenso romance, ele acaba conduzindo a um jogo imprevisivel de interesses politicos e revelações que mudarão por completo sua vida.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]M.F.A.[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante de arte que está lutando com sua criatividade é violentamente estuprada por outro membro da sua turma. Após tentar maneiras tradicionais de superar o trauma, ela decide confrontá-lo. Uma decisão que gera repercussões mortais. Seu mundo vira de cabeça para baixo quando descobre uma arrepiante realidade: ela é uma das várias sobreviventes de assédio sexual silenciadas no campus.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]M.I.A. A GREATER EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os estudantes universitários americanos dirigem-se às selvas do Vietnã para procurar ouro perdido. Eles se tornam irremediavelmente perdidos, e eles podem não ficar sozinhos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]M.O.M.: MOTHERS OF MONSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe perturbada suspeita que seu filho adolescente é um psicopata e que pode cometer uma atrocidade em sua escola, mas quando ele supera o sistema de saúde mental, ela é forçada a resolver o problema com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]M3GAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma brilhante roboticista de uma empresa de brinquedos usa inteligência artificial para desenvolver M3GAN, uma boneca realista programada para se relacionar emocionalmente com sua sobrinha recém-órfã. Mas quando a programação da boneca funciona muito bem, ela se torna superprotetora de sua nova amiga... com resultados aterrorizantes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]M8 - WHEN DEATH RESCUES LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maurício (Juan Paiva) acabou de ingressar na renomada Universidade Federal de Medicina. Na sua primeira aula de anatomia ele conhece M8, o cadáver que servirá de estudo para ele e os amigos. Durante o semestre, o mistério da identidade do corpo só poderá ser solucionado depois que ele enfrentar suas próprias angústias.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA BELLE, MY BEAUTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encontro surpresa no sul da França reacende paixões e ciúmes entre duas mulheres que antes eram amantes e poliamorosas. Prêmio do Público na mostra "NEXT" do Festival de Sundance 2021.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ COMPANHIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de deixar para trás um casamento problemático, Kate Frazier (Kelly Macdonald) espera encontrar o anonimato com uma nova casa e um novo trabalho em Chicago. A despeito dos flertes com seus colegas de trabalho e outros, a tímida e reservada Kate mantém distância, evitando perguntas sobre sua recém chegada e seu passado recente. Quando Kate conhece Frank Logan (Michael Keaton), os dois descobrem uma inesperada satisfação em seu silêncio. Assombrado pelas escolhas que tem, Frank encontra um espírito meigo na jovem Kate e, por um momento, os dois parecem destinados a reconstruirem um ao outro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ CONDUTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e ambicioso advogado (Josh Duhamel) assume um grande caso contra um poderoso e corrupto executivo (Anthony Hopkins) de uma extensa companhia farmacêutica e seu principal sócio (Al Pacino). Quando o caso toma direções perigosas, ele se vê envolvido com chantagens e corrupção, tendo que descobrir a verdade antes que perca tudo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ EDUCAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Má Educação se passa em Long Island, 2002. Frank Tassone trabalha como superintendente de um colégio, gozando de imenso prestígio junto aos professores, pais e alunos. Um dia, ao ser entrevistado pela adolescente Rachel para o jornal do colégio, ele a incentiva a sempre inserir sua assinatura própria em qualquer matéria que faça, por menor que seja. Inspirada pela conversa, ela resolve investigar uma custosa empreitada que está prestes a acontecer, o projeto Skywalk, e acaba descobrindo uma série de fraudes na contabilidade da escola feitas pelo próprio Frank.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ EDUCAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1960, dois meninos descobrem o amor, o medo e o abuso num internato católico. O diretor da escola presencia e faz parte das descobertas. Os três se reencontram muitos anos depois, e suas ações passadas e novas vidas se entrelaçam de formas criativas e destrutivas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um muçulmano de origem marroquina e uma judia vivem um relacionamento feliz, até que ela descobre que está grávida e ambos resolvem revelar o caso para as respectivas famílias.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA FEMME S'APPELLE REVIENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonado por sua esposa, Bernard se esforça para superar sua dor e se estabelece em uma residência para singles. Empregado por "médicos SOS", ele oferece guardas noturnos para ocupar sua insônia. É assim que ele é trazido uma noite para ajudar um vizinho, nadine fouton, vítima de desconforto no elevador. Acontece que Nadine também está passando por um momento difícil, já que seu companheiro, Terry, um cantor-guitarrista, a deixou. Um fotógrafo profissional, ela não pode esquecer e tem como oscilado entre depressão e bulimia. Reunidos por suas dores de coração, esses dois seres vão, com o fio das confidências, tornaram-se mais íntimos ...[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA MA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Magda (Penelope Cruz) descobre ter câncer de mama, ao mesmo tempo em que constata estar grávida. Ela enfrentará essa difícil situação de maneira resplandecente, e com o apoio de seu companheiro e filho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]The Cooler e Bernie Lootz (William H. Macy), o homem mais azarado de lãs Vegas. Seu azar é tão contagioso que Shally Kaplow (Alec Baldwin), o último dos diretores antigos de cassino, usa Bernie para esfriar os grandes sortudos em seu cassino. Porém, quando Bernie conhece Natalie (Maria Bello) e se apaixona, ele dá um sentido completamente novo a expressão o azar no amor..[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ TERAPIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal procura Judy Small, uma conselheira matrimonial, mas a conselheira é mais do que aquilo que se vê.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie e seus amigos, todos menores de idade, estão tentando descolar bebidas alcóolicas em um super mercado quando conhecem Sue Ann, uma mulher adulta que usa sua identidade para ajudá-los. Além de fornecer as bebidas, ela decide oferecer sua casa para que eles organizem uma festa com o pessoal do colégio. Os eventos acabam se tornando uma rotina do grupo, até que os jovens começam a identificar um comportamento estranho da dona da casa, que se torna cada vez mais controladora e obsessiva.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAC & DEVIN VÃO PARA A ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia sobre dois estudantes do ensino médio - um lutando para escrever seu discurso de orador oficial, o outro indo agora em seu 15 º ano de escola.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAC AND ME[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa criatura alienígena (MAC) escapando de agentes NASA nefastos, é amizade com um menino em uma cadeira de rodas. Juntos, eles tentam encontrar a família de Mac de quem ele foi separado.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACABRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de meia-idade, traumatizada da morte de seu amante adúltero, se move para um quarto em uma nova casa de embarque Orleans, onde o senhorio cego se torna suspeito a suas atividades de continuar seu caso, com seu amante morto.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACABRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis amigos são capturados e torturados por uma família assassina depois de dar uma carona para casa para um estranho desesperado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACABRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real dos “Lobisomens de Friburgo”, dois irmãos que nos anos 90 foram acusados de brutais assassinatos na Serra dos Órgãos, no Rio de Janeiro. O thriller de suspense segue o sargento Téo em sua busca pelos suspeitos escondidos na mata atlântica.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACACO NO INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert é dono de uma pousada que prometeu nunca mais beber se ele e sua esposa sobreviverem à guerra. Sobrevivem e o alcoólatra reformado mantém seu voto. Mas os tempos mudaram e logo após a guerra, Albert entra em contato com Gabriel, um jovem propenso a pesados ataques à garrafa. Gabriel está em conflito por visitar sua filha em uma escola próxima e, em um momento de nostalgia, Albert entra com ele em uma grande farra, mas com resultados desastrosos. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACACOS VOADORES – OS DEMÔNIOS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Kayley Dante, ganha mais do que esperava quando seu pai alcoólatra compra para ela um filhote de macaco que desenvolve asas, presas e uma sede insaciável por sangue quando a noite cai.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACARTHUR, O GENERAL REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do General do Exército Douglas MacArthur, comandante supremo dos aliados durante a Segunda Guerra Mundial e o comandante das Nações Unidas para da Guerra da Coréia. "MacArthur, O General Rebelde" começa em 1942, após a queda do Filipinas, e cobre a carreira notável desta lenda militar até e incluindo-se a Guerra da Coreia e os dias de MacArthur na aposentadoria forçada após ser demitido de seu cargo pelo Presidente Truman.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACBETH: AMBIÇÃO E GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Macbeth (Michael Fassbender) é um general do exército escocês que trai seu rei após ouvir um presságio de três bruxas que dizem que ele será o novo monarca. Ele é altamente influenciado pela esposa Lady Macbeth (Marion Cotillard), uma figura manipuladora que sofre por não poder lhe dar filhos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACGYVER E O TESOURO PERDIDO DE ATLÂNTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]MacGyver retorna para uma nova aventura na Inglaterra,juntando-se a um arqueólogo excêntrico e a uma jovem estudante,em uma busca por toda a Europa pelo tesouro da lendária Atlântida.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACGYVER O JULGAMENTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um amigo íntimo de MacGyver é assassinado. Na busca por um motivo para este assassinato Macgyver descobre uma planta secreta de armas nucleares no centro da Grã-Bretanha.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACHETE MATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-agente federal e justiceiro mexicano Machete Cortez é contratado pelo presidente dos Estados Unidos para encontrar traficantes perigosos no México e impedir que eles comecem uma guerra nuclear.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACHETE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Machete (Danny Trejo) é um ex agente federal mexicano e foi contratado por um homem misterioso (Jeff Fahey) para assassinar um importante político americano. Mas ele também se tornou alvo de outro matador e agora o que parecia ser uma simples e rentável missão, transformou-se num sanguinária trama de conspiração contra o povo mexicano. Machete não vai deixar por menos, quer vingança e para isso conta com seu velho amigo "O Padre" (Cheech Marin).[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACONHA MEDICINAL: CURA OU CRIME?[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As lutas elevadas e tortas de famílias que tratam suas crianças atingidas por câncer com maconha, algumas com resultados surpreendentes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACROSS: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano 2009: A raça humana está em meio a uma guerra de três vias com a raças humanóides alienígenas gigantes chamadas Zentraedi (masculino) e Meltrandi (feminino). Após executar uma dobra espacial que enviou ele e parte do Sul da Ilha de Atalia à borda do Sistema Solar, a fortaleza espacial Macross está em seu caminho de volta à Terra. Durante uma batalha contra as forças Zentraedi, o jovem piloto Hikaru Ichijo resgata a cantora Lynn Minmay e sua relação se desenvolve quando ficam presos em algum lugar da nave. Mas, logo depois de finalmente retornar à Macross City, Minmay é capturada pelos Zentraedi. Hikaru e a oficial Misa Hayase acabam de volta ao planeta Terra (apenas para ver as consequências da destruição de sua civilização). Apenas uma canção descoberta há milhares de anos, juntamente com a voz de Minmay, pode determinar o resultado da guerra.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACUNAIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Macunaíma é um herói preguiçoso, safado e sem nenhum caráter. Ele nasceu na selva e de preto, virou branco. Depois de adulto, deixa o sertão em companhia dos irmãos. Macunaíma vive várias aventuras na cidade, conhecendo e amando guerrilheiras e prostitutas, enfrentando vilões milionários, policiais, personagens de todos os tipos.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD DETECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolo, um antigo inspetor policial sai da aposentadoria para ajudar uma detetive do rookie a resolver um caso de assassinato complexo envolvendo um colega perdido e um suspeito policial que sofre de um distúrbio de várias personalidades.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD DOG COLL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]New York City é dilacerado por uma guerra de mafia all-out. Com o irmão Pedro ao seu lado, Vincent "Mad Dog" coll explodia o caminho de Streetfighter para Kingpin no mundo perigoso do crime organizado.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD GOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siga O Assassino em um mundo profano de almas torturadas, bunkers abandonados e monstros que se formaram dos horrores de seu subconsciente. Cada criatura neste filme foi feita à mão e meticulosamente animada usando técnicas tradicionais de stop-motion. MAD GOD é uma prova de amor e uma homenagem à arte atemporal da animação stop-motion. Prepare seus olhos. Prepare seu espírito. Prepare-se para conhecer seu criador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD HEIDI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma Suíça distópica que caiu sob o domínio fascista de um malvado tirano do queijo, Heidi vive a vida pura e simples nos Alpes suíços. O avô Alpöhi faz o possível para proteger Heidi, mas seu desejo de liberdade logo a coloca em apuros com os capangas do ditador. A garota inocente se transforma em uma força de combate feminina que se propõe a libertar o país dos insanos fascistas do queijo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma obsessão de um cirurgião insano com uma atriz leva-o a substituir as mãos do marido de pianista ferido com as mãos de um assassino de faca - as mãos que ainda têm o desejo de jogar facas.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX 2: A CAÇADA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro o bem mais precioso é a gasolina, em virtude de uma guerra que acabou com os campos petrolíferos do Oriente Médio. Tendo combustível pode-se fugir da morte ou se dirigir a algum lugar para matar alguém. Neste contexto, Max resolve ajudar uma comunidade a defender sua refinaria contra uma gangue de motoqueiros.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ALÉM DA CÚPULA DO TROVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma era pós-apocalíptica, Mad Max chega a uma cidade cheia de desordeiros e governada por Turner. Lá, ele se torna um gladiador e é abandonado no deserto. Um bando de órfãos selvagens, os quais procuram por ajuda há muitos anos, acaba resgatando Mad Max. Quando vários dos órfãos acreditam que a chegada de Max é um sinal, ele decide retornar para a cidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ESTRADA DA FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo apocalíptico, Max Rockatansky acredita que a melhor forma de sobreviver é não depender de ninguém. Porém, após ser capturado pelo tirano Immortan Joe e seus rebeldes, Max se vê no meio de uma guerra mortal, iniciada pela imperatriz Furiosa que tenta salvar um grupo de garotas. Também tentando fugir, Max aceita ajudar Furiosa. Dessa vez, o tirano Joe está ainda mais implacável pois teve algo insubstituível roubado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra a história de um ex-analista financeiro que sofre de um transtorno bipolar grave. Logo após ter alta de um hospital psiquiátrico, é enviado para a custódia de seu pai, um motorista de caminhão que não tem nem um pouco de empatia pela situação do filho. Seus dias vão se tornar uma luta diária contra o fracasso e, principalmente, contra a ignorância dos que o rodeiam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAARI[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem comum seqüestra o filho do ministro da Casa da Índia para obter respostas sobre a perda de seu próprio filho, causada pelos atos ilegais cometidos por funcionários do governo corrupto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADADAYO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado um dos melhores diretores de todos os tempos, Akira Kurosawa encerra suas realizações cinematográficas com esta obra-prima perfeita, Madadayo. O filme segue as duas últimas décadas de Hyakken Uchida, um escritor e professor que se aposenta nos anos da guerra, no início dos anos 40. Seus alunos o veneram e todos os anos fazem um ritual de aniversário chamado “Mahda-kai? (Está pronto?)” para que Uchida beba um grande copo de cerveja e responda “Madadayo! (Ainda não!)”, reconhecendo que a morte pode estar próxima, mas que a vida continua. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR 2: A GRANDE ESCAPADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, Marty, Melman, Gloria, Rei Julien, Maurice, os pinguins e os chimpanzés estão no longínquo litoral de Madagascar. Para deixar o local os pinguins consertam um velho avião de guerra, mas logo em seu 1º voo ele cai. Isto faz com que os animais do zoológico de Nova York tenham que lidar, pela 1ª vez na vida, com espécies semelhantes a eles, só que habituadas à vida selvagem.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR 3: OS PROCURADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nossos amigos animais Alex, Marty, Glória e Melman vão para a Europa e passam a ser perseguidos por uma agente de controle de animais. Para despistá-la, eles se juntam a um grupo circense que sonha em se apresentar em Nova York, o lar dos animais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR PEQUENOS SELVAGENS: UM GANSO PERDIDO NO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É época de férias no habitat e Melman está determinado a adicionar mais um adesivo à sua lista anual de "Bonzinhos"![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O leão Alex é a grande atração do zoológico do Central Park, em Nova York. Ele e seus melhores amigos, a zebra Marty, a girafa Melman e a hipopótamo Gloria, sempre passaram a vida em cativeiro e desconhecem o que é morar na selva. Curioso em saber o que há por trás dos muros do zoo, Marty decide fugir e explorar o mundo. Ao perceberem, Alex, Gloria e Melman decidem partir à sua procura. O trio encontra Marty na estação Grand Central do metrô, mas antes que consigam voltar para casa são atingidos por dardos tranquilizantes e capturados. Embarcados em um navio rumo à África, eles acabam na ilha de Madagascar, onde precisam encontrar meios de sobrevivência em uma selva verdadeira.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADALENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o corpo de Madalena, uma mulher trans, é encontrado sem vida em uma plantação de soja, três jovens - Luziane (Natália Mazarim), Bianca (Pamella Yule) e Cristiano (Rafael de Bona) - têm suas vidas conectadas pelo espírito de Madalena, lutando para superar a violência em um país que constantemente assassina a população LGBTQIA+.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME BOVARY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova versão do famoso romance “Madame Bovary”, de Gustave Flaubert, dirigido por Sophie Barthes e estrelado por Mia Wasikowska, Paul Giamatti e Rhys Ifans. O filme conta a história de Emma, uma jovem mulher que se casa com Charles Bovary para deixar a fazenda onde vive e realizar seus sonhos românticos. No entanto, seu marido é muito chato e ela inicia uma série de aventuras para satisfazer os seus desejos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME CURIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante de física pobre Marie está estudando no Sorbonne em 1890 Paris. Uma das poucas mulheres que estudam em seu campo, Marie encontra o ceticismo em relação a suas habilidades, mas acaba sendo oferecido uma colocação de pesquisa no laboratório de Pierre Curie. Os cientistas logo se apaixonam e embarcam em uma busca compartilhada para extrair, de um determinado tipo de rocha, um novo elemento químico que chamaram o Radium. No entanto, sua pesquisa os coloca à beira do fracasso profissional.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME SATÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rio de Janeiro, 1932. No bairro da Lapa vive encarcerado na prisão João Francisco (Lázaro Ramos), artista transformista que sonha em se tornar um grande astro dos palcos. Após deixar o cárcere, João passa a viver com Laurita (Marcélia Cartaxo), prostituta e sua "esposa"; Firmina, a filha de Laurita; Tabu (Flávio Bauraqui), seu cúmplice; Renatinho (Felippe Marques), sem amante e também traidor; e ainda Amador (Emiliano Queiroz), dono do bar Danúbio Azul. É neste ambiente que João Francisco irá se transformar no mito Madame Satã, nome retirado do filme (1932), dirigido por Cecil B. deMille, que João Francisco viu e adorou.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-chegados em Paris, os americanos Anne (Toni Collette) e Bob (Harvey Keitel) organizam um luxuoso jantar para 12 pessoas. Quando uma presença inesperada faz o número virar 13, a supersticiosa anfitriã se recusa a dar chance ao azar e transforma a empregada Maria (Rossy de Palma) em convidada especial espanhola. Inicialmente receosa, ela acaba conquistando um comerciante de arte britânico com seu jeito único e o relacionamento se aprofunda para além da noite de festa, para desespero dos controladores patrões de Maria.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADDMAN: THE STEVE MADDEN STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Testemunha o incrível aumento, queda e ressurreição de Steve Madden, o empreendedor que lançou um império de moda bilhões de dólares com US $ 1.100, e cujos sapatos de marca estão agora nos roupeiros de milhões de mulheres e homens ao redor do mundo. O filme fornece acesso íntimo a Madden, pois explora como ele quase quase destruiu sua vida através de drogas, através do álcool, e através de uma determinação única para construir seus negócios, não importa o custo de sua vida pessoal, e até à sua liberdade. Aqui está o homem por trás do mito retratado no filme Martin Scorsese "The Wolf of Wall Street". Ao longo de tudo, Madden manteve um charme estranho, inteligente inteligente, infinita criatividade, e um instinto interessante que abalou o mundo da moda ao seu núcleo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADE FOR EACH OTHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal lutam para encontrar a felicidade depois de um namoro de redemoinho.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADE IN ABYSS: CREPÚSCULO AMBULANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mistério que cerca a suposta morte de sua mãe se aprofunda quando Riko descobre a verdade de suas origens perturbadoras no abismo mortal e misterioso. Mais determinados do que nunca a viajar para o fundo do Abismo, Riko e Regu deixam o Campo de Busca de Ozen e mergulham na traiçoeira Terceira Camada e além, em profundidades repletas de criaturas sobrenaturais, aliados inesperados e inimigos mortais. O segundo de dois filmes de compêndio extraídos da série de TV com cenas e narrativas recém-adicionadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADE IN ABYSS: FUKAKI TAMASHII NO REIMEI[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma continuação da aventura épica do valente Riko e Reg, que se juntam a seu novo amigo Nanachi. Juntos, eles descem para a quinta camada traiçoeira do Abismo, o Mar dos Cadáveres, e encontram o misterioso Bondrewd, um lendário Apito Branco cuja sombra paira sobre o passado conturbado de Nanachi. Bondrewd é incrivelmente hospitaleiro, mas os bravos aventureiros sabem que as coisas nem sempre são como parecem no enigmático Abismo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADE IN CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vendedora na Casa São Jorge, a loja de brinquedos de Seu Nazir (Otávio Augusto), que fica na Saara, Francis (Regina Casé) decide investigar como os recém-chegados chineses da loja Casa do Dragão vendem mercadorias a preços tão baixos. Para salvar o comércio do patrão e garantir sua clientela, ela vai investigar os concorrentes com a ajuda do namorado Carlos Eduardo (Xande de Pilares) e da companheira de trabalho Andressa (Juliana Alves).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADE IN HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem membro da máfia de Hong Kong (Lee) passa seus dias em busca de alguma perspectiva em companhia de um parceiro de crimes (Li) e uma garota com doença terminal (Yim). Sua existência é assombrada pelo diário de uma colegial suicida. É uma das primeiras produções genuinamente independentes de Hong Kong, e um retrato duro da juventude local no momento do retorno a China.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADE IN ITALY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riko é um homem honesto, que pode contar com um grupo de amigos de verdade e uma esposa que, entre altos e baixos, ele ama para sempre. Mas ele também é um homem muito zangado com o seu tempo, que parece ser pontuado apenas por falsas promessas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEA'S BIG HAPPY FAMILY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Shirley, a sobrinha de Madea, recebe notícias angustiantes sobre sua saúde, a única coisa que ela quer é que sua família se reunia em torno dela. No entanto, as três crianças adultas de Shirley estão muito preocupadas com suas próprias vidas problemáticas para prestar atenção à mãe. Cabe a Madea, com a ajuda da tia barulhenta Bam, para reunir o clã e ajudar Shirley a lidar com sua crise.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEA'S FAMILY REUNION[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na aclamada produção de fase de Tyler Perry, a reunião da família de Madea continua as aventuras da Matriarca do Sul Madea. Ela acaba de ser ordenada a ser responsável por Nikki, uma fuga rebelde, suas sobrinhas, Lisa e Vanessa, estão sofrendo problemas de relacionamento, e através de tudo, ela tem que organizar sua reunião de família.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEA GOES TO JAIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma perseguição de carro de alta velocidade, Madea acaba atrás das barras porque seu temperamento rápido recebe o melhor dela. Enquanto isso, o advogado distrital Assistente Josh Hardaway terras um caso que é muito pessoal para lidar: o de uma jovem prostituta e ex-viciado em drogas chamado Candace. Quando Candace acaba na cadeia, Madea leva a jovem sob sua asa protetora.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADELINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, anos 50. Uma instituição com 12 meninas é mantida por Lady Covington (Stéphane Audran) e administrada pela senhorita Clavell (Frances McDormand). Quando Lady Covington falece seu marido, Lorde Covington (Nigel Hawthorne), decide vender a mansão que abriga as meninas. Porém Madeline (Hatty Jones), uma garotinha de 9 anos que não tem ninguém no mundo mas é extremente capaz de arrumar confusões, provoca diversas situações para que a casa não seja vendida. Madeline é ajudada por Pepito (Kristian de la Osa), o filho do embaixador da Espanha, sendo que quando o menino é alvo de sequestradores a garota faz de tudo para salvá-lo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADELINES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhando em sua garagem, indie empresários Madeline e Owen descobrem o segredo do tempo de viagem. Há apenas um engate: Um bug no código cria uma nova cópia da Madeline ao mesmo tempo todos os dias.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEMOISELLE FIFI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A garçonete do refeitório da Warner Brothers Judy Adams (Doris Day) está ansiosa para estourar nas telas. Ela acha que sua grande chance pode ter chegado quando os atores Jack Carson e Dennis Morgan concordam em ajudá-la. Mal sabe ela que os dois só estão tentando tirar um filme do buraco. E além disso o chefão do estúdio Arthur Trent (Bill Goodwin) não está ajudando nem um pouco. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEMOISELLE PARADIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viena, 1777. Maria Theresia Paradis (Maria-Victoria Dragus) é uma jovem cega extremamente habilidosa no piano. Na esperança de conseguir curar sua cegueira, seus pais a levam até o dr. Mesmer (Devid Striesow), um médico que explora métodos alternativos. Após bastante dedicação, ele descobre que Maria na verdade tem gota e consegue fazer com que ela volte a enxergar. É quando a jovem precisa redescobrir o mundo, já que desde a infância apenas ouvia os sons do que estava ao redor de si.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEMOISELLE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romance de uma viúva rica com um marquês sedutor toma um rumo desagradável. Agora, ela vai buscar vingança, com a ajuda de uma bela jovem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADISON COUNTY[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças universitárias viaja para uma pequena cidade de montanha chamada Madison County para entrevistar o autor de um livro de contas sobre os relatos de vários assassinatos terríveis que aconteceram lá. Mas quando as crianças chegam ao Madison County, o autor não é onde ser encontrado e as pessoas que as pessoas agem como se não o tenham visto há anos. Eles também dizem que o assassino nunca existiu e os assassinatos nunca aconteceram. No entanto, quando as crianças começam a cavar para obter suas próprias respostas, elas descobrem que as histórias talvez são mais reais do que as pessoas da cidade estão deixando![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um acampamento de verão para jovens, Crany Pré-Adolescente chama o nome do assassino serial em massa "Madman Marz". De repente, os conselheiros estão sendo mutados e abatidos de várias maneiras pelo backwoodsman que retornou quando seu nome foi chamado.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADONNA - MADAME X[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado em Lisboa, Portugal, o filme captura a performance rara e arrebatada do ícone pop, saudado por público-teatral pública em todo o mundo. A experiência de streaming intimista sem precedentes levará aos espectadores em uma jornada como convincente e audacioso como a personalidade sem medo de Madonna, Madame X, um agente secreto viajando pelo mundo, mudando identidades, lutando pela liberdade e trazendo luz para lugares escuros.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRAS CAFÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha devastada pela guerra, um agente da inteligência indiana conhece uma engajada jornalista durante sua missão para desmanchar um grupo rebelde.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRES: MÃES DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À espera de seu primeiro filho, um casal mexicano-americano muda-se, na década de 1970, para uma comunidade agrícola de imigrantes na Califórnia, onde sintomas estranhos e visões aterrorizantes ameaçam sua nova família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA A DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma noite divertida com Madeline, Kevin descobre que ela é ex-amante do seu chefe e que foi abandonada por ele. Deprimida, ela toma muitos comprimidos e agora Kevin precisa mantê-la acordada. Assim, eles começam a se interessar um pelo outro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após mais um dia de trabalho, tudo que Ana quer é tomar um banho ao lado do marido e dormir. Mas nas primeiras horas da manhã, ela é violentamente atacada por uma legião de mortos-vivos, e se descobre um pesadelo real: o mundo inteiro está tomado por zumbis. Em fuga desesperada, Ana se une a um pequeno grupo de sobreviventes, que se refugiam num shopping center enquanto o mundo lá fora se transforma literalmente no inferno.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harold e Kumar, obcecados com o hambúrguer da White Castle que viram na TV, partem tarde da noite para Nova Jersey a fim de comprá-lo. Mas tudo sai errado, e eles fogem da polícia e de um ladrão de carros antes de saborear o cobiçado sanduíche.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE DE ALUGUEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess está emocionada por ser a barriga de aluguel de seu melhor amigo e seu marido, mas quando um teste de pré-natal volta, cria um dilema moral que ameaça sua amizade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE E FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asia tornou-se mãe muito cedo, o que moldou o relacionamento complicado que tem com sua filha adolescente Vika. Apesar de viverem juntas, elas mal interagem uma com a outra. Asia se concentra em seu trabalho como enfermeira, enquanto Vika passa o tempo andando de skate com as amigas. Mas a rotina da mãe é abalada quando a saúde da filha se deteriora rapidamente. Agora, Asia precisa tomar coragem e se tornar a mãe de que Vika tanto precisa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE E MUITO MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três grandes amigas que se sentem abandonadas no Dia das Mães viajam até Nova York para surpreender seus filhos adultos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE E PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente e seu irmãozinho devem sobreviver a 24 horas durante as quais uma histeria em massa de origens desconhecidas faz com que os pais se voltem violentamente para seus próprios filhos. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE OBSESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amber (Victoria Diamond) é uma jovem mulher que, depois de muitos relacionamentos falhos, está noiva e animada de finalmente poder se casar. Sua sogra, Jill (Kari Matchett), é sua melhor amiga e a vê como a filha que ela nunca teve. Porém, quando sua mãe, Sharon (Romy Rosemont), chega para uma visita, sua personalidade forte e disciplinada transforma um fim de semana entre famílias em uma competição.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE SÓ HÁ UMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre descobre que sua família não é biológica quando a polícia prende sua mãe. Confuso, ele vai atrás de seus parentes verdadeiros, que o conhecem como Felipe, e a nova realidade faz com que o rapaz encontre finalmente sua real identidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE SOLTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma linda, mas não sofisticada, é seduzida por um jogador de piano mundano e desiste de seu bebê fora do casamento, sua culpa o compele a sequestrar outra criança.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE SUBSTITUTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela se oferece como barriga de aluguel para que sua irmã possa ter um filho, mas alguns segredos as farão duvidar de sua decisão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE X ANDROIDES[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico assolado pela revolta dos androides, uma jovem grávida e o namorado buscam desesperadamente um lugar seguro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE![/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal vive em um imenso casarão no campo. Enquanto a jovem esposa passa os dias restaurando o lugar, afetado por um incêndio no passado, o marido mais velho tenta desesperadamente recuperar a inspiração para voltar a escrever os poemas que o tornaram famoso. Os dias pacíficos se transformam com a chegada de uma série de visitantes que se impõem à rotina do casal e escondem suas verdadeiras intenções.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A enteada dela sofreu abuso sexual numa festa. Os quatro criminosos não contavam com a fúria desta mãe, que faz de tudo para destruir suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃES PARALELAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres, Janis e Ana, dividem o quarto de hospital onde vão dar à luz. As duas são solteiras e ficaram grávidas acidentalmente. Janis, de meia-idade, não se arrepende e nas horas prévias ao parto sente-se pletórica, a outra, Ana, é uma adolescente e está assustada, arrependida e traumatizada. Janis tenta animá-la enquanto passeiam como sonâmbulas pelo corredor do hospital. As poucas palavras que trocam nessas horas vão criar um vínculo muito profundo entre as duas, e esse acaso vai encarregar-se de desenvolver e complicar de forma tão retumbante que mudará a vida de ambas para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁFIA DIGITAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem agente anti-lavagem de dinheiro é encarregado de investigar uma densa rede de corrupção em Nova York. Uma enorme fraude envolvendo criptomoedas, negociantes e nomes poderosos da cidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁFIA NO DIVÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Vitti (Robert De Niro), o chefe de uma "família", tem repentinamente ataques de ansiedade por causa de problemas do passado. Assim, decide consultar secretamente Ben Sobel (Billy Crystal), um psiquiatra, pois se a história se espalhar vão dizer que ele está "frouxo". Mas o pior é que Vitti deseja estar curado em apenas duas semanas, quando acontecerá um grande reunião da Máfia, e Sobel está viajando para Miami, onde pretende se casar com Laura MacNamara (Lisa Kudrow). Vitti é o tipo de pessoa que está acostumado em ter qualquer pessoa que trabalhe para ele a disposição vinte e quatro horas por dia, assim Sobel passa a ser "requisitado" pelos capangas de Vitti nos horários e lugares mais impróprios, inclusive na hora de seu casamento. Paralelamente, os agentes federais até forjam provas para que Sobel torne-se seu informante e diga quando e aonde será esta reunião das "famílias".[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁFIA S.A[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Montreal, na década de 1990, a família siciliana Paternò comanda o violento submundo do narcotráfico canadense com mão de ferro. O patriarca, Don Frank, busca consolidar sua riqueza investindo na construção de uma ponte na Itália, e convoca Vince Gamache, filho de seu antigo alfaiate Henri, para ajudar a extorquir os investidores. Subindo rapidamente na hierarquia da máfia, Vince logo vira inimigo do filho ciumento de Don Paternò, Giaco, resultando em uma guerra sangrenta entre as duas famílias.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁFIA![/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sofrer uma tentativa de assassinato, o Grande Chefão escolhe o filho caçula para cuidar dos negócios da família e se vingar dos inimigos em meio a muita confusão. Uma sátira dos famosos filmes de máfia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGADHEERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de completar uma missão secreta no sul da Tailândia, a CIA Agent Gunja encontra-se forçada a lutar contra os agentes que foram ordenados a levá-la a todos os custos. Ela sobrevive e depois de dois anos de loteamento, re-surge em Bangkok para enfrentar seus velhos inimigos e frustrar um enredo para detonar uma bomba na cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGAL E OS FORMIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João é um aposentado viciado em trabalho e loteria. Formou-se na ética operária que condena o prazer. Hipocondríaco, vive com pequena aposentadoria e está sempre preocupado com o futuro dos filhos: Sergio, um workaholic endividado, e Sandra, que perdeu o noivo. Sua esposa, Mary, sonha com uma reforma na casa e seu único passatempo é visitar o amigo Alberico em sua oficina mecânica. Após uma espécie de delírio, João começa a receber visitas sobrenaturais do músico Sidney Magal, que, com todo seu carisma e humor, prova para João que desfrutar o presente é a solução dos seus problemas. E a partir daí, João, unindo o trabalho do filho com as aptidões musicais de seus amigos mecânicos, soluciona o problema financeiro e emocional de sua família! Um final surpreendente, uma comédia com mensagens otimistas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGGIE SIMPSON EM O DESPERTAR COM FORÇA DA SONECA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma creche muito, muito distante... mais ainda em Springfield, Maggie parte em uma busca épica atrás de sua chupeta roubada. Sua aventura a coloca frente a frente com jovens Padawans, Lordes Sith, conhecidos droides, rebeldes e uma batalha final contra o Lado Negro, neste curta original que celebra a galáxia de Star Wars.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGI[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olivia, um jornalista de Nova York viaja para a Turquia quando ela recebe notícias de que sua irmã Marla está grávida. Marla terminou recentemente um relacionamento, mas decide manter o bebê e é quando as coisas sinistras começam a ocorrer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIA AO LUAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley (Colin Firth), um talentoso mágico, é contratado para desmascarar uma simpática jovem que afirma ser médium. Inicialmente cético, ele aos poucos começa a duvidar de suas certezas e se vê cada vez mais encantado pela jovem Sophie (Emma Stone).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIA ESTRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Magia Estranha" é um musical conto de fadas inspirado em "Sonho de uma Noite de Verão", com canções populares das últimas seis décadas, usados para ajudar a contar o conto de um elenco colorido de elfos, fadas e duendes, e suas desventuras hilariantes provocada pela batalha sobre uma poderosa poção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIA NEGRA NO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin é um perdedor total, que ninguém se importa. Quando ele não consegue obter uma posição como guitarrista na banda de Lindsay e perde seu trabalho a caminho, ele faz um acordo com uma sacerdotisa de vodu. Ela promete a ele o cumprimento de todos os seus sonhos se ele jura obediência a ela. Ele se torna uma estrela do rock e tem muitas mulheres - mas para permanecer viva, ele tem que matar outras pessoas.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ventríloquo é à misericórdia de seu manequim cruel enquanto ele tenta renovar um romance com seu namorado do ensino médio.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIAS DO MAL... O VERDADEIRO HUMORROR[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando quatro sensuais garotas universitárias são contratadas para limpar uma enorme mansão deserta, sem querer, libertam um Fantasma (David Carradine), e um pérfido e traiçoeiro Demônio que ganha vida surgindo de um desenho que estava em um velho livro de Magia Negra. O desenho pula para a vida e inicia seu "reino de terror" tentando se apossar das almas das garotas para assim obter imortalidade e governar o mundo. Ele penetra no corpo de uma das garotas e começa sua missão de domínio e destruição. Porém, o Fantasma surge para acabar com ele e assim salvar a vida das garotas e talvez de todo o mundo.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIC & BIRD: A COURTSHIP OF RIVALS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Magia e Bird: Um namoro de rivais é uma transmissão de filme de documentação de televisão de 2010 na HBO. O filme narra a rivalidade entre a Magia Johnson e Larry Bird que começam com o jogo de campeonato de basquete NCAA de 1979 e durou ao longo de seus longos, hall de carreiras de fama na NBA. O filme faz um argumento de que, sem a grande atenção da mídia que foi colocada na rivalidade que magia e pássaros tinham, a NBA poderia não ter feito através da década de 1980 após a fusão com a ABA, entre outras coisas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIC BEYOND WORDS: THE J.K. ROWLING STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada no j.k. Rowling de seus primões humildes como uma jovem imaginativa e adolescente desajeitado, até a perda de sua mãe e a gênese da série de livros Harry Potter.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIC MIKE XXL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um tempo fora de cena, Mike (Channing Tatum), se reúne novamente com antigos colegas, como Richie (Joe Manganiello) e Ken (Matt Bomer), em uma "road trip". O destino é Myrtle Beach, em Miami, onde o grupo pretende fazer uma última grande turnê de despedida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIC MIKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike é um experiente stripper que tenta ensinar a um jovem a arte de seduzir as mulheres em um palco. Ao mesmo tempo que passa seus conhecimentos para Adam, Mike começa a se interessar pela irmã dele, Brooke. Com o tempo, porém, Adam vai se mostrando cada vez mais confiante e acaba deixando o dinheiro fácil lhe subir à cabeça. Não demora muito para começar a se meter com drogas e a ignorar as pessoas próximas. Mas Mike e Brooke não desistem e fazem de tudo para tentar resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mágicos é uma comédia britânica que tem por cenário o mundo mágico dos palcos. Os melhores amigos Harry e Karl são a grande dupla de mágicos do país. Mas quando a ilusão da guilhotina corre terrivelmente mal, a sua amizade e as suas carreiras estão acabadas. Agora, sem sorte e sem dinheiro, Harry foca a sua atenção no prêmio monetário do prestigiado torneio “International Magic Shield”. Mas para sair vencedor, Harry terá que competir com os mais estranhos mágicos de todo o mundo - incluindo o seu inimigo mortal Karl, atuando sob o ridículo disfarce de médium.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGMA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um vulcão adormecido entra em erupção, o especialista John Shepard a um grupo de estudantes são enviados para investigar. Emm poucos dias, acontece o mesmo em muitos lugares do mundo e tudo aponta para um grande desastre: o dia do julgamento final uma teoria desenvolvidapor Shepard, que ele chamou de Êxodo. Assim que sabe da série de explosões, o porfessor leva os estudos ao conhecimento do governo dos EUA, mas um antigo afirma que tudo não passa de mera fantasia. A corrida contra o tempo é grande e os números não mentem: se ignorado, o Exôdo trará uma segunda era glacial ao planeta, causando a extinção total dos seres vivos. A única chance é convencer os governantes da gravidade do problema antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNATAS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um traficante inglês muito poderoso tenta vender seu império extremamente lucrativo para um grupo de bilionários do Oklahoma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNET OF DOOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem Boxer Michel Maudet é saqueado por seu gerente depois de uma série de derrotas de jogo e é forçada a procurar um novo emprego. Ele está envolvido como secretário de um milionário chamado Ferchaux, que está com pressa para fugir do país quando descobre que ele foi implicado em uma fraude de alto perfil.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNÓLIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia em San Fernando Valley, na Califórnia, nos arredores da rua Magnólia, as vidas de nove personagens são interligadas através de um programa de televisão onde um grupo de três crianças desafia três adultos, cujas histórias se cruzam por coincidências do destino.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNUM 44[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Harry Callahan (Clint Eastwood) reaparece para descobrir quem está por trás de uma onda de assassinatos, pois alguém está fazendo justiça com as próprias mãos ao matar os principais chefões do crime de São Francisco.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGOS DO CUBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário captura as voltas e reviravoltas extraordinárias nas viagens dos campeões de resolução de cubos de Rubik, Max Park e Feliks Zemdegs.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAHALIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criada na pobreza em Nova Orleans, Mahalia Jackson superou graves doenças infantis através da música gospel, que mais tarde a tornariam a mulher negra mais famosa dos anos 50 e 60.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAHLER ON THE COUCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caso de Alma Mahler com o jovem arquiteto Walter Gropius põe em movimento um drama conjugal que força seu marido Gustav Mahler a buscar conselhos de Sigmund Freud.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAHOU SHOUJO LYRICAL NANOHA: FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Takamachi Nanoha era uma garota normal, até o dia em que acaba resgatando um furão que revela ser um mago de outro planeta que veio até o nosso em busca das Jewl Seeds. Nanoha resolve ajudar o mago ferido e se torna uma garota mágica. Durante a missão de reunir as perigosas Seeds, Nanoha se depara com outra garota, Fate Testarossa, que também está reunindo as Seeds por sua mãe. Nesse confronto por diferentes objetivos, conseguirá Nanoha compreender a tristeza que se pode ver nos olhos da Fate? O filme Reconta a primeira temporada inteira da série Nanoha. Muitos consideram o filme superior a série em si.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIGRET IN MONTMARTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIGRET NIGHT AT THE CROSSROADS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIN PREM KI DIWANI HOON[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeira Prem Ki Diwani Hoon é a história de Sanjana (Kareena Kapoor), uma garota da geração de hoje cheia de vida e ecstasy vibrante. Ela vive a vida em seus próprios termos e fica muito chateada quando sua mãe Susherela (Himani Shivpuri), organiza para ela ver um menino que leva a uma perspectiva de casamento.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAINE PYAR KIYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o pai de Suman a deixa no cuidado de outra família enquanto ele viaja no exterior, ela se apaixona por Prem. No entanto, para que eles se casem, a Prem tem que provar ao pai de Suman que ele não é o mesmo que seu próprio pai.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAINSTREAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste conto de advertência, três pessoas lutam para preservar suas identidades enquanto formam um triângulo amoroso excêntrico dentro da era da Internet em rápida evolução.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIOR VIAGEM: UMA AVENTURA PSICODÉLICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diferentes celebridades relembram suas viagens alucinógenas mais marcantes com animações, reencenações e mais, neste documentário hilário sobre psicodélicos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS DE MIL PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um casal que, após a morte de sua pequena filha, decide construir um hospital destinado a crianças.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS DO QUE VOCÊ IMAGINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martha (Meg Ryan) sempre foi um grande peso na vida de seu filho Henry (Colin Hanks). Após três anos ausente, devido a uma missão secreta do FBI no exterior, Henry enfim retorna para casa e tem uma surpresa: sua mãe (Meg Ryan) emagreceu muito e agora tem um namorado, Tommy (Antonio Banderas), com quem tem uma vida amorosa bastante intensa. Só que Tommy tem também um certo interesse em uma valiosa obra de arte, o que o coloca sob investigação do FBI.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS E MELHORES BLUES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda muito jovem, o pequeno Bleek Gilliam (Denzel Washington) era forçado pelos pais a estudar trompete, o que não lhe deixava tempo nenhum para ser criança e brincar com os amigos. Os anos se passaram e finalmente Bleek realiza o sonho de seus pais, tornando-se trompetista profissional. Mas uma forte rivalidade com o saxofonista Shadow Henderson (Wesley Snipes), parece crescer a cada dia, assumindo proporções catastróficas. E, além disso, o estranho Giant (Spike Lee), amigo e empresário de Bleek, é viciado em jogo, causando sérios problemas para todos os músicos da banda.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS ESTRANHO QUE A FICÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um auditor de imposto de renda, mentalmente instável, ouve uma voz em sua cabeça e descobre que é o protagonista de uma história em que ele morre no final. Agora, seu objetivo é encontrar a autora da obra e convencê-la a mudar a trágica versão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS FORTE QUE A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama da WW2 que foi produzido para fins de moral. Esta é a história da tripulação de um bombardeio abatido, capturado após uma missão sobre Tóquio, no início da guerra. Relaciona as dificuldades que os homens suportam enquanto estão em cativeiro e a sua humilhação final: ser julgado e condenado como criminoso de guerra.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS FORTE QUE A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeremiah Johnson (Robert Redford) é um homem da montanha que quer viver a vida de um eremita e se torna a contragosto objeto de uma longa e interminável vingança dos índios. Acaba se revelando um verdadeiro desafio para os guerreiros no combate mano-a-mano lá na distante fronteira do noroeste.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS FORTE QUE BOMBAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após a morte da mãe (Isabelle Huppert) em um acidente de carro, Jonah (Jesse Eisenberg) volta para casa para uma retrospectiva de seu premiado trabalho como fotógrafa de guerra e reencontra o pai (Gabriel Byrne) e o irmão caçula (Devin Druid) ainda abalados pelo trauma. Com mágoas não superadas, os três buscam uma conexão através das lembranças completamente diferentes que têm da mulher.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS FORTE QUE O ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coronel Caldwell (Sean Connery) foi por anos o responsável pelo comando onde Jay Austin (Mark Harmon) servia. Agora, Austin é um detetive da polícia civil. Caldwell está afastado da polícia por um desacordo interno. Porém, uma série de assassinatos obriga o Coronel Caldwell a voltar ao trabalho justamento com Jay Austin. Eles não se dão muito bem, sobretudo por Jay namorad a filha de Caldwell.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS OUTRO FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada do segundo filho quebra o equilíbrio da vida perfeita de um casal feliz.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS PROPENSO PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de formandos e colegas de classe se reúnem para uma festa, um dia antes da comemoração de 10 anos de sua antiga formatura. Logo, um a um, começam a ser assassinados de maneiras brutais e relacionadas com o que disseram em seus respectivos anuários.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS PRÓXIMO DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Austrália, jovem muda-se para uma casa de repouso para idosos que pertenceu à sua falecida mãe. Lá encontra o diário da mãe e, percebe que misteriosos acontecimentos mencionados por ela nas páginas do diário começam a se tornar realidade - inclusive bizarros assassinatos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE AMIGOS: VIZINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As sete famílias que moravam no prédio da Rua da Humanidade, nº 8 em Paris não fugiram para o campo quando o coronavírus chegou. Mas três meses vivendo em lockdown vão revelar o que há de melhor e pior nesses vizinhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primeira comédia romântica de um grande estúdio sobre dois homens gays talvez, possivelmente, provavelmente, tropeçando em direção ao amor. Pode ser. Ambos estão muito ocupados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE DEMAIS PRA MIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após romper com o namorado dos sonhos, Marta se envolve com um artista. Mas a vida reserva algumas surpresas para essa jovem com problemas de saúde e seus amigos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno e Malik vivem há 20 anos em um mundo à parte, o de crianças e adolescentes com autismo. Dentro de suas duas respectivas associações, eles treinam jovens de bairros problemáticos para supervisionar esses casos descritos como "hipercomplexos". Uma aliança extraordinária começa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE O ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buddy Amaral (Ben Affleck) é um bem-sucedido publicitário que, impedido de pegar um vôo, cede seu assento a um desconhecido, poucos minutos antes da decolagem. Porém, o avião sofre um acidente, matando todos os passageiros que nele estavam. Em crise de consciência por causa do ocorrido, Buddy decide ir conhecer a viúva (Gwyneth Paltrow) do estranho a quem cedera o assento. A partir de então, os dois se conhecem e iniciam um profundo relacionamento.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE VENCEDORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Harrison (Alex Kendrick) é um treinador de time de basquete de ensino médio que tem seus sonhos arruinados quando a maior fábrica da cidade é fechada, fazendo com que centenas de famílias precisem se mudar. Relutante em mudar de esporte, ele se vê obrigado a treinar corredores, o que acaba o unindo com uma inusitada atleta para ganhar a maior corrida do ano.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS RÁPIDO, GATINHA! MATE! MATE![/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No deserto californiano, três strippers em carros esportivos, após um racha com um casalzinho ingênuo, acaba matando o rapaz e sequestrando a garota. Em um posto de gasolina uma das garotas toma conhecimento de uma bolada em dinheiro guardada por um velho deficiente físico que mora com dois filhos, um deles demente. Usando a garota sequestrada como isca para se aproximar do rancho do velho e colocar a mão na bolada, a stripper Varla (Tura Satana), juntamente com as outras controladas por ela, tentam seduzir o velho e os filhos com o intuito de encontrar o dinheiro.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM ANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Jim Broadbent) e Gerri (Ruth Sheen) são casados e levam uma vida confortável. O único filho deles é Joe (Oliver Maltman), que tem 30 anos e permanece solteiro. No verão Tom e Gerri resolvem visitar Ken (Peter Wight), um amigo dele dos tempos de colégio. Acima do peso e bebendo compulsivamente, Ken está infeliz. O casal decide fazer um churrasco para animá-lo e convida Mary (Lesley Manville), uma amiga de Gerri, para o evento. Mary está divorciada e em busca de um novo relacionamento. Após o churrasco ela aceita dar uma carona a Ken, que tenta assediá-la sexualmente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM BESTEIROL AO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia sobre as alegrias e os embaraços do sexo adolescente, mas principalmente sobre os embaraços![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM DIA DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Verão de 1975, Ryszard Kapuscinski, um dos maiores repórteres de guerra do século XX, é enviado para Angola, numa altura em que os portugueses estão em debandada e os movimentos de libertação se envolvem numa guerra civil sem tréguas. De uma Luanda transformada em cidade fantasma sitiada, até à fronteira sul à beira da invasão sul-africana, Kapuscinski é uma testemunha ímpar do nascimento conturbado de um novo país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM VERÃO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1981, um grupo de adolescentes vai para o Acampamento Firewood sob a supervisão de Beth (Janeane Garofalo). Chegando próximo do fim do encontro, os jovens decidem que vão fazer valer ao máximo o tempo que passaram juntos, e para isso precisam esclarecer situações e romances mal-resolvidos, assim, junto com os professores, aprontam muitas loucuras tentando superar a timidez, ter suas primeiras aventuras sexuais ou até mesmo chorar as mágoas do fim de um relacionamento. Enquanto isso, um astrônomo (David Hyde Pierce) aparece no local avisando que um pedaço de satélite caindo do espaço pode destruir o acampamento.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM VERÃO COM MAMÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O projeto de férias de um adolescente apaixonado por heavy metal fracassam no último minuto e ele deve passar todo o verão com a pessoa que mais o irrita: sua mãe.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UMA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles querem muito um filho, mas, aos 40 e tantos anos, não conseguem conceber. Quando as opções parecem ter acabado, a chegada de uma sobrinha traz novas esperanças.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UMA SEXTA-FEIRA EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Craig Jones vive em Los Angeles e sabe muito bem o que encrenca quer dizer. Principalmente depois que teve problemas com Debo. Mas Debo fugiu da prisão e quer acertar contas com ele. Para evitar mais problemas, o pai de Craig decide mandá-lo para a casa do tio Elroy, e do primo Day-Day, que se mudaram recentemente para o subúrbio depois de ganhar na loteria. Mas parece que nem lá ele vai conseguir ficar longe da confusão.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UMA VEZ AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rodrigo e Lia não tem absolutamente nada em comum, a não ser o destino. Ao longo de 25 anos eles vivem um relacionamento fora dos padrões normais, se encontrando na saúde, na doença, na riqueza e na pobreza. Eles até mesmo se casam, mas com outras pessoas. Durante todo este tempo eles vivem um duradouro caso de amor.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bela aspirante estrela de rock Jude está preso em uma rotina - relegada para gravar jingles comerciais e perdido em uma série de estandes de uma noite. Quando ela é despejada de seu apartamento Brooklyn, ela é forçada a se mudar para a casa de Hamptons de seu rico e egoísta - pai Paul Lombard, uma colina de Sinatra - Crooner Crooner por um retorno musical.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAÎTRESSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um assalto, um jovem se depara com um mundo subterrâneo de sadomasoquismo. A dona do apartamento gere uma operação de dois andares, com os respeitáveis no andar de cima e os clientes, no de baixo. Ela e o assaltante viram amantes, e os dois andares começam a interferir um com o outro.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAJOR BARBARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Barbara idealista é a filha do fabricante de armas ricas, Andrew Undershaft. Ela se rebela contra seu pai distante, juntando-se ao exército de salvação. Cortejou pelo professor-pregador - pregador Adolphus Cusins, Barbara acaba desiludido com suas causas e começa a ver as coisas da perspectiva de seu pai.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAJOR GROM CONTRA O DR. PESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino mascarado aterroriza a cidade. Agora um detetive rebelde e seu parceiro novato são os únicos que podem resolver o problema.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAKALA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kabwita, um jovem que vive com sua esposa e filhas em Kolwezi, uma cidade no sudoeste da República Democrática do Congo, sonha em comprar um terreno para construir uma casa. Para isso, ele produz carvão vegetal (makala), extraído das cinzas de uma poderosa árvore de madeira dura. Carregando os sacos de carvão no dorso de sua bicicleta, ele parte em uma perigosa viagem para vendê-los no mercado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAKE YOUR MOVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donny é um jovem e talentoso artista, que se muda para Nova York para ajudar o irmão Nick na aventura de trazer à cidade um novo estilo de clube. Em uma noite, ao se deperar com Aya, Donny fica encantado pela garota que é uma elegante e sexy dançarina. Mas o que ele não sabe é que Aya é irmã do maior rival de Nick, levando os dois a terem de escolher entre o amor que sentem um pelo outro ou a lealdade aos irmãos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAKING BABIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos de "manualmente" tentando conceber, John e Katie Kelly colocaram seus corpos, carteira e casamento através do ringente de tratamentos modernos de infertilidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAL DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher um dia fica doente sem motivo aparente. Seu médico não consegue encontrar o motivo e sugere que possa ser apenas coisa de sua mente. Quando seu marido passa a concordar com o médico, ela tem que lutar contra a descrença de todos para poder se curar.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAL E VIOLÊNCIA 2: SOFRIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuação do filme premiado Malevolence, Sofrimento conta o relato de Martin Bristol, um garoto de seis anos seqüestrado em seu balanço no quintal e forçado a testemunhar os crimes brutais de um louco perturbado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAL NECESSÁRIO: SUPER-VILÕES DA DC COMICS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário detalhando a Galeria Epic Rogues de DC Comics a partir do Coringa e Lex Luthor, Sinestro, Darkseid e muito mais, este documentário explorará os super vilões de DC Comics.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAL POSSO ESPERAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma cerimônia de formatura para 522 alunos do colegial Preston Meyers (Ethan Embry), um jovem tímido, fica sabendo que Amanda Beckett (Jennifer Love Hewitt), a garota mais popular e desejada do colégio, foi abandonada por Mike Dexter (Peter Facinelli), seu namorado, que agora quer mulheres maduras e independentes, que acredita que encontrará na faculdade.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALABIMBA: THE MALICIOUS WHORE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bimba, uma tentativa adolescente, mergulha toda a sua família - incluindo seu pai viúvo, tia devidal, tio inválido e até mesmo uma amada freira para as profundezas da depravação sexual. Ela é possuída pela luxúria demoníaca ou apenas passando por uma puberdade muito estranha?[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALALA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário coloca um olhar sobre os eventos que aconteceram com Malala Yousafzai, uma jovem paquistanesa atacada pelo Talibã por falar sobre a educação das mulheres e suas consequências, incluindo seu discurso na ONU.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALASARTES E O DUELO COM A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo no interior do Brasil, o jovem Pedro Malasartes (Jesuíta Barbosa) é um malandro. Com a sua lábia, ele consegue pregar peças em comerciantes e se aproveitar da boa vontade alheia. No entanto, sua incrível esperteza será colocada à prova pela Morte, a ceifadora de almas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM E MARIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cineasta chega em casa após a première de seu novo filme. Enquanto aguarda a liberação das críticas, ele e sua namorada se veem desenrolando os muitos problemas e segredos do seu relacionamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM X[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma homenagem ao controverso ativista negro e líder da luta pela liberação negra. Ele chegou ao fundo do poço durante seu encarceramento nos anos 50, tornou-se um muçulmano negro e, mais tarde, líder da Nação do Islã. Seu assassinato em 1965 deixou um legado de autodeterminação e orgulho racial.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDIÇÃO DA SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto estacionaram na Ásia, seis governamentam o ritual secreto de lamianos (adoradores de mulheres que podem mudar para as serpentes). Quando descoberto pelo culto, o alto sacerdote de Lamian promete que "a Deusa da Cobra vingará a si mesma". Uma vez de volta nos Estados Unidos, uma misteriosa mulher entra em suas vidas e acidentes começam a acontecer. A sombra de uma cobra é vista pouco antes de cada morte.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terrível história do único homem que se sabe ter morrido depois de ter sido possuído por um espírito, nos Estados Unidos da América. Esse homem pertencia a uma família do Tennessee, os Bell, cuja casa foi assombrada por um espírito, entre os anos de 1818 e 1820. A perseguição só terminou com a morte de um dos membros da família. Um documento encontrado em 1998 permitiu desvendar uma parte do mistério.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rico escritor Stephen Byrne tenta seduzir a empregada da família, mas quando ela resiste, ele a mata. Long ciumento de seu irmão John, Stephen faz o melhor para fixar a culpa pelo assassinato em seu irmão. Também afetado pela demência arrogante de Stephen é sua longa esposa de sofrimento, Marjorie.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITA ARANHA GIGANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Los Angeles tem um grande problema pela frente: uma aranha gigante acaba de escapar de um laboratório, e está aterrorizando os moradores da cidade. Os militares são chamados para exterminar o animal, mas a tentativa fracassa. Um grupo de pesquisadores e um exterminador serão a última esperança antes que a cidade seja destruída pelo animal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITA SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 10 anos Charlie Logan (Connor Price) recusou-se a beijar uma garota gótica durante o Jogo da Garrafa, o que fez com que ela jogasse um feitiço nele. Agora, 25 anos depois, Charlie (Dane Cook) é um bem-sucedido dentista mas continua amaldiçoado, já que não consegue encontrar a garota certa. Para piorar a situação, ele descobre no casamento de uma ex-namorada que toda mulher com quem transou acaba descobrindo o verdadeiro amor logo após deixá-lo. Isto faz com que diversas mulheres desejem ter com ele uma transa rápida, visando a felicidade posterior que encontrarão. Entretanto esta vida repleta de sexo e ausente de amor torna Charlie uma pessoa bastante solitária. Até conhecer Cam Wexler (Jessica Alba), uma especialista em pingüins que volta e meia se envolve em acidentes. Ele se apaixona por ela e agora precisa desesperadamente encontrar um meio de evitar que sua maldição faça com que ela fuja dos seus braços.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITAS ARANHAS![/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente tóxico ter ocorrido próximo de uma pequena cidade do interior dos Estados Unidos, várias aranhas venenosas são expostas à radiação e crescem em proporções monstruosas, ameaçando toda a população local.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O garoto Jeremiah vivia feliz na estabilidade financeira e emocional dos pais adotivos. Mas sua mãe biológica, Sarah, pediu sua guarda de volta e jogou-o, aos sete anos, num mundo que ele não queria conhecer: bebidas, amantes, drogas e violência sexual. Até que seus avós maternos, extremistas religiosos, levam-no por um outro caminho, só um pouco menos maluco. Sarah, porém, na ânsia de destruir sua vida, não hesitará em destruir a de seu filho, se puder. Enganoso é o coração, mais que tudo. Quem poderá compreendê-lo?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITO FUTEBOL CLUBE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]MALDITO FUTEBOL CLUBE conta a história repleta de humor e confrontos de Brian Clough e seus fatídicos 44 dias no cargo de dirigente de um time campeão de futebol da Inglaterra, o United. O problema é que ele não terá ao seu lado o fiel parceiro Peter Taylor. Resultado? Em pouco mais de um mês, Brian surpreende, provando sua agressividade e brilhantismo à frente do seu time.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um turista americano, um líder de gangues da juventude, e sua irmã conturbada encontrou-se presos em uma instalação do governo secreta experimentando em crianças.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÈNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1941, numa pequena vila localizada na Sicília, um grupo de garotos de 13 anos de idade nutre uma profunda paixão por Malena (Monica Bellucci), a viúva de um soldado local, despertando uma história de amor, perda e coragem.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA: DONA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os anos foram gentis com Malévola e Aurora. Seu relacionamento, nascido pelo desgosto, vingança e finalmente amor, floresceu. No entanto, o ódio entre o homem e as fadas ainda existe. O iminente casamento de Aurora com o príncipe Phillip é motivo de comemoração no reino de Ulstead e no reino dos Moors, pois o casamento servirá para unir os dois mundos. Quando um encontro inesperado introduz uma nova e poderosa aliança, Malévola e Aurora são separadas para lados opostos em uma Grande Guerra, testando sua lealdade e fazendo com que elas questionem se podem ser verdadeiramente familiares.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Motivada por vingança e o desejo feroz de proteger seu reino, Malévola cruelmente coloca uma maldição irrevogável na filha recém-nascida do rei dos humanos, Aurora. Conforme cresce, Aurora enfrenta um conflito fervente entre o reino da floresta, local onde ela cresceu e ama, e o reino humano, que mantém o seu legado. Malévola percebe que Aurora pode ser a chave para a paz no reino e é forçada a tomar medidas drásticas que mudarão para sempre os dois mundos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALEVOLENCE 3: KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin Bristol retorna para onde tudo começou: a casa onde ele foi sequestrado. Mas ele não é o garoto que desapareceu há mais de 10 anos. Torturado e abusado nas mãos de seu captor psicótico Graham Sutter, Martin é danificado além do reparo. Espreguiçando nas sombras de subúrbio, ele persegue e mata sem remorso. Agente especial William Perkins segue a trilha de terror de Martin, desesperada para capturá-lo antes que ele mate novamente. A família de Martin, lamentando seu desaparecimento há mais de 10 anos, é informado não só que ele está vivo, mas que ele é responsável pela onda de assassinato varrendo pela cidade. Eles serão capazes de se reunir com seu filho perdido antes que seja tarde demais, ou que Perkins terá que usar a força para derrubá-lo?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALEVOLENCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São dez anos após o seqüestro de Martin Bristol. Tirada de um balanço de quintal em sua casa aos seis anos de idade, ele é forçado a testemunhar crimes indescritíveis de um louco enlouquecido. Durante anos, o paradeiro de Martin permaneceu um mistério ... até agora.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIBU CRUSH[/COLOR] - [COLOR gold]5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois grandes amigos de Pasadena fingem ser estudantes de cinema, altamente aclamados, para impressionar e declarar seu amor por uma ex-namorada. Ela vive em Sydney, Austrália e para encontrá-la eles farão muitas loucuras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALICE IN WONDERLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tomada moderna no conto de fadas clássico, Alice no País das Maravilhas, situado no sudeste da Inglaterra. O estudante da lei americana em Londres. Derrubado por um táxi preto, ela acorda com amnésia em um mundo que é um milhão de milhas de casa - Wonderland. Nós seguimos suas aventuras enquanto ela se arrastava através de um submundo cheio de indivíduos torcidos e os mais baixos lifers baixos, pelo motorista enigmático de táxi, Whitey. Ela precisa descobrir quem ela é, onde ela é e usa o que é inteligente que ela deixou para voltar para casa em uma peça. Quando sua jornada progride, ela descobre nada é o que parece, percebe que o destino e a vida são terminalmente entrelaçados e encontra o verdadeiro amor à espreita no lugar deselegante.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÍCIA ATÔMICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro ícones culturais dos anos 1950 (Albert Einstein, Marilyn Monroe, Joe DiMaggio e o senador Joseph McCarthy) que teoricamente poderia ter se conhecido, mas provavelmente não, ficcionalmente participam desta moderna fábula americana do pós Segunda Guerra Mundial. Visualmente intrigante, o filme tem uma progressão fluida de flash-backs e flash-forwards centradas em ficcionais observações atuais de Einstein, memórias de infância e apreensões com o futuro.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tracy Kennsinger (Nicole Kidman) e Andy Safan (Bill Pullman) são um casal feliz e bem sucedido. Ele é um respeitado psicólogo que dá aulas na universidade local, onde acontece um assassinato e, para livrar seu nome da lista de suspeitos, faz um exame de sêmen. Determinado dia, sua esposa passa mal e ele autoriza a retirada de seus ovários para salvar sua vida, o que leva à separação do casal. Tracy processa o hospital onde fez a operação, mas o resultado do teste que fez para a polícia faz com que ele embarque em uma verdadeira investigação para descobrir as verdadeiras intenções de sua esposa.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viúvo e dois de seus filhos se apaixonam por sua bela governanta, e todos os três decidem seduzi-la usando seus próprios métodos exclusivos.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicólogo envolve um perigoso, jovem gênio em uma batalha de inteligências, desconhecendo do poder sobrenatural que a menina possui, que o leva sua vida em jogo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma lenda sangrenta se torna realidade quando um buraco misterioso se abre no hospital principal de uma cidade e uma presença sombria é liberada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A repentina mudança no comportamento do jovem Miles (Jackson Robert Scott), faz Sarah (Taylor Schilling) suspeitar que algo maligno está agindo sobre seu filho e controlando suas ações. Com um crescente terror tomando conta de sua família, ela se vê entre o medo e a razão à medida em que tenta descobrir o que há de errado com ele.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madison passa a ter sonhos aterrorizantes de pessoas sendo brutalmente assassinadas e acaba descobrindo que, na verdade, são visões dos crimes enquanto acontecem. Aos poucos, ela percebe que esses assassinatos estão conectados a uma entidade do seu passado chamada Gabriel. Para impedir a criatura, Madison precisará investigar de onde ela surgiu e enfrentar seus traumas de infância.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em Vienna, o filme narra a forma como a vida de uma escritora é tomada pela autodestruição ao ser dividida entre seu marido e seu amante. Isabelle Huppert é a estrela na adaptação de Werner Schroeter do romance de Ingeborg Bachmann, coescrito por Elfriede Jelinek (A Professora de Piano)[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erstwhile c.i.a. Assassino Richard Malone espera uma aposentadoria tranquila no plácido Pacífico noroeste, mas o que ele recebe é um estrio com um extremista de direita traçando uma revolução secreta. Adaptado do romance "espingarda", por William Wingate.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALU DE BICICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luiz Mário (Marcelo Serrado) é um empresário mulherengo, que trabalha com a noite paulistana e coleciona casos amorosos. Apesar disto, não consegue realmente se envolver com nenhuma delas. Um dia, no Rio de Janeiro, é atropelado de bicicleta por Malu (Fernanda de Freitas) na ciclovia do Leblon. Eles logo se envolvem e vivem um romance perfeito, que apenas é abalado devido a uma enigmática carta de amor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALUCA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Horowitz (Sandra Bullock) é uma mulher excêntrica que trabalha criando palavras cruzadas. Ela está convencida que Steve (Bradley Cooper), um cinegrafista da CNN, é o grande amor de sua vida. Por isso passa a persegui-lo ao redor do país, na esperança de convencê-lo que foram feitos um para o outro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALUMA: WHAT I WAS, WHAT I AM, WHAT I WILL BE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entrevistas íntimas, esendas esendas e filmagens de arquivo que narra o caminho para o sucesso do cantor colombiano e compositor Maluma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o pai de Victoria e Lilly mata a esposa, as meninas fogem assustadas. Durante cinco anos, ninguém sabe delas, até o dia em que reaparecem, sem explicação de como sobreviveram. Os tios Lucas e Annabel adotam as irmãs e tentam lhes dar uma vida tranquila, mas logo percebem que existe algo errado. As duas conversam frequentemente com uma entidade invisível que chamam de Mama. Lucas e Annabel não sabem se acreditam nas meninas ou se devem culpá-las pelos estranhos acontecimentos na casa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xiaoxian, de 12 anos, recorda o que aconteceu ao longo de sete dias na sua pequena aldeia no interior da China durante o verão de 1992. Naquela semana, ela testemunhou três mortes e dois nascimentos, incluindo a morte de sua própria mãe enquanto dava à luz sua quarta irmã.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane Després é surpreendida com a notícia de que seu filho, Steve, foi expulso do reformatório onde vive por ter incendiado a cafeteria local e, com isso, provocado queimaduras de terceiro grau em um garoto. Os dois voltam a morar juntos, mas Diane enfrenta dificuldades devido à hiperatividade de Steve, que muitas vezes o torna agressivo. Os dois apenas conseguem encontrar um certo equilíbrio quando a vizinha Kyla entra na vida de ambos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE - OPERAÇÃO BALADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo que Allyson (Sarah Drew) e suas amigas querem é um jantar à noite com muita conversa e muita paz. A tão necessitada noite da saída das mães! Mas para aproveitar o salto alto, as conversas de adulto e a comida não servida em embalagem, elas precisam que seus maridos cuidem das crianças por algumas horas. O que poderia dar errado?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE É UMA ESPIÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob o disfarce de uma entediante burocrata e mãe de família, Giovanna é uma agente secreta do governo italiano. Quando após muitos anos se encontra com colegas da escola e se dá conta das pequenas opressões presentes no dia a dia da vida adulta, ela decide fazer alguma justiça. Para isso, usará todos os sofisticados recursos que somente alguém em sua posição possui.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE MORTA E QUERIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O abuso infantil, a doença mental e o amor proibido convergem nesse mistério envolvendo mãe e filha que se pensava estar vivendo uma vida de conto de fadas que acabou se tornando um pesadelo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE SAIU COM UM VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam e seu melhor amigo têm ingressos para o melhor show do ano, no dia em que a irmã dele, Chelsea, marcou de sair com o garoto mais lindo da escola. O problema é que os dois irmãos estão de castigo. Para burlar a lei da mãe durona e divorciada, eles arrumam um encontro para ela. Só que quando o misterioso Dimitri chega, eles têm certeza de que é um vampiro.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE, NÃO FUI EU![/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma advogada recém-formada luta para defender a sua própria filha quando esta é acusada de assassinar um professor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE, VIREI UM PEIXE![/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fly, Stella e Chuck encontram o laboratório do Professor MacKrill, que está desenvolvendo uma poção que transforma humanos em peixes. Após ingeri-lá acidentalmente, Stella se torna uma estrela do mar e vai parar no oceano. Para resgatá-la, Fly e Chuck também tomam a bebida. Agora, eles terão apenas 48 horas para encontrá-la e beber o antítodo, que os transformará de volta.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE, VOLTEI![/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 40 anos, Stephanie perde seu trabalho e é forçado a voltar com a mãe. Ela é recebida com braços abertos para as alegrias do apartamento superaquecido, Francis Cabrel jogando em loop, jogos de scrabble e precioso conselho maternal sobre como se comportar na mesa e viver sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O musical gira em torno das travessuras de Mame Dennis, amante da diversão, rica excêntrica com muita abertura para a vida e um humor afiado como navalha. Sua vida é subitamente alterada quando ela se torna a guardiã da única filha de seu falecido irmão, Patrick Dennis. Suas aventuras nos levam desde os anos 20, até à depressão após o grande crash da Bolsa. Ela é resgatada por um rico fazendeiro do sul, casa-se e fica viúva de repente, e apesar de tudo isso, consegue manter as coisas sob controle. Com a ajuda de sua amiga mais querida, Vera Charles, ela ajuda a manter as coisas em 3 Beekman Place num empolgante aberto para todos.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMMA MIA!: LÁ VAMOS NÓS DE NOVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após a morte de Donna (Meryl Streep), sua filha Sophie (Amanda Seyfried) está prestes a reinaugurar o hotel da mãe, agora totalmente reformado. Para tanto convida seus três "pais", Harry (Colin Firth), Sam (Pierce Brosnan) e Bill (Stellan Skarsgard) e as eternas amigas da mãe, Rosie (Julie Walters) e Tanya (Christine Baranski), ao mesmo tempo em que precisa lidar com a distância do marido Sky (Dominic Cooper), que está fazendo um curso de hotelaria em Nova York. O reencontro serve para desenterrar memórias sobre a juventude de Donna (Lily James), no final dos anos 70, quando ela resolve se estabelecer na Grécia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMMA MIA!: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1999, na ilha grega de Kalokairi. Sophie (Amanda Seyfried) está prestes a se casar e, sem saber quem é seu pai, envia convites para Sam Carmichael (Pierce Brosnan), Harry Bright (Colin Firth) e Bill Anderson (Stellan Skarsgard). Eles vêm de diferentes partes do mundo, dispostos a reencontrar a mulher de suas vidas: Donna (Meryl Streep), mãe de Sophie. Ao chegarem Donna é surpreendida, tendo que inventar desculpas para não revelar quem é o pai de Sophie.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMMOTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corações em Conflito gira em torno do bem sucedido casal de Nova York formado por Leo e Ellen. Leo, criador de um conhecido website, entrou de cara no mundo do dinheiro e de grandes decisões. Ellen é uma dedicada cirurgiã que dedica seus plantões ao salvamento de vidas. A filha deles, Jackie, tem oito anos e passa a maior parte do tempo com a babá filipina, Glória, situação que tem feito Ellen repensar suas prioridades.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN DIVIDED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano 2095. O mundo é devastado pelo desastre ecológico. Os oceanos ressuscitaram e toda a água doce natural se foi. Fang Rung sofreu uma fissão molecular para enviar sua outra metade, nome de código Gordon Thomas, de volta no tempo para o ano de 2017. Gordon vai em busca de cientista Mona Lindkvist cuja pesquisa de ruínas foi perdida antes que pudesse salvar o mundo. Quando Fang Rung perde o contato com Gordon, ele não vê alternativa, mas viajar de volta para 2017 tentando localizar a outra metade antes dos saldos do mundo estarem irreparavelmente danificados. É uma corrida contra o tempo para a Fang Rung para se salvar e o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN DOWN: O TERROR DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-fuzileiro naval americano Gabriel Drummer tem de lidar com os traumas que viveu na Guerra do Afeganistão. Para piorar, sua mulher Natalie e o filho estão desaparecidos e o oficial parte para reencontrá-los. Para isso, ele conta com a ajuda de um amigo, que também é um sobrevivente de Afeganistão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN FACING SOUTHEAST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo paciente aparece misteriosamente em uma enfermaria psiquiátrica. Ele afirma vir de outro planeta para estudar humanos e seu comportamento. O alienígena é gentil, mas critica os humanos por seu tratamento duro um do outro. O psiquiatra designado é próprio infeliz e afetado pela visão do paciente. Mas ele é ordenado a tratar o paciente de acordo com o procedimento institucional.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN OF GOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exilado injustamente, condenado sem julgamento, caluniado sem causa. "Man of God" retrata as provações e tribulações de São Nektarios de Egina, enquanto ele carrega o ódio injusto de seus inimigos enquanto prega a Palavra de Deus.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN PUSH CART[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda noite enquanto a cidade dorme, Ahmad, uma antiga estrela do rock paquistanês virou imigrante, arrasta seu carrinho pesado ao longo das ruas de Nova York. E todas as manhãs, ele vende café e donuts para uma cidade que ele não pode ligar para o seu. Um dia, no entanto, o padrão dessa existência severa é quebrado por um vislumbre de esperança para uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN TROUBLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um treinador de cão de guarda simples, mas afível é chantageado para roubar um manuscrito para um livro informado de um de seus clientes.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN VS. BIGFOOT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu irmão desaparece em uma trilha de caminhada, Jack Rollins sai em busca dele, mas ao fazer isso, Jack logo se encontra em um jogo de gato e rato com uma criatura considerada apenas uma lenda.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAN WHO CRIED FOR REVENGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano da guerra civil é amnésico depois de ser baleado na cabeça. Quando ele retorna à sua cidade natal, ele descobre que ele foi declarado desertor. O juiz local oferece a ele a chance de limpar o nome dele, mas ele só quer mandá-lo contra algum bandido perigoso e sua gangue.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANBORG[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mal conde Draculon e seu exército de demônios conquistaram a Terra, mas um jovem soldado que perdeu sua vida na primeira guerra contra o inferno se despertou no futuro como Manborg! Juntamente com uma tripulação de rebeldes pós-apocalípticos, o herói de meia-máquina de meio-homem lutará para derrotar Draculon e recuperar o planeta![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANCHESTER À BEIRA-MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lee Chandler, zelador de prédios em Boston, Massachusetts, é forçado a retornar a sua cidade natal, Manchester na Inglaterra, para assumir a guarda de seu sobrinho adolescente Patrick após o pai do rapaz, seu irmão Joe, falecer precocemente. Este retorno ficará ainda mais complicado quando Lee precisar enfrentar as razões que o fizeram ir embora e deixar sua família para trás, anos antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDA-CHUVA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Manda-Chuva é abalada por uma nova onda de crimes em Nova York. Quem comanda este cenário é um vilão poderoso, que usa recursos tecnológicos para dominar a cidade. O Guarda Belo anda preocupado porque seu chefe está insatisfeito com sua atuação e pede providências urgentes. Manda-Chuva e sua turma estão prontos a ajudar e, claro, também a atrapalhar no meio disso tudo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDANDO BALA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após salvar um recém-nascido de assassinos, o atirador comedor de cenoura Sr. Smith se une a uma prostituta chamada DQ para proteger um bebê de outros ataques. Um assassino profissional os persegue e Smith e DQ descobrem o plano de um senador de tirar medulas de bebês, como o que eles têm nos braços.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDAO OF THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay Mandao e seu sobrinho-de-lei Jackson usam projeção astral para reverter a morte de um fantasma no Halloween.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDELA: O CAMINHO PARA A LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É baseado na autobiografia do ex-presidente Sul-Africano Nelson Mandela, que narra sua infância, sua escolaridade e 27 anos de prisão antes de se tornar presidente e trabalhar para reconstruir a sociedade de uma país completamente segregado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDIE E O TÚNEL SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1899, a vida de Mandie e seus amigos mudam. Cherokee quer ajudá-la a fugir para uma mansão que detém os segredos de seu passado e a chave para seu futuro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDINGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Warren Maxwell, o dono de uma plantação de decomposição, pressiona seu filho, Hammond, para se casar e produzir um herdeiro para herdar a plantação. Hammond se instala em seu próprio primo, Blanche, mas compra um escravo sexual quando ele retorna da lua de mel. Enquanto isso, Warren compra um novo escravo de mandingo chamado Mede para se reproduzir e ganhar dinheiro como um lutador de prêmios.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDY - SEDE DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum lugar no deserto primitivo perto das Montanhas das Sombras, no ano de 1983, Red Miller (Nicolas Cage) e sua esposa Mandy (Andrea Riseborough) vivem uma vida tranquila. Depois que uma seita religiosa invade o local e mata o amor de sua vida, Red vive apenas por uma coisa: caçar esses maníacos e exigir vingança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANEQUIM 2: A MAGIA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um decorador de vitrines (Ragsdale), numa grande loja americana, liberta o espírito de uma mulher (Swanson), que está presa dentro de um manequim há quase mil anos. A descoberta muda completamente a sua vida. Seqüência de Manequim, produção de 1987.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANEQUIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem empregado de uma loja de departamentos se apaixona por uma manequim, que adquire vida fora do expediente. A manequim é na verdade uma deusa egípcia que agora auxilia seu pretendente na confecção de maravilhosas vitrines.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANGAL PANDEY - THE RISING[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa em 1857, quando a Índia foi governada pela British East India Company. Pandey mangal é um SEPOY, um soldado de origem indiana, no exército da empresa do leste da Índia. Pandey está lutando nas guerras anglo-afegãos e salva a vida de seu oficial britânico, William Gordon. Gordon está em dívida com Pandey e uma forte amizade se desenvolve entre eles, transcendendo tanto rank and raça.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANGLER - O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não está nada bom o dia para uma jovem que, além de ter um trabalho estressante, ainda tem o namoro rompido com seu namorado. Mas isso não é nada até que ela é sequestrada por um perigoso psicopata. O criminoso a leva para uma casa isolada, onde a deixa presa. Ao mesmo tempo, uma dupla de ladrões formada por pai e filho arrombam o lugar achando que podem ganhar algum dinheiro roubando a casa. Da forma mais difícil, eles percebem que, muito além do assalto, eles irão precisar brigar para sair com vida desse assustador lugar, além de se tornarem a única chance de sobrevivência da garota sequestrada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANHATTAN NOCTURNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um experiente jornalista começa a se relacionar com uma jovem e atraente moça. Ela, entretanto, deseja seduzí-lo para que ele investigue a morte de seu marido. Ele se verá no centro de uma rede de mistérios e uma história bem mal contada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANHATTAN ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny, um editor comercial e documentário tenta terminar seu filme, um estudo sobre relacionamento enquanto navega nas relações em sua própria vida. Ele continuará a perseguir a theresa inatingível um dançarino de Nova Era do Hippy (Caitlin Fitzgerald) ou ele finalmente admitirá que está apaixonado por sua melhor amiga Carla (Katherine Waterston) que está em um relacionamento não realizado com um estrategista político (Gaby Hoffman). Manhattan Romance é um olhar engraçado perspicaz na vida contemporânea em Manhattan. Explora novas idéias de idade e relacionamento aberto, bem como verdadeira amizade e conexão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANHATTAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um roteirista de televisão de meia-idade e divorciado (Woody Allen) está numa situação constrangedora. Sua ex-mulher o largou para ficar com outra mulher e ele está prestes a publicar um livro no qual revela assuntos muito particulares de seu casamento. Atualmente ele está apaixonado por uma jovem de 17 anos (Mariel Hemingway), mas, para complicar um pouco mais, também se sente atraído pela amante de seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANHUNTER - O SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estrela de cinema que é sequestrada e levada pelos bandidos até uma ilha. Sem que os criminosos saibam, ali vive uma tribo de índios que idolatra um deus canibal.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIA DE GRANDEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Sallust (Louis de Funès) é Ministro do Rei da Espanha. É um ser ignorante, hipócrita e ganancioso que coleta os impostos, ele se transforma em parte de sua vantagem. Ele é odiado pela pessoa que ele oppressa.Accusé da rainha, uma linda princesa Baviera, de ter uma criança ilegítima para uma de suas empregadas de honra, ele foi despojado de suas funções e ordenado a se aposentar a um mosteiro. Decidiu vingar, entra em contato com seu sobrinho seduzindo César ...[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIAC COP - O EXTERMINADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso misterioso inicia uma onda de assassinatos em Nova York, testemunhas afirmam se tratar de um policial, um Policial Maníaco! Logo a cidade enfrenta um caos com o povo desrespeitando e querendo linxar a polícia. Cabe ao experiente detetive Frank McCrae, resolver esse caso e descobrir quem é o policial maníaco, antes que um jovem policial leve a culpa por esses crimes.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIAC COP 2 - O VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser considerado morto, Matt Cordell (Robert Z'Dar) reaparece querendo somente vingança contra o departamento de policia e a cidade. A única lei que ele reconhece é a sua e não admite que ninguém se interponha em seu caminho. Sua primeira vítima é o policial Jack Forrest (Bruce Campbell), que foi considerado o salvador da cidade por ter matado Cordell. Mas surge o detetive Sean McKinney (Robert Davi), pra investigar o que afinal está acontecendo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIAC COP 3: O DISTINTIVO DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial é atacada e deixada em estado de coma por bandido. Um cinegrafista reedita o material para parecer mais um caso de abuso de poder…[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Farrell está de férias no sul da França quando se apaixona por Eve e ao mesmo tempo cultiva uma atração pela filha da mulher, Annette. O marido de Eve está preso há quatro anos por ter violentado Annette, mas ela planeja ajudá-lo a fugir. Jeff, achando que garantiria o amor de Eve, colabora com o plano sem saber que a mulher tem idéias completamente diferentes.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank (Elijah Wood) mora e trabalha em uma loja de manequins que foi herdada do pai. O problema é que ele costuma dar um sinistro toque aos bonecos, ele coloca o couro cabeludo de mulheres que ele escalpela. As coisas mudam quando ele conhece a fotógrafa Anna (Nora Arnezeder), com quem desenvolve uma relação bem próxima, algo incomum para o solitário Frank. Só que seus impulsos de perseguir e matar se tornam cada vez mais incontroláveis.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANICÔMIO[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A doença retorna no hospital 2, o novo filme de imagens desviantes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIFEST WEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de maioridade contada através dos olhos de uma jovem cuja família sai do controle depois que eles decidem viver fora da grade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIFESTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os históricos manifestos de arte podem ser aplicados à sociedade contemporânea? Uma homenagem às declarações artísticas e inovadoras do século XX, dos futuristas e dadaístas ao Pop Art, Fluxus, Lars von Trier e Jim Jarmusch, esta série de re-encenações interpretadas por Cate Blanchett explora os componentes performativos e o significado político dessas declarações. O filme participou dos festivais de TRIBECA, SUNDANCE e ROTERDÃ 2017.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIKARNIKA: A RAINHA DE JHANSI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manikarnika – A Rainha de Jhansi, também conhecido como "Lakshmi Bai of Jhansi", é a verdadeira história de vida da primeira mulher a combater os britânicos na luta pela independência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANIPULADOR DE CÉREBROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro pessoas se inscrevem em uma pesquisa voltada para a análise de reações psicológicas para descobrir que agora são espécimes de um programa governamental brutal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Hollywood da década de 1930 é vista pelo olhar crítico do roteirista Herman J. Mankiewicz, em meio aos seus esforços para terminar o roteiro de Cidadão Kane.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANNY LEWIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue a história de um famoso comediante fictício Manny Lewis, que se conecta com milhões de fãs, mas acha difícil se conectar a uma pessoa. Manny lutou para superar seu senso de alienação e timidez, e um relacionamento difícil com seu pai, em uma busca romântica e boa-sensação pelo amor da peculiaridade Maria.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANOBRA SUPER RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitchell Goosen (Shane Mcdemott) é um garoto da Califórnia que adora surfar e patinar. Porém, seus pais estão sendo transferidos para trabalhar na Austrália e Mitchell não pode ir com eles. Assim, eles decidem que ele vai ficar com seus tios na fria cidade de Cincinnati, no estado de Ohio que fica bem longe da praia. Logo ao chegar, ele se encontra com Wiley (Seth Green) seu primo, um cara muito esquisito que durante os próximos meses, será seu novo companheiro de quarto. Na escola, Mitchell desperta o ciúme e a ira dos grandões jogadores do time de hockey, e vira alvo de suas doloridas brincadeiras. Mitchel e Wiley acabam sofrendo algumas semanas das mais pura tortura imposta pela turma de terríveis machões. Mas, todos eles terão que aprender a trabalhar juntos se quiserem vencer seus maiores rivais, a turma da Central High School numa corrida de arrepiar os cabelos, onde a vitória será de quem tiver a coragem de executar a manobra mais radical...[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANOBRAS RADICAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A borracha encontra a estrada e o quadro negro encontra o guard-rail em Manobras Radicais, uma comédia altamente eletrizante que conta as aventuras de quatro amigos de Chicago, que trocam suas vidas corriqueiras por uma viagem através do país. Todo esse esforço para poderem fazer parte do mundo radical do skate profissional. Os novatos Mike Vogel, Vince Vieluf, Adam Brody e Joey Kern interpretam esses aventureiros, que têm suas próprias idéias sobre como encarar a vida em cima de uma prancha e quatro rodas. E Jennifer Morrison uma fera do skate que percebe que aqueles rapazes têm potencial para o esporte. Com participações especiais de três Campeões do X-GamesVert e de grandes nomes da comédia, como Randy Quaid, Bobcat Goldthwait e outros, Manobras Radicais é a parada mais descolada do momento![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANOLO: THE BOY WHO MADE SHOES FOR LIZARDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato aprofundado de Manolo Blahnik, self-confessed "Cobbler" e o homem considerado por mais influentes figuras de moda como "o melhor fabricante de calçados dos séculos XX e XX. Um filme para quem já olhou ansiosamente em um par de ... 'Manolos'[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANON - ANJO PERVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, recém-libertado do jugo alemão. Apanhados como clandestinos a bordo de um navio, Manon, uma jovem que foi acusada de colaborar com os nazistas, e Robert, um soldado da Resistência que a salvou de represálias, contam ao capitão sobre os muitos desafios que enfrentaram para sobreviver.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A universitária Beth e suas irmãs da fraternidade são perseguidas por um assassino psicopata fugitivo. Ele compartilha com ela uma estranha ligação telepática.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários assassinatos acontecem numa paradisíaca baía, começando pela condessa Donati, a proprietária do local. Jovens adolescentes com os hormônios em ebulição, moradores das redondezas e herdeiros daquela propriedade - todos parecem tornar-se vítimas de um assassino misterioso, embora a cada momento do filme mais de uma pessoa tenha motivos para matar seus semelhantes.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben e Marian conseguem alugar uma mansão por um valor estranhamente baixo e depois que se mudam para a casa Ben começa a ter explosões de violência, enquanto Marian passa a maior parte do tempo no quarto da velha senhora que tem que cuidar mas que ninguém jamais conheceu. À medida que "acidentes" vão acontecendo a casa parece ficar cada dia mais nova, e seus habitantes não tem como sair.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO MAL-ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A confusão começa quando Jim Evers (MURPHY), um agente imobiliário viciado em trabalho, interrompe uma viagem de família para tentar fechar um negócio em uma mansão. Chegando lá, Jim descobre não só que a casa é mal-assombrada, mas também que tem poucas horas para quebrar uma terrível maldição! Baseado na famosa atração dos parques Disney, MANSÃO MAL-ASSOMBRADA é diversão do começo ao fim.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSFIELD PARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos dez anos, Fanny é enviada por seus pais empobrecidos para morar em Mansfield Park, a propriedade de sir Thomas, o marido rico e nobre de sua tia. A garota cresce bonita, estudiosa e inteligente, torna-se escritora e, a certa altura, apaixona-se.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSON FAMILY VACATION[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de dois irmãos: quem é dedicado a sua família, o outro que é obcecado com a família Manson.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANTA RAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor polêmico indo-paquistanês Saadat Hasan Manto tem suas escolhas artísticas questionadas pelos censores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANUAL DE CAÇA A MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recrutada por uma sociedade secreta de babás, uma adolescente enfrenta o Bicho-Papão e os monstros que sequestram um garotinho no Halloween.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANUFACTURED LANDSCAPES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paisagens manufaturadas é o novo documentário impressionante do mundo e o trabalho do renomado artista Edward Burtynsky. Internacionalmente aclamado por suas fotografias de larga escala de "paisagens fabricadas" -Quarries, reciclagem de metros, fábricas, minas e barragens-Burtynsky cria uma arte impressionante de materiais e detritos da civilização.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAOMÉ - O MENSAGEIRO DE ALÁ[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século V da era cristã, a maioria das tribos árabes ainda acredita numa multiplicidade de deuses e ídolos de barro. Meca, a cidade sagrada, onde Abraão terá erguido um templo - a Caaba - é lar de mais de trezentos ídolos. Mas tudo está prestes a ser abalado quando Maomé, um dos filhos da cidade, alega ter tido uma visão de um anjo e recebido uma mensagem de Deus - o único Deus verdadeiro, a quem todos devem adorar. Mas nem todos estão dispostos a acreditar nele...[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS DE PEDRA - A VERDADEIRA HISTÓRIA DE ROBERTO DURAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O boxista panamense Roberto Dúran é treinado por Ray Arcel e juntos fazem história nos ringues. O atleta trilha uma carreira brilhante e ganha o apelido Mãos de Pedra, vencendo outros grandes nomes do boxe, como Sugar Ray Leonard. Em 119 combates o boxeador conquista nada menos que 103 vitórias.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS TALENTOSAS: A HISTÓRIA DE BEN CARSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Carson (Cuba Gooding Jr.), menino pobre de Detroit, sempre levou uma vida desmotivada, já que tirava notas baixas e não tinha perspectivas de um grande futuro. Entretanto aos 33 anos, ele se tornou o diretor do Centro de Neurologia Pediátrica do Hospital Universitário Johns Hopkins, em Baltimore, EUA. Em 1987, o Dr. Carson alcançou renome mundial por seu desempenho na bem-sucedida separação de dois gêmeos siameses, unidos pela parte posterior da cabeça – uma operação complexa e delicada que exigiu cinco meses de preparativos e vinte e duas horas de cirurgia. Sua história, profundamente humana, descreve o papel vital que a mãe, uma senhora de pouca cultura, mas muito inteligente, desempenhou na metamorfose do filho, de menino de rua a um dos mais respeitados neurocirurgiões do mundo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPA DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bailey e Darla embarcam em uma terapia de casal durante uma viagem por todo o país. Ela, que é viciada em sexo, precisa encontrar laços amorosos e se equilibrar em uma relação saudável, enquanto ele procura motivos para continuarem juntos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPA DOS SONS DE TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryu, garota que trabalha no mercado de peixes de Tóquio e que nada fala de sua vida é contratada para matar um espanhol, dono de uma loja de vinhos. Ele namorava outra moça que se suicidou por falta de amor e o pai dela não suporta que o homem esteja vivo e sorridente. O problema é que Ryu também se deixará envolver.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPAS PARA AS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada de uma garota que encobre seu corpo para esconder suas queimaduras agita a vida da excêntrica família Weiss: o pai Stafford é analista e treinador, fez fortuna com seus manuais de autoajuda; A mãe Cristina se dedica a cuida da carreira de seu filho Benjie, de 13 anos, uma estrela infantil.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPPLETHORPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada na vida do fotógrafo Robert Mapplethorpe de sua ascensão à fama na década de 1970 para sua morte prematura em 1989.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAQUIA: WHEN THE PROMISED FLOWER BLOOMS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina imortal e um menino normal se encontram e se tornam amigos, compartilhando um vínculo que dura ao longo dos anos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico, o promotor público Caddock é brutalmente assassinado por um grupo de criminosos. Ao ser arremessado de um prédio e morrer em cima do próprio carro, o espírito de Caddock reencarna no veículo e deseja vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley A. McChrysta (Brad Pitt) é um militar letal que comanda os norte-americanos na Guerra do Afeganistão. Em uma estratégia radical, ele junta sua equipe de subordinados e assessores de imprensa em uma investida para fazer aliados em todo o mundo, pedindo reforços, negociando no campo de batalha e driblando a imprensa durante a guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de um encobrimento nas forças armadas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>