<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]20[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page20.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE HENRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLVRDHNRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20de%20Henry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20de%20Henry.jpg</fanart>
<info>Henry e Peter são dois irmãos criados pela sua mãe solteira, Susan. Henry, apaixonado pela sua vizinha Christina, escreve um livro de resgate para tirá-la dos maus tratos do pai policial. Quando sua mãe descobre sobre o seu plano, ela decide que eles irão colocar a ideia em prática.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLVRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBISOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLBSOME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lobisomem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lobisomem.jpg</fanart>
<info>O ator Lawrence Talbot (Benicio Del Toro), quando criança, sofreu com a morte de sua mãe e nunca mais voltou a morar com o pai (Anthony Hopkins). Mais de duas décadas depois do ocorrido, ele é chamado por sua futura cunhada Gwen Conliffe (Emily Blunt) para ajudá-la a encontrar o noivo desaparecido. Ao retornar para a casa do pai, Talbot acaba se envolvendo numa investigação sobre violentas mortes que acontecem nas noites de lua cheia, entrando em contato com o seu passado e descobrindo um segredo que mudará para sempre a sua vida.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO ATRÁS DA PORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLBOATRSDORTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20Atr%C3%A1s%20da%20Porta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20Atr%C3%A1s%20da%20Porta.jpg</fanart>
<info>O desaparecimento de uma criança faz com que seus pais, Bernardo (Milhem Cortaz) e Sylvia (Fabiula Nascimento), vão até uma delegacia. O caso fica a cargo do delegado (Juliano Cazarré), que resolve interrogá-los separadamente. Logo descobre que Bernardo mantinha uma amante, Rosa (Leandra Leal), que é levada à delegacia para averiguações. A partir de depoimentos do trio, o delegado descobre uma rede de mentiras, amor, vingança e ciúmes envolvendo o trio.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DE WALL STREET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLBODWLSTRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20de%20Wall%20Street.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20de%20Wall%20Street.jpg</fanart>
<info>Durante seis meses, Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) trabalhou duro em uma corretora de Wall Street, seguindo os ensinamentos de seu mentor Mark Hanna (Matthew McConaughey). Quando finalmente consegue ser contratado como corretor da firma, acontece o Black Monday, que faz com que as bolsas de vários países caiam repentinamente. Sem emprego e bastante ambicioso, ele acaba trabalhando para uma empresa de fundo de quintal que lida com papéis de baixo valor, que não estão na bolsa de valores. É lá que Belfort tem a ideia de montar uma empresa focada neste tipo de negócio, cujas vendas são de valores mais baixos mas, em compensação, o retorno para o corretor é bem mais vantajoso. Ao lado de Donnie (Jonah Hill) e outros amigos dos velhos tempos, ele cria a Stratton Oakmont, uma empresa que faz com que todos enriqueçam rapidamente e, também, levem uma vida dedicada ao prazer.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LORAX: EM BUSCA DA TRÚFULA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLORXEMBSCDTRFLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lorax%20-%20Em%20Busca%20da%20Tr%C3%BAfula%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lorax%20-%20Em%20Busca%20da%20Tr%C3%BAfula%20Perdida.jpg</fanart>
<info>O menino Ted (Zac Efron) descobriu que o sonho de sua paixão, a bela Audrey (Taylor Swift), é ver uma árvore de verdade, algo em extinção. Disposto a realizar este desejo, ele embarca numa aventura por uma terra desconhecida, cheia de cor, natureza e árvores. É lá que conhece também o simpático e ao mesmo tempo rabugento Lorax (Danny DeVito), uma criatura curiosa preocupada com o futuro de seu próprio mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OLTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%202008.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%202008.jpg</fanart>
<info>Randy "Carneiro" Robinson (Mickey Rourke) é um solitário e famoso lutador de wrestler que se sustenta através das lutas e também de "bicos" que faz em um mercado local. Após um intenso combate, Randy sofre um infarto e, depois de uma cirurgia, é informado que corre risco de morte se voltar a praticar atividades físicas. Assustado, ele procura dividir sua angústia com uma stripper (Marisa Tomei), por quem nutre um desejo e, que o ajuda a retomar o contato com Stephanie (Evan Rachel Wood), a filha abandonada por ele. Dividido entre um passado de glória e um futuro incerto, Randy se vê pressionado a retornar ao ringue para uma importante revanche que pode mudar a sua vida.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR: O IMBATÍVEL II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OIMBTVL2-OLTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%20-%20O%20Imbat%C3%ADvel%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%20-%20O%20Imbat%C3%ADvel%202.jpg</fanart>
<info>Após uma armação, o campeão mundial de boxe George "Iceman" Chambers (Michael Jai White) é preso, na Rússia, por tráfico de drogas. Quando um lutador de artes marciais local o desafia, Iceman vai ter que trazer todas as suas habilidades do ringue para a vida real, provar sua inocência e sobreviver a esse ambiente tão hostil.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MADEIREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDREIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Madeireiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Madeireiro.jpg</fanart>
<info>Na trama, Laura (Bianca Rinaldi) é uma escritora casada que conhece Júlio (Petrônio Gontijo). Eles se apaixonam, mas ela resiste às investidas do artista e se mantém fiel ao marido. Através de cartas os dois manifestam seus sentimentos e desejos mais íntimos. Com a morte do marido (Léo Wainer) de Laura, Júlio perde o interesse na escritora.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Maestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Maestro.jpg</fanart>
<info>Filme sobre o famoso compositor e mestre Mario Castelnuovo-Tedesco.Após a Segunda Guerra Mundial, o compositor Jerry Herst se muda para Hollywood para estudar com o infame professor Mario Castelnuovo-Tedesco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÁGICO DE OZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMGCODOZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%A1gico%20de%20Oz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%A1gico%20de%20Oz.jpg</fanart>
<info>Em Kansas, Dorothy (Judy Garland) vive em uma fazenda com seus tios. Quando um tornado ataca a região, ela se abriga dentro de casa. A menina e seu cachorro são carregados pelo ciclone e aterrisam na terra de Oz, caindo em cima da Bruxa Má do Leste e a matando. Dorothy é vista como uma heroína, mas o que ela quer é voltar para Kansas. Para isso, precisará da ajuda do Poderoso Mágico de Oz que mora na Cidade das Esmeraldas. No caminho, ela será ameaçada pela Bruxa Má do Oeste (Margaret Hamilton), que culpa Dorothy pela morte de sua irmã, e encontrará três companheiros: um Espantalho (Ray Bolger) que quer ter um cérebro, um Homem de Lata (Jack Haley) que anseia por um coração e um Leão covarde (Bert Lahr) que precisa de coragem. Será que o Mágico de Oz conseguirá ajudar todos eles?</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAGO DAS MENTIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMGDSMENTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mago%20das%20Mentiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mago%20das%20Mentiras.jpg</fanart>
<info>O enredo gira em torno de Bernard Madoff, um ex-consultor financeiro norte-americano que criou uma das maiores empresas de investimentos de Wall Street. Condenado por fraude, ele foi responsável por uma sofisticada operação, nomeada Esquema Ponzi, que é considerada a maior fraude financeira da história dos EUA.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS PROVÁVEL ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSPRVLASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mais%20Prov%C3%A1vel%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mais%20Prov%C3%A1vel%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Billy, o garoto mais popular do colégio, volta à sua cidade natal 10 anos depois para descobrir que ele não é o mais legal. Sua ex está atualmente namorando o excluído da escola e Billy se torna obcecado para provar que o rapaz é na verdade um assassino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMLENTRNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mal%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mal%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Durante o feriado de Quatro de Julho, seis melhores amigos são vítimas do sadismo de uma misteriosa organização e acabam transformados em canibais sedentos de sangue.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANICÔMIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMNCMIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Manic%C3%B4mio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Manic%C3%B4mio.jpg</fanart>
<info>Um grupo de youtubers entra ilegalmente na área de cirurgia (supostamente assombrada) em um manicômio abandonado para um desafio de 24 horas, com a esperança de viralizar o vídeo e conseguirem mais seguidores. Porém, não demora muito para eles descobrirem que não estão sozinhos e não são bem-vindos ali. O desafio, na verdade, é o da sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DAS PEQUENAS COISAS PERFEITAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMPADSPQNSCSPRFTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</fanart>
<info>Dois jovens, presos revivendo um mesmo dia, resolvem tirar o melhor da situação e viver o máximo de coisas boas que aconteceram nele, sejam elas pequenas ou grandes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARIACHI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMRACH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mariachi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mariachi.jpg</fanart>
<info>Mariachi (Carlos Gallardo) é um cantor popular, que vai de cidade em cidade apresentando seu repertório em troca de dinheiro para sobreviver. Ao chegar a um pequeno vilarejo Mariachi acreditava ser este seu dia de sorte, pois logo no 2º bar que visita já consegue trabalho como seresteiro. O que ele não sabe é que, no momento de sua chegada, chegou à cidade um assassino procurado por capangas de um traficante, que se vestem de preto e carregam consigo caixas de violão idênticas. Não demora muito para que Mariachi seja confundido com um destes capangas e passe a ser perseguido.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÁSKARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMSKR01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%A1skara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%A1skara.jpg</fanart>
<info>Em Edge City vive Stanley Ipkiss (Jim Carrey), um cara decente que trabalha em um banco mas é socialmente desajeitado e sem muito sucesso com as mulheres. Após um dos piores dias da sua vida, ele acha no mar a estranha máscara de Loki, um deus escandinavo. Quando Stanley coloca a máscara, se transforma em O Máskara, um ser com o rosto verde que possui a coragem para fazer as coisas mais arriscadas e divertidas que Stanley receia fazer, inclusive flertar com Tina Carlyle (Cameron Diaz), a bela e sensual cantora que se apresenta no Coco Bongo, a discoteca do momento. O Máskara tem velocidade sobre-humana e um humor não-convencional e, enquanto isto, o gângster Dorian Tyrrell (Peter Greene), que namora Tina, se esforça para destruir o Máskara e se apoderar da máscara para usar seus poderes para o mal.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Massacre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Massacre.jpg</fanart>
<info>No campo britânico, a família Harver sai em uma viagem idílica para acampar durante o verão, onde eles podem enterrar tensões do passado e desfrutar de algum vínculo familiar. Mas quando seu acampamento é sabotado por um intruso invisível durante a noite, eles, desesperados por ajuda, chegam até fazenda antiga e assustadora onde o fazendeiro vingativo Hunt Hansen e seu filho horrivelmente deformado não estão cultivando animais&hellip; Enjaulados e esperando que seus membros sejam Cortados, cozidos e comidos um de cada vez, a família Harver deve superar suas diferenças e se unir para escaparem vivos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSCRDSRELTRC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica1.jpg</fanart>
<info>Em 1973, a polícia texana deu como encerrado o caso de um terrível massacre de 33 pessoas provocado por um homem que usava uma máscara feita de pele humana. Nos anos que se seguiram os policiais foram acusados de fazer uma péssima investigação e de terem matado o cara errado. Só que dessa vez, o único sobrevivente do massacre vai contar em detalhes o que realmente aconteceu na deserta estrada do Texas, quando ele e mais 4 amigos estavam indo visitar o seu avô.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSCRDSRELTRC2003.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20Eletrica%202003.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20Eletrica%202003.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens está em meio a uma viagem do Texas para o México, até enfrentarem um problema: a gasolina do carro chega ao fim. Eles param bem em frente a um matadouro, onde começam a procurar desesperadamente por um telefone. Porém o que eles não sabem é que ali vive uma família de canibais, incluindo um homem que mata usando uma serra elétrica.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSCRDSRELTRC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica3.jpg</fanart>
<info>Um apaixonado casal de universitários da Califórnia segue uma viagem de costa a costa pelos Estados Unidos. Os estudantes se perdem da rodovia principal e desembocam numa estrada deserta do Texas, servindo perfeitamente à armadilha montada por Leatherface e sua família psicótica.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA 3D: A LENDA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSCRDSRELTRCOALNDCNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica%20-%20A%20Lenda%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica%20-%20A%20Lenda%20Continua.jpg</fanart>
<info>1974, uma pequena cidade no interior do Texas. Uma garota escapou de um massacre que matou cinco pessoas e é criada sem saber a verdade sobre seu passado. Já adulta, Heather Mills (Alexandra Daddario) é surpreendida ao ser informada que é a beneficiária da herança de uma avó que nem sabia existir. Ao lado dos amigos Nikki (Tania Raymonde), Ryan (Trey Songz) e Kenny (Kerum Milicki-Sanchez), Heather viaja ao Texas para conhecer a mansão que herdou. Entretanto, ela tem duas regras a seguir: não pode vender a mansão e precisa seguir à risca as instruções deixadas pela avó em uma carta. O problema é que, antes mesmo de abrir esta carta, Heather é surpreendida por outro parente que também sobreviveu ao massacre de décadas atrás.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSCRDSRELTRC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica2.jpg</fanart>
<info>13 anos se passaram depois do massacre da serra elétrica. A jovem DJ Vania Brock (Caroline Williams) está tocando em um show quando dois meninos arruaceiros telefonam pra ela e começam a criar problemas. Eles estão ao telefone perturbando a DJ, só que rapidamente a situação muda de rumo.Enquanto eles dirigiam por uma estrada, eles são atacados pelo assassino da serra elétrica, enquanto Vania ouve chocada os gritos dos garotos do outro lado da linha. O xerife da cidade vai até o local e obriga a dj a mostrá-lo a gravação que ela havia feito da ligação, e assim espera os assassinos aparecerem para recuperarem o material.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSCRDSRELTRCOINCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Thomas Lewitt (Andrew Bryniarski) nasceu em um parto complicado, no chão de um abatedouro no Texas. Ele é salvo por Luda Mae Hewitt (Marietta Marich) e passa a ser criado também pelo xerife Hoyt (R. Lee Ermey), Montgomery (Terrence Evans) e Henrietta. Thomas tem uma vida violenta, repleta de abusos físicos e emocionais, o que o faz se tornar o assassino Leatherface ao crescer. Quando dois jovens a passeio com suas namoradas se perdem, ele se tornam suas primeiras vítimas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSCRDSRELTRCRTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica%20-%20O%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Massacre%20da%20Serra%20El%C3%A9trica%20-%20O%20Retorno.jpg</fanart>
<info>No estado do Texas, a jovem Jenny (Renée Zellweger) e seus amigos se divertem na estrada em plena noite de formatura. O grupo sofre um grave acidente e um deles se machuca, obrigando seus colegas a procurar a ajuda. Por azar, encontram uma família composta por diversos malucos dentre os quais o psicopata Vilmer (Matthew McConaughey) e seu irmão Leatherface (Robert Jacks).</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DO MOINHO DE VENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSCRDMNHODVNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Massacre%20do%20Moinho%20de%20Vento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Massacre%20do%20Moinho%20de%20Vento.jpg</fanart>
<info>Jennifer é uma garota Australiana que esta fugindo de seu passado e vai parar em Amsterdã. Em uma tentativa desesperada de se manter um passo à frente das autoridades, ela se junta a um grupo de turistas embarcando em um tour pelos moinhos mais famosos da Holanda. Quando o ônibus quebra no meio do nada, ela e os outros turistas são forçados a procurar abrigo em uma cabana abandonada próxima a um moinho sinistro, onde segundo as lendas, um moleiro venerador do Diabo moía os ossos dos moradores locais ao invés de grãos. Quando os membros do grupo começam a desaparecer um a um, Jennifer descobre que todos eles possuem algo em comum – um segredo compartilhado que aparentemente os deixou marcados para a perdição.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Matador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Matador.jpg</fanart>
<info>1940, interior de Pernambuco. Criado por um caçador, Sombra abandona a vida reclusa no meio do mato para procurar seu verdadeiro pai na cidade grande. Descobre que ele foi um matador envolvido no comércio de pedras preciosas e decide seguir seus passos. O território é sem lei e matar está em seu sangue.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAU EXEMPLO DE CAMERON POST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMAUEXDCMRPST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mau%20Exemplo%20de%20Cameron%20Post.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mau%20Exemplo%20de%20Cameron%20Post.jpg</fanart>
<info>Flagrada pelo namorado transando com a melhor amiga em pleno baile de formatura, Cameron Post (Chloe Grace Moretz) é enviada pela tia para um centro religioso que afirma curar jovens atraídos pelo mesmo sexo, mas para se submeter ou não ao suposto tratamento, a adolescente precisa antes descobrir quem é de fato.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAURITANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMARTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mauritano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mauritano.jpg</fanart>
<info>Mohamedou Ould Slahi é capturado pelo governo americano e jogado na prisão sem acusação oficial ou julgamento. Ele encontra aliança na advogada de defesa Nancy Hollander e sua assistente Teri Duncan. Juntos, eles enfrentam diversos obstáculos numa desesperada luta por justiça. Com a ajuda do promotor militar Ten. Stuart Couch, eles acabam descobrindo uma conspiração chocante e maior do que eles imaginavam. The Mauritanian é um drama jurídico de 2021 dirigido por Kevin Macdonald a partir de um roteiro escrito por M.B. Traven, Rory Haines e Sohrab Noshirvani.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Medalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Medalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em O Medalhão, está escrito que no 4º mês do Ano da Serpente uma criança será escolhida para unir as duas metades do medalhão sagrado em um só e, ao seu toque, o medalhão será dotado de extraordinários poderes sobrenaturais. Isto está prestes a acontecer em Hong Kong. O detetive da polícia Eddie Yang (Jackie Chan) fica sabendo que estrangeiros rumam para o Templo Kwun Yum, assim avisa Arthur Watson (Lee Evans), que comanda uma equipe da Interpol. Por sentir uma certa inveja de Yang, Watson não permite que ele atue na operação. O diabólico Snakehead (Julian Sands) invade o templo e quer pegar o medalhão para si, mas antes precisa esperar que Jai (Alex Bao), o escolhido, complete um ritual. A Interpol entra no templo desordenadamente, o que dá chance de Snakehead e seus capangas de fugirem. Jai só fica ileso pois Yang entrou no templo por contra própria. Watson e Yang não entenderam por qual razão o templo foi invadido por Snakehead, que irritado ordena que seqüestrem Jai e o levem para Dublin, na Irlanda. Yang nem pensa que em Dublin, juntamente com Watson e Nicole James (Claire Forlani), uma agente da Interpol com quem está envolvido, ele viverá a mais fantástica aventura da sua vida.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDADR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</fanart>
<info>Carlos, implacável na negociação de contratos, vê seu passado reaparecer na África quando finalmente esperava chegar a um acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMLHRDMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Adolescentes, Amanda (Liana Liberato) e Dawson (Luke Bracey) se apaixonam. O pai da garota não aprova o relacionamento e, com o passar do tempo, os jovens acabam se afastando e tomando rumos diferentes. Duas décadas mais tarde um funeral faz com que os dois (Michelle Monaghan e James Marsden) voltem à cidade natal e se reencontrem. É o momento de ver se os sentimentos persistem e avaliar as decisões que tomaram na vida.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR ESTÁ POR VIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMLHRESTPRVIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Est%C3%A1%20Por%20Vir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Est%C3%A1%20Por%20Vir.jpg</fanart>
<info>Em O Melhor Está por Vir, Arthur (Fabrice Luchini) e César (Patrick Bruel) são dois homens que nutrem uma forte amizade desde a infância. Quando, em meio a uma grande confusão, César é informado de que Arthur está com câncer, ele decide buscar o amigo para recuperar o tempo perdido e ajudá-lo a conseguir fazer tudo que deseja antes de morrer.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PRESENTE É O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMLHRPRSTEOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Presente%20%C3%A9%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Presente%20%C3%A9%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Senna Berges (Sharon Stone) é uma aspirante a estilista, que busca sucesso na carreira e um grande amor. Além disso, Senna sofre tentando escapar das garras de sua dominadora, arrogante e dependente mãe (Ellen Burstyn). Ao mesmo tempo, comea a se envolver com Adam (Tony Goldwin), um advogado sedutor e sofisticado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR VERÃO DAS NOSSAS VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMLHRVRAODNSASVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Ver%C3%A3o%20das%20Nossas%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Ver%C3%A3o%20das%20Nossas%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Três melhores amigas são aprovadas para participar da final de um famoso festival de música. Porém, elas descobrem que estão de recuperação na escola e precisam arranjar uma maneira de comparecer ao evento em Guarujá sem que seus pais descubram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DA PORTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMENINDPRTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20da%20Porteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20da%20Porteira.jpg</fanart>
<info>Em O Menino da Porteira, no vilarejo de Rio Bonito o peão Diogo (Daniel) conduz uma grande boiada até a Fazenda Ouro Fino. Ao passar pelo sítio Remanso ele conhece Rodrigo (João Pedro Carvalho), um garoto que sonha em se tornar um boiadeiro. Logo eles se tornam amigos, sendo também testemunhas das injustiças que ocorrem na região devido à ganância do major Batista (José de Abreu), dono da Fazenda Ouro Fino. O major ordena que seus capangas chantageiem os moradores locais, de forma que vendam o gado pelo preço que deseja. A situação muda quando Otacílio Mendes (Eucir de Souza), pai de Rodrigo, decide se rebelar, contando com a ajuda do farmacêutico Dr. Almeida (Zedu Neves).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DO PIJAMA LISTRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMNODPJMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20do%20Pijama%20Listrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20do%20Pijama%20Listrado.jpg</fanart>
<info>Alemanha, Segunda Guerra Mundial. O menino Bruno (Asa Butterfield), de 8 anos, é filho de um oficial nazista (David Tewlis) que assume um cargo importante em um campo de concentração. Sem saber realmente o que seu pai faz, ele deixa Berlim e se muda com ele e a mãe (Vera Farmiga) para uma área isolada, onde não há muito o que fazer para uma criança com a idade dele. Os problemas começam quando ele decide explorar o local e acaba conhecendo Shmuel (Jack Scanlon), um garoto de idade parecida, que vive usando um pijama listrado e está sempre do outro lado de uma cerca eletrificada. A amizade cresce entre os dois e Bruno passa, cada vez mais, a visitá-lo, tornando essa relação mais perigosa do que eles imaginam.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO NO ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMENOESPLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20no%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20no%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Belo Horizonte, anos 1930. Fernando (Lino Facioli) é um garoto de 10 anos que está cansado de fazer as coisas chatas da vida. Seu sonho era criar um sósia, que ficasse com estas tarefas enquanto ele poderia se divertir à vontade. Até que, um dia, é exatamente isto que acontece, quando o reflexo de Fernando deixa o espelho e ganha vida.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE DESCOBRIU O VENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMENIQDESCBROVNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20que%20Descobriu%20o%20Vento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20que%20Descobriu%20o%20Vento.jpg</fanart>
<info>Sempre esforçando-se para adquirir conhecimentos cada vez mais diversificados, um jovem de Malawi se cansa de assistir todos os colegas de seu vilarejo passando por dificuldades e começa a desenvolver uma inovadora turbina de vento.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE QUERIA SER REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMENOQQSREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20que%20Queria%20Ser%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20que%20Queria%20Ser%20Rei.jpg</fanart>
<info>Alex (Louis Serkis) é um garoto que enfrenta problemas no colégio, por sempre defender o amigo Bedders (Dean Chaumoo) dos valentões Lance (Tom Taylor) e Kaye (Rhianna Dorris). Um dia, ao fugir da dupla, ele se esconde em um canteiro de obras abandonado. Lá encontra uma espada encravada em uma pedra, da qual retira com grande facilidade. O que Alex não sabia era que a espada era a lendária Excalibur e que, como seu novo portador, precisa agora enfrentar a meia-irmã do rei Arthur, Morgana (Rebecca Ferguson), que está prestes a retomar seu poder. Para tanto, ele conta com a ajuda do mago Merlin (Angus Imrie), transformado em uma versão bem mais jovem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE QUERIA SER REI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMENOQQSREILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20que%20Queria%20Ser%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20que%20Queria%20Ser%20Rei.jpg</fanart>
<info>Alex (Louis Serkis) é um garoto que enfrenta problemas no colégio, por sempre defender o amigo Bedders (Dean Chaumoo) dos valentões Lance (Tom Taylor) e Kaye (Rhianna Dorris). Um dia, ao fugir da dupla, ele se esconde em um canteiro de obras abandonado. Lá encontra uma espada encravada em uma pedra, da qual retira com grande facilidade. O que Alex não sabia era que a espada era a lendária Excalibur e que, como seu novo portador, precisa agora enfrentar a meia-irmã do rei Arthur, Morgana (Rebecca Ferguson), que está prestes a retomar seu poder. Para tanto, ele conta com a ajuda do mago Merlin (Angus Imrie), transformado em uma versão bem mais jovem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENTIROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMNTRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mentiroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mentiroso.jpg</fanart>
<info>Fletcher Reede (Jim Carrey), um advogado, se vê em uma situação delicada quando Max Reede (Justin Cooper), seu filho, ao soprar as velas do bolo pede que seu pai não minta por um dia. O desejo é atendido, impedindo Fletcher de falar qualquer tipo de mentira, mas se as pessoas falam uma mentira ou outra, para um advogado mentir faz parte do cotidiano. Fletcher não entende o que está acontecendo e se envolve em várias confusões, principalmente quando precisa defender no tribunal uma mulher traidora (Jennifer Tilly) que tem que se passar por santa para tirar os bens do rico marido.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Ao término da Segunda Guerra Mundial, o marinheiro Freddie Quell (Joaquin Phoenix) tenta reconstruir sua vida. Traumatizado pelas experiências em combate, ele sofre com ataques de ansiedade e violência, e não consegue controlar seus impulsos sexuais. Um dia, ao acaso, ele conhece Lancaster Dodd (Phillip Seymour Hoffman), uma figura carismática e líder de uma organização religiosa conhecida como A Causa. Reticente no início, ele se envolve cada vez mais com este homem e com suas ideias, centradas na ideia de vidas passadas, cura espiritual e controle de si mesmo. Freddie torna-se cada vez mais dependente deste estilo de vida e das ideias de seu Mestre, a ponto de não conseguir mais se dissociar do grupo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DA ESPADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDESPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20da%20Espada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20da%20Espada.jpg</fanart>
<info>Um poderoso espadachim decide se afastar e viver vagando, por causa da grande violência e derramamento de sangue no mundo das artes marciais. Mas o seu passado violento não o deixa e ele então precisa recuperar a sua habilidade com a espada e voltar a lutar para trazer a paz de volta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DAS ARMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTDSARMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20das%20Armas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20das%20Armas.jpg</fanart>
<info>Huo Yuanjia (Jet Li) foi o maior e mais famoso mestre de toda a China. Porém, após uma grande guerra, o país foi dominado por estrangeiros. Decididos a acabar com a auto-estima do povo chinês, os novos governantes organizam um torneio que contará com guerreiros de vários países. A idéia é mostrar a todos a superioridade dos estrangeiros frente aos chineses. Mas o que eles não esperavam era que Huo decidisse também participar da competição.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DAS ILUSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMSTRDILSOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20das%20Ilus%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20das%20Ilus%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Baseado no conto The Last Illusion de Clive Barker, Mestre das Ilusões é uma mistura de gêneros relacionados ao sobrenatural. Em 1982, Philip Swann , um seguidor do líder de uma seita demoníaca, Nix , conduz um grupo de companheiros para uma missão: matar e queimar o maléfico guru antes que ele possa sacrificar uma jovem. Nos dias atuais, o detetive Harry D'Amour é contratado por Dorothea Swann para proteger seu marido, o agora famoso mágico Phillip Swann, que está sendo ameaçado por um grupo de satanistas que planejam trazer de volta à vida o seu líder, Nix.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMSTRDSBRNQDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos.jpg</fanart>
<info>Bonecos macabros se reunem para ressucitar Andre Toulon (Steve Welles), seu criador, usando a mesma fórmula que lhes dá vida. Ao mesmo tempo, um grupo de pesquisadores dos Estados Unidos especializados em casos paranormais visitam a mansão de Toulon e acabam sendo aterrorizados pelos brinquedos diabólicos.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRBRQDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos.jpg</fanart>
<info>Depois do suicídio de seu colega, Neil (Jimmie F. Skaggs), um grupo de paranormais visita o hotel Bodega Day Inn para investigar. Porém, chegando lá, eles acabam sendo perseguidos por bonecos assassinos que ganharam vida através de um antigo feitiço egípcio.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRBRQDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos%202.jpg</fanart>
<info>Bonecos macabros se reunem para ressucitar Andre Toulon (Steve Welles), seu criador, usando a mesma fórmula que lhes dá vida. Ao mesmo tempo, um grupo de pesquisadores dos Estados Unidos especializados em casos paranormais visitam a mansão de Toulon e acabam sendo aterrorizados pelos brinquedos diabólicos.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 3: A VINGANÇA DE TOULON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRBRQDS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos%203.jpg</fanart>
<info>Em Berlim, durante a Segunda Guerra, o construtor de marionetes André Toulon, depois de perder a esposa,se vinga dos nazistas dando vida a seus bonecos, usando antigo segredo árabe.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 4: BONECOS EM GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRBRQDS4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mestre%20dos%20Brinquedos%204.jpg</fanart>
<info>No submundo, o demônio Sutekh cria um exército de seres para combater qualquer indivíduo que tenha o poder de dar vida à objetos inanimados. Um jovem cientista e seus amigos estão tentando achar o segredo, o que volta a atenção de Sutekh para eles e agora os bonecos de Toulon terão de fazer de tudo para proteger o grupo de amigos e o segredo do mestre dos brinquedos.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDSDJS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos.jpg</fanart>
<info>Operador de guindastes, bêbado, deixa cair uma estátua persa do século XII. O acidente mata um pedestre e libera uma pedra preciosa que aprisiona um demônio poderoso chamado Djinn (Divoff), capaz de atender a qualquer desejo humano. Em troca, o demônio fica com a alma de quem faz o pedido. Após assumir uma forma humana, Djinn vai atrás de Alexandra (Tammy), que sem querer o libertou. Se conseguir dela, três pedidos ele terá vida eterna.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 2: O MAL NUNCA MORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDSDJS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos%202%20-%20O%20Mal%20nunca%20morre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos%202%20-%20O%20Mal%20nunca%20morre.jpg</fanart>
<info>Quando a ladra Morgana é atingida em um tiroteio, a pedra preciosa que roubou, misteriosamente, salva sua vida desviando a bala. Ela não sabe, mas essa jóia aprisiona o lendário demônio conhecido como Djinn. Agora ele foi libertado e está transformando nossos mais profundos desejos, nos piores pesadelos... &laquo;se apoderando de nossas almas. Morgana é assombrada por sonhos pavorosos e procura ajuda em seu irmão que é padre. Porém, ele resiste em acreditar que um demônio tenha tomado forma humana e habita entre nós caçando almas. Enquanto isso, um exército de pessoas vê seus sonhos voltarem-se contra elas. E quando Djinn tiver aprisionado almas o suficiente, o reino do terror se instalará entre nós, e a Terra mergulhará na era da escuridão, horror e caos eterno...</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 3: ALÉM DA PORTA DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDSDJS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos%203%20-%20Al%C3%A9m%20da%20Porta%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos%203%20-%20Al%C3%A9m%20da%20Porta%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Terceiro filme da série, no qual o demônio Djinn (John Novak), passa a aterrorizar um campus universitário de Illinois, no qual a bela Diana Collins (A.J. Cook) estuda religiões e mitologia antiga com o professor Barash (Jason Connery). Inadvertidamente, quando tentava resolver um enigma deixado por um dos colegas de Barash, ela acaba libertando o demônio Djinn que estava aprisionado há milhares de anos. Ele é uma espécie de gênio do mal que concede três pedidos para quem o libertar, mas são pedidos que podem destruir a humanidade. Desesperada para deter Djinn e evitar mais carnificina no campus, ela evoca o arcanjo guerreiro Michael em um de seus desejos. O espírito de Michael possui o corpo do namorado de Diana, Greg (Tobias Mehler), e dá início a uma batalha sangrenta entre o bem e o mal, numa luta cujo resultado vai determinar o destino da humanidade.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDSDJS4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20Desejos%204.jpg</fanart>
<info>A perversidade, a depravação e o medo, mais do que nunca, tomam conta da situação quando o perturbador Wishmaster liberta seu amor imortal por uma bela e nova vítima de três perigosos desejos. Uma vítima cujo terceiro e crucial desejo é aquele que Wishmaster não pode realizar sem deixar um rastro de terror, devastação e sangue por onde passa. "Wishmaster 4" é a mais esperada edição da série de sucessos. è o filme em que os mais profundos e secretos desejos serão realizados, num clima altamente sedutor e intrigante, num thriller pontuado por indescritível horror, arrepiante paixão e eletrizante suspense, do começo ao fim.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS GÊNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRDSGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20G%C3%AAnios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20dos%20G%C3%AAnios.jpg</fanart>
<info>Biografia de Max Perkins, um dos editores literários mais famosos do mundo. Apostando em jovens talentos, ele descobriu nomes fundamentais da literatura como F. Scott Fitzgerald, Ernest Hemingway e Thomas Wolfe. O filme acompanha a vida pessoal e Perkins e sua relação complicada com os escritores, cujas obras foram fortemente influenciadas pelo trabalho do editor.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS JOGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSTRDSJGS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20do%20Jogos1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20do%20Jogos1.jpg</fanart>
<info>Um apostador mundialmente conhecido retorna à sua terra natal, Macau, e reencontra seus antigos companheiros. Mas o irmão de seu melhor amigo é um agente da Interpol, disposto a tudo para revelar um esquema de máfias de jogo ilegal.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS JOGOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSTRDSJGS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20do%20Jogos2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20do%20Jogos2.jpg</fanart>
<info>Depois de frustrar os planos criminais de lavagem de dinheiro do sindicato internacional, Ken (Chow Yun Fat) está pronto para sentar e aproveitar a vida. Seu plano para uma existência calma chega a um impasse quando seu protegido, Vincent (Shawn Yue) se junta a Interpol e pede sua ajuda de seu mestre para poder prender o mentor real do sindicato, Sr. Aoi.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE INVENCÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRINVCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20Invenc%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mestre%20Invenc%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Wong Fei-hong (Jackie Chan) é um jovem aprendiz da arte do Kung-Fu. Treinado por seu pai, ele é mandado para a casa de seu tio, um mestre cruel e impiedoso, por conta de sua desobediência. Após um longo treinamento, Wong Fei-hong descobre que seu pai está nas mãos de um grupo de assassinos. Ele decide voltar à sua cidade natal para resgatar seu pai.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÍNIMO PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMNMOPRVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%ADnimo%20Para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%ADnimo%20Para%20Viver.jpg</fanart>
<info>Uma jovem (Lily Collins) está lidando com um problema que afeta muitos jovens no mundo: a anorexia. Sem perspectivas de se livrar da doença e ter uma vida feliz e saudável, a moça passa os dias sem esperança. Porém, quando ela encontra um médico (Keanu Reeves) não convencional que a desafia a enfrentar sua condição e abraçar a vida, tudo pode mudar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA CASA ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRODCSASMBRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Casa%20Assombrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Casa%20Assombrada.jpg</fanart>
<info>Em O Mistério da Casa Assombrada, uma família se muda para uma pequena cidade no interior em uma casa isolada de tudo. Os dois irmãos Hendrik e Eddi, depois de ouvirem barulhos estranhos ao redor da propriedade, passam a descofiar que sua nova casa está sendo assombrada por alguma entidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRODFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Kayla (Blythe Baird) é uma jovem popular na escola. Um dia, ela sofre uma overdose em uma festa e entra em coma, ocasionando grandes dúvidas e reflexões entre os moradores locais. Após o acidente com Kayla, tudo o que seus vizinhos acreditam é colocado a prova e eles passam a entender a importância da fé a partir de milagres que sempre aconteceram em suas vidas sem que notassem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA LIBÉLULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRDLBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Lib%C3%A9lula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Lib%C3%A9lula.jpg</fanart>
<info>Joe Darrow (Kevin Costner) é um médico que ficou viúvo recentemente e acredita que sua falecida esposa, Emily (Susana Thompson) esteja tentando falar com ele do mundo dos mortos, usando para isso pacientes que estejam à beira da morte. Além disto, Joe passa a ser perseguido por estranhas e misteriosas libélulas, que o fazem se lembrar cada vez mais da falecida esposa.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DAS GAROTAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSTRODSGRTSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20das%20Garotas%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20das%20Garotas%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Pastor Park (Lee Jung-Jae) trabalha para expor grupos religiosos suspeitos. Ele é contratado para investigar o grupo de culto Deer Mount. Enquanto isso, o capitão de polícia Hwang (Jung Jin-Young) investiga um caso de assassinato e ele logo se concentra em um membro do grupo de culto Deer Mount.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DAS PALAVRAS CRUZADAS: UM ENIGMA PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRDSPLCRSCRZDSUEPM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20das%20Palavras%20Cruzadas%20-%20Um%20Enigma%20para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20das%20Palavras%20Cruzadas%20-%20Um%20Enigma%20para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Tess Harper (Lacey Chabert) comanda a editora de palavras cruzadas em um grande jornal. Quando alguns de seus enigmas são relacionados a crimes, sua vida vira de cabeça para baixo enquanto tenta ajudar a polícia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE BLOCK ISLAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRODBLCKISLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Block%20Island.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Block%20Island.jpg</fanart>
<info>O comportamento do pescador Tom Lynch é misteriosamente influenciado por algo escondido na costa de Block Island. Após sofrer uma série de convulsões violentas, ele coloca sua família em perigo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE CANDYMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDCNDYMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Candyman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Candyman.jpg</fanart>
<info>Fascinada pela história do espiríto Candyman (Tony Todd), Helen Lyle (Virginia Madsen) decide escrever uma tese sobre ele. A fim de provar que o "ser" não existe, Lyle vai até o local onde ocorreu um bárbaro assassinato e o invoca, chamando seu nome cinco vezes. Quando Candyman aparece, ele inicia uma série de mortes que recairrá sobre Helen, já que a polícia não acredita em entidades.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTERIO DE HAILEY DEAN: A CASA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMSTRDHLYDENACSDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Misterio%20de%20Hailey%20Dean%20-%20A%20Casa%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Misterio%20de%20Hailey%20Dean%20-%20A%20Casa%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Hailey Dean (Kellie Martin), uma ex-procuradora que se tornou terapeuta, é apresentada ao atual namorado de sua amiga Pam (Michelle Harrison) que então, desaparece repentinamente no meio da venda dos bens e do lar de seus pais. Ao mesmo tempo, Hailey é repetidamente assombrada por memórias de um passado trágico, e procura ajuda para entender por que ela está revivendo o pesadelo - para que ela possa finalmente seguir em frente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE ROBIN HOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDRBNHOD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Robin%20Hood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Robin%20Hood.jpg</fanart>
<info>O vagabundo Didi (Renato Aragão) é um Robin Hood moderno, que rouba dos contrabandistas e agiotas para dar aos necessitados. Ele mora em um esconderijo próximo a um circo e é apaixonado por Tatiana (Xuxa), a filha de um mágico. É neste circo que trabalham Fredo (Dedé Santana) e Tonho (Mussum), dois funcionários que vivem se metendo em trapalhadas. Além disso, Didi protege Rosa (Duda Little), uma menina desmemoriada e órfã, cuja existência ameaça os planos do bandido Gavião (Carlos Eduardo Dolabella).</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE SILVER LAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRODSLVRLKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Silver%20Lake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Silver%20Lake.jpg</fanart>
<info>O Mistério de Silver Lake acompanha um um jovem meio perdido na vida chamado Sam (Andrew Garfield) que um dia encontra a garota perfeita: sua vizinha, com quem passa uma noite. No dia seguinte, ela desaparece. Não existem mais sinais da garota, e todas as suas coisas desapareceram do apartamento onde habitava. Sam começa a investigar o caso, buscando todos os indícios possíveis: os pequenos rabiscos na parede, as mensagens escondidas em músicas. Seria tudo isso parte de uma grande conspiração, ou Sam está ficando louco?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE STELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMSTRDSTLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Stella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mist%C3%A9rio%20de%20Stella.jpg</fanart>
<info>Pierre Hunter (Anton Yelchin) é um barman com um otimismo inabalável. Após a morte dos seus pais, ele retorna a sua cidade natal e acaba se apaixonando pela misteriosa Stella (Zooey Deschanel). Quando se dá conta, Pierre está em uma situação perigosa, envolvido não só com uma enigmática mulher, mas também com um criminoso violento.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO CONVENTO 2: CAÇADORA DE ALMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRDCNVT2CDRDALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Convento%202%20-%20Ca%C3%A7adora%20de%20Almas%20.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Convento%202%20-%20Ca%C3%A7adora%20de%20Almas%20.jpg</fanart>
<info>Catherine e sua família mudaram-se recentemente para uma igreja convertida. Ao se mudarem, eles foram assediados por um perseguidor religioso desconhecido, alegando que eram pecadores. Pamela, a avó de Catherine logo começa a revelar que ela tem segredos escondidos na igreja local, e nem tudo é o que parece. A cada noite, a freira retorna e, desta vez, ela busca reivindicar mais de uma alma.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO RELÓGIO NA PAREDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSTRDRLGIONPRDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rel%C3%B3gio%20na%20Parede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rel%C3%B3gio%20na%20Parede.jpg</fanart>
<info>Lewis (Owen Vaccaro), de apenas 10 anos, acaba de perder os pais e vai morar em Michigan com o tio Jonathan Barnavelt (Jack Black). O que o jovem não tem ideia é que seu tio e a vizinha da casa ao lado, Sra. Zimmerman (Cate Blanchett), são, na verdade, feiticeiros.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO RELÓGIO NA PAREDE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMSTRDRLGIONPRDELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rel%C3%B3gio%20na%20Parede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rel%C3%B3gio%20na%20Parede.jpg</fanart>
<info>Lewis (Owen Vaccaro), de apenas 10 anos, acaba de perder os pais e vai morar em Michigan com o tio Jonathan Barnavelt (Jack Black). O que o jovem não tem ideia é que seu tio e a vizinha da casa ao lado, Sra. Zimmerman (Cate Blanchett), são, na verdade, feiticeiros.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTERIOSO CASO DE JUDITH WINSTEAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMSTRSCSDJDTWNST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Misterioso%20Caso%20de%20Judith%20Winstead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Misterioso%20Caso%20de%20Judith%20Winstead.jpg</fanart>
<info>Um episódio de possessão demoníaca em um laboratório de psicologia se torna uma grande questão de segurança nacional para o governo americano: Judith Winstead, paciente do renomado psicólogo Dr. Henry West, comprovadamente possui poderes incontroláveis e obscuros que acabam sendo escondidos por décadas no sinistro Instituto Atticus.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTERIOSO CASO DE JUDITH WINSTEAD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THATCSINSTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Misterioso%20Caso%20de%20Judith%20Winstead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Misterioso%20Caso%20de%20Judith%20Winstead.jpg</fanart>
<info>O Dr. Henry West fundou o Instituto Atticus no início de 1970 para testar indivíduos que manifestassem habilidades sobrenaturais como clarividência, psicocinese, etc. Apesar de testemunhar vários casos notáveis, nada poderia ter preparado o Dr. West e seus colegas para a chegada de Judith Winstead. Ela superou todas os indivíduos que já haviam sido estudados – logo ganhando a atenção do Departamento de Defesa dos EUA, que posteriormente assumiu o controle do centro de pesquisa. Quanto mais experimentos eram realizados em Judith, mais claro ficava que suas habilidades eram uma manifestação das forças do mal dentro dela, levando o governo a tomar medidas para transformar essa força em uma arma. Mas eles logo descobriram que há poderes neste mundo que simplesmente não podem ser controlados.Agora, os detalhes dos eventos inexplicáveis que ocorreram dentro do Instituto Atticus estão vindo a público depois de permanecerem em sigilo por quase quarenta anos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MITO DE GARRINCHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMTGRNCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mito%20de%20Garrincha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mito%20de%20Garrincha.jpg</fanart>
<info>No Brasil, Pelé o "Rei". Mas Mané Garrincha também é lembrado como um dos melhores jogadores de todos os tempos. Garrincha era um artista que entretia os torcedores e transformou o futebol em um espetáculo, além de ajudar o Brasil a conquistar duas Copas do Mundo. O gênio das pernas tortas encantou nos campos, mas viu sua vida fora dela ser complicada e acabar por causa do alcoolismo, em 1983. Mas seus fãs nunca se esqueceram dele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONGE À PROVA DE BALAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMNGEAPRVDBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monge%20%C3%A0%20Prova%20de%20Balas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monge%20%C3%A0%20Prova%20de%20Balas.jpg</fanart>
<info>Há 60 anos o Monge Sem Nome (Chow Yun-Fat) protege um pergaminho sagrado, que lhe concede poderes mágicos. Prestes a se aposentar, o Monge precisa agora encontrar um substituto que possa dar prosseguimento à sua tarefa. O principal candidato é Kar (Seann William Scott), um malandro das ruas egoísta que, por um coincidência do destino, acaba salvando o Monge de ser capturado.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONGE DESCE A MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMNGDSCAMTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monge%20Desce%20A%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monge%20Desce%20A%20Montanha.jpg</fanart>
<info>He Anxia (Baoqiang Wang), um jovem clérigo taoísta, é forçado a deixar seu empobrecido mosteiro. Sendo assim, ele se aproveita de suas habilidades extraordinárias de artes marciais para sobreviver mundo a fora.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monstro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monstro.jpg</fanart>
<info>Com a missão de seduzir e desmascarar o principal suspeito de ser o maníaco sexual que vem atacando mulheres, uma policial é infiltrada em sua casa usando um disfarce.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DE DUAS FACES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNSTRDSFCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Monstro%20de%20Duas%20Faces.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Monstro%20de%20Duas%20Faces.jpg</fanart>
<info>Londres, 1874. Henry Jekyll (Paul Massie) é um dedicado pesquisador que há 6 anos está casado com Kitty (Dawn Addams), mas lhe dá pouca atenção. Com isso ela se apaixonou por Paul Allen (Christopher Lee), o maior amigo de Jekyll. Paralelamente Henry desenvolve uma fórmula que faz vir à tona o lado negro de cada ser e, ao aplicar em si esta droga, Jekyll se altera não só psicologicamente como fisicamente. Logo ele está na Sphinx, uma casa noturna cara mas de má reputação. Lá encontra Kitty e Paul, que conversam com ele. Logo Jekyll está dançando com Kitty, que não imagina que este desconhecido que diz se chamar Edward Hyde é o seu marido, que ela tanto evita. Este encontro marca o início de várias tragédias.</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DENTRO DE VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMNSTRDNTRDVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monstro%20Dentro%20de%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monstro%20Dentro%20de%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em uma comunidade desolada repleta de fuzileiros navais viciados em drogas e rumores de sequestro, uma viciada chamada Lou (Natasha Lyonne) acorda após uma intensa noite de festa. Com sintomas de uma estranha doença, e tendo visões recorrentes, ela tenta encontrar a noção da realidade enquanto histórias sobre conspiração se espalham.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO NO ARMÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSNTNARMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monstro%20no%20Arm%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Monstro%20no%20Arm%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Oscar Madly (Connor Jessup) é um adolescente emocionalmente instável e traumatizado, porém muito criativo que desja fugir das memórias de sua infância complicada e dolorosa. Certo dia, sua vida muda por completo quando um hamster falante (Isabella Rossellini) o ajuda a descobrir sua identidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOTORISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMTRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Motorista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Motorista.jpg</fanart>
<info>Em um apocalipse zumbi, um homem tenta desesperadamente manter sua família viva.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOTORISTA DE TÁXI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMTRSTDTX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Motorista%20de%20T%C3%A1xi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Motorista%20de%20T%C3%A1xi.jpg</fanart>
<info>Em maio de 1980, um taxista de Seul recebe uma proposta de um repórter estrangeiro que consiste em transportá-lo para Gwangju e depois voltar para o local de origem por uma bagatela que cobrirá meses de seu aluguel pedente. No local, o taxista descobre uma realidade que ainda não conhecia: a ditadura militar na Coreia, quando centenas de civis foram massacrados pelo governo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE CARRIE PILBY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMNDCRIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mundo%20de%20Carrie%20Pilby.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mundo%20de%20Carrie%20Pilby.jpg</fanart>
<info>Carrie é uma jovem super inteligente, que se formou em Harvard com apenas 18 anos. Atualmente com 19 anos, ela está se esforçando para entender o sentido do mundo no que se refere a moralidade, relacionamentos, sexo e ter que deixar seu apartamento em Nova York.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO É SEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMNDESEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20%C3%89%20Seu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20%C3%89%20Seu.jpg</fanart>
<info>Para deixar a vida de crimes, um traficante de Paris aceita um último trabalho na Espanha. No seu caminho, marginais desequilibrados, uma antiga paixão e a mãe golpista.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO IMAGINÁRIO DO DR. PARNASSUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNDIMGRIODRPRSNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20Imagin%C3%A1rio%20do%20Dr.%20Parnassus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20Imagin%C3%A1rio%20do%20Dr.%20Parnassus.jpg</fanart>
<info>O Dr. Parnassus (Christopher Plummer) tem o dom de inspirar a imaginação das pessoas. Dono de uma companhia de teatro itinerante, ele conta com a ajuda de seu assistente Percy (Verne Troyer) e do mágico Anton (Andrew Garfield) para oferecer ao público a chance de transcender a realidade e entrar em um universo sem limites, o qual pode ser alcançado ao atravessar um espelho mágico. Tony (Heath Ledger) foi encontrado pela trupe dependurado em uma ponte, à beira da morte. Após ser salvo, ele passa a integrar a equipe, como forma de escapar de seu passado. Em uma tentativa de modernizar o show, ele termina por conhecer o novo mundo oferecido por Parnassus e passa por diversas transformações no decorrer de sua viagem. Só que esta mágica tem um preço e ele está perto de ser cobrado ao dr. Parnassus: sua preciosa filha Valentina (Lily Cole).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO MÁGICO DOS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMNDMGCDSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20M%C3%A1gico%20dos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20M%C3%A1gico%20dos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>A trajetória e a obra de quatro dos maiores humoristas da história brasileira: Didi, Dedé, Mussum e Zacarias, os Trapalhões. Através de depoimentos de colaboradores e admiradores e célebres trechos e cenas dos filmes de programas de TV protagonizados pelo grupo, o documentário realiza uma retrospectiva biográfica da carreira desses grandes personagens do Brasil.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO PERDIDO - JURASSIC PARK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JRSCPRK02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jurassic%20Park2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jurassic%20Park2.jpg</fanart>
<info>Quatro anos após o fechamento do empreendimento da Ilha de Nublar, o Jurassic Park, um inigualável parque onde vários tipos de dinossauros deveriam conviver de forma pacífica, o magnata (Richard Attenborough) responsável pelo projeto descobre que no "sítio B", local onde os dinossauros foram criados, ainda restava algumas espécies vivas. Visto isso, resolve enviar uma equipe para verificar as condições de montar um novo parque, sem cometer os erros antigos e, para isso, convoca um dos seus antigos cientístas (Jeff Goldblum) que condenou o parque. Mas, como sabia que ele recusaria sua oferta, envia antes sua namorada (Julianne Moore), também pesquisadora, que estava empolgada pela idéia de poder de provar sua teoria sobre alguns dinossauros. O cientista, sem opção, resolve salvar sua namorada e segue para a ilha, mas coincidentemente um outro grupo comandado pelo sobrinho do magnata chega região, com o intuito de capturar os animais. No entanto nada sai como o planejado e os dois grupos perdem seus equipamentos de comunicação, mas a situação fica realmente crítica quando os animais começam a reagir contra a presença humana. Assim, o terror logo se espalha e ambos os grupos passam a lutar por suas vidas.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DA PRINCESA ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ONTLDAPRNCSAENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20da%20Princesa%20Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20da%20Princesa%20Encantada.jpg</fanart>
<info>A princesa Odette, príncipe Derek e seus confiáveis amigos da floresta comemoram a sua primeira festa de Natal em uma nova aventura. Mas, ao mesmo tempo em que o reino se prepara para as festividades, o vilão Rothbart se esforça para destruir o feriado tão esperado por eles. Agora, todos juntos terão de ajudar a salvar o Natal no reino mágico.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE ANGELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONTLDANGLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20de%20Angela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20de%20Angela.jpg</fanart>
<info>Na igreja com a família na Véspera de Natal, Angela tem uma ideia extraordinária. Um conto comovente baseado numa história de Frank McCourt.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE DENNIS, O PIMENTINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONTLDNSOPMTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Natal%20de%20Dennis,%20o%20Pimentinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Natal%20de%20Dennis,%20o%20Pimentinha.jpg</fanart>
<info>Com o Natal se aproximando, Dennis (Maxwell Perry Cotton), o garoto mais pestinha de todos, já escolheu o presente que quer ganhar do Papai Noel: Uma bicicleta. Só que ele não anda merecendo muito esse presente, afinal o menino de 6 anos não para de aprontar um segundo. Neste Natal, ele decide ir atrás do presente ideal para o seu rabugento vizinho sr. Wilson, o que será uma tarefa nada fácil. Felizmente o pimentinha poderá contar com a ajuda de um anjo que está na Terra para ajudá-lo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DO CHARLIE BROWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONTLDCRLBRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20do%20Charlie%20Brown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20do%20Charlie%20Brown.jpg</fanart>
<info>Incomodado com a exaltação do mundo comercial e dos altos gastos, Charlie Brown tenta encontrar o verdadeiro significado do Natal. Especial de final de ano dos Peanuts. A direção é de Bill Melendez.</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DO ZÉ COLETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ONTLDZCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20do%20Z%C3%A9%20Coleta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20do%20Z%C3%A9%20Coleta.jpg</fanart>
<info>Papai Noel tem que fazer um pouso forçado e cabe a Hank, Zé Coleta e os amigos animais ajudar a salvar o Natal de todos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS PADRINHOS MÁGICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ONTLDPDRNHSMGCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20dos%20Padrinhos%20M%C3%A1gicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20dos%20Padrinhos%20M%C3%A1gicos.jpg</fanart>
<info>O filme vai acompanhar as aventuras de Timmy Turner (Drake Bell), e seus padrinhos mágicos bem-intencionados, enquanto ele tenta salvar o Natal, mas primeiro ele tem que se manter fora da lista de travessos.  Não há nada que Timmy Turner ame mais do que conceder desejos (e da Tootie)! Que pena que, de repente, seu coração grande o colocou em uma situação difícil. Ele passou dos limites com as realizações de desejos, e agora que o Natal está chegando, não há quase nada para o Papai Noel fazer! Agora, cabe a Timmy salvar o Natal, mas não antes de uma perigosa e gelada viagem mágica para visitar Elmer, o Velho Elfo, para obter o seu nome fora da lista de travessos primeiro! Timmy pode sobreviver a viagem e salvar o Natal antes que seja tarde demais?</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ONTLMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>Um anjo aparece na vida de uma família para mostrar para a mãe o verdadeiro significado do Natal, não apenas os presentes materiais, mas também todo o amor e as pessoas que os cercam. </info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MALUCO DE ERNEST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ONTLMLCDERNST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20Maluco%20de%20Ernest.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20Maluco%20de%20Ernest.jpg</fanart>
<info>Ernest P. Worrell (Jim Varney) é um motorista de táxi que, em uma certa corrida, apanha um passageiro um tanto incomum: o Papai Noel (Douglas Seale). Na hora de pagar a corrida, Papai Noel não tem dinheiro e, pelo espírito natalino, Ernest deixa a corrida sair de graça. Isso faz com que seu chefe o demita, e só então Ernest percebe que o bom velhinho esqueceu um item no táxi: o seu saco de presentes. Ernest, então, precisa reencontrar o Papai Noel e ajudá-lo a salvar o Natal.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MALUCO DE HAROLD E KUMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONTLMLCODHRLDEKNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20Maluco%20de%20Harold%20e%20Kumar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Natal%20Maluco%20de%20Harold%20e%20Kumar.jpg</fanart>
<info>Seis anos após a sua última aventura, Harold Lee (John Cho) e Kumar Patel (Kal Penn) afastaram-se e fizeram novas amizades mas durante as celebrações do natal, estes dois amigos vão voltar a juntar-se para mais uma incrível aventura.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NEVOEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ONVOERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Nevoeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Nevoeiro.jpg</fanart>
<info>Após uma violenta tempestade devastar a cidade de Maine, David Drayton (Thomas Jane) e Billy (Nathan Gamble), seu filho de 8 anos, correm rumo ao supermercado, temendo que os suprimentos se esgotem. Porém um estranho nevoeiro toma conta da cidade, o que faz com que David, Billy e outras pessoas fiquem presas no supermercado. Logo David descobre que há algo de sobrenatural envolvido e que, caso deixem o local, isto pode ser fatal.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NÓ DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONODBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20N%C3%B3%20Do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20N%C3%B3%20Do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Há dois séculos, no período da escravidão, uma fazenda canavieira era palco de horrores. Anos depois, o passado cruel permanece marcado nas paredes do local, mesmo que ninguém perceba. Eventos estranhos começam a se desenvolver e a morte torna-se evidente. Cinco contos de horror ilustram a narrativa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOIVO DA MINHA MELHOR AMIGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONVODMNHMLHRAMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Noivo%20da%20Minha%20Melhor%20Amiga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Noivo%20da%20Minha%20Melhor%20Amiga.jpg</fanart>
<info>Rachel (Ginnifer Goodwin) vai fazer 30 anos e é toda certinha, mas durante uma comemoração bebe além da conta e acaba transando com Dex (Colin Egglesfield), um amigo da faculdade. O problema é que ele é o noivo de sua melhor amiga, Darcy (Kate Hudson), de quem ela será madrinha de casamento.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOME DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMNEDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Nome%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Nome%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Júlio Santana (Marco Pigossi) é um pai de família, um homem caridoso, um exemplo para sua família e um orgulho para os seus pais. No entanto, ele esconde outra identidade sob essa fachada: na verdade, ele é um assassino profissional responsável por 492 mortes. Entre a cruz e a espada, entre a lei e o crime, Júlio precisa descobrir uma forma de enfrentar os seus demônios.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOME DO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONMDJG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Nome%20do%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Nome%20do%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Um gângster (John Travolta) se vê em situação delicada quando seu chefe morre de um ataque cardíaco. Ele se vê obrigado a trabalhar para pessoas que não gosta e seu primeiro trabalho é cobrar em Los Angeles uma dívida de um produtor de filmes classe "B" (Gene Hackman). Mas ao chegar em Los Angeles sua paixão pelo cinema e a oportunidade de ter outro tipo de vida o fazem apostar todas as fichas em seu sonho.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVATO: NEWCOMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONVTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Novato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Novato.jpg</fanart>
<info>Quando um erro de um novato em uma operação acaba por exterminar um equipe inteira, ele é forçado a juntar as peças em busca da verdade guiado apenas por um áudio gravado no dia do incidente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVIÇO REBELDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ONVCORBLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Novi%C3%A7o%20Rebelde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Novi%C3%A7o%20Rebelde.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade do Ceará um temporal destrói a igrejinha do local. Um noviço (Renato Aragão), que sonha em conseguir dinheiro para a reconstrução, tem de fugir do local pois um "coronel" (Roberto Guilherme) acha que ele sabe sobre um mapa, que diz a localização de um grande tesouro. Na verdade a mulher do "coronel" (Luma de Oliveira) passou para o noviço este mapa sem ele saber. O noviço vai trabalhar no Rio de Janeiro, onde toma conta dos cinco filhos de um empresário viúvo (Tony Ramos). Em pouco tempo as crianças passam a adorá-lo e ele pede ao seu patrão, que contrate uma jovem (Patrícia Pillar) do Ceará para ajudá-lo. Logo patrão e empregada estão envolvidos.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NÚCLEO: MISSÃO AO CENTRO DA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ONCLOMSAOCNTDTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20N%C3%BAcleo%20-%20Miss%C3%A3o%20ao%20Centro%20da%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20N%C3%BAcleo%20-%20Miss%C3%A3o%20ao%20Centro%20da%20Terra.jpg</fanart>
<info>Repentinamente a Terra parou de realizar seu movimento de rotação, devido a uma força ainda desconhecida que está agindo sobre o planeta. A paralização traz consequências desastrosas para o planeta, já que proporciona a deterioração do magnetismo da Terra e, consequentemente, também de sua atmosfera. Para tentar descobrir o que está havendo e resolver a crise o geofísico Josh Keyes (Aaron Eckhart) escala uma equipe com alguns dos mais brilhantes cientistas do planeta, que tem por missão ir até o núcleo da Terra para reativar a rotação do planeta.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OBSERVADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OOBSVDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Observador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Observador.jpg</fanart>
<info>Em baixa na carreira desde que deixou um perigoso psicopata escapar de suas mãos, o agente do FBI Joel Campbell (James Spader) vê a chance de recuperar seu antigo status quando o mesmo psicopata volta a atacar, desta vez em Chicago. O psicopata, David Allen Griffin (Keanu Reeves), gosta de fazer um estranho jogo com Campbell: antes de matar suas vítimas, percorre pela cidade e tira fotos, que envia para o agente exatamente para alertá-lo que irá matar aquela pessoa. Este jogo quase leva Campbell loucura, que faz de tudo para conseguir prender Griffin antes que ele mate seu mais novo alvo: Polly (Marisa Tomei), psicanalista do próprio Joel Campbell.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OODIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%93dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%93dio.jpg</fanart>
<info>O judeu Vinz (Vincent Cassel), o árabe Saïd (Saïd Taghmaoui) e o pugilista Hubert (Hubert Koundé) vivem no subúrbio de Paris e encaram diariamente a discriminação e os abusos da polícia. Durante mais um dos corriqueiros confrontos com as forças da lei, Vinz encontra uma arma e jura assassinar um policial caso seu amigo Abdel (Abdel Ahmed Ghili), espancado em interrogatório, morra em decorrência dos ferimentos.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO QUE VOCÊ SEMEIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OODIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%93dio%20Que%20Voc%C3%AA%20Semeia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%93dio%20Que%20Voc%C3%AA%20Semeia.jpg</fanart>
<info>Starr Carter (Amandla Stenberg) é uma adolescente negra de dezesseis anos que presencia o assassinato de Khalil, seu melhor amigo, por um policial branco. Ela é forçada a testemunhar no tribunal por ser a única pessoa presente na cena do crime. Mesmo sofrendo uma série de chantagens, ela está disposta a dizer a verdade pela honra de seu amigo, custe o que custar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OFICIAL E O ESPIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OOFCLEOESPIAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Oficial%20e%20o%20Espi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Oficial%20e%20o%20Espi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Oficial e o Espião se passa em Paris, final do século 19. O capitão francês Alfred Dreyfus é um dos poucos judeus que faz parte do exército. No dia 22 de dezembro de 1884, seus inimigos alcançam seu objetivo: conseguem fazer com que Dreyfus seja acusado de alta traição. Pelo crime, julgado à portas fechadas, o capitão é sentenciado à prisão perpétua no exílio. Intrigado com a evolução do caso, o investigador Picquart decide seguir as pistas para desvendar o mistério por trás da condenação de Dreyfus.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OOLHDODEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Olho%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Olho%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Uma jovem retorna à casa de campo de seu pai nos pântanos após sua misteriosa morte e encontra um amuleto amaldiçoado ligado à feitiçaria local. Ela descobre que o amuleto tem poderes sombrios e lhe concederá seu maior desejo, mas em troca, ela libera dois demônios mortais, que a assombram.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLHDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Olho%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Olho%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Los Angeles. Sydney Wells (Jessica Alba) é uma violinista renomada, que sofreu uma tragédia na infância que a deixou cega. Ela sempre sonhou em fazer uma cirurgia de transplante de córneas e, quando finalmente consegue, recupera a visão. Para se adaptar à nova situação ela conta com a ajuda de sua irmã Helen (Parker Posey) e do dr. Paul Faulkner (Alessandro Nivola), um neuro-oftamologista. Porém logo Sydney passa a ver imagens sombrias e aterrorizantes, que a assombram. Sem saber se a situação é consequência da adaptação de seu cérebro à nova situação, Sydney passa a desconfiar que a causa está ligada ao doador anônimo das córneas usadas em sua operação.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO E A FACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OOLHEAFCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Olho%20e%20a%20Faca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Olho%20e%20a%20Faca.jpg</fanart>
<info>Roberto (Rodrigo Lombardi) trabalha numa base de petróleo, e passa longos meses afastado da esposa e dos dois filhos. Nos momentos de distância, inicia um relacionamento com outra mulher. Um dia, Roberto recebe uma promoção no emprego, forçando-o a ficar ainda menos presente para a família e os amigos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OPERÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OOPARIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Oper%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Oper%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>A última vez em que Trevor Reznik (Christian Bale) dormiu foi há um ano, sendo que desde então o cansaço vem destruindo progressivamente sua saúde física e mental. Ele trabalha numa fábrica operando maquinário pesado, e faz de tudo para manter seu emprego. Envergonhado por causa de seu problema, Trevor isola-se cada vez mais, tornando-se paranóico. Depois de se envolver em um acidente no trabalho em que um homem perde um braço, Trevor começa a crer que seus colegas estão conspirando para demiti-lo. Ele precisará lutar não apenas para se manter no cargo, mas também para manter a sanidade.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ORFANATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OORFNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Orfanato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Orfanato.jpg</fanart>
<info>Laura (Belén Rueda) passou os anos mais felizes de sua vida em um orfanato, onde recebeu os cuidados de uma equipe e de outros companheiros órfãos, a quem considerava como se fossem seus irmãos e irmãs verdadeiros. Agora, 30 anos depois, ela retornou ao local com seu marido Carlos (Fernando Cayo) e seu filho Simón (Roger Príncep), de 7 anos. Ela deseja restaurar e reabrir o orfanato, que está abandonado há vários anos. O local logo desperta a imaginação de Simón, que passa a criar contos fantásticos. Entretanto à medida que os contos ficam mais estranhos Laura começa a desconfiar que há algo à espreita na casa.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OTÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OOTARIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ot%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ot%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Paul Tannek (Jason Biggs) um jovem deslocado que vive num verdadeiro buraco na Universidade de Nova York. As garotas o rejeitam e os demais companheiros de faculdade simplesmente o ignoram. Até que ele conhece Dora Diamond (Mena Suvari), uma jovem estudante que tão deslocada na cidade quanto ele. Dora não tem dinheiro nem lugar para morar, e seu namorado, o Professor Edward Alcott (Greg Kinnear), está mais interessado em manipulá-la do que em amá-la. Paul decide então ajudá-la a conseguir um emprego e a se vestir melhor, aprendendo ele mesmo a aproveitar melhor a cidade em que vive.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OURO DE MACKENNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OORODMCKNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ouro%20de%20Mackenna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ouro%20de%20Mackenna.jpg</fanart>
<info>O gangster Colorado seqüestra Marshal McKenna, a única pessoa viva que conhece o tortuoso caminho para o fabuloso Cañon del Oro, e obriga-o a mostrar-lhe o caminho. Mas eles não são os únicos que estamos procurando a mina. Logo eles encontram um grupo de cidadãos, a cavalaria  e soldados renegados, que cruzam o seu caminho também em busca do tão almejável ouro.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OOTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro.jpg</fanart>
<info>A persona de uma célebre autora é ameaçada quando sua melhor amiga e musa revela o segredo obscuro por trás da origem de seu primeiro romance, acendendo uma história incendiária de sexo, mentiras e traição.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OOUTRLDODCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>John Groberg (Christopher Gorham) é um jovem missionário que, nos anos 50, embarca em uma longa viagem juntamente com os nativos da ilha Tongan, deixando para trás a noiva e sua família. Ao longo de sua viagem ele escreve cartas para sua noiva, relatando suas aventuras para sobreviver em uma terra desconhecida. Ao mesmo tempo Groberg conhece a cultura local e faz amigos nos 3 anos que passa longe de casa.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO CÉU 2: FOGO DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OOUTRLDODCEU2FGDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u%202%20-%20Fogo%20da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u%202%20-%20Fogo%20da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>O missionário John H. Groberg (Christopher Gorham) retorna em 1960 ao Reino de Tonga com seus filhos e sua esposa. Quando seu sexto filho nasce com uma grave doença, sua família enfrenta um teste final de fé e encontram apoio na oração das pessoas da região. As barreiras religiosas são destruídas quando todos se unem pela única esperança de um milagre que salve o bebê.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO LAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OOUTRLDOLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20Lago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20Lago.jpg</fanart>
<info>Harry e Rose partem para um fim de semana no campo na tentativa de salvar o relacionamento já desgastado. Ao chegarem lá, atravessam o lago em uma canoa e chegam à cabana dos pais de Harry. Depois de uma conversa, fazem as pazes e aproveitam o que parecia ser uma noite bonita e tranquila. No meio da madrugada, contudo, a cabana é invadida e eles começam a ser perseguidos por alguém que quer matá-los a qualquer custo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OOUTRPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Pai.jpg</fanart>
<info>Quatro irmãs se envolvem em um caso misterioso desencadeado pelo último desejo de sua mãe morta. Antes de morrer, a mãe faz um vídeo para cada uma de suas filhas que contém uma série de revelações sobre um segredo de família que transformará o mundo delas de cabeça para baixo e as colocará juntas em uma jornada que as ajudará a se redescobrirem, e si mesmos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACIENTE: O CASO TANCREDO NEVES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPCENTOCSODTRCDONVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Paciente%20-%20O%20Caso%20Tancredo%20Neves.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Paciente%20-%20O%20Caso%20Tancredo%20Neves.jpg</fanart>
<info>Os últimos dias da vida de Tancredo Neves (Othon Bastos), o primeiro presidente civil eleito pelo colégio eleitoral no Congresso Nacional, depois da ditadura militar. Toda a expectativa da população brasileira e a doença de Tancredo, que, após 39 dias de internação, morreu no dia 21 de abril de 1985 sem ser empossado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacote.jpg</fanart>
<info>Quando cinco amigos adolescentes resolvem fazer um acampamento de primavera, um infeliz acidente desencadeia uma corrida contra o tempo na tentativa de salvar o bem mais precioso de um dos integrantes da turma.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%202006.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%202006.jpg</fanart>
<info>A Spenser Academy é um internato em New England que abriga a nata da elite local. Quando o novo ano escolar tem início os estudantes se reúnem em uma festa ao ar livre, para marcar o fim do verão. Caleb Danvers (Steven Strait) e três amigos andam na beirada de um precipício e caem sem serem vistos, mas logo em seguida se juntam sãos e salvos à festa. Porém quando a polícia chega para dispersar a festa ela encontra o corpo de um estudante, que aparentemente morreu devido a uma overdose. O diretor Higgins (Kenneth Walsh) desconfia que Caleb e seus amigos estão envolvidos, mas não tem como provar sua desconfiança. O caso deixa o ambiente tenso na escola, fazendo com que Caleb e seus amigos se fechem. Eles dividem uma ligação secreta, já que são os descendentes das famílias que originalmente se instalaram no local na época do julgamento das bruxas de Salem e também herdaram os poderes sobrenaturais de seus ancestrais. Porém usar seus poderes faz com que eles envelheçam prematuramente, o que faz com que precisem lidar com a tentação de usá-los desenfreadamente.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto.jpg</fanart>
<info>Mónica é uma designer de jóias que tem a vida virada do avesso quando sua única filha, Clara, entra em um inexplicável coma. Mesmo com o auxílio dos médicos, nada parece melhorar a enfermidade da garota, até que uma misteriosa mulher apresenta a Mónica uma pedra que consegue tirá-la daquela condição. O que ela não diz é que, ao salvar uma vida, a pedra requer que duas sejam sacrificadas em retorno.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO DOS LOBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPCTODLBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%20dos%20Lobos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%20dos%20Lobos.jpg</fanart>
<info>Em 1765, durante o reinado de Luís XV, uma misteriosa criatura traz pânico e terror em uma província rural da França. Chamada de a Besta de Gevaudan, ela atacava crianças e mulheres há meses e ninguém era capaz de prevenir suas ações, vê-la com nitidez ou sequer capturá-la. Desesperado em pôr um fim na situação, o rei decide então enviar ao local o renomado biólogo Gregóire de Fronsac (Samuel Le Bihan). Entretanto, Gregóire terá não apenas que lutar contra o monstro mas também contra a ignorância, a conspiração e a intolerância local, recebendo o apoio de duas mulheres, uma aristocrata e uma prostituta.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PADRASTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDSTRO1987.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Stepfather%20-%20O%20Padrasto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Stepfather%20-%20O%20Padrasto.jpg</fanart>
<info>Jerry (Terry O'Quinn) possui poucas ambições. Está satisfeito com o emprego de vendedor de imóveis, possui muitos amigos e uma boa casa. Seu único desejo é uma família unida e feliz. Seu relacionamento com a Bela Susan é estável, apesar da desconfiança da enteada Stephanie. Mas o passado de Jerry esconde um segredo que, se trazido à tona, pode colocar mãe e filha em perigo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PADRASTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Padrasto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Padrasto.jpg</fanart>
<info>Após passar um tempo estudando em um colégio militar, Michael (Penn Badgley) descobre que sua mãe, Susan (Sela Ward), está morando com seu novo namorado, David Harris (Dylan Walsh). Ela parece profundamente envolvida com seu novo amor e demonstra estar feliz com o relacionamento. Entretanto, quanto mais Michael conhece David, mais ele passa a suspeitar das verdadeiras intenções de seu novo padastro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGADOR DE PROMESSAS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPGDRDPRMSAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pagador%20De%20Promessas%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pagador%20De%20Promessas%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Zé do Burro (José Mayer) é um humildre lavrador que vive no interior da Bahia com seu fiel escudeiro, o burrinho Nicolau. Quando o animal começa a adoecer, Zé faz uma promessa a Santa Bárbara para salvá-lo da morte e do sofrimento. Ele precisará então carregar uma pesada cruz nas costas até uma igreja em Salvador e, chegando lá, lidar com o incompreensívo padre local.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPGMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pagamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pagamento.jpg</fanart>
<info>Michael Jennings (Ben Affleck) é um engenheiro de computação brilhante, que constantemente é contratado por grandes empresas para trabalhar em projetos secretos. Sempre que trabalha nestes projetos, após concluir seu serviço, Jennings passa por um processo onde parte de sua memória de curto prazo é apagada, para evitar que informações secretas vazem. Trabalhando em um grande projeto, que pode lhe render bilhões de dólares como pagamento, Jennings se dedica a ele por três anos e, após concluí-lo, tem sua memória apagada, como sempre. Porém, ao invés de receber seu pagamento, Jennings recebe um envelope contendo diversos e estranhos objetos, sendo ainda levado a acreditar que abriu mão dos bilhões de dólares. Estranhando a situação, Jennings decide investigar a empresa com a ajuda de uma companheira de trabalho, Rachel (Uma Thurman), mas é surpreendido com a notícia de que a polícia está atrás dele por algo que não se recorda de ter feito.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAIZÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPZAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Paiz%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Paiz%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sonny Koufax (Adam Sandler) tem 32 anos, é formado em Direito mas, ao contrário de seus colegas de faculdade, trabalha em um pedágio por pura preguiça de buscar algo melhor. Cansado de ser dispensado pelas mulheres, que o acusam de ser imaturo, Sonny tem a ideia de adotar Julian McGrath (Cole e Dylan Sprouse), uma criança de cinco anos, para demonstrar maturidade. Mas nem tudo corre como ele imagina e logo percebe que cuidar de uma criança não é tão simples assim.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PALHAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPLHCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Palha%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Palha%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Benjamim (Selton Mello) trabalha no Circo Esperança junto com seu pai Valdemar (Paulo José). Juntos, eles formam a dupla de palhaços Pangaré & Puro Sangue e fazem a alegria da plateia. Mas a vida anda sem graça para Benjamin, que passa por uma crise existencial e assim, volta e meia, pensa em abandonar Lola (Giselle Mota), a mulher que cospe fogo, os irmãos Lorotta (Álamo Facó e Hossen Minussi), Dona Zaira (Teuda Bara) e o resto dos amigos da trupe. Seu pai e amigos lamentam o que está acontecendo com o companheiro, mas entendem que ele precisa encontrar seu caminho por conta própria.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PANACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Panaca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Panaca.jpg</fanart>
<info>Navin R. Johnson (Steve Martin) cresceu no Mississipi, tendo sido adotado por uma família de agricultores negros. Ao completar 18 anos ele tem vontade de conhecer o resto do planeta e parte para St. Louis. Todos exploram sua ingenuidade e uma invenção banal o transforma em milionário.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARADOXO CLOVERFIELD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRDXOCLVRFLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Paradoxo%20Cloverfield.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Paradoxo%20Cloverfield.jpg</fanart>
<info>Experimento científico envolvendo um acelerador de partículas dá resultados inesperados e os astronautas acabam ficando isolados a bordo de uma estação espacial. Diante da descoberta que afeta diretamente as vidas de cada um e também todo o conceito do que é real, a equipe precisa encontrar uma maneira de sobreviver.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARQUE DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRQDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Parque%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Parque%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>A jovem otimista e sonhadora June encontra escondido na floresta um parque de diversões chamado Wonderland, que é cheio de passeios e animais que falam. O único problema é que o parque está confuso e desorganizado. June logo descobre que o parque veio de sua imaginação e que ela é a única que pode deixar o lugar mágico de novo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSADO DE ALICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPASDODALCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Passado%20de%20Alice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Passado%20de%20Alice.jpg</fanart>
<info>Depois de quase ser assassinada e acordar de um coma, Alice não tem nenhuma memória. Conforme vai descobrindo terríveis verdades sobre o passado, ela luta por sua redenção.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSAGEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Passageiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Passageiro.jpg</fanart>
<info>Durante o seu trajeto usual de volta para casa, um vendedor de seguros (Liam Neeson) é forçado por uma estranha misteriosa (Vera Farmiga) a descobrir a identidade de um dos passageiros do trem em que se encontra antes da última parada. Com a rotina quebrada, o homem se encontra no meio de uma conspiração criminosa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEIXE GRANDE & BEGÔNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPXGRNDEBGNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Peixe%20Grande%20e%20Beg%C3%B4nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Peixe%20Grande%20e%20Beg%C3%B4nia.jpg</fanart>
<info>Uma garota de um reino mágico se transforma em um golfinho para explorar o mundo humano, onde conhece um jovem e embarca numa perigosa missão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequenino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequenino.jpg</fanart>
<info>Calvin Sims (Marlon Wayans) é um perigoso ladrão de jóias que não tem nem um metro de altura. Recém-saído da prisão, elen decide realizar um último grande roubo antes de se aposentar. O alvo escolhido é o famoso diamante Queen, pelo qual Calvin e seu parceiro Percy (Tracy Morgan) receberão US$ 100 mil. O assalto dá errado e Calvin esconde o diamante na bolsa de Vanessa Edwards (Kerry Washington), que o leva para casa sem notar a bagagem extra. Calvin e Percy a seguem e presenciam uma discussão que Vanessa tem com seu marido, Darryl (Shawn Wayans). Ele deseja ser pai o quanto antes, mas Vanessa acha que ter um filho pode atrapalhar sua carreira de vice-presidente de uma agência de propaganda. Aproveitando a deixa, Calvin e Percy elaboram um plano: fazendo-se passar por bebê, Calvin seria deixado na porta da casa dos Edwards. Eles, encantados, o levariam para dentro de casa, onde o ladrão poderia roubar o diamante. O plano dá certo, mas Calvin não contava que sua nova vida de bebê seria bem mais complicada do que imaginava.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO NARIGUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNONRGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Narigudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Narigudo.jpg</fanart>
<info>Uma bruxa planeja conquistar o mundo, mas para tanto precisa da ajuda do garoto Jacob. Ele, filho de um humilde sapateiro, se recusa a ajudar a bruxa, que está disfarçada como uma bela senhora. Irritada, a bruxa lança uma maldição ao garoto, que o transforma em um anão feito e com um enorme nariz, além de deixá-lo preso no castelo por 7 anos. Quando finalmente consegue sair de sua prisão, Jacob retorna à sua casa mas descobre que a vida que tinha mudou drasticamente. Seu pai morrera de tristeza e sua mãe não mais o reconhecia. Porém, quando Jacob salva um ganso, descobre que ele é na verdade uma princesa, que também foi enfeitiçada pela bruxa. Eles então se unem para desfazer os feitiços que os afligem.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO NICOLAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPQNONCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Nicolau.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Nicolau.jpg</fanart>
<info>Nicolau (Maxime Godart) leva uma vida tranquila, sendo amado por seus pais e com diversos amigos, com os quais se diverte um bocado. Um dia ele surpreende uma conversa entre os pais, a qual faz com que acredite que sua mãe está grávida. Ele logo entra em pânico, pois acredita que assim que o bebê nascer ele não mais receberá atenção e será abandonado na floresta, assim como ocorre nas histórias do pequeno Poucet, de Perrault.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO ÓRFÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPQNORFAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20%C3%93rf%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20%C3%93rf%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>As aventuras do jovem Rémi, cuidado pela gentil Sra Barberin. Aos 10 anos, ele é arrancado de sua mãe adotiva e confiado ao senhor Vitalis, um músico itinerante misterioso. Ao seu lado, ele vai aprender a dura vida de showman e cantar para ganhar o pão. Acompanhado pelo fiel cão Capi e o macaco Joli-Coeur, sua longa viagem através da França, de encontros, amizades e apoio mútuo, leva o segredo de suas origens...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO PRÍNCIPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPQNPRNCP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pequeno%20Pr%C3%ADncipe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pequeno%20Pr%C3%ADncipe.jpg</fanart>
<info>Uma garota acaba de se mudar com a mãe, uma controladora obsessiva que deseja definir antecipadamente todos os passos da filha para que ela seja aprovada em uma escola conceituada. Entretanto, um acidente provocado por seu vizinho faz com que a hélice de um avião abra um enorme buraco em sua casa. Curiosa em saber como o objeto parou ali, ela decide investigar. Logo conhece e se torna amiga de seu novo vizinho, um senhor que lhe conta a história de um pequeno príncipe que vive em um asteróide com sua rosa e, um dia, encontrou um aviador perdido no deserto em plena Terra.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNSTRTLTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little.jpg</fanart>
<info>Stuart (Michael J. Fox) era um rato abandonado que vivia num orfanato, junto com outras crianças. Até que a família Little decide adotar um irmão para seu filho George (Jonathan Lipnicki) e se apaixona pelo carisma do pequeno ratinho. Stuart é então adotado e passa a lidar com divergências com Snowbell, o gato da família, e o próprio irmão, que não o aceita.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNSTRTLTLE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%202.jpg</fanart>
<info>Num belo dia, ao retornar da escola, Stuart Little salva Margalo, um passarinho fêmea machucado, das garras de um falcão traiçoeiro. Stuart a leva para morar com sua família, onde Margalo se recupera rapidamente e cria uma grande amizade com o pequeno rato falante. Até que, repentinamente, Margalo desaparece junto com uma valiosa antiguidade da familia. É quando Stuart precisa reunir todas as suas forças para reencontrar Margalo e trazer de volta a antiguidade à sua casa.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNSTRTLTLE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%203.jpg</fanart>
<info>Stuart Little vai acampar junto da sua família próximo ao lago Garland, só que quando eles chegam lá, George acaba se apaixonando por uma garota chamada Brooke e stuart conhece um gambá que atende pelo nome de Reeko. Nesse lugar, todos os animais são ameaçados por uma fera que os força a dar comida para ela todas as noites, inclusive o gambá Reeko. Quando Stuart e George entram para o grupo de escoteiros, as coisas mudam um pouco, e eles decidem enfrentar a fera para salvar um grande amigo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEREGRINO: UMA JORNADA PARA O CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRGRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Peregrino%20-%20Uma%20Jornada%20para%20o%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Peregrino%20-%20Uma%20Jornada%20para%20o%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>O Peregrino, Uma Jornada para o Céu é uma adaptação moderna do conto clássico de John Bunyan. Efeitos visuais incríveis, lindas locações e um elenco maravilhoso dão vida à estória que inspirou gerações por centenas de anos. Siga Cristão e seus companheiros nesta grande jornada da Cidade da destruição para as portas do céu. Ao longo do caminho, os peregrinos encaram grandes e pequenos obstáculos feitos pelo homem e criados por demônios. Além da história fascinante, a poderosa obra de Bunyan nos ensina sobre perigos e a esperança da vida cristã sobre a triunfante glória que espera todos aqueles que seguem o Rei dos reis!</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERFEITO SR. CHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRFTOSRCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</fanart>
<info>Com a imagem de um homem gentil e perfeito, o Sr. CHA desfrutou de imensa popularidade nos anos 90, mas agora ele é um homem que relembra seus dias de glória e espera que alguém o convide novamente. Um dia o Sr. CHA visita uma academia para tomar banho depois de um passeio, mas o prédio começa a desmoronar e ele fica preso na pilha. Ele pode ser resgatado enquanto mantém sua imagem gentil e perfeita?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERIGO BATE À PORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRGBTAPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Perigo%20Bate%20%C3%A0%20Porta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Perigo%20Bate%20%C3%A0%20Porta.jpg</fanart>
<info>Levemente inspirado nos assassinatos da Família Manson, a história mostra quatro amigos que se reúnem em uma aconchegante casa durante o verão de 1969, mas não tem noção de que um grupo de psicopatas estão à espreita do lado de fora. O que começa com uma simples festa de despedida se transforma numa noite de terror quando os visitantes se tornam violentos com os quatro, que são forçados a lutarem por suas vidas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERIGO MORA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRGOMRAOLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perigo%20Mora%20ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perigo%20Mora%20ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Rachel e Peter são um casal feliz que vive na cidade grande. Após Rachel ser assaltada, os dois resolvem se mudar para o subúrbio. Ao se estabilizarem em sua nova casa, eles só desejam viver uma vida tranquila. Porém, com o passar do tempo, seus vizinhos se mostram cada vez mais estranhos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Tim Jensen (Barry Watson) cresceu em uma casa aparentemente mal-assombrada, o que fez com que crescesse cheio de traumas de sua infância. Em uma tentativa de eliminá-los de uma vez por todas, ele aceita retornar à casa onde cresceu para saber se os seres que tanto o atormentaram no passado são verdadeiros ou apenas fruto de sua imaginação.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%202.jpg</fanart>
<info>Após testemunhar a brutal morte de seus pais, Laura (Danielle Savre) é internada numa clínica psiquiátrica, sob os cuidades do Dr. Mitchell Allen (Tobin Bell). Aterrorizada, ela se junta aos outros pacientes, que também são prisioneiros de suas próprias fobias. É quando o terrível assassino retorna, exterminando todos, um por um, num sangrento jogo de tortura.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%203.jpg</fanart>
<info>Sarah (Erin Cahill) é uma estudante de psicologia que apresentava um programa de rádio noturno. Sua vida muda ao presenciar o assassinato da amiga Audrey (Nikki Sanderson), estrangulada até a morte por um monstro. Todos crêem que Audrey tenha cometido suicídio, mas Sarah sabe bem o que aconteceu. Ela tenta contar a todos o ocorrido, mas ninguém acredita em seus relatos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO DE UM PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLDUPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%20De%20Um%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%20De%20Um%20Pai.jpg</fanart>
<info>Lisa, uma caloura de faculdade em uma bolsa de ginástica, fica surpresa ao descobrir que sua nova colega de quarto, Vanessa, não é uma ginasta companheira e sim uma garota mais velha e experiente, e se torna cada vez mais manipuladora, jogando Lisa contra seus companheiros de equipe, minando sua confiança e tornando Lisa emocionalmente dependente dela. Embora ele seja mantido à distância, o pai de Lisa, Matt, sente problemas, especialmente porque o comportamento de Lisa se torna mais instável depois que Vanessa a apresenta a um coquetel em expansão de medicamentos controlados para melhorar o desempenho. Matt toma as questões em suas próprias mãos, investigando a identidade de Vanessa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPSODPSADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Peso%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Peso%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Erin Bell (Nicole Kidman) é uma detetive da polícia norte-americana que aceita participar de um plano arriscado, infiltrando-se entre bandidos para obter informações. A estratégia dá errado, gerando uma tragédia que marca a sua vida para sempre. Anos mais tarde, ela reencontra pistas da gangue de antigamente, e volta a perseguir os responsáveis por seu drama pessoal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Peste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Peste.jpg</fanart>
<info>Em Miami, o divertido Pestario Vargas (John Leguizamo) está prestes a entrar numa aventura, onde ele terá que ser a presa e, se sobreviver, ele ganhar 50 mil dólares.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPESTNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha.jpg</fanart>
<info>Ben Healy (John Ritter) é um simpático mas batido yuppie, que trabalha para seu pai, Big Ben (Jack Warden), um autoritário negociante de materiais esportivo. Ben amaria ter um filho, mas Flo (Amy Yasbeck), sua esposa, não pode concebê-lo. Ben vai até uma agência de adoção pouco escrupulosa e fala de seu dilema com o agente Igor Peabody (Gilbert Gottfried), que apresenta a Ben e a Flo um atraente menino de sete anos, Junior (Michael Oliver), que na verdade não é uma criança modelo, pois é malévolo e incorrigível. Já adotado, Junior deixa um rastro de destruição no seu caminho e mostra um método efetivo, mas pouco ético, de ganhar na Liga Infantil. Ben está tendo dúvidas sérias sobre Junior quando Martin Beck (Michael Richards), um serial killer, escapa da prisão e seqüestra Junior e sua nova mãe.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPESTNH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%202.jpg</fanart>
<info>Depois que Ben Healy (John Ritter) se separa de sua esposa, ele e seu filho indisciplinado, Junior (Michael Oliver) se mudam para uma nova cidadezinha. A vizinhança está cheia de mulheres procurando por um marido, e todas elas estão de olho em Ben, principalmente Lawanda Dumore (Laraine Newman), que não se importa com Junior e pretende enviá-lo ao internato assim que começar a namorar o seu pai. O pestinha vai fazer de tudo para arruinar esses planos, enquanto tenta que se adaptar na nova escola. Só que lá encontra uma menina tão "terrível" quanto ele, que pode ser uma rival ou uma amiga de travessuras.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPESTNH3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%203.jpg</fanart>
<info>Junior (Justin Chapman) continua fazendo travessuras, mas desta vez está apaixonado por Tiffany (Jennifer Ogletree), a menina mais linda do colégio. Junior planeja afastar os outros meninos que também estão interessados na jovem, em particular um rico astro mirim de televisão, que adora se exibir e diminuir Junior.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIANISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPNSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pianista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pianista.jpg</fanart>
<info>O pianista polonês Wladyslaw Szpilman (Adrien Brody) interpretava peças clássicas em uma rádio de Varsóvia quando as primeiras bombas caíram sobre a cidade, em 1939. Com a invasão alemã e o início da 2ª Guerra Mundial, começaram também restrições aos judeus poloneses pelos nazistas. Inspirado nas memórias do pianista, o filme mostra o surgimento do Gueto de Varsóvia, quando os alemães construíram muros para encerrar os judeus em algumas áreas, e acompanha a perseguição que levou à captura e envio da família de Szpilman para os campos de concentração. Wladyslaw é o único que consegue fugir e é obrigado a se refugiar em prédios abandonados espalhados pela cidade, até que o pesadelo da guerra acabe.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PINTASSILGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPNTSLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</fanart>
<info>Um atentado terrorista no Metropolitan Museum of Art, em Nova York, modifica para sempre a vida do jovem Theodore Decker (Oakes Fegley). Além de sua mãe falecer no evento, ele é incentivado por um desconhecido a levar consigo um quadro lá exposto, O Pintassilgo, além de um anel com o brasão de sua família. Nos dias seguintes Theo recebe o abrigo da sra. Barbour (Nicole Kidman) e, ao pesquisar sobre o brasão, conhece Hobie (Jeffrey Wright), um vendedor de antiguidades que agora é o tutor de Pippa (Aimee Laurence), filha do homem desconhecido, que também estava no museu no momento do atentado. Tal encontro modifica para sempre a vida do garoto, seja por seu interesse no mercado de antiguidades ou mesmo pela paixão que nutre pela jovem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PINTASSILGO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPNTSLGOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</fanart>
<info>Um atentado terrorista no Metropolitan Museum of Art, em Nova York, modifica para sempre a vida do jovem Theodore Decker (Oakes Fegley). Além de sua mãe falecer no evento, ele é incentivado por um desconhecido a levar consigo um quadro lá exposto, O Pintassilgo, além de um anel com o brasão de sua família. Nos dias seguintes Theo recebe o abrigo da sra. Barbour (Nicole Kidman) e, ao pesquisar sobre o brasão, conhece Hobie (Jeffrey Wright), um vendedor de antiguidades que agora é o tutor de Pippa (Aimee Laurence), filha do homem desconhecido, que também estava no museu no momento do atentado. Tal encontro modifica para sempre a vida do garoto, seja por seu interesse no mercado de antiguidades ou mesmo pela paixão que nutre pela jovem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIOR TRABALHO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPIRTRBLHODMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pior%20Trabalho%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pior%20Trabalho%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Aaron Green (Jonah Hill) é um jovem ambicioso que deseja dar um rumo à sua carreira e por isso aceita a oportunidade de trabalhar como segurança de um astro do rock. Aldous Snow (Russell Brand) pode até ser brilhante no palco, mas fora dele é um cara insuportável e agora Aaron vai ter que segurar as pontas enquanto seu sonho virar um pesadelo muito louco.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA DO TESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLNTDTSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Planeta%20do%20Tesouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Planeta%20do%20Tesouro.jpg</fanart>
<info>Jim Hawkins (Joseph Gordon-Levitt) é um adolescente que encontra o mapa de um grande tesouro, escondido tempos atrás por um pirata espacial. Juntamente com alguns amigos, ele parte em uma grande nave espacial, que tem o formato de uma caravela, em sua busca. Porém, as maiores ameaças que enfrentará no decorrer de sua jornada não serão suficientes para prepará-lo para o pior: a inesperada traição de um de seus melhores amigos.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA DOS MACACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PLNTDSMCMCS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</fanart>
<info>George Taylor (Charlton Heston), um astronauta americano, viaja por séculos em estado de hibernação. Ao acordar, ele e seus companheiros se vêem em um planeta dominado por macacos, no qual os humanos são tratados como escravos e nem mesmo tem o dom da fala.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNTVERML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Durante a coleta de espécies em Marte, os astronautas de um grupo de exploradores são atacados por uma força mortal. Ficção científica dirigida por Ruairi Robinson.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO DE MAGGIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAGTMPLNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20De%20Maggie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20De%20Maggie.jpg</fanart>
<info>Maggie (Greta Gerwig) está solteira, mas deseja muito ter um filho e conta com a ajuda de um antigo colega para gerar a produção independente. Na mesma época ela conhece John (Ethan Hawke) e, enquanto o auxilia no desenvolvimento de seu novo livro, acaba envolvida romanticamente com o intelectual, que tem uma esposa com fama de megera (Julianne Moore).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO IMPERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNIMPRPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20Imperfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20Imperfeito.jpg</fanart>
<info>Harper (Zoey Deutch) e Charlie (Glen Powell) trabalham como assistentes para dois executivos em Manhattan. O temperamento e a dinâmica de seus chefes, transformam suas vidas em um verdadeiro inferno. Desesperados e exaustos, os dois jovens se juntam para elaborar um plano um tanto quanto ousado: fazer com que os seus superiores se apaixonem e, dessa forma, fiquem mais tranquilos em relação ao trabalho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNOPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Quatro pessoas vestidas com uniformes de pintor entram no movimentado banco Manhattan Trust. Em poucos minutos elas controlam o local, para a realização de um assalto planejado em detalhes. Após a notícia do assalto ser divulgada chegam ao local os detetives Keith Frazier (Denzel Washington) e Bill Mitchell (Chiwetel Ejiofor), que têm a missão de fazer contato com o líder dos bandidos, Dalton Russell (Clive Owen). Os detetives trabalham com o auxílio do capitão John Darius (Willem Dafoe) e esperam que a situação seja resolvida rapidamente. Porém eles não contavam com a frieza e inteligência de Russell, que parece estar sempre um passo à frente das ações da polícia. Quando a capacidade de Frazier começa a ser posta em dúvida surge Madeline White (Jodie Foster), uma poderosa jogadora que solicita um encontro particular com Russell.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO PERFEITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNOPRFTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito%202.jpg</fanart>
<info>Um negociador de reféns da NYPD se une a um agente federal para resgatar dezenas de turistas mantidos como reféns durante um cerco de 10 horas na Reserva Federal dos EUA.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Exibido pela Netflix, O Poço conta a história de um lugar misterioso, uma prisão indescritível, um buraco profundo. Dois reclusos que vivem em cada nível. Um número desconhecido de níveis. Uma plataforma descendente contendo comida para todos eles. Uma luta desumana pela sobrevivência, mas também uma oportunidade de solidariedade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POÇO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Exibido pela Netflix, O Poço conta a história de um lugar misterioso, uma prisão indescritível, um buraco profundo. Dois reclusos que vivem em cada nível. Um número desconhecido de níveis. Uma plataforma descendente contendo comida para todos eles. Uma luta desumana pela sobrevivência, mas também uma oportunidade de solidariedade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA CORAGEM: NEERJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NERJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Neerja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Neerja.jpg</fanart>
<info>Neerja é um retrato da vida da corajosa comissária de bordo Neerja Bhanot, que sacrificou sua vida protegendo 359 passageiros do voo 73 da Pan Am, em 1986. O voo, que ia de Mumbai, na Índia, para os Estados Unidos, foi sequestrado por quatro integrantes da organização terrorista Abu Nidal, que tinham a intenção de lançá-lo contra um prédio em Israel.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER E A LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poder%20e%20a%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poder%20e%20a%20Lei.jpg</fanart>
<info>Mick Haller (Matthew McConaughey) é um advogado diferente, a começar pelo seu local de trabalho devidamente instalado no banco de trás de seu carro, um automóvel modelo Lincoln. Separado da competente promotora Maggie (Marisa Tomei), ambos possuem uma filha e tudo corria bem com ele defendendo pequenos conflitos, mas um dia um caso importante caiu em suas mãos e ele estava disposto a provar a inocência do réu, um jovem milionário (Ryan Phillippe) acusado de assassinato. Só que ele não imaginava seu cliente escondendo a verdade, o que pode tornar todo o processo numa causa perdida.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER E O IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPODREOIMPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poder%20e%20o%20Imposs%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poder%20e%20o%20Imposs%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O jovem Eric (Josh Hartnett) é um atleta profissional de hóquei no gelo, que atravessa uma fase ruim na carreira. Após abandonar a equipe, ele se entrega às drogas e fica longe do esporte. Um dia, para compensar os problemas, decide praticar snowboard numa montanha, mas toma um atalho proibido. Com a chegada de uma nevasca, não consegue mais encontrar o caminho de volta. Perdido, sofrendo com frio, fome, sede e com um ferimento grave na perna, ele deve encontrar forças para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPDRSOCFAO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o1.jpg</fanart>
<info>Don Vito Corleone (Marlon Brando) é o chefe de uma "família" de Nova York que está feliz, pois Connie (Talia Shire), sua filha, se casou com Carlo (Gianni Russo). Porém, durante a festa, Bonasera (Salvatore Corsitto) é visto no escritório de Don Corleone pedindo "justiça", vingança na verdade contra membros de uma quadrilha, que espancaram barbaramente sua filha por ela ter se recusado a fazer sexo para preservar a honra. Vito discute, mas os argumentos de Bonasera o sensibilizam e ele promete que os homens, que maltrataram a filha de Bonasera não serão mortos, pois ela também não foi, mas serão severamente castigados. Vito porém deixa claro que ele pode chamar Bonasera algum dia para devolver o "favor". Do lado de fora, no meio da festa, está o terceiro filho de Vito, Michael (Al Pacino), um capitão da marinha muito decorado que há pouco voltou da 2ª Guerra Mundial. Universitário educado, sensível e perceptivo, ele quase não é notado pela maioria dos presentes, com exceção de uma namorada da faculdade, Kay Adams (Diane Keaton), que não tem descendência italiana mas que ele ama. Em contrapartida há alguém que é bem notado, Johnny Fontane (Al Martino), um cantor de baladas românticas que provoca gritos entre as jovens que beiram a histeria. Don Corleone já o tinha ajudado, quando Johnny ainda estava em começo de carreira e estava preso por um contrato com o líder de uma grande banda, mas a carreira de Johnny deslanchou e ele queria fazer uma carreira solo. Por ser seu padrinho Vito foi procurar o líder da banda e ofereceu 10 mil dólares para deixar Johnny sair, mas teve o pedido recusado. Assim, no dia seguinte Vito voltou acompanhado por Luca Brasi (Lenny Montana), um capanga, e após uma hora ele assinou a liberação por apenas mil dólares, mas havia um detalhe: nas "negociações" Luca colocou uma arma na cabeça do líder da banda. Agora, no meio da alegria da festa, Johnny quer falar algo sério com Vito, pois precisa conseguir o principal papel em um filme para levantar sua carreira, mas o chefe do estúdio, Jack Woltz (John Marley), nem pensa em contratá-lo. Nervoso, Johnny começa a chorar e Vito, irritado, o esbofeteia, mas promete que ele conseguirá o almejado papel. Enquanto a festa continua acontecendo, Don Corleone comunica a Tom Hagen (Robert Duvall), seu filho adotivo que atua como conselheiro, que Carlo terá um emprego mas nada muito importante, e que os "negócios" não devem ser discutidos na sua frente. Os verdadeiros problemas começam para Vito quando Sollozzo (Al Lettieri), um gângster que tem apoio de uma família rival, encabeçada por Phillip Tattaglia (Victor Rendina) e seu filho Bruno (Tony Giorgio). Sollozzo, em uma reunião com Vito, Sonny e outros, conta para a família que ele pretende estabelecer um grande esquema de vendas de narcóticos em Nova York, mas exige permissão e proteção política de Vito para agir. Don Corleone odeia esta idéia, pois está satisfeito em operar com jogo, mulheres e proteção, mas isto será apenas a ponta do iceberg de uma mortal luta entre as "famílias".</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO - PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPDRSOCFAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Início do século XX. Após a máfia local matar sua família, o jovem Vito (Robert De Niro) foge da sua cidade na Sicília e vai para a América. Já adulto em Little Italy, Vito luta para ganhar a vida (legal ou ilegalmente) e manter sua esposa e filhos. Ele mata Black Hand Fanucci (Gastone Moschin), que exigia dos comerciantes uma parte dos seus ganhos. Com a morte de Fanucci, o poderio de Vito cresce muito, mas sua família é o que mais importa para ele. Um legado de família que vai até os enormes negócios que nos anos 50 são controlados pelo caçula, Michael Corleone (Al Pacino). Agora baseado em Lago Tahoe, Michael planeja fazer incursões em Las Vegas e Havana instalando negócios ligados ao lazer, mas descobre que aliados como Hyman Roth (Lee Strasberg) estão tentando matá-lo. Crescentemente paranoico, Michael também descobre que sua ambição acabou com seu casamento com Kay (Diane Keaton) e até mesmo seu irmão Fredo (John Cazale) o traiu. Escapando de uma acusação federal, Michael concentra sua atenção para lidar com os seus inimigos.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO DE MARIO PUZO, DESFECHO: A MORTE DE MICHAEL CORLEONE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPDRSOCFAODSFCHAMRTDMCHCLNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Desfecho,%20A%20Morte%20de%20Michael%20Corleone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Desfecho,%20A%20Morte%20de%20Michael%20Corleone.jpg</fanart>
<info>Por conta do 30º aniversário do filme O Poderoso Chefão III, o diretor e roteirista Francis Ford Coppola criou uma nova edição da terceira e última parte de O Poderoso Chefão. Michael Corleone, chegando aos 60 anos, deseja se distanciar das atividades mafiosas de sua família e encontrar um sucessor para seu império. No entanto, sua busca por respeitabilidade irá confrontá-lo novamente com seus demônios e empurrá-lo para voltar aos caminhos do gangsterismo. O filme se beneficia de um novo começo, um novo final, mudanças de cenas, planos e música mais respeitosos à visão original do autor Mario Puzo e Coppola. Esta nova obra oferece, segundo o realizador, "uma conclusão mais adequada para O Poderoso Chefão e O Poderoso Chefão II"</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO: PARTE III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPDRSOCFAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20III.jpg</fanart>
<info>Nova York, 1979. A Ordem de San Sebastian, um dos maiores títulos dados pela Igreja, é dada para Michael Corleone (Al Pacino), após fazer uma doação à Igreja de US$ 100 milhões, em nome da fundação Vito Corleone, da qual Mary (Sophia Coppola), sua filha, é presidenta honorária. Michael está velho, doente e divorciado, mas faz atos de redenção para tornar aceitável o nome da família Corleone. Na comemoração pelo título recebido, após 8 anos de afastamento, Michael recebe "Vinnie" Mancini (Andy Garcia), seu sobrinho, que a pedido de Connie (Talia Shire) é apresentado a Michael manifestando vontade de trabalhar com o tio. Nesta tentativa de diálogo a conversa toma um rumo hostil, pois participava também da reunião Joey Zasa (Joe Mantegna), que agora mantém o domínio de uma área outrora mantida por Don Vito Corleone, o pai de Michael. Vinnie é chefiado por Zasa, mas fala que não quer continuar, principalmente pela traição de Zasa de não reconhecer o poder de Michael. Vinnie é quase morto pelos capangas de Zasa e uma guerra pelo poder tem início. Um arcebispo da Igreja solicita a Michael US$ 600 milhões, pois resolveria o déficit da Igreja, oferecendo em troca que Michael ganhe o controle majoritário da Immobiliare, antiga e respeitável empresa européia de propriedade da Igreja. Michael concorda, mas isto deixa vários membros do clero contrariados, que não o aceitam por sua vida duvidosa.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDRSOCFNHDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</fanart>
<info>Um bebê falante que usa terno e carrega uma maleta misteriosa une forças com seu irmão mais velho invejoso para impedir que um inescrupuloso CEO acabe com o amor no mundo. A missão é salvar os pais, impedir a catástrofe e provar que o mais intenso dos sentimentos é uma poderosa força.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFINHO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDRSOCFNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</fanart>
<info>Um bebê falante que usa terno e carrega uma maleta misteriosa une forças com seu irmão mais velho invejoso para impedir que um inescrupuloso CEO acabe com o amor no mundo. A missão é salvar os pais, impedir a catástrofe e provar que o mais intenso dos sentimentos é uma poderosa força.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POLICIAL DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLCLDFUT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Policial%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Policial%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>Um detetive de homicídios danificado (Johnny Messner ) deve impedir que um pai em luto de desencadear um "vírus robótico " que ele acredita que irá destruir a célula terrorista que assassinou seu filho, mas a um custo inimaginável.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRAZER DE SUA COMPANHIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRZRDSCMPNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Prazer%20de%20sua%20Companhia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Prazer%20de%20sua%20Companhia.jpg</fanart>
<info>Depois de perder a mulher de seus sonhos, Anderson (Jason Biggs) acha que nunca mais vai conseguir se apaixonar outra vez. Até que seu melhor amigo o convence a garçonete conhecer Katie (Isla Fisher).  Mesmo ainda sendo uma pessoa um pouco desconhecida, Anderson não leva muito tempo para fazer um pedido de casamento.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Um jovem financista nigeriano-americano enfrenta problemas com o amor, a família e uma dependência de drogas, enquanto suas escolhas o levam para um caminho de crimes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA AJUDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDAJDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Ajuda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Ajuda.jpg</fanart>
<info>Em O Preço da Ajuda, Karen (Michelle Borth) é uma mulher que nunca planejou ser uma heroína. Viúva recente, ela ocupa seu tempo com o emprego e cuidando de seu filho Max. Um dia, Karen salva a vida de Jeremy (Mark Rendall) durante um assalto a uma drogaria. Rapidamente, ela descobre que o rapaz, encantado com ela, pretende retribuir o favor a qualquer custo. À medida que os esforços de Jeremy se tornam mais extremos, Karen começa a se perguntar até onde ele irá com a sua fixação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDCRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Coragem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Coragem.jpg</fanart>
<info>23 de janeiro de 2003. Daniel Pearl (Dan Futterman), chefe da sucursal do Wall Street Journal no sudeste asiático, está trabalhando numa matéria sobre um homem-bomba chamado Richard Reid. Sua pesquisa o levou a Karashi, onde um intermediário lhe prometeu uma boa fonte. Quando Daniel saiu para a entrevista avisou Mariane (Angelina Jolie), sua esposa, de que talvez voltasse tarde. Porém ele jamais retornou. Grávida de 6 meses, Mariane decidiu escrever um livro para apresentar a seu filho quem era seu pai, que ele não conheceria.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA GANÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDGNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Gan%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Gan%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Lynn (Willa Fitzgerald), Jeff (Jacob Artist) e Victor (Ellar Coltrane) são três amigos que decidem fazer uma viagem de fim de semana para a floresta. Quando eles descobrem uma mala de dinheiro, eles precisam fugir de um criminoso de colarinho branco desesperado para recuperar seu dinheiro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCDLBRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Depois da morte de sua esposa, James (Joel Smallbone), precisando de dinheiro e querendo recuperar a custódia de sua filha, embarca numa viagem como motorista de um caminhão para entregar, sem fazer muitas perguntas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Robert Bilott (Mark Ruffalo) é um advogado de defesa corporativo que ganhou prestígio trabalhando em casos de grandes empresas de químicos. Quando um fazendeiro chama sua atenção para mortes de gado que podem estar ligadas ao lixo tóxico de uma grande corporação, ele embarca em uma luta pela verdade, em um processo judicial que dura anos e põe em risco sua carreira, sua família e seu futuro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DE UM RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCDUMRSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20de%20um%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20de%20um%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Tom (Mel Gibson), milionário dono de uma companhia de aviação, descobre que seu filho de nove anos foi sequestrado. Os bandidos pedem dois milhões de dólares e o homem inicialmente se prontifica em pagar, mas desiste quando conclui que eles pretendem matar o garoto. Na televisão Tom anuncia que não atenderá aos criminosos, mas dará uma recompensa de dois milhões de dólares a quem ajudar a capturá-los.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, o envelhecimento passou a ser controlado para evitar a superpopulação, tornando o tempo a principal moeda de troca para sobreviver e também obter luxos. Assim, os ricos vivem mais que os pobres, que precisam negociar sua existência, normalmente limitada aos 25 anos de vida. Quando Will Salas (Justin Timberlake) recebe uma misteriosa doação, passa a ser perseguido pelos guardiões do tempo por um crime que não cometeu, mas ele sequestra Sylvia (Amanda Seyfried), filha de um magnata, e do novo relacionamento entre vítima e algoz surge uma poderosa arma com o sistema e organização que comanda o futuro das pessoas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCDSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Desafio.jpg</fanart>
<info>O filme fala da história de Jaime Escalante, um professor de matemática em uma escola em um bairro hispânico que está convencido que seus alunos tem potencial para crescer na vida. A partir disso, ele cria métodos não convencionais de ensino para tentar ajudar jovens membros de gangues a passar no temeroso Exame Nacional de Cálculos Avançados.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO TALENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCODTLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Talento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Talento.jpg</fanart>
<info>Otis é uma criança de 12 anos em ascensão na TV, porém, sua vida gira em torno de seu pai, James, um ex-condenado e viciado em drogas em reabilitação. James é um conversador fantástico, mas nada confiável como pai. 10 anos depois, Otis está a caminho de ser um astro da indústria cinematográfica quando é diagnosticado com transtorno de estresse pós-traumático infantil e está tendo dificuldade em se preparar para o maior momento de sua vida, o reencontro com o pai que ele não vê há anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Predador.jpg</fanart>
<info>O major Alan "Dutch" Schaefer (Arnold Schwarzenegger) lidera uma equipe de resgate em uma selva da América Central, para tentar encontrar um ministro estrangeiro e funcionários do governo que saíram da rota e se perderam. O exército acredita que eles estejam nas mãos de guerrilheiros, mas o que eles não imaginam é que a floresta esconde uma ameaça mortal, um ser de outro planeta, fortemente armado, que sente enorme prazer em matar.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</fanart>
<info>Uma perseguição entre naves alienígenas traz à Terra um novo predador, que acaba sendo capturado por humanos. Antes disso, ele tem seu capacete e bracelete roubados por Quinn McKenna (Boyd Holbrook), um atirador de elite que estava em missão no local onde a nave caiu. A bióloga Casey Brackett (Olivia Munn) é então chamada para examinar o ser recém-descoberto, mas ele logo consegue escapar do laboratório em que é mantido cativeiro. Ao tentar recapturá-lo Casey encontra McKenna, que está em um ônibus repleto de ex-militares com problemas. Juntos, eles buscam um meio de sobreviver e, ao mesmo tempo, proteger o pequeno Rory (Jacob Tremblay), filho de McKenna, que está com os artefatos alienígenas pegos pelo pai.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</fanart>
<info>Uma perseguição entre naves alienígenas traz à Terra um novo predador, que acaba sendo capturado por humanos. Antes disso, ele tem seu capacete e bracelete roubados por Quinn McKenna (Boyd Holbrook), um atirador de elite que estava em missão no local onde a nave caiu. A bióloga Casey Brackett (Olivia Munn) é então chamada para examinar o ser recém-descoberto, mas ele logo consegue escapar do laboratório em que é mantido cativeiro. Ao tentar recapturá-lo Casey encontra McKenna, que está em um ônibus repleto de ex-militares com problemas. Juntos, eles buscam um meio de sobreviver e, ao mesmo tempo, proteger o pequeno Rory (Jacob Tremblay), filho de McKenna, que está com os artefatos alienígenas pegos pelo pai.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDESTINADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRDSTNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Predestinado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Predestinado.jpg</fanart>
<info>Um agente temporal (Ethan Hawke) encara sua última missão após anos de viagens no tempo caçando criminosos e executando a lei. O desafio final será finalmente capturar seu inimigo mais desafiador, o homem que há muito o intriga e ludibria.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREGADOR SINISTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRGDRSNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pregador%20Sinistro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pregador%20Sinistro.jpg</fanart>
<info>Um assassino em série se mascarou como um pregador para se vingar das mulheres. Sua última esposa pode ter se suicidado e sua esposa atual está doente. A mãe solteira Trish e sua filha se mudam para a cidade e estão em risco de se tornarem suas próximas vítimas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRSENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Presente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Presente.jpg</fanart>
<info>Simon (Jason Bateman) e Robyn (Rebecca Hall) casaram há pouco tempo e estão muito felizes até o dia em que ele reencontra Gordo (Joel Edgerton), um colega de escola. Um segredo do passado dos dois vem à tona e Robyn se sente cada vez mais insegura perto do companheiro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE DE NATAL DE ANGELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRSNTDNTLDANGLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Presente%20de%20Natal%20de%20Angela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Presente%20de%20Natal%20de%20Angela.jpg</fanart>
<info>O Presente de Natal de Angela acompanha uma menina determinada a reunir a família que planeja para o Natalque uma viagem para Irlanda até a Austrália.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO ENCONTRO DE RILEY?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRMROENCTRODRLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Riley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Riley.jpg</fanart>
<info>Riley, agora com 12 anos, continua enfrentando alguns dilemas em sua pequena cabeça infantil. Agora pré-adolescente, ela chegou numa fase importante: a do primeiro encontro. O problema é que seus pais, sempre atentos, estão extremamente preocupados com a situação. Ainda muito interferentes em sua vida, eles vão causar muitos problemas e aventuras na divertida mente da filha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRMRHOME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Homem.jpg</fanart>
<info>A vida do astronauta norte-americano Neil Armstrong (Ryan Gosling) e sua jornada para se tornar o primeiro homem a andar na Lua. Os sacrifícios e custos de Neil e toda uma nação durante uma das mais perigosas missões na história das viagens espaciais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO MENTIROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRMROMRNTSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Mentiroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Mentiroso.jpg</fanart>
<info>Num mundo em que as pessoas falam e conhecem apenas a verdade, Mark Bellison (Ricky Gervais), um fracassado desiludido, inventa a mentira e torna-se uma espécie de guru, conquistando fama e fortuna.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO MINISTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRMRMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Ministro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Ministro.jpg</fanart>
<info>O primeiro ministro da Bélgica é sequestrado junto a sua mulher e seus filhos logo antes de uma visita oficial da presidente dos Estados Unidos. Os sequestradores lhe oferecem uma chance para salvar sua família: agora, ele é encarregado de assassinar a mandatária estadunidense.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO PASSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRMROPASO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Passo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Passo.jpg</fanart>
<info>Após brigar com o treinador de futebol americano da escola, Austin (Aaron Mees) é desintegrado do time. Para tentar recuperar sua carreira como jogador, ele muda para outra cidade onde uma série de eventos são desencadeados. Apesar de sofrer bullying pelos alunos do time de sua nova escola, Austin faz novos amigos que o apresentam a um grupo de jovens da igreja. Nesta fase de sua vida, Austin redescobre o significado da fé.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DA PENSILVÂNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPDPNSLVNIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20da%20Pensilv%C3%A2nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20da%20Pensilv%C3%A2nia.jpg</fanart>
<info>Jovem punk sonha em fugir da obrigação de assumir a mina de carvão da família. Para conseguir o seu sustento, ele e sua excêntrica namorada são capazes até de seqüestrar seu próprio pai. O único problema é que ninguém parece estar disposto a pagar o resgate.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRNCPDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>O professor Howard Brick (Victor Wong) e diversos cientistas e estudantes são convocados pelo padre Loomis (Donald Pleasence) para investigar um misterioso recipiente contendo um líquido verde que está em uma igreja abandonada há seculos. O que acontece é que quando as pessoas entram em contato com o líquido, elas se transformam em malignos zumbis. Os membros que ainda são humanos descobrem que ali está a essência de Satanás, e que isso abre o caminho para o Anti-Cristo. A partir daí, todos tem que lutar contra o terror e proteger o mundo de algo que estava adormecido há milhares de anos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DE PEORIA E O MILAGRE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRNCDPRIAEOMLGDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20de%20Peoria%20e%20o%20Milagre%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20de%20Peoria%20e%20o%20Milagre%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Teddy nunca perdeu o Festival das Luzes, mas desta vez a neve está atrapalhando! Ainda bem que Emil tem certeza de que seu amigo Magnus pode resolver a situação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO EGITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPDEGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Egito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Egito.jpg</fanart>
<info>No Egito antigo, quando os hebreus lá viviam como escravos e o faraó Seti, temendo o constante nascimento de crianças hebréias, pois no futuro poderiam se tornar uma força que ameaçasse seu poder, ordena que todos os bebês hebreus do sexo masculino sejam afogados. Uma hebréia se desespera ao ver que seu filho poderá ser morto e, para salvá-lo, o coloca em uma cesta no rio. A criança acaba sendo encontrada pela rainha, assim Moisés criado como irmão de Ramsés, o herdeiro do trono de Seti. Os dois crescem e se tornam grande amigos, mas Moisés acaba descobrindo sua origem, decide abandonar o palácio e libertar os hebreus, para levá-los para a Terra Prometida.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRNCPDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>Quando uma repórter chamada Amber (Rose McIver) se disfarça de tutora para fazer uma reportagem inspirada na vida de um príncipe playboy, ela acaba se envolvendo em uma intriga real e vive um grande amor. Porém, depois de encontrar o amor de sua vida, será que Amber vai ser capaz de manter sua mentira em nome de uma matéria?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL: O BEBÊ REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRNCPDNTLOBBREL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Beb%C3%AA%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Beb%C3%AA%20Real.jpg</fanart>
<info>Aldovia está em clima de Natal enquanto a Rainha Amber (Rose McIver) e o Rei Richard (Ben Lamb) se preparam para tirar um tempo para si e cuidar do seu primeiro filho, que está para nascer. Porém, primeiro eles precisam renovar um sagrado tratado de paz com o reino da Penglia. Quando uma tempestade de neve atinge o castelo na véspera de Natal e o tratado desaparece, o casal real precisa encontrar o ladrão para garantir a segurança de sua família e seus súditos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL: O CASAMENTO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRNCPDNTLOCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</fanart>
<info>Um ano depois de Amber ajudar o Príncipe Richard a protejer a coroa, os dois estão prestes a se casar em pleno Natal. Mas os planos do jovem casal são ameaçados por uma crise política que pode prejudicar o futuro do reino e pela insegurança de Amber em se tornar rainha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE ESQUECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPESQCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</fanart>
<info>Djibi é o devotado pai de Sofia, uma criança de 7 anos. Toda noite, enquanto Sofia cai no sono, Djibi a leva para a "Terra da História", um lugar onde aventuras de contos de fadas ganham vida e onde ele é o heroico Príncipe Encantado. E, à medida que a filha vai crescendo, passa a criar suas próprias histórias, sem Djibi no papel principal do herói. Quando os papéis na vida real e na "Terra da História" começam a mudar, Djibi precisa encontrar uma maneira de permanecer sendo o herói de Sofia para sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRINCIPE FELIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRCNPFLZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Principe%20Feliz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Principe%20Feliz.jpg</fanart>
<info>Oscar Wilde (Rupert Everett) é um dos nomes mais importantes da literatura. Apesar dos grandes feitos na carreira, esse influente escritor, poeta e dramaturgo, teve uma vida curta. Condenado a dois anos de prisão, Oscar Wilde contemplou sua liberdade por apenas três anos antes de vir a falecer. Agora, as lembranças e pensamentos dele formarão um retrato dos últimos dias do escritor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROCESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCESO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Processo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Processo.jpg</fanart>
<info>O documentário acompanha a crise política que afeta o Brasil desde 2013 sem nenhum tipo de abordagem direta, como entrevistas ou intervenções nos acontecimentos. A diretora Maria Augusta Ramos passou meses no Planalto e no Congresso Nacional captando imagens sobre votações e discussões que culminaram com a destituição da presidenta Dilma Rousseff do cargo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRFSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Professor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Professor.jpg</fanart>
<info>Um professor universitário (Johnny Depp) entediado com sua rotina que recebe um diagnóstico médico que muda sua vida. Após o ultimato, ele dedica seus dias a mandar às favas todas as suas inibições e adota uma postura mais ousada, sarcástica e um destrutiva para viver, usando e abusando do cigarro, álcool e sexo — e ai de quem aparecer em seu caminho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR ALOPRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRSRAPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado.jpg</fanart>
<info>Sherman Klump (Eddie Murphy) um professor universitário com grandes conhecimentos de genética, mas que sempre ridicularizado por ser extremamente gordo. Porém, quando recebe uma atenção especial de uma bela e jovem professora de matemática (Jada Pinkett), ele decide ingerir um experimento ainda em fase de testes, que altera a cadeia de DNA e faz com que se transforme em um jovem esguio, Buddy Love (Eddie Murphy). A partir de então, Sherman passa a levar uma vida dupla, pois o experimento tem um efeito que dura pouco tempo, levando-o a viver complicadas situações.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR ALOPRADO 2: A FAMÍLIA KLUMP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRSRAPR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado%202.jpg</fanart>
<info>Com Buddy Love (Eddie Murphy) enterrado em seu subconsciente há tempos, o amável e tímido professor Sherman Klump (Eddie Murphy) fica horrorizado ao perceber que repentinamente seu alter-ego ressurge em explosões intempestivas, ameaçando seus planos de casamento com sua colega Denise Gains (Janet Jackson). Decidido a eliminar Buddy de sua vida, Sherman utiliza a pesquisa de DNA de Denise para extrair o DNA de Buddy de seu corpo, mas algo dá errado. Buddy resolve não ficar de braços cruzados e coloca o mundo de Sherman de pernas pro ar ao reinvidicar um revolucionário soro de rejuvenescimento criado por ele e que está sendo cobiçado por diversas empresas. Desesperado em impedir que Buddy ponha suas mãos no soro, Sherman o esconde na casa de sua família, onde crê que esteja a salvo. Mas Buddy descobre o esconderijo e rouba o soro, dando início à uma louca corrida em que Sherman terá que reaver sua fórmula, colocar ordem em sua família e se casar com a mulher que ama antes que tudo vá por água abaixo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFISSIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRFSNAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Profissional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Profissional.jpg</fanart>
<info>Em Nova York o assassino profissional Leon (Jean Reno) não vê sentido na vida. Quando a família vizinha é morta por policiais envolvidos com drogas ele decide proteger Mathilda (Natalie Portman), uma menina de 12 anos que é a única sobrevivente da família. Ela deseja se tornar uma assassina, para poder vingar a morte do seu irmão de 4 anos. Enquanto ela cuida da casa e ensina o pistoleiro a ler e a escrever, ele lhe ensina o básico de como manejar uma arma.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROGRAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Programa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Programa.jpg</fanart>
<info>Quando começa a carreira de ciclista, Lance Armstrong (Ben Foster) é considerado inferior aos concorrentes por sua técnica e seu típico físico. Perseguindo a vitória a qualquer custo, ele junta-se ao programa de um médico italiano e passa a usar todos os tipos de drogas experimentais para melhorar a sua performance. Rapidamente, ele se torna o melhor ciclista do mundo, vencendo sete edições do Tour de France, contando com um indetectável esquema de doping e com a conivência das instituições esportivas. Mas um dia, a verdade por trás de suas conquistas é revelada ao público.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROJETO FILADÉLFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPJTOFLDFA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Projeto%20Filad%C3%A9lfia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Projeto%20Filad%C3%A9lfia.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, cientistas e militares norte-americanos se unem para a realização do "Projeto Filadélfia", uma experiência com campos de força cujo objetivo é tornar um enorme porta-aviões invisível ao radar inimigo. O experimento funciona, mas a embarcação realmente desaparece por alguns minutos, ficando invisível. Na verdade, ela foi sugada por uma espécie de buraco negro, por onde dois dos marinheiros, David e Jim, atravessam um portal do tempo, chegando ao ano de 1984. Completamente perdidos, cultural e geograficamente, eles são perseguidos pelo exército enquanto tentam encontrar uma forma de voltar ao seu próprio tempo.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRTOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor.jpg</fanart>
<info>Baseado na série de televisão "The Equalizer" dos anos 1980, o filme apresenta Robert McCall (Denzel Washington), um homem misterioso que costumava trabalhar como oficial da polícia. Motivado pelas injustiças sociais, ele ajuda vítimas e qualquer pessoa em perigo. A protegida da vez é Teri (Chloë Grace Moretz), jovem explorada sexualmente por mafiosos russos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRTOR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor%202.jpg</fanart>
<info>Massachusetts, Estados Unidos. Robert McCall (Denzel Washington) agora trabalha como motorista, ajudando pessoas que enfrentam dificuldades decorrentes de injustiças. Quando sua amiga Susan Plummer (Melissa Leo) é morta durante a investigação de um assassinato na Bélgica, ele decide sair do anonimato e encontrar seu antigo parceiro, Dave (Pedro Pascal), no intuito de encontrar pistas sobre o autor do crime.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTOCOLO DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRTCLODAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Em O Protocolo de Auschwitz, acompanhamos a história de Freddy e Walter - dois jovens judeus eslovacos que foram deportados para Auschwitz em 1942. Em 10 de abril de 1944, após um planejamento meticuloso e com a ajuda e a resiliência de seus internos, eles conseguiram escapar, tentando cruzar a fronteira para assim encontrar a liberdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÚBLICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPBLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20P%C3%BAblico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20P%C3%BAblico.jpg</fanart>
<info>A história se passa no interior da biblioteca pública de Cincinnati e gira em torno de seus frequentadores, muitos dos quais estão desabrigados e são mentalmente doentes que procuram abrigo e calor no seu interior durante dois dos dias mais frios na memória recente da cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQRTODMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Quando uma família aterrorizada foge de sua casa de fazenda desolada na Nova Zelândia, dois cientistas cínicos e uma jovem vidente são enviados para investigar as alegações de assombrações. Lá, eles encontram um poderoso espírito que vai proteger os segredos da casa a todo custo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQRTDJCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>Em O Quarto de Jack, Joy (Brie Larson) e seu filho Jack (Jacob Tremblay) vivem isolados em um quarto. O único contato que ambos têm com o mundo exterior é a visita periódica do Velho Nick (Sean Bridgers), que os mantém em cativeiro. Joy faz o possível para tornar suportável a vida no local, mas não vê a hora de deixá-lo. Para tanto, elabora um plano em que, com a ajuda do filho, poderá enganar Nick e retornar à realidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DO PÂNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OQRTDPNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20do%20P%C3%A2nico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20do%20P%C3%A2nico.jpg</fanart>
<info>Meg Altman (Jodie Foster) é uma mulher recém-separada que é surpreendida com a invasão de sua casa por três homens estranhos. Logo ela e sua filha Sarah (Kristen Stewart) vão para um quarto secreto, construído especialmente para situações de emergência. De dentro do quarto Meg espiona o que está ocorrendo em sua casa através de um circuito fechado de tv, mas logo ela passa a enfrentar pequenos problemas dentro e fora de seu refúgio, principalmente porque aquilo que os homens estão procurando está justamente no quarto onde Meg e Sarah estão.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DOS DESEJOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQRTDSDSJS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20dos%20Desejos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20dos%20Desejos.jpg</fanart>
<info>Matt e Kate compram uma casa isolada. Enquanto se deslocam, eles descobrem uma estranha sala que lhes garante um número ilimitado de desejos materiais. Mas, como Kate teve dois abortos espontâneos, o que mais sente falta é uma criança.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DOS ESQUECIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQRTDSESQCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20dos%20Esquecidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20dos%20Esquecidos.jpg</fanart>
<info>Dana (Kate Beckinsale) e David (Mel Raido) formam um casal marcado por um trauma recente. Eles decidem sair da cidade grande e compram um casarão abandonado numa área rural, onde vão morar junto do filho Lucas (Duncan Joiner). Dana pretende usar seus conhecimentos como arquiteta para reconstruir o lugar e superar as dores passadas e assim descobre a existência de um quarto escondido, que não constava na planta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO ESCURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THBLCKROM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Black%20Room.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Black%20Room.jpg</fanart>
<info>Paul e Jennifer estão vivendo um tremendo sonho. Mas seu casamento feliz está prestes a ser posto à prova como lentamente descobrem o segredo por trás da sala escura de sua adega.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE AS MULHERES QUEREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OQASMLHSQRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20as%20Mulheres%20Querem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20as%20Mulheres%20Querem.jpg</fanart>
<info>A vida amorosa de onze mulheres diferentes. Umas são esposas, outras são as melhores amigas, as amantes, as empresárias... Cada uma se envolve em um novo caso, com os homens de suas vidas, ou simplesmente com algum desconhecido encontrado por acaso.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE DE VERDADE IMPORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OQDVRDIMPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</fanart>
<info>Alec Bailey é um engenheiro frustrado que vive em Londres. Ele trabalha consertando eletrodomésticos, mas o dinheiro que ganha não é suficiente para pagar as suas contas. Tudo muda quando um tio distante aparece em sua vida com uma proposta irrecusável: pagar todas as dívidas de Alec desde que ele se mude para Nova Escócia, no Canadá, por um ano. Sem muitas alternativas, o jovem aceita o acordo e inicia uma nova fase em sua vida, agora em um novo país e prestes a conhecer mais sobre sua família e a si mesmo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE DE VERDADE IMPORTA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQDVRDIMPRTALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</fanart>
<info>Alec Bailey é um engenheiro frustrado que vive em Londres. Ele trabalha consertando eletrodomésticos, mas o dinheiro que ganha não é suficiente para pagar as suas contas. Tudo muda quando um tio distante aparece em sua vida com uma proposta irrecusável: pagar todas as dívidas e despesas de Alec desde que ele se mude para Nova Escócia, no Canadá, por uma ano. Sem muitas alternativas, o jovem aceita o acordo e inicia uma nova fase de sua vida, agora em um novo país, podendo recomeçar do zero.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE EU FIZ PARA MERECER ISSO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQEUFZPRMECRISSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Eu%20Fiz%20Para%20Merecer%20Isso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Eu%20Fiz%20Para%20Merecer%20Isso.jpg</fanart>
<info>Michel compra um álbum de jazz e decide passar uma tarde tranquila em sua casa, ouvindo música. Mas nada vai sair conforme planejado: sua mãe liga para ele sem parar, uma festa no prédio traz uma porção de inconvenientes, um vizinho vem avisar sobre um vazamento, o filho aparece sem ter avisado, e a esposa decide fazer uma revelação bombástica.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FAZEMOS NAS SOMBRAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OQFZMSNSMBRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazemos%20nas%20Sombra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazemos%20nas%20Sombra.jpg</fanart>
<info>Viago (Taika Waititi), Deacon (Jonathan Brugh) e Vladislav (Jemaine Clement) são três vampiros que dividem uma casa. Algumas das dificuldades que eles têm na vida são a imortalidade, encontrar sangue humano em festas, lidar com a luz solar e a inadequação aos padrões sociais, além do pagamento de contas e, claro, a convivência.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FAZER?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQFZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazer.jpg</fanart>
<info>Após receber a notícia de que tem apenas mais 90 minutos de vida, um homem (Robin Williams) resolve aproveitar o pouco tempo disponível para corrigir os erros de sua vida. O problema é que o diagnóstico foi dado por engano por uma médica (Mila Kunis), que agora está à sua procura para desfazer o mal entendido.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PARA TRÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQFCOUPRTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Em O Que Ficou Para Trás, um casal de refugiados faz uma fuga angustiante do Sudão do Sul, devastado pela guerra, lutando para se ajustar à sua nova vida em uma cidade inglesa. O que eles não contavam é que essa cidade possui um terrível mal escondido sob a superfície, esperando apenas o momento certo para ascender.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQFCOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Abandonado pelo seu pai aos cinco anos de idade e criado por uma mãe super protetora, a única vida que Peel Munter (Emile Hirsch) conheceu foi no confinamento de sua infância em casa. Entretanto, com o falecimento inesperado de sua mãe, Peel tem que aprender a se virar sozinho e o desafio fica ainda maior quando ele resolve ir atrás de seu irmão, que foi afastado dele há décadas atrás.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE SERÁ DE NOZES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQSRDNZS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes%202.jpg</fanart>
<info>A aventuras de Surly e seus amigos, Buddy, Andie e Precious continuam. Eles descobrem que o prefeito de Oakton está planejando construir um parque de diversões gigante no Liberty Park, o que vai acabar com o lugar onde eles moram. A turma agora precisa se unir para salvar sua casa e derrotar o prefeito.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE SERÁ DE NOZES?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OQUSRDNZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes.jpg</fanart>
<info>Quando o teimoso esquilo Surly é expulso de um parque na cidade grande, ele precisa encontrar outras maneiras de sobreviver. Mas o lugar dos seus sonhos está muito perto dele: trata-se de Maury's Nut Store, uma loja repleta de nozes, castanhas, amêndoas... Surly reúne os amigos e bola um plano para invadir o lugar e roubar toda a comida para suportar o inverno.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE TE FAZ MAIS FORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQTFZMSFRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Que%20te%20Faz%20Mais%20Forte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Que%20te%20Faz%20Mais%20Forte.jpg</fanart>
<info>As memórias de Jeff Bauman (Jake Gyllenhaal) sobre o dia mais impactante de sua vida, 15 de abril de 2013. Enquanto esperava seu grande amor, Erin (Tatiana Maslany), finalizar a participação na Maratona de Boston, ele foi atingido por uma das bombas do atentado terrorista e perdeu as duas pernas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQBRGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Em direção ao quebra-gelo 'Mikhail Gromov' está se movendo um enorme iceberg. Saindo da colisão, o navio cai na armadilha de gelo e é deixado à deriva perto da costa da Antártida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA-CABEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OQBRCBCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Cabeca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Cabeca.jpg</fanart>
<info>Agnes (Kelly Macdonald) é uma mãe suburbana na casa dos 40 anos que tem todo o seu tempo consumido e dedicado ao cuidado dos homens da sua família. Quando ela descobre o dom de montar quebra-cabeças, seu mundo muda completamente e, escondida dos parentes, ela passa a se preparar para uma competição fazendo dupla com um excêntrico especialista no assunto (Irrfan Khan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA-NOZES E OS QUATRO REINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OQBRNZSEOQTRORNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Nozes%20e%20os%20Quatro%20Reinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Nozes%20e%20os%20Quatro%20Reinos.jpg</fanart>
<info>Clara (Mackenzie Foy), jovem esperta e independente, perde a única chave mágica capaz de abrir um presente de valor incalculável dado por seu padrinho (Morgan Freeman). Safa na solução de problemas, ela decide então iniciar uma jornada de resgate que a leva pelo Reino dos Doces, o Reino das Neves, o Reino das Flores e o sinistro Quarto Reino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUINTO ELEMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OQNTOELMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quinto%20Elemento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quinto%20Elemento.jpg</fanart>
<info>No século XXIII, um motorista de taxi (Bruce Willis) de Nova York se envolve em uma aventura na qual tem de deter um ser demoníaco que percorre a galáxia a cada 5000 anos. Se nada for feito a Terra será destruída, mas para isto ele precisa encontrar 4 pedras antigas, que representam os elementos, e colocá-las em volta de uma bela mulher (Milla Jovovich), que é o quinto elemento.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto.jpg</fanart>
<info>Charlotte Lockton, uma mulher muito rica da alta sociedade, toma uma difícil decisão: escolhe a renunciar a todos os seus luxos e casa para encontrar seu filho, sequestrado ainda bebê. Ela vai navegar em sua jornada através do mundo rebelde e selvagem, durante a corrida do ouro em 1860, na Nova Zelândia. Encontrando amizade entre as prostitutas e guerreiros maori, ela deverá enfrentar o homem que levou o menino - e tornar-se a mulher que ela nunca pensou que seria.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO DE UM TIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORPTODUMTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto%20De%20Um%20Tira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto%20De%20Um%20Tira.jpg</fanart>
<info>A hostilidade de um policial diante de mulheres que sofrem abusos sexuais muda quando ele é estuprado por bandidos.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RASTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rastro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rastro.jpg</fanart>
<info>João Rocha (Rafael Cardoso), um jovem e talentoso médico em ascensão, acaba encarregado de uma tarefa ingrata: supervisionar a transferência de pacientes quando um hospital público da cidade do Rio de Janeiro é fechado por falta de verba. Quando tudo parece correr dentro da normalidade, uma das pacientes, criança, desaparece no meio da noite, levando João para uma jornada num mundo obscuro e perigoso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</fanart>
<info>Em O Rebanho, Selah (Raffey Cassidy) é uma jovem nascida em um culto repressivo conhecido como "rebanho". Todas as mulheres e crianças vivem em um complexo rural e são liderados por um homem, conhecido apenas como "Pastor". Selah recebe a grande honra de participar do ritual sagrado do nascimento dos cordeiros, do qual o rebanho depende para sobreviver. Durante a cerimônia, ela passa por uma experiência chocante. A adolescente começa a ter visões estranhas que a fazem questionar sua própria realidade, e tudo o que o Pastor a ensinou.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECEPCIONISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORCPCNSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</fanart>
<info>O Recepcionista mostra a história de Bart Bromley (Tye Sheridan), um jovem com síndrome de asperger que trabalha como recepcionista em um hotel. Quando uma mulher é assassinada durante seu turno, Bart se torna o principal suspeito. Após a tragédia, ele é transferido para outro hotel da mesma rede, onde conhece a hóspede Andrea (Ana de Armas), por quem se apaixona imediatamente. Enquanto a investigação policial se aproxima, ele precisa provar sua inocência, proteger Andrea e parar o verdadeiro assassino antes que ele faça mais vítimas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDENTOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORNTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Redentor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Redentor.jpg</fanart>
<info>Kyle (Markiss McFadden) é um impiedoso assassino criado por um padre corrupto, que o treinou para matar em nome da justiça divina. Quando um assassinato saído dos planos o deixa com um menino órfão para cuidar, Kyle passa a questionar a lógica que o foi ensinada e a procurar outro propósito para sua vida. Porém, deixar o passado para trás não é tão facil e ele vai ter que lutar para proteger sua nova família da vingança de seu antigo mentor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORENCNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reencontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reencontro.jpg</fanart>
<info>O famoso autor de romances Monte Wildhorn (Morgan Freeman) sofre com o alcoolismo e resolve fazer uma mudança. Em busca do seu talento perdido, ele vai morar em uma cidade rural, onde conhece a vizinha atraente Sra. O'Neil (Virginia Madsen), uma mãe solteira, e suas três filhas. Esta família vai ajudar o autor a encontrar inspiração e recuperar o seu amor pela literatura.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFUGIADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORFGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Refugiado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Refugiado.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFÚGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORFGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ref%C3%BAgio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ref%C3%BAgio.jpg</fanart>
<info>Rory é um empreendedor ambicioso que traz sua esposa e filhos americanos para seu país natal, Inglaterra, para explorar novas oportunidades de negócios. Depois de abandonar o subúrbio americano seguro, mergulham no desespero de uma Grã-Bretanha arcaica dos anos 80 e a nova vida insustentável numa mansão inglesa ameaça destruir a família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORGRSODUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Regresso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Regresso.jpg</fanart>
<info>1822. Hugh Glass (Leonardo DiCaprio) parte para o oeste americano disposto a ganhar dinheiro caçando. Atacado por um urso, fica seriamente ferido e é abandonado à própria sorte pelo parceiro John Fitzgerald (Tom Hardy), que ainda rouba seus pertences. Entretanto, mesmo com toda adversidade, Glass consegue sobreviver e inicia uma árdua jornada em busca de vingança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORGRSOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Regresso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Regresso.jpg</fanart>
<info>1822. Hugh Glass (Leonardo DiCaprio) parte para o oeste americano disposto a ganhar dinheiro caçando. Atacado por um urso, fica seriamente ferido e é abandonado à própria sorte pelo parceiro John Fitzgerald (Tom Hardy), que ainda rouba seus pertences. Entretanto, mesmo com toda adversidade, Glass consegue sobreviver e inicia uma árdua jornada em busca de vingança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei.jpg</fanart>
<info>Após a morte de seu pai, Henrique V (Timothée Chalamet) é coroado rei, obrigado a comandar a Inglaterra. O governante precisa amadurecer rapidamente para manter o país consideravelmente seguro durante a Guerra dos 100 Anos, contra a França.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA COMÉDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OREICMDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Com%C3%A9dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Com%C3%A9dia.jpg</fanart>
<info>Jerry Langford (Jerry Lewis) é um consagrado apresentador de TV. Um dia, ao se encaminhar para o trabalho, ele é sequestrado pelo aspirante a comediante Rupert Pumpkin (Robert De Niro) e sua amiga Masha (Sandra Bernhard). Para escapar da situação, Jerry concede a Rupert espaço em seu programa de TV, de forma que ele possa apresentar seu número.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDMNTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Montanha.jpg</fanart>
<info>O jovem Espen, conhecido como "Ash Lad", vive com a família em uma pequena fazenda que está em ruínas. Quando a princesa do reino é sequestrada pelo Rei da Montanha, um Troll gigantesco, uma grande recompensa é oferecida para quem conseguir salvá-la. Espen e os irmãos aceitam o desafio e vão em busca da beldade para que, assim, possam tirar a família da miséria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA PAQUERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDPQRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Paquera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Paquera.jpg</fanart>
<info>Jack Jericho é um galanteador e não sabe o que é ser rejeitado. Mas essa situação muda quando, inesperadamente, a jovem e bela Randy Jensen entra em sua vida. Totalmente indiferente, ela não demonstra nenhum sentimento pelo paquerador, aumentando o interesse dele. O único problema é que o pai da moça é um grande mafioso que adora se intrometer nos namoros da filha.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA POLCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDPLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Polca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Polca.jpg</fanart>
<info>Jan Lewan (Jack Black) é um cantor e dançarino de polca que faz um relativo sucesso na Pensilvânia, especialmente junto ao público mais velho. Vindo da Polônia, ele sempre exalta os Estados Unidos como a terra das oportunidades. Apesar da fama local, Jan precisa se desdobrar entre a loja que vende objetos temáticos de seu país-natal e trabalhos temporários, de forma a sustentar a família. Até que, um dia, passa a oferecer aos seus fãs a oportunidade de investir nele mesmo, iniciando um sistema de pirâmide que o coloca na mira da Polícia Federal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS DROGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OREIDSDRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O Rei das Drogas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O Rei das Drogas.jpg</fanart>
<info>Na Coreia do Sul dos anos 70, um pequeno contrabandista mergulha de cabeça no narcotráfico e se torna o rei das drogas no Japão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DO SHOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDSHW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20do%20Show.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20do%20Show.jpg</fanart>
<info>De origem humilde e desde a infância sonhando com um mundo mágico, P.T. Barnum (Hugh Jackman) desafia as barreiras sociais se casando com a filha do patrão do pai e dá o pontapé inicial na realização de seu maior desejo abrindo uma espécie de museu de curiosidades. O empreendimento fracassa, mas ele logo vislumbra uma ousada saída: produzir um grande show estrelado por freaks, fraudes, bizarrices e rejeitados de todos os tipos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI E OS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OREIEOSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20E%20Os%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20E%20Os%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade do Oriente, o trono do jovem Rei Amad é usurpado pelo malvado Vizir Jafar. Na cadeia, o rei conhece os famosos ladrões do reino: Abdul, Abel, Abol e Abil. Com a ajuda deles, Amad foge e, durante a fuga, conhece a princesa Alina, pela qual se apaixona. O Vizir possui poderes mágicos, enfrentados pelos heróis com a ajuda do gênio de uma lâmpada encontrada por Abul. Com a ajuda do gênio, os quatro amigos são transportados para o século XX, onde provocam muita confusão e acabam sendo presos.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OREIGURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>Quando o irmão de Alpin (Jake McGarry) é capturado dez anos após o resto de sua família ser brutalmente assassinada, ele não mede esforços para salvá-lo. No entanto, Alpin não contava que os sequestradores na verdade são forças malignas sobrenaturais que estão aterrorizando a Escócia em plena Idade das Trevas. Agora ele precisa se unir a um monge para derrotar as criaturas e restabelecer a paz no reino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REILAO01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o1.jpg</fanart>
<info>Mufasa (voz de James Earl Jones), o Rei Leão, e a rainha Sarabi (voz de Madge Sinclair) apresentam ao reino o herdeiro do trono, Simba (voz de Matthew Broderick). O recém-nascido recebe a bênção do sábio babuíno Rafiki (voz de Robert Guillaume), mas ao crescer é envolvido nas artimanhas de seu tio Scar (voz de Jeremy Irons), o invejoso e maquiavélico irmão de Mufasa, que planeja livrar-se do sobrinho e herdar o trono.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OREILEO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Simba (Donald Glover) é um jovem leão cujo destino é se tornar o rei da selva. Entretanto, uma armadilha elaborada por seu tio Scar (Chiwetel Ejiofor) faz com que Mufasa (James Earl Jones), o atual rei, morra ao tentar salvar o filhote. Consumido pela culpa, Simba deixa o reino rumo a um local distante, onde encontra amigos que o ensinam a mais uma vez ter prazer pela vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORELEOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Simba (Donald Glover) é um jovem leão cujo destino é se tornar o rei da selva. Entretanto, uma armadilha elaborada por seu tio Scar (Chiwetel Ejiofor) faz com que Mufasa (James Earl Jones), o atual rei, morra ao tentar salvar o filhote. Consumido pela culpa, Simba deixa o reino rumo a um local distante, onde encontra amigos que o ensinam a mais uma vez ter prazer pela vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO 2: O REINO DE SIMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REILAO02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o2.jpg</fanart>
<info>Kiara (Neve Campbell) é a filhote de Simba (Matthew Broderick) e Nala (Moira Kelly). A pequena leoa tem um espírito livre e aventureiro. Um dia, ela resolve passear para além dos limites do território de seu pai e encontra os descendentes do maléfico Scar. Um dos descendentes do algoz de Mufasa (James Earl Jones) é Kovu (Jason Marsden), que se torna um grande amigo de Kiara. Entretanto, o amor entre os dois leõezinhos irá reacender uma rivalidade histórica.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO 3: HAKUNA MATATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REILAO03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o3.jpg</fanart>
<info>Timão e Pumba começam a assistir o primeiro filme do Rei Leão, e Timão fica insistindo para que Pumba avance até a parte em que eles aparecem, porque eles não estão no início do filme. A partir daí, Pumba resolve contar um pouco da história dos dois, que começa antes da jornada de Simba. Contam sobre a mãe de Timão e sobre o Tio Max, descobrem porque Timão deixou a colônia, e onde ele aprendeu o Hakuna Matata. Também relatam como os dois se conheceram, e os perigos que enfrentaram enquanto procuravam pelo lar dos sonhos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DAS ESPADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNODSESPDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20das%20Espadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20das%20Espadas.jpg</fanart>
<info>Em tempos de guerra, conflitos, traidores maliciosos, ele vai se tornar o primeiro rei de Rus e vai desafiar o inimigo, que não conhecia o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNOGLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado.jpg</fanart>
<info>Desejando criar um novo mundo no qual o vento polar esfrie as almas humanas, a Rainha da Neve cobriu o planeta com gelo e ordenou a destruição de todas as artes e artistas. De acordo com as previsões de um espelho mágico, a última ameaça aos seus planos estaria no mestre-vidreiro Vegard, cujos espelhos refletem as almas das pessoas. Vegard e sua esposa Una são sequestrados, deixando seus filhos Kai e Gerda para trás. O tempo passa e os servos da Rainha capturam também Kai, acreditando que o garoto é o sucessor de seu pai. Mas sua irmã Gerda, uma jovem muito corajosa, embarca em uma jornada pelo reino, encarando todos os obstáculos para salvar o irmão e voltar a aquecer os corações das pessoas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNOGLDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%202.jpg</fanart>
<info>Após a queda da Rainha da Neve, o troll Orm precisa refazer sua vida em meio aos seres de sua espécie. Para tanto, ele passa a trabalhar como mineiro e morar com a avó. Apesar da vida regrada que leva, sempre dentro da lei, ainda assim Orm enfrenta dificuldades em pagar as prestações da casa. Desta forma, resolve se candidatar a um torneio onde o vencedor terá a mão da princesa e o direito de morar no palácio real. Entretanto, Orm esconde o fato de já ter trabalhado para a Rainha da Neve e, aos poucos, fica tentado a dar vazão ao lado malvado que possuía quando era lacaio dela.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO: A TERRA DOS ESPELHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORNOGLDOATRDSESPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20A%20Terra%20dos%20Espelhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20A%20Terra%20dos%20Espelhos.jpg</fanart>
<info>O rei correu o risco de perder sua família devido as ações malignas da Rainha da Neve. Quando ele encontra uma forma de acabar com a magia do mundo, todas as criaturas com poderes mágicos são banidas para a "Terra dos Espelhos". Somente uma pessoa pode manter os seres mágicos no nosso mundo e impedir que eles fiquem presos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO: FOGO E GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNOGLDO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20Fogo%20e%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20Fogo%20e%20Gelo.jpg</fanart>
<info>O raro talento de se meter em problemas é o legado da família de Kai e Gerda. O que mais você poderia esperar de quem foi criado em montanhas nevadas por trolls? Crescidos, os irmãos se metem em um desastre de proporções globais, tudo para encontrar seus pais que estão desaparecidos após serem levados pelo Vento do Norte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORNOPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Jason Tripitikas (Michael Angarano) é um garoto de 17 anos que é fanático por artes marciais. Ele regularmente sonha com o Rei Macaco (Jet Li), um mestre na arte do kung fu, e frequenta uma loja de penhores em Chinatown, gerenciada por Old Hop (Jackie Chan), à procura de filmes de luta baratos. Um dia ele encontra, no fundo da loja, um cajado-bo com mais de um metro e um macaco gravado, exatamente igual ao usado pelo Rei Macaco em seus sonhos. Old Hop lhe diz que o cajado está na loja desde que seu avô a abriu e que um homem deveria vir comprá-lo para devolvê-lo ao seu dono, o que nunca aconteceu. Posteriormente Jason é obrigado por uma gangue de rua a invadir com eles a loja de Old Hop, no intuito de assaltá-la. Porém antes de ser imobilizado Old Hop empurra o cajado-bo a Jason, pedindo que ele o devolva ao seu verdadeiro dono. Jason consegue fugir do local, mas cai do telhado e fica inconsciente. Ao acordar ele se vê em uma vila na antiga China, juntamente com o cajado-bo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELATÓRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORLTRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Relat%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Relat%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Após os atentados terroristas de 11 de setembro de 2001, a CIA passou a adotar o uso da tortura como meio de obter informações de pessoas consideradas ameaças ao país, sob a justificativa de evitar a todo custo que um ataque do tipo acontecesse mais uma vez. Trabalhando para a senadora Dianne Feinstein (Annette Bening), o agente Daniel J. Jones (Adam Driver) inicia, em 2007, uma investigação interna acerca de denúncias sobre a destruição de fitas de interrogatório por parte da CIA, divulgadas através de reportagem publicada pelo jornal New York Times. Com muita dificuldade em conseguir os documentos necessários, Daniel dedica-se ao relatório por quase uma década, sem saber se um dia as descobertas por ele feitas serão expostas ao público.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELUTANTE FUNDAMENTALISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORLTNTFNDMNTSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Relutante%20Fundamentalista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Relutante%20Fundamentalista.jpg</fanart>
<info>Um jovem homem palestino (Riz Ahmed) decide tentar a sorte no mundo dos negócios em Wall Street. Contra sua vontade, ele é envolvido em um conflito diplomático envolvendo reféns, ao mesmo tempo em que sua família implora para que ele volte à Palestina. Aos poucos, seu sonho americano desmorona.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RENASCIMENTO DO DRÁCULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNSCMNTDRCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Renascimento%20do%20Dr%C3%A1cula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Renascimento%20do%20Dr%C3%A1cula.jpg</fanart>
<info>Na moderna Los Angeles ados dfas de hoje, Jonathan Harker (Corey Landis) leva uma vida tranquila com a esposa e o filho. Porpem, tudo está prestes a ser abalado pelo sombrio e enigmático Vladimir Sarka, um vampiro. Para retomar sua vida, precisará unir forças com um caçador de monstros.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORSGTE2011.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Em 1994, quatro terroristas tomaram os 227 passageiros de um voo da Air France como reféns. A intenção do grupo era conseguir a liberação de seus parceiros, em outro avião. Da Argélia até Paris, as negociações foram seguidas por 21 milhões de pessoas na televisão, em uma das maiores ações terroristas da história.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORGTE2011.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%202011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%202011.jpg</fanart>
<info>A vida de Paulo Dynan é virada de cabeça para baixo quando ele decide seqüestrar três jovens socialites e mantê-los resgate para salvar sua família. As coisas saem do controle quando seus parceiros psicóticos obter resposta rápida no gatilho e suas vítimas vêm com suas próprias surpresas, quando o sangue é derramado, e seu plano perfeito corre terrivelmente mal, Dynan deve lutar para permanecer um passo à frente de seu próprio jogo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DA PRINCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORSGTEDPRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20da%20Princesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20da%20Princesa.jpg</fanart>
<info>Essa história maravilhosa aconteceu na época de valentes cavaleiros, lindas princesas e lutadores de feiticeiros. Ruslan, um artista errante que sonha em se tornar um cavaleiro, conheceu a bela Mila e se apaixonou por ela; ele nem sequer suspeitou que ela é filha do rei. No entanto, a felicidade dos amantes não era para durar muito tempo. Chernomor, o malvado feiticeiro, apareceu em um vórtice mágico e roubou Mila diante dos olhos de Ruslan para transformar seu poder de amor em seu próprio poder mágico. Sem mais delongas, Ruslan sai em uma perseguição após a princesa roubada para superar todos os obstáculos e provar que o amor real é mais forte que a magia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UM CAMPEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORSGTDUMCMPAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20de%20um%20Campe%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20de%20um%20Campe%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Filho de um lendário comentarista esportivo, o repórter Erik Kernan (Josh Harnett) procura uma grande matéria para alavancar sua carreira. Um dia, ele conhece um morador de rua (Samuel L. Jackson) que afirma ser o grande boxeador Bob Satterfield, famoso na década de 50 e  que todos pensavam já estar morto. Erik acredita ter encontrado nele um grande furo de reportagem e a medida que o tempo passa, os dois tornam-se amigos. Mas com a publicação da matéria, segredos vem a tona e Erik começa a tomar consciência da própria da vida e dos relacionamentos com o filho e com a ex-mulher.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UMA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORGTDUMVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Resgate%20de%20uma%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Resgate%20de%20uma%20Vida.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um homem sem-teto que encontra um grupo de jovens ricos que estão pagando os moradores de rua para participarem de uma luta clandestina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DO SOLDADO RYAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORSGTDSLDRYAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20Do%20Soldado%20Ryan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20Do%20Soldado%20Ryan.jpg</fanart>
<info>Ao desembarcar na Normandia, no dia 6 de junho de 1944, capitão Miller (Tom Hanks) recebe a missão de comandar um grupo do segundo batalhão para o resgate do soldado James Ryan, caçula de quatro irmãos, dentre os quais três morreram em combate. Por ordens do chefe George C. Marshall, eles precisam procurar o soldado e garantir o seu retorno, com vida, para casa.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA FAMÍLIA ADDAMS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORTRNDAFMLADMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20da%20Fam%C3%ADlia%20Addams.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20da%20Fam%C3%ADlia%20Addams.jpg</fanart>
<info>Gomez e Morticia preparam tudo para as férias, quando são surpreendidos por outro convite: uma reunião familiar. Só que ao chegar, eles descobrem que a reunião não é da família A-D-D-A-M-S, e sim da família A-D-A-M-S, completamente diferente da sua.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA MÚMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORTNDAMUMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20da%20M%C3%BAmia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20da%20M%C3%BAmia.jpg</fanart>
<info>Em Londres, dentro de uma sombria câmara do Museu Britânico, está para renascer uma antiga força do terror. É 1933, o ano do Escorpião. Faz dez anos desde que o corajoso Rick O'Connell (Brendan Fraser) e a egiptóloga Evelyn (Rachel Weisz) lutaram por suas vidas contra Imhotep (Arnold Vosloo), um inimigo com 3.000 anos. Agora Rick e Evelyn estão casados e moram em Londres, juntamente com seu filho, Alex (Freddie Boath), que tem oito anos. Vários eventos culminam com a descoberta do corpo de Imhotep ressuscitado, graças à ajuda da reencarnação de sua amada do antigo Egito, Anck-Su-Naman (Patricia Velazquez), que matou e morreu por ele. Assim, a múmia volta a vagar pela Terra, determinada em concretizar sua busca pela imortalidade. Porém, outra força também está à solta no mundo, o Escorpião Rei (Dwayne Johnson), que nasceu dos obscuros rituais do misticismo egípcio e é ainda mais poderoso que Imhotep. Quando se defrontarem, o destino da Terra estará em perigo e Rick e Evelyn darão início à uma corrida desesperada para salvar o mundo de um mal indescritível e também para resgatar Alex dos seguidores de Imhotep, que levaram o menino pois este, sem ter idéia, colocou no braço o bracelete de Anúbis, um artefato de incrível poder. Nessa jornada irão até o Egito e entrarão nos domínios do Escorpião Rei. Há muito tempo esse terrível guerreiro prometeu sua alma ao deus Anúbis em troca de soberania militar. Ele e seu exército ficaram congelados no tempo, em uma espécie de intervalo entre a vida e a morte, mas agora estão prontos para matar novamente. O Escorpião Rei possui mais poderes, segredos e força que o temível Imhotep, está cheio de ódio e não devia ser perturbado.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE BEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Ben.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Ben.jpg</fanart>
<info>Ben Burns (Lucas Hedges) é um problemático jovem homem que volta para a casa de sua família certa noite de Natal. Sua mãe preocupada, Holly (Julia Roberts), o recebe com todo amor, porém logo percebe que ele ainda pode trazer perigo para seu lar. Durante 24 horas que podem mudar sua vida para sempre, Holly deve fazer de tudo para impedir que sua família seja destruída.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE JOHNNY ENGLISH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORTNODJHNYENGLSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Johnny%20English.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Johnny%20English.jpg</fanart>
<info>Johnny English (Rowan Atkinson), o principal espião do MI7, passou a usar suas habilidades em uma remota região da Ásia. Quando seus superiores tomam conhecimento do plano  de um atentado contra o premier chinês eles resolvem entrar em contato com English, para que possa agir no caso. É sua grande chance de redenção, devido a um erro cometido no passado. Desta forma, English usa seus aparelhos de alta tecnologia para desmascarar uma conspiração antes da realização de uma conferência de chefes de estado, prevista para daqui a poucos dias.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARY POPPINS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORTNODMRYPOPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</fanart>
<info>Numa Londres abalada pela Grande Depressão, Mary Poppins (Emily Blunt) desce dos céus novamente com seu fiel amigo Jack (Lin-Manuel Miranda) para ajudar Michael (Ben Whishaw) e Jane Banks (Emily Mortimer), agora adultos trabalhadores, que sofreram uma perda pessoal. As crianças Annabel (Pixie Davies), Georgie (Joel Dawson) e John (Nathanael Saleh) vivem com os pais na mesma casa de 24 anos atrás e precisam da babá enigmática e o acendedor de lampiões otimista para trazer alegria e magia de volta para suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARY POPPINS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORTNODMRYPOPSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</fanart>
<info>Numa Londres abalada pela Grande Depressão, Mary Poppins (Emily Blunt) desce dos céus novamente com seu fiel amigo Jack (Lin-Manuel Miranda) para ajudar Michael (Ben Whishaw) e Jane Banks (Emily Mortimer), agora adultos trabalhadores, que sofreram uma perda pessoal. As crianças Annabel (Pixie Davies), Georgie (Joel Dawson) e John (Nathanael Saleh) vivem com os pais na mesma casa de 24 anos atrás e precisam da babá enigmática e o acendedor de lampiões otimista para trazer alegria e magia de volta para suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE UM HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORTNODUMHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Um%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Um%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Kevin Bacon interpreta militar que lutou na primeira Guerra do Iraque, no início da década de 1990, e se torna voluntário para escoltar o corpo de um marine de 19 anos de volta para casa.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DUENDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORTORNDUENDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20do%20Duende.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20do%20Duende.jpg</fanart>
<info>O mortal e brincalhão Leprechaun está de volta em toda sua glória sangrenta. Quando as estudantes da irmandade Alpha Upsilon decidem ficar chapadas e usar um poço antigo como fonte de água, despertam involuntariamente um monstro verde. O Leprechaun quer um pote de ouro enterrado perto da casa da irmandade, mas primeiro, ele deve recuperar seus poderes com uma matança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORTNDHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20Do%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20Do%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Em 1809, na França, o capitão Neuville (Jean Dujardin) é chamado para batalha, deixando a futura noiva com o coração partido. Vendo a tristeza da moça, sua irmã decide escrever cartas em seu nome para animá-la. Porém, tudo vai por água abaixo quando Neuville reaparece.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO PALHAÇO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORTNDPLCASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stitches.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stitches.jpg</fanart>
<info>Um palhaco volta dos mortos para se vingar de um grupo de criancas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DOS TOMATES ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORTRNODOSTMTSASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Sequência do cult, O Ataque dos Tomates Assassinos, com um cientista maluco tentando conquistar o planeta e usando para seu intento perigosos (e engraçados) vegetais (frutas). A curiosidade é ver George Clooney antes de estrelar filmes politizados e de ter a estatueta do Oscar em casa, participar de pérolas como este longa. Eles estão de volta e dessa vez, realmente estufados! Desde o último ataque dos "Tomates Assassinos" há algun anos, que os pizzaiolos Matt e Chad estão vivendo um momento de prosperidade com sua pizzaria que não usa molho a base de tomates.</info>
<date>1988</date>
</item>
