<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]65[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page65.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANTO MAIS GRANA MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny é um golpista que resolve mudar de vida depois que conhece a mulher de seus sonhos. Mas para impressionar sua paixão, ele rouba o cartão de crédito da empresa em que trabalha e acaba se envolvendo em um crime muito mais sério.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANTO MAIS IDIOTA MELHOR 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wayne Campbell tem um sonho muito estranho com a lenda do rock Jim Morrison, que pede a ele para organizar um show de rock. Junto com seu amigo e também apresentador de TV, Wayne encontra dificuldades para convencer artistas a participarem do evento. Enquanto isso, ele corre o risco de perder sua namorada roqueira para o novo empresário.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANTO MAIS IDIOTA MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os metaleiros Wayne e Garth são dois grandes amigos que produzem, diretamente do porão de Wayne, um programa de TV alternativo chamado "O Mundo de Wayne", transmitindo-o para uma rede de televisão local. O programa chama a atenção de um executivo de uma grande rede nacional de TV, que tem o interesse de fazer uma versão de alto orçamento do programa para todo o país. Além de lutar para salvar o seu show, Wayne precisa ainda reconquistar sua namorada.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANTO MAIS QUENTE MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1929, Joe e Jerry, dois músicos desempregados, testemunham sem querer o cruel Massacre do Dia de São Valentim. Desesperados para não serem pegos pelos gangsters, eles se disfarçam de mulheres e entram para um grupo feminino musical, que está indo para Miami fazer shows. Joe se apaixona por Sugar, a garota problema do grupo, enquanto um milionário se apaixona pelo disfarce de Jerry, tudo isso em meio a uma convenção de criminosos, que também está acontecendo em Miami.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANTO VALE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os ataques de 11 de setembro, um advogado enfrenta uma batalha ferrenha para criar um fundo de compensação pelas vidas perdidas. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma amarga descoberta, um chef se junta ao melhor amigo em uma competição gastronômica em Cancún para despertar sua fome de viver.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um avião é tomado por um misterioso vírus. Após fazer um pouso de emergência, o avião é colocado em quarentena. Com alguns sobreviventes, o grupo vai precisar se unir para superar esse período de observação que não tem escapatória.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fazenda afastada é o local perfeito para testes de DNA com animais. Durantes as experiências, John, um cientista obcecado, deixa escapar alguns detalhes que irão expor todos a uma criatura terrível, espalhando medo e terror. Todos podem estar contaminados e agora devem permanecer em estado de quarentena. Um casal foragido, uma veterinária, o cientista e o dono da fazenda serão perseguidos até a morte, mas eles nem mesmo sabem do que fugir.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela Vidal (Jennifer Carpenter) é uma repórter de TV que, juntamente com seu operador de câmera Scott Percival (Steve Harris), são enviados para cobrir o turno noturno de dois bombeiros. Após uma noite tranqüila, um chamado de emergência os leva a um pequeno prédio no centro da cidade. Ao chegarem alguns policiais já estão no local, devido aos gritos horripilantes que vêm de um apartamento do 3º andar. Ansiosos por um furo de reportagem, Angela e Scott decidem filmar tudo o que acontece no local.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARRIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para escapar do namorado abusivo, Kat se junta a uma expedição deserto com um grupo de mulheres, todas lutando com a incerteza da vida. O que deveria ser uma oportunidade para a descoberta pessoal rapidamente se torna uma luta pela sobrevivência, forçando cada uma a descobrir a força dentro de si mesmos que nem sabiam que possuíam. Enquanto estiver descaradamente perseguido por um pacote de predadores, os fortes rapidamente se separaram dos fracos. Em uma batalha de vontade, resistência e coração, essas próprias virtudes se apresentam no momento mais crucial. Com a morte iminente, cada uma é deixada com o que é verdadeiramente importante - a força dentro de si.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTA DIMENSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos, cientistas Scott e Tony Nelson, desenvolvem um amplificador que permite que uma pessoa insira um estado 4º dimensional, permitindo que ele passe por qualquer objeto. Scott experimenta em si mesmo e descobre que cada vez que ele passa por algo que ele tem rapidez. Ele começa a matar pessoas, sugando suas energias da vida e recuperando sua juventude como resultado.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTA SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando encontram maconha em uma classe de crianças de 10 anos, os pais discutirão o tabu de uma forma muito pouco convencional: fumando um baseado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gustavo López está casado com Dolores há oito anos, tem um amigo de infância chamado Pedro que é casado com Camila e está com dificuldades financeiras. A confusão começa quando Gustavo chama Pedro e Camila para morar com eles por um tempo. Após uma noite regada a álcool, os quatro amigos decidem trocar de parceiros. Esta decisão irá abalar a amizade deles, e para piorar Dolores descobre estar grávida sem saber de fato é o pai de seu filho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO E O SURFISTA PRATEADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reed Richards (Ioan Gruffudd) e Susan Storm (Jessica Alba) estão prestes a se casar. Porém, durante a cerimônia, algo estranho surge nos céus de Nova York. Trata-se do Surfista Prateado (Doug Jones), um ser alienígena que possui grandes poderes e que trabalha como arauto de Galactus, o destruidor de planetas. O Surfista veio à Terra para prepará-la para ser destruída por seu mestre, mas para atingir seu objetivo precisará enfrentar o Quarteto Fantástico.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens astronautas ganham superpoderes ao serem transportados a um universo alternativo e ficarem expostos à radiação cósmica. Eles precisam usar suas novas habilidades para proteger o planeta contra o Doutor Destino.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cientista Reed Richards convence seu arrogante colega Victor von Doom a financiar seus experimentos com energia cósmica. Na estação espacial Von Doom, a tripulação, incluindo o astronauta Ben Grimm, a pesquisadora Sue Storm e o piloto Johnny Storm, é exposta a uma tempestade cósmica misteriosa que dá superpoderes a eles. Eles tentam lidar com suas transformações enquanto o detestável von Doom jura vingança.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTO 212[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma briga com o marido, Catherine resolve dar um tempo e sai de casa. Ela se muda para o quarto 212 de um hotel do outro lado da rua, com vista privilegiada para seu antigo apartamento, para o marido que acaba de deixar e, de certa forma, para a vida que dividia com ele. Enquanto pensa se tomou a decisão certa, muitos personagens de sua trajetória opinam sobre o assunto. Todos a confrontam, ela gostando disso ou não, ao longo de uma noite que se revela transformadora.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTO DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth (Priscilla Evans Shirer) e Tony (T.C. Stallings) formam um casal em crise de relacionamento. A filha pequena percebe que ambos estão à beira do divórcio, mas eles não conseguem chegar a um acordo. Um dia, Elizabeth conhece uma mulher idosa que lhe apresenta o poder da oração e, a partir deste momento, a jovem mãe decide depositar a sua fé nas preces divinas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTOS SEPARADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alcoólatra desesperado atinge um ponto de virada em sua vida quando conhece uma mulher estranha em uma carruagem: eles fazem amor, mas ela sai. Perseguindo a garota, ele se agarra a ela como se ela fosse sua última chance. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE 18[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crescer não é nada fácil para alguns, como para Nadine (Hailee Steinfeld), uma estudante que está enfrentando uma difícil situação desde que sua melhor amiga, Krista (Haley Lu Richardson), está namorando com o seu irmão mais velho, Darian (Blake Jenner). Nadine se sente mais sozinha do que nunca, ao menos até começar uma amizade com um jovem atencioso (Hayden Szeto).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE ABDUZIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alienígena adolescente tenta abduzir um humano que está dormindo, mas há tantos controles que a tarefa se torna praticamente impossível. Faz parte da Coleção Pixar Curtas 01.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de 20 e poucos anos e ainda morando em casa com a mãe e o padrasto que coloca todos os ovos na mesma cesta: a garota que trabalha na cafeteria local. O problema é que ela tem um namorado sério. À medida que se aproximam, a linha entre amizade e intimidade é confusa, e a situação obriga ambos a examinar onde estão em suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE CASADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Mason e Fleming enferrujado são repórteres da estrela sobre um tablóide Chicago que são romanticamente envolvidos também. Embora habilidosos em ferir as grandes histórias, muitas vezes se comportam de maneira não profissional e imatura. Depois que seus shenanigans fazem com que seu editor de cidade frustrado renunciasse, a editora promove Charlie para o trabalho, uma decisão baseada na premissa de que apenas um preguiçoso seria capaz de quebrar em outros shirkers e underachievers. Sua pomposidade logo aliena a maioria de seus colegas de trabalho e faz com que o enferrujado se mova para Nova York. Charlie renuncia e junto com o amigo gangster sorrisos Benson tenta ganhar o rústico de volta antes de se casar com um autor de uma sociedade abafada.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ambicioso cirurgião branco e um talentoso carpinteiro negro desenvolvem uma técnica que revoluciona a cirurgia de coração. Embora trabalhem lado a lado no centro cirúrgico, os dois não estão lado a lado diante da sociedade.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE FAMOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fã ávido por rock'n'roll consegue um trabalho na revista americana Rolling Stone, para acompanhar a banda Stillwater em sua primeira excursão pelos Estados Unidos. Porém, quanto mais ele vai se envolvendo com a banda, mais vai perdendo a objetividade de seu trabalho e logo estará fazendo parte do cenário rock dos anos 70.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE FEITOS UM PARA O OUTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zeus es un perro travieso que retoza en tierra firme, mientras Roxanne es un delfín hembra que juguetea entre las olas. Se comunican de manera diferente, con lenguajes distintos...[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bling é uma animação em que mistura aventura e ação voltada para a família. Um mecânico de robôs de parque temático, Sam e seus três amigos com super poderes se envolvem em uma enorme ameaça do vilão Oscar com o exército robô gigantesco, e Sam com o Trio luta para salvar o futuro da cidade do vilão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE IGUAL AOS OUTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser reprovada num concurso de redação, uma jovem aspirante a jornalista começa a desconfiar de que só foi incentivada pelos professores a participar por causa de sua bela aparência. Ela sabe que para descobrir a verdade só há uma coisa a fazer: fingir que é um dos rapazes e tentar a sorte novamente. Mas o surgimento de um colega sensível e bonitão começa a atrapalhar os seus planos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brennan Huff e Dale Doback têm uma coisa em comum: ambos são adultos desempregados e ainda vivem com os pais. Quando a mãe de Brennan e o pai de Dale se casam e vão viver juntos, essa união vira o mundo dos rapazes de cabeça para baixo. A rivalidade insana e o narcisismo dos dois acabam separando a nova família, o que os obriga a tentar reconciliar seus pais.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE UM ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry Dean é um assistente de eletrônicos e ladrão. Depois que ele é liberado da prisão, ele é atingido por um carro enquanto economiza a vida de uma menina. Enquanto no hospital, ele sonha que Deus a visita e diz a ele que é um anjo, e deve começar a fazer coisas boas para compensar sua vida passada. Não acreditando no início, ele logo fica convencido de que ele deve ser um anjo. Não ter poderes de anjo ainda, ele deve usar suas próprias experiências e talentos para fazer coisas boas acontecerem.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE UM SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa em uma pequena cidade no Estado norte-americano de Oregon, onde vive Sam (Rory Culkin). Ele confessa ao seu irmão mais velho e protetor Rocky (Trevor Morgan) que está sendo incomodado diariamente na escola pelo valentão George (Josh Peck). Juntos, os irmãos planejam um revide, convidando George a uma viagem de aniversário. Os amigos de Rocky, Clyde (Ryan Kelley) e Marty (Scott Mechlowicz), além da amiga de Sam Millie (Scott Mechlowicz), unem-se ao grupo. Vendo George sob outra perspectiva - a de um garoto solitário que só quer um pouco de atenção -, Sam quer cancelar os planos de humilhá-lo, mas pode ser tarde demais.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE UMA ROCKSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota cheia de talento esconde um grande segredo: ela não tem casa e mora em um ônibus. Surpreendida por uma tragédia, terá que aprender a aceitar ajuda.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cooper (Chris Klein) é o típico mulherengo, enquanto que Ed (Brendan Fehr) é tímido e um verdadeiro workaholic. Eles não tem nada em comum a não ser o fato de serem irmãos. Ed passa por um momento difícil, já que perdeu recentemente a namorada e corre o risco de perder também o emprego. Porém estas preocupações não afligem Cooper, que quer a todo custo carregar o irmão para festas e mulheres.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO AMIGAS E UM CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na época do colegial, Regan, Katie e Gena eram as garotas mais populares da escola e amigas inseparáveis. Elas adoravam praticar "bullying" com a desajustada Becky. Agora, anos mais tarde, Becky é a primeira a se casar e chama as antigas colegas para ser suas madrinhas de casamento. O trio aceita o convite e resolve preparar para Becky uma grande despedida de solteira, mesmo sem conseguir esconder a inveja por ela ser a primeira do grupo a se casar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO AMIGAS E UM JEANS VIAJANTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que as quatro amigas terminaram o colégio, cada uma toma um rumo diferente na vida, e já não estão mais sempre juntas como costumavam estar. Apesar das mudanças em suas vidas, elas vão precisar uma da outra para superar alguns problemas pessoais. Lena (Alexis Bledel) sofre com os desencontros amorosos, Tibby (Amber Tamblyn) tem medo de se entregar as pessoas e à felicidade, Bridget (Blake Lively) passa por conflitos familiares e Carmen (America Ferrera) enfrenta mais mudanças em sua vida. Para se somar a isso, quem sofre com o descaso das meninas é a calça da Irmandade, que elas perdem. Mais uma vez a calça vai unir as garotas, que se juntarão para procurá-la.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO AMIGAS E UM JEANS VIAJANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tibby (Amber Tamblyn), Lena (Alexis Bledel), Bridget (Blake Lively) e Carmen (America Ferrera) se conhecem desde bebês, já que suas mães faziam aula de aeróbica juntas. Elas nasceram no mesmo mês e cresceram juntas, tornando-se grandes amigas. Agora com 16 anos elas estão prestes a se separar pela 1ª vez, já que Bridget, Lena e Carmen planejam viajar nas férias de verão. Em uma ida às compras antes da separação elas encontram uma calça jeans que, estranhamente, cabe perfeitamente nelas. As amigas decidem comprá-la e iniciar uma irmandade em torno da calça, acreditando que ela seja mágica pelo fato de se adequar ao corpos diferentes que possuem. São definidas regras para o uso da calça, sendo que uma delas é que cada uma das amigas poderá usá-la durante uma semana.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO AMIGOS SONHADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de quatro rapazes que estão longe de ser os estudantes ideais e lutam para conciliar os estudos com o desejo pessoal de vencer na vida. O anseio pelo sucesso os leva a embarcar em situações inaceitáveis, e logo são obrigados a encarar obstáculos complicados e ilegais, o que piora a vida deles ainda mais. Será que eles vão superar isso tudo e ver uma luz no fim do túnel?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO CASAMENTOS E UM FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles (Hugh Grant) é um solteirão que nunca quis nada sério com ninguém, até conhecer uma envolvente mulher, por quem se apaixona. Sua complicada situação de assumir relacionamentos pode mudar depois de três outros casamentos e um funeral, que dão título ao longa.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO DESTINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil Americana, quatro irmãs e a mãe sobrevivem com dificuldades enquanto o pai delas serve com o exército confederado. A história narra como as irmãs cresceram, superaram tragédias, se apaixonaram e descobriram seu lugar no mundo.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO DIAS COM ELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deb ajuda sua filha Molly a se recuperar do abuso de drogas. O tempo que passam juntas, depois de um longo distanciamento, revive feridas dolorosas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO GERAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família arrasada por uma tragédia decide migrar para a cidade. Passados 30 anos, o reencontro dessas pessoas vai trazer à tona emoções que ficaram enterradas e segredos que foram ocultados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO HISTÓRIAS DE FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro thrillers de Zoya Akhtar, Anurag Kashyap, Dibakar Banerjee e Karan Johar, os mesmos diretores de Quatro Histórias de Desejo, indicado ao Emmy.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby (Mark Wahlberg), Jeremiah (André Benjamin), Angel (Tyrese Gibson) e Jack (Garrett Hedlund) são quatro irmãos adotivos, que foram criados pela mesma mulher. Quando a mãe deles morre, os quatro se reúnem novamente para o seu enterro. Porém quando descobrem que ela pode ter sido assassinada, os irmãos decidem se unir para investigar o caso e se vingar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO LEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia satírica, um grupo de aspirantes a homens-bomba bastante desajeitados e fundamentalistas organiza um ataque terrorista no centro de Londres. Isso se não acabarem se matando acidentalmente antes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO MULHERES E UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cody Zamora (Madeleine Stowe), Anita Crown (Mary Stuart Masterson), Eileen Spenser (Andie MacDowell) e Lilly Laronette (Drew Barrymore) são quatro prostitutas que trabalham no velho oeste. Um dia, Anita é quase molestada por um coronel rude e bêbado. Para impedir o estupro, Cody atira no homem, o que desperta a fúria da comunidade local, que quer enforcar moça. Porém, as outras três entram em ação e salvam a amiga, iniciando uma aventura que envolve: fugir do xerife, roubar bancos e muitas balas.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO NATAIS E UM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chloe conhece o homem perfeito durante o Festival de Natal de sua cidade. No entanto, ele é transferido por seu trabalho e, durante 3 longos anos, eles só voltam a se cruzar nas celebrações do Festival.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO VIDAS DE UM CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cachorro morre e reencarna várias vezes na Terra. Embora encontre novas pessoas e viva muitas aventuras, ele mantém o sonho de reencontrar Ethan, o seu primeiro dono, que sempre foi seu maior amigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE CULPA TEM O CARMA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a irmã mais nova fica noiva do seu crush da época da escola, Sara precisa descobrir se a culpa por tudo o que dá errado em sua vida é mesmo do seu suposto azar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE DELÍCIA DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando 5 generais aliados são capturados na Itália na WWII, é um pesadelo de propaganda para os aliados. Os generais são todos 1 estrelas e se recusam a receber encomendas umas das outras para planejar uma fuga. Harry Frigg é um privado que escapou da casa de guarda dezenas de vezes. Ele é promovido a grande general e ordenado a obter os generais uma vez que ele é capturado. Harry está disposto a escapar, mas então ele conhece a condessa ...[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE ESTRANHO CHAMAR-SE FEDERICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma homenagem e um retrato de Federico Fellini no vigésimo aniversário da morte do grande realizador.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FAMÍLIA É ESSA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bastien é filho único, mas tem seis meio-irmãos, quatro pais e quatro mães. Cansados de carregar a vida nas costas, os irmãos decidem que vão morar juntos e são os pais que vão ter que se acostumar com a nova situação. A união faz a força![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FIM LEVOU PAPAI NOEL?[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom, um menino de nove anos amante do natal, descobre que Papai Noel está escondido em sua garagem, após bater o seu novo trenó. Disposto a ajudá-lo, Tom pede auxílio ao seu pai, que concorda em levar o Papai Noel de volta para casa. Mas tudo tudo parece desandar quando o saudoso velhinho é perseguido pela polícia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE GAROTA, QUE NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem tímido consegue um encontro com a garota de seus sonhos e por quem é apaixonado há anos, mas jamais poderia imaginar que seria confundido com um criminoso e perseguido por gangsters e pela polícia, E o que seria um encontro de amor se torna um encontro com uma bela encrenca.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE HAJA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sol Harkens ( Kevin Sorbo) é o ateu mais famoso do mundo. Por sua opinião sempre contundentes e muitas vezes polêmica, ele alcançou muitos fãs e odiadores, mas mesmo assim leva uma vida solitária e amargurada, além de não conseguir dar de ser um bom pai. Mas, depois de quase morrer, ele verá todas as suas convicções sendo testadas e a sua rotina tendo mudanças radicais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE LÉON[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um distribuidor de autopeças e a filha de um magnata descobrem que têm o mesmo sobrenome e se apaixonam. Mas os pais deles não ficam muito felizes com isso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE MAIS POSSO QUERER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna é contadora em uma firma de seguros. Casada com o rude Alessio, com quem tem uma relação estável e tranquila, leva uma vida rotineira, mas confortável. O nascimento de seu sobrinho e as indiretas do marido criam nela a pressão de engravidar. Enquanto isso, Anna começa a se sentir atraída por Domenico, colega de trabalho misterioso. Apesar de ambos serem casados, a atração logo se transforma em uma relação proibida, e Anna e Domenico passam a se encontrar uma vez por semana em um motel. Mas o caso termina sendo descoberto, obrigando-os a decidir entre a paixão e a vida familiar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE MAL EU FIZ A DEUS?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Verneuils tem 4 filhas. Católicos, conservadores e um pouco preconceituosos, eles não ficaram muito felizes quando 3 de suas filhas se casaram com homens de diferentes nacionalidades e religiões. Quando a quarta anuncia o seu casamento com um católico, o casal fica nas nuvens e toda a família vai se reunir. Mas logo eles vão descobrir que nem tudo é do jeito que eles querem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE MULHER É ESSA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após mais uma noite dura de trabalho no McCool's, Randy (Matt Dillon) corre na direção de Jewel (Liv Tyler), na intenção de falar com ela. Porém, a sedutora jovem tinha acabado de sofrer uma tentativa de estupro e recebe Randy colocando uma arma em sua cabeça, pois achava que ele era o estuprador em uma nova tentativa de atacá-la. Após o engano ser desfeito, Randy leva Jewel para casa e eles começam então a namorar. Porém, logo Randy percebe que Jewel é uma namorada muito exigente, que o leva à uma vida de crimes para poder manter seu estilo de vida. Ao mesmo tempo surge Carl (Paul Reiser), primo de Randy que se apaixona por Jewel, e o detetive Dehling (John Goodman), que passa a desconfiar de Randy. Com o rumo de sua vida saindo do seu controle, Randy decide então contratar um matador de aluguel (Michael Douglas) para colocar novamente tudo em ordem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE O CÉU A CONDENE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1599, Itália, Beatrice Cenci é a filha adolescente do proprietário enlouquecido e nobre Francesco Cenci, que mantém sua filha trancada na masmorra de seu castelo e abusa sexualmente dela também. Beatrice então trove com sua madrasta, seu servo olímpio, bem como um bandido local, chamado Catalano, para planejar o assassinato de Francesco.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE O CÉU A CONDENE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se casar com seu longo amor perdido, um pianista encontra o relacionamento ameaçado por um compositor rico que é sujo com ela.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE SORTE DANADA![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lauren Ames (Shelley Long) e Sandy Brozinsky (Bette Midler) são duas aspirantes a atriz que não se dão bem. Isto só piora quando elas descobrem que estavam transando com o mesmo homem, Michael Sanders (Peter Coyote), que supostamente foi um professor que morreu em um atentado terrorista. Logo elas constatam que ele está vivo, pois quando foram ver o corpo concluíram que aquele pequeno membro não era o de Michael. Aos poucos tomam consciência de que ele é um agente duplo, que quer pôr as mãos em um vírus desfolhante, que acaba com toda a vegetação num raio de centenas de quilômetros. Michael ameaça não fazer isto apenas se lhe pagarem US$ 20 milhões.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE VENÇA O MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na forma de comédia e ironia, o neto de Antar Abassi entra em uma amarga luta com o leão dos homens, e tenta superá-lo com toda a força para ganhar o coração da garota mais bonita da tribo, será como muito como competição?, ele terá sucesso em ganhar o coração?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUÊ?[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher americana viajando pela Itália se encontra em uma estranha villa mediterrânica, onde nada parece bem.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRA DE CONFIANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado numa história real. Conta o drama do novato no FBI Eric O'Neill (Ryan Phillippe), que entra num jogo de poder com seu chefe, Robert Hanssen (Chris Cooper). Hanssen é suspeito de vender segredos norte-americanos aos russos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRA DE CONTRATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem família se muda para uma casa de encerramento, o proprietário anterior começa uma campanha de intimidação e terror. O homem perturbado vai parar em nada para obter a sua casa de volta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRA DE SIGILO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Redford lidera um elenco de astros em um dos filmes de suspense mais espetaculares! O especialista em computação Martin Bishop (Redford) chefia um grupo de hackers - incluindo um ex agente da CIA (Sidney Poitier), um mago das invenções (Dan Aykroyd), um jovem gênio (River Phoenix) e um sonoplasta cego (David Strathairn) - que são contratados para testar sistemas de segurança. Mas o passado de Bishop retorna para perseguí-lo quando agentes do governo chantageiam o grupo para uma operação ilegal: encontrar uma misteriosa caixa preta. Junto com a ex-namorada (Mary Mcdonnell), Bishop e seu time recuperam a caixa e fazem uma assustadora descoberta - o aparato pode quebrar o sigilo de qualquer computador do mundo. Com facções de todos os lados dispostos a matar pela caixa poderosa, Bishop e sua equipe embarcam em sua missão mais perigosa, neste sensacional filme de alta-tecnologia dirigido por Phil Alden Robinson (Campo dos Sonhos).[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO A BANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Campbell, um aluno brilhante do Instituto Tecnológico de Massachusetts, precisa de dinheiro para pagar as mensalidades da faculdade. Ele entra para um grupo de estudantes liderado pelo professor Mickey Rosa, que usa seu conhecimento em matemática para ganhar nos cassinos em Las Vegas. Seduzido por sua bela colega e muito dinheiro, Ben descobre que os riscos são maiores do que imaginava quando cruza o caminho de Cole Williams.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO AS REGRAS 4[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um lutador amador não está disposto a competir, sua irmã Anya precisa viajar para Roma e lutar para um público de elite para ajudar a pagar a dívida dele com o chefe do crime.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que se sustenta no ramo de terminar o namoro de seus clientes é forçada a mudar o rumo e juntar as pessoas ao invés de separá-las, quando uma competição do mesmo ramo e barra pesada surge para dar cabo de seus negócios. Agora, para salvar sua empresa (e seu guarda-roupa de alto nível) ela terá que se apoiar em sua maior chaga: o amor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO CORRENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder seu pai e presenciar cenas horríveis em seu trabalho como policial, Jonathan sofre ainda mais com a morte de seu primeiro filho. Deprimido, tomado pela raiva e sugado pelo alcoolismo, ele corre o risco de perder seu cargo na polícia e de ser abandonado por sua esposa e filha. É então que Jonathan se volta para Deus, em busca de uma ajuda que pode mudar sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO OS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real de um viciado em drogas que se tornou um campeão de triathlon e um vencedor da competição Ironman.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atrás das portas fechadas de uma faculdade aparentemente normal, planeja-se o confronto secreto máximo de lutas de artes marciais mistas. O ex-astro de lutas Case Walker treina quatro lutadores da faculdade, cada um com seus próprios obstáculos individuais. Case os ensinará a dominar as mais surpreendentes técnicas de luta e a enfrentar a competição mais exaustiva já criada — o Beatdown.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS 3: NÃO SE RENDAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-campeão do MMA, Case Walker se manteve fora dos holofotes, vencendo pequenas competições regionais, após se recusar a entrar em uma poderosa nova liga que é a favor do uso de anabolizantes. Seu antigo amigo e famoso lutador Brody James convence Walker a ir à Tailândia e treiná-lo para uma grande luta contra o mortal e invicto Caesar Braga. Durante o treinamento, Brody sofre uma lesão. Sob a pressão de um inescrupuloso e poderoso promotor, Walker aceita substituir James e lutar contra seu mais desafiador oponente, mas apenas de acordo com suas próprias condições.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Tyler nunca procura por confusão — mas ela sempre parece encontrá-lo. Pouco depois de se mudar de uma cidade pacata para a agitada Flórida, Jake parece encontrar ainda mais problemas quando é arrastado para uma liga de luta underground — um tipo de clube da luta para adolescentes. Agora, Jake contará com a ajuda de seus novos amigos — um sábio treinador, uma namorada aventureira e um melhor amigo frágil e cativante — para superar o caos ao seu redor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEDA LIVRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com uma promissora carreira na polícia e um bebê a caminho, a vida de Marc (Hanno Koffler) parece estar no caminho certo, até o momento em que conhece Kay (Max Riemelt), um colega de quarto do campo de treinamento policial. Em meio aos exercícios de corrida, Marc experimenta uma sensação fácil e sem esforço nunca sentida antes, se apaixonar por um homem. Dividido entre sua família e sua paixão, sua vida sai do seu controle até ele perceber que não pode fazer todos felizes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEDA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-agente da CIA infiltrado virou contratado do governo uma perigosa quadrilha de contrabando norte mexicano. Depois que ele é jogado para fora de um avião a 5.000 pés e milagrosamente sobrevive a queda, ele embarca em uma cruzada violenta para encontrar o homem que atirou-o para fora do avião.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEEN E SLIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro encontro de um casal de negros dá errado após serem abordados por um policial. Em legítima defesa, eles matam o policial e, em vez de se entregarem, tornam-se fugitivos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEEN ELIZABETH II: THE DIAMOND CELEBRATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produzido em alta definição, com raro arquivo. A rainha Elizabeth II reinou por 60 anos como a rainha da Grã-Bretanha e da Commonwealth. A rainha, que testemunhou incríveis mudanças sociais, políticas e culturais em seu reinado, mantém o propósito e a dignidade da monarquia britânica. Da morte de seu pai rei George VI, ao casamento de Príncipe William e Kate Middleton, esta é a verdadeira história de como a jovem princesa se tornou uma grande rainha.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEEN: DAYS OF OUR LIVES[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e os tempos da banda de rock Queen, contada em duas partes, cobrindo a primeira parte dos anos 1970 e a segunda metade dos anos 1980 e seguintes.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rani é abandonada por seu noivo dois dias antes de seu casamento, quando ele sente que ela é muito puritana para ele. O casal tinha planos de ir para Paris e Amsterdã para sua lua de mel. Rani decide fazer a viagem sozinha. Sozinha em um lugar desconhecido e longe de sua cultura, ela acaba conhecendo pessoas, vivendo novas experiências e revivendo a mulher em si mesma.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEER DUCK: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do escritor quatro vezes vencedor do Emmy Mike Reiss (Os Simpsons) e do animador Xeth Feinberg surge a nova aventura, estrelando Queer Duck e seus fabulosos amigos Bi-Polar Bear, Openly Gator e Oscar Wildcat.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIMA DE ARQUIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Kruger (Arnold Schwarzenegger) é um agente do governo especializado em proteger testemunhas, destruindo seu passado para assegurar o futuro. Passa a proteger uma testemunha-chave (Vanessa Williams) que sabe tudo sobre uma firma de equipamento bélico que planejou e desenvolveu o mais revolucionário fuzil e pretende vendê-lo no mercado negro. Para isto, conta com importantes agentes do governo que estão dispostos a usar todo o seu poder para concretizar a operação e também matar tanto o agente quanto a testemunha.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIMADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O profissional Mercenary Sir William Walker instiga uma revolta escrava na ilha do Caribe de Queimada, a fim de ajudar a melhorar o comércio de açúcar britânico. Anos depois, ele é enviado novamente para lidar com os mesmos rebeldes que ele construiu porque apreenderam muito poder que agora ameaça os interesses de açúcar britânicos.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIMANDO ASFALTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Velocidade é liberdade, risco, fuga da realidade, dinheiro... Dinheiro que se ganha e se gasta rapidamente. Mas para os jovens Nicole, Mike, Katie e eric, velocidade é um modo de vida, o único que eles amam. Mas tudo isto tem um preço que nem sempre pode ser calculado, às vezes pode custar um pedaço da alma ou a desistência de um sonho. Em algumas vezes é preciso pagar com sangue. A durona Katie corre para fugir da dor pela perda da família. O fugitivo da justiça Mike faz, entre uma corrida e outra, pequenos serviços para o chefão da máfia local. O policial Eric esconde sua profissão dos colegas de aventura por medo de ser morto. E a bela Nicole, casada com um homem rico e muito mais velho, domina as ruas tanto quanto o coração dos homens. Entre corridas pela noite de Berlim, os quatro precisam sobreviver a uma série de desafios em uma combinação explosiva entre juventude, paixão, perigo e intrigas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIMANDO TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheech e Chong se conheceram e logo são presos e eventualmente deportados para o México. Para conseguirem regressar aos Estados Unidos, a dupla recebe inadvertidamente uma van feita de maconha, que ao longo do trajeto deixa todos os que seguem chapados e acabam parando em um festival de rock.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIME DEPOIS DE LER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sido despedido, um ex-agente da CIA decide escrever as suas memórias documentando segredos do governo mas, durante as partilhas do divórcio, a sua ex-mulher rouba-lhe um disco com o único exemplar do manuscrito. Por engano, esse mesmo disco cai nas mãos de dois empregados de um ginásio, um homem e uma mulher sem escrúpulos, que tencionam explorar ao máximo a sua descoberta, vendendo a informação de forma a poderem pagar uma cirurgia plástica. É então chamado um agente da CIA para resolver o caso… custe o que custar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM AMA, ODEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma praia solitária, fica um antigo hotel perdido no tempo. Enrique Hubermann, médico homeopata, viaja fugindo de um amor. Por uma chance de destino, naquele lugar distante encontra Mary Fraga a mulher que quer esquecer, uma bela jovem como um demônio que manipula os homens e causa paixões perigosas. No meio de uma terrível tempestade que os isola do mundo, a história se repete novamente. Mas nesta ocasião, o ódio daqueles que amavam demais desperta o pior de cada um.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM ANDA CANTANDO NOSSAS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saudações é uma sátira sobre um jovem realizador de filmes amadores, sobre amor livre, o assassinato de Kennedy e a Guerra do Vietnã. Típico filme de contra-cultura americana dos anos 60, marca a estréia do mestre Brian de Palma, que com esse longa ganhou o Urso de Prata no Festival de Berlim de 1969. Saudações também foi a estréia nos cinemas de Robert De Niro.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM CANTARÁ AS SUAS CANÇÕES?[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lila (Najwa Nimri) é cantora famosa aposentada precisa retomar a carreira por questões financeiras. Um pouco antes do grande retorno aos palcos, ela sofre um grave acidente e acorda com amnésia. Para controlar a situação, surge Violeta (Eva Llorach), uma imitadora anônima, que recebe a função de garantir o regresso triunfal da ex Diva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM COM FERRO FERE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu irmão Sergio, o enfermeiro de asilo Mario (Luis Tosar) se prepara para um novo capítulo da sua vida com a chegada de seu primeiro filho. Mas, quando um chefe de cartel é enviado ao asilo para os cuidados de Mario, ele começa a questionar se seu dever é mais importante que as vidas que este homem destruiu.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM DIRIA?![/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Ice Cube, Quem Diria? é uma divertida comédia familiar, a história da primeira e única mulher quarterback na história do Futebol Americano.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É ESSA GAROTA?[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikki Finn (Madonna) é uma jovem acusada de ter participado de um crime com o qual nada teve a ver. Tentando provar sua inocência, ela pede ajuda ao advogado Louden Trott (Griffin Dunne), um cara com fama de certinho que agora precisa lidar com esta garota um tanto quanto amalucada.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É HARRY CRUMB?[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jennifer Downing (Renée Coleman), a filha do magnata P.J. Downing (Barry Corbin), é sequestrada, o pai está disposto em fazer tudo para ter sua filha de volta. Um amigo, Eliot Draisen (Jeffrey Jones), diz que a única pessoa que poderá ajudá-lo é Harry Crumb (John Candy), o último descendente de uma família de grandes detetives. Acontece que Harry é um profissional decadente, que sempre faz muitas trapalhadas ao tentar resolver os casos. Desta vez talvez as coisas sejam um pouco diferentes, pois Nikki Downing (Shawnee Smith), a irmã de Jennifer, quer ajudá-lo nas investigações.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É MORTO SEMPRE APARECE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Barnell (Robin Williams) é um agente de viagens que trabalha no Alasca. Ele passa por sérios problemas financeiros, mas tem um plano para sair de suas dificuldades: sacar a apólice do seguro de vida de seu irmão desaparecido há cinco anos. Com o dinheiro, Paul poderia pagar todas as suas dívidas e ainda prover auxílio médico à sua esposa, que sofre da síndrome de Tourette. A seguradora, porém, recusa o pagamento declarando que não há certeza sobre a morte do seu irmão. Pouco depois, Paul encontra um cadáver atrás de sua loja. Ele pretende usar o corpo num plano macabro para conseguir o dinheiro do seguro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É O CULPADO?[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois idiotas de refrigerante idiotas sonham em escrever mistérios de rádio. Quando eles tentam lançar uma ideia em uma estação de rádio, eles acabam no meio de um verdadeiro assassinato quando o dono da estação é morto durante uma transmissão.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É O INFIEL?[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lora pode Hollingsway, que cresceu ao lado do lado errado dos trilhos, se casou com seu chefe que acha que é apenas uma escavadora de ouro. Rita Phipps faz tanto dinheiro escrevendo scripts de rádio à noite como o marido professor de escola faz. Deborah Bishop parecia ótimo em um uniforme marinho na Segunda Guerra Mundial, mas teme que ela nunca se vestirá apenas para o conjunto do clube do país. Essas três esposas estão embarcando em um barco cheio de crianças em um piquenique quando um mensageiro em uma bicicleta entrega-lhes uma carta endereçada a todos os três da Addie que acabou de deixar a cidade com um de seus maridos. Eles não saberão qual deles até aquela noite.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É VOCÊ, CHARLIE BROWN?[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lupita Nyong’o narra documentário sobre a turma do Snoopy e seu criador, Charles M. Schulz. Fãs famosos, Drew Barrymore, Kevin Smith e Al Roker falam sobre a sua influência e Charlie Brown vive uma nova aventura animada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM ENCONTRA UM AMIGO, ENCONTRA UM TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem consegue recuperar um misterioso mapa do tesouro, que foi deixado para trás pelo exército japonês em uma pequena ilha. Ele consegue carona em um barco de um aventureiro, que está dando a volta ao mundo. Sem que o navegador perceba, ele muda a rota da embarcação, rumo à ilha do tesouro. Tudo parece correr bem, até que, chegando ao tão sonhado local, eles descobrem que a ilha não é tão deserta quanto pensavam. Lá estão, além dos nativos, um soldado japonês que ainda guarda o tesouro.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM FOI JESSE JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Jesse e Frank James viajam com sua gangue para o Minnesota. Lá, eles roubam um banco. O assalto não sai como planejado e resulta em duas mortes. A polícia oferece trinta mil dólares para quem capturar os irmãos James.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU JESUS?[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e o ministério de Jesus de Nazaré estavam sujeitos a eventos sociais e políticos sísmicos que levaram à sua execução e mudaram o mundo para sempre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU KENNEDY?[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha as vidas do presidente John F. Kennedy e de Lee Harvey Oswald. Em 1959, em Washington DC, um homem se prepara para anunciar sua candidatura presidencial, enquanto o outro está na embaixada dos Estados Unidos em Moscou, renunciando à sua cidadania americana. Dois eventos aparentemente não relacionados marcam um ponto de partida que iria alterar o curso da história.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU LINCOLN?[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]14 de abril de 1865. Um tiro. Um assassino se empenhou em matar um tirano, como ele acusou o 16º presidente dos Estados Unidos. E em um momento, nossa nação foi mudada para sempre. Este é o crime mais dramático e ressonante da história americana: a verdadeira história do assassinato de Abraham Lincoln. Dos produtores executivos Ridley Scott e Tony Scott, e narrado por Tom Hanks, o primeiro docudrama do National Geographic Channel, Killing Lincoln, baseado no best-seller do New York Times, combina re-criações com insight histórico numa emocionante crônica dos últimos dias do presidente Lincoln e seu assassino, John Wilkes Booth.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU ROSEMARY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1945, um veterano da Segunda Guerra Mundial retorna para casa, em Avalon Bay, New Jersey, para encontrar a sua namorada que terminou com ele e está saindo com um novo homem. Ele decide matá-los na dança de graduação. 35 anos depois da primeira dança, desde o acontecimento, o assassino está de volta e começa a matar as pessoas que vão à festa. Por outro lado, o xerife George Fraser está no "annual fishing trip" e deixa a cidade para diretor Mark London, que investiga as matanças com a sua (quase) namorada, Pam McDonald.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM NÃO CORRE, VOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Cannonball Run" é uma corrida ilegal onde os participantes devem cruzar os Estados Unidos de Connecticut à Califórnia no menor tempo possível, utilizando qualquer transporte terrestre disponível e as maneiras mais criativas para fugir da polícia. A competição reúne os competidores mais excêntricos e dementes do país, provocando inúmeras confusões.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM NÃO HERDA... FICA NA MESMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric Idle estrela com Rick Moranis, Barbara Hershey, Catherine Zeta-Jones e John Cleese, esta doida brincadeira que o Los Angeles Times chamou de “irreverente, divertida de assistir… matadora!”. Em uma festa selvagem nos anos 60, o bebê Thomas Henry Butterfly Rainbow Peace é acidentalmente trocado por seus ricos pais hippies. O herdeiro real é criado por uma pobre família paquistanesa, enquanto o herdeiro errado cresce na América, com uma colher de prata na boca. Quando Tommy Patel descobre que ele, não Henry Martin, é o verdadeiro Duque de Bournemouth, faz de tudo para recuperar o que perdeu! Felizmente, para Henry, Tommy é um assassino sem habilidades. Infelizmente, para ambos, o desleixado advogado de Tommy, Shadgrind, é um pouquinho melhor! Junte a isso uma duquesa ninfomaníaca, uma golpista, mais vários malucos, e você terá mais uma comédia para lá de engraçada e original.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM NÃO MATOU MONA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mulher (Bette Midler) odiada por todos morre num acidente de automóvel, todos os quatrocentos e sessenta cidadãos de Verplanck se tornam automaticamente suspeitos do possível crime.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM PROCURA ACHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de um osso e uma arma faz com que um marido e sua esposa embarquem em aventuras separadas ao longo de um fim de semana.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM QUER SER UM MILIONÁRIO?[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamal K. Malik (Dev Patel) é um jovem que trabalha servindo chá em uma empresa de telemarketing. Sua infância foi difícil, tendo que fugir da miséria e violência para conseguir chegar ao emprego atual. Um dia ele se inscreve no popular programa de TV "Quem Quer Ser um Milionário?". Inicialmente desacreditado, ele encontra em fatos de sua vida as respostas das perguntas feitas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM SOMOS AGORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beth acaba de sair da prisão e quer recuperar a guarda do filho, mas sua irmã Gabby e o marido dela não estão dispostos a sequer compartilhar a custódia da criança. Para isso, ela recebe a ajuda de Jess, uma jovem e idealista defensora pública.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM SOU EU?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixado para morrer por um agente traidor da CIA, um soldado (Chan) luta para recuperar a memória e desfazer um elo internacional de espionagem, antes que inimigos possam acionar uma poderosa e mortal fonte de energia. Com o auxílio de duas belas ajudantes, Jackie abre seu caminho através de continentes, enfrenta assassinos armados e planos sinistros em cada esquina. Para elevar os níveis de adrenalina e ação espetacular, não há nada melhor do que Jackie Chan.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM TEM MEDO DE VIRGINIA WOOLF?[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal de meia-idade recebe a visita de professor e sua esposa. A reunião vai se transformando numa sessão de agressões e estranhas revelações. Baseado em peça de Edward Albee.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VAI FICAR COM MÁRIO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mário, um jovem escritor que resolve oficializar a relação com Fernando, seu namorado e diretor da companhia de teatro em que trabalha no Rio de Janeiro. Mário viaja para o sul, decidido a revelar sua verdadeira identidade para o pai que desconhece tanto sua profissão quanto sua orientação sexual. Quando cria coragem, o que era difícil se torna impossível. Mario se vê obrigado a assumir os negócios da família, uma tradicional cervejaria, e acaba tendo que adiar suas revelações, além de conhecer Ana... o amor é imprevisível.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VAI FICAR COM MARY?[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonado desde os tempos do colegial por Mary, o trapalhão Ted localiza de novo a garota do seus sonhos 13 anos mais tarde com a ajuda de um investigador particular muito pilantra, que também apaixona-se por ela. Para complicar ainda mais, os dois descobrem que qualquer homem que conheça a deslumbrante Mary fica louco para se casar com ela.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VÊ CARA NÃO VÊ CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buck Russell (John Candy) tem uma grande reputação na família, a de ser muito atrapalhado. Após muita relutância, sua cunhada concorda em deixar por alguns dias os filhos com o tio solteirão, que passa maus bocados com as crianças.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VOCÊ LEVARIA PARA UMA ILHA DESERTA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na última noite juntos, as vidas de quatro colegas de apartamento de longa data mudam repentinamente quando um segredo é revelado durante uma celebração.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VOCÊ PENSA QUE SOU?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desconfiada de seu marido, Claire Millaud, de 50 anos, decide criar um perfil falso em uma rede social. Lá, ela atende por Clara, uma jovem de 24 anos. Alex, amigo de seu marido, é uma das pessoas com a qual o avatar interage. O homem acaba se apaixonando por Clara, enquanto Claire, por trás das telas, também nutre um sentimento de amor por Alex. Apesar de tudo se desenrolar no mundo virtual, as emoções evocadas são bastante reais, e podem trazer complicações para ambos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEREM ACABAR COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Nick (Ice Cube de Uma Turma do Barulho, As Férias da Família Johnson) se apaixona pela mãe solteira Suzanne (Nia Long de Vovó... Zona), ele a princípio não precisa se preocupar com o que os filhos dela pensam dele porque ela quer que eles sejam "somente amigos". Ignorando a vontade de Suzanne - e a de seus amigos que o atazanam por ele perder tempo nessa fase de somente amizade -- Nick fica sempre por perto. Quando Suzanne precisa que alguém leve seus filhos para se encontrar com ela em Vancouver para a passagem de Ano Novo, Nick acha que esta pode ser a oportunidade que estava esperando. Pode ser a melhor maneira de ganhar o coração da moça... ou o maior erro de sua vida. Com mais de um destino em mente, Nick embarca em uma viagem que ele nunca vai se esquecer - e muito menos você![/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEREMOS MATAR GUNTHER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIA QUE VOCÊ ESTIVESSE AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Alice, Dave, Steph e Jeremy fazem uma viagem juntos ao sudeste asiático. Após uma noite em que todos bebem, dançam e se divertem, Jeremy desaparece. Apesar da investigação policial, não se encontram pistas sobre o paradeiro dele. Quando Steph volta de viagem, ela descobre um segredo, indicando que algo sério se passou naquela noite. Surge então uma questão importante: Será que os outros também estão sabendo do que realmente aconteceu? Por que eles esconderiam a verdade?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA MAMÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa sequência de encontros entre a mãe e a filha afloram os ressentimentos de uma convivência marcada por divergências e compreensões. Neste jogo de acusações e cobranças mútuas elas percebem que se querem muito e que é preciso recuperar o tempo perdido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desprovida de empatia, uma jovem cineasta com um futuro profissional brilhante descobre a importância de equilibrar ambição e humanidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher presa em um relacionamento abusivo se torna uma participante involuntária de uma intervenção encenada pelas duas amigas mais próximas dela.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ENCOLHI A GENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inventor aloprado consegue encolher a si mesmo, ao irmão e às respectivas esposas. Os quatro adultos vivem aventuras em miniatura, enquanto tentam chamar a atenção dos filhos, em busca de ajuda.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ENCOLHI AS CRIANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wayne Szalinski (Rick Moranis) é o típico cientista louco e atrapalhado. Ultimamente, gasta quase todo seu tempo desenvolvendo uma máquina capaz de reduzir o tamanho das coisas. Porém, um acidente em casa muda totalmente sua vida: Seus filhos acionam a máquina de encolhimento e ficam reduzidos a poucos centímetros.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ESTIQUEI O BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aproveitando uma viagem de sua esposa, o cientista Wayne Szalinsky resolve levar seus filhos ao laboratório onde trabalha. Descuidado, não percebe que seu filho mais novo, o bebê Adam, recebe toda energia desprendida pelo complexo sistema inventado por ele. O resultado não poderia ser mais desastroso: o pequeno Adam acaba transformando-se em um bebê gigante, que não pára de crescer. Nada poderia detê-lo, nem mesmo o exército americano. Só uma brilhante idéia do cientista mais maluco que se tem notícia poderia salvar a cidade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas adolescentes de 15 anos, Ferris e Angel (Tatum O'Neal e Kristy McNichol) se encontram num ônibus à caminho de um acampamento de verão, e logo se desentendem. Para resolver a rivalidade, elas travam uma competição, para ver qual das duas iria perder a virgindade primeiro durante as férias.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO COMPANHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beth salva um cão encontrado no acostamento de uma estrada, mas seu marido Joseph acaba perdendo o animal após uma festa de casamento. Beth se recusa a voltar sem o cachorro e os convidados remanescentes acabam se envolvendo na busca.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO DITADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O general Anton Vincent (Michael Caine) é um ditador britânico-caribenho. Quando ele é deposto por um golpe de estado, Vincent busca refúgio e se esconde no subúrbio dos EUA, na casa de Tatiana (Odeya Rush), uma adolescente rebelde com quem ele troca cartas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO EVAN HANSEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Querido Evan Hansen é uma história que gira ao redor de Evan Hansen (Ben Platt), jovem ansioso e com dificuldades de se conectar com os outros, que acaba envolvido numa mentira sobre um colega de classe que cometeu suicídio, se aproximando da família do falecido. Adaptação cinematográfica do musical vencedor do Tony e do Grammy de Steven Levenson, Benj Pasek e Justin Paul[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO EX[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente se vê em meio à disputa entre sua obstinada mãe e o amante beneficiário do seguro de vida de seu falecido pai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO FRANKIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie não conhece seu pai porque sua mãe, Lizzie, fugiu do homem violento quando Frankie era apenas um bebê. Em vez de dizer a verdade para seu filho surdo, ela inventa uma mentira elaborada dizendo que seu pai é um marinheiro mercante no navio Accra. Ela até escreve cartas para Frankie em nome de seu pai. Mas quando o verdadeiro navio Acra atraca em sua pequena cidade escocesa, Lizzie contrata um estranho para fingir ser o pai de seu filho.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO JOHN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Tyree (Channing Tatum) é um jovem soldado que está em casa, licenciado. Um dia ele conhece Savannah Curtis (Amanda Seyfried), uma universitária idealista em férias, por quem se apaixona. Eles iniciam um relacionamento, só que logo John precisará retornar ao trabalho. Dentro de um ano ele terminará o serviço militar, quando poderão enfim ficar juntos. Neste período eles trocam diversas cartas, onde cada um conta o que lhe acontece a cada dia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO JOHN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão divorciado John encontra Anita, uma mãe solteira, em um porto e passa o fim de semana com ela.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO MENINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Sheff (Steve Carell) é um conceituado jornalista e escritor que vive com a segunda esposa e os filhos. O filho mais velho, Nic Sheff (Timothée Chalamet), é viciado em metanfetamina e abala completamente a rotina da família e daquele lar. David tenta entender o que acontece com o filho, que teve uma infância de carinho e suporte, ao mesmo tempo em que estuda a droga e sua dependência. Nic, por sua vez, passa por diversos ciclos da vida de um dependente químico, lutando para se recuperar, mas volta e meia se entregando ao vício.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO RIDER: A HISTÓRIA DE JAKE BURTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário original da HBO que enfoca a história real de como Jake Burton transformou um passatempo infantil em um fenômeno cultural.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO-TE TANTO![/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Rio de Janeiro da década de 1990, uma onda de sequestros assola a cidade maravilhosa. Quando o secretário de segurança e o chefe da polícia encarregam três policiais corruptos de tirar a cidade dessa situação, a Delegacia Anti-sequestro precisa entrar em ação para enfrentar o repetitivo número de casos envolvendo sequestros e mudar o cenário carioca.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO DIZER QUE TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Miami Beach um artista com problemas financeiros se torna marchand e vive armando para sobreviver. Um de seus golpes consiste em convencer viúvas que seus maridos tinham encomendados determinados quadros. Desta forma ele conhece uma mulher muito rica e sexy (Melanie Griffith), que é amiga de uma das viúvas, e entre os dois acontece um relacionamento. Como se isto não bastasse, ele conhece a irmã (Daryl Hannah) de sua namorada, que também é extremamente sensual, e decide criar um irmão gêmeo para poder conquistá-la.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO FICAR COM POLLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reuben Feffer é um homem prevenido, que detesta correr riscos. Porém um fato insólito muda completamente sua vida: sua esposa o abandona com um mergulhador, em plena lua-de-mel. Desolado com o ocorrido, Reuben acaba se envolvendo com Polly (Jennifer Aniston), uma mulher agitada que gosta de viver a vida intensamente.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO MATAR MEU CHEFE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o trauma vivido no filme anterior, os amigos Nick (Jason Bateman), Dale (Charlie Day) e Kurt (Jason Sudeikis) resolvem abrir seu próprio negócio, de forma que eles mesmos sejam seus chefes. O problema é que, quando a companhia começa a deslanchar, eles sofrem um golpe do investidor (Christoph Waltz) que bancou o negócio. Sem ter como recorrer através dos meios legais, o trio decide partir para um ato desesperado: sequestrar o filho do investidor (Chris Pine) e, com o dinheiro do resgate, pagar a dívida contraída e manter a empresa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO MATAR MEU CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos têm um problema em comum: eles odeiam seus chefes exploradores. Assim, bolam um plano. Já que não podem pedir demissão, contratam um consultor que os ajudará a matar os chefes.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO SER GRANDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um passeio num parque de diversões Josh acaba barrado na montanha-russa. Revoltado, ele pede à máquina dos desejos para ser grande. No dia seguinte o pedido foi realizado e a mãe o expulsa de casa, pois não conhece aquele estranho de trinta anos. Josh, porém, continua sendo apenas uma criança e agora precisa aprender a se relacionar no mundo dos adultos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO SER JOHN MALKOVICH[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem (John Cusack) consegue um novo emprego no 7º ½ andar de um edifício comercial, onde todos os funcionários devem andar curvados. Lá encontra uma porta, escondida, que leva quem ultrapassá-la até a mente do ator John Malkovich, onde pode permanecer durante 15 minutos, até ser cuspido numa estrada na saída de Nova Jersey. Impressionado com a descoberta, resolve alugar a passagem para outras pessoas, dentre elas o próprio John Malkovich.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERÔ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Querô (Maxwell Nascimento) é filho de uma prostituta, que foi expulsa do bordel em que trabalhava no dia em que deu à luz. Desesperada, ela se suicida tomando querosene. Violeta, a dona do prostíbulo, decide cuidar do garoto e o apelida de Querô, em referência ao modo como sua mãe morreu. Ao crescer Querô, revoltado com os maus tratos que recebe, passa a cometer pequenos delitos. Um dia ele é pego e encaminhado à Febem, onde sua vida é marcada para sempre.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia descontraído desmente seu fim não convidado como Jay e Alex, melhores amigos e colegas de quarto, desafiam um ao outro em suas opiniões de sexualidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUESTÃO DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um soldado morrer acidentalmente em uma base militar, depois de ter sido atacado por dois colegas da corporação, surge a forte suspeita de ter existido um "alerta vermelho", uma espécie de punição extra-oficial na qual um oficial ordena a subordinados seus que castiguem um soldado que não tenha se comportado corretamente. Quando o caso chega aos tribunais, um jovem advogado (Tom Cruise) resolve não fazer nenhum tipo de acordo e tentar descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUESTÃO DE LEALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após a 2ª Guerra Mundial, o mundo se divide entre dois grandes blocos: o capitalista e o comunista. Em plena Guerra Fria vive Sally Tyler (Sharon Stone), uma americana solitária que vive em Beirute devido ao trabalho de seu marido. Lá ela conhece Leo (Rupert Everett), por quem se apaixona e faz com que se divorcie. Até que inesperadamente Leo desaparece, com o governo o acusando de ser um desertor e seguir uma "lealdade diferente". Sem saber em quem acreditar e sendo perseguida pelas ruas, Sally recebe uma carta que pode mudar os rumos de sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUESTÃO DE TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao completar 21 anos, Tim descobre que pode viajar no tempo e mudar o passado. Depois de usar o poder para conseguir uma namorada, ele precisa lidar com consequências inesperadas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUESTI GIORNI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro garotas experimentam os dias mais felizes de suas vidas durante uma viagem de melhor amigo sem complicações para Belgrado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUICKSILVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Casey costumava ser um mercado de ações de ação quente Whiz Kid. Após uma decisão profissional desastrosa, sua vida na faixa rápida acabou. Ele perde seu nervo e se junta a uma empresa de entrega de velocidade que depende de bicicletas para evitar engarrafamentos de San Francisco, é atraído por um companheiro de bicicleta, Terri e fazer amizade Hector, um empreendedor em brotamento. Pode Jack recuperar seu nervo e seu auto-respeito, e reconstruir sua vida com mais som?[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUILL:  THE LIFE OF A GUIDE DOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUINCAS BERRO D'ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quincas cansou-se da vida comum e cheia de esteriótipos da classe média, e largou tudo para viver pelos subúrbios enchendo a cara de cachaça. Um belo dia, da mesma forma que acontecerá a todos nós, Quincas deu a última golada de sua garrafa; seus amigos beberrões, inconformados e incrédulos de sua morte, levarão o pinguço-defunto para mais uma noitada. O filme é baseado na obra homônima do grande escritor Jorge Amado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUINCY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quincy Jones tem uma carreira invejável, suas contribuições para o jazz, o pop, o hip hop e o mundo da música em geral são incontáveis. Com 85 anos de idade, ele ainda não para. Acompanhando Quincy por três anos na estrada enquanto ele se prepara para o show de abertura do National Museum of African American History & Culture, sua filha Rashida Jones se une a Alan Hicks para dirigir um íntimo retrato e uma celebração do seu passado e do seu presente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUINTA-FEIRA VIOLENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casey, um ex-traficante de drogas, muda de cidade a fim de recomeçar sua vida. Trabalhando como arquiteto e casado, tudo parece correr tranquilamente. Até o dia em que ele recebe a visita de um antigo companheiro e tudo o que havia deixado no passado volta à tona e passa a ameaçar sua nova vida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUIZ SHOW: A VERDADE DOS BASTIDORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Programa de perguntas e respostas na TV, nos anos 1950, é investigado e se descobre que, visando a audiência, produtores passam a dar as respostas a um jovem de família rica, que passa a ganhar de um rapaz judeu muito mais inteligente.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUO VADIS, AIDA?[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aida é tradutora da ONU na pequena cidade de Srebrenica. Quando o exército sérvio assume o controle da cidade, sua família está entre os milhares de cidadãos que procuram abrigo no acampamento da ONU.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUO VADIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após três anos em campanha, o general Marcus Vinicius (Robert Taylor) retorna à Roma e encontra Lygia (Deborah Kerr), por quem se apaixona. Ela é uma cristã e não quer nenhum envolvimento com um guerreiro. Mas, apesar de ter sido criada como romana, Lygia é a filha adotiva de um general aposentado e, teoricamente, uma refém de Roma. Marcus procura o imperador Nero (Peter Ustinov), para que ela lhe seja dada pelos serviços que ele fez. Lygia se ressente, mas de alguma forma se apaixona por Marcus. Enquanto isso, as atrocidades de Nero são cada vez mais ultrajantes e, quando ele queima Roma e culpa os cristãos, Marcus salva Lygia e a família dela. Nero captura todos os cristãos e os atira aos leões mas, no final, Marcus, Lygia e o cristianismo prevalecerão. Na filmagem da obra de Sienkiewicz, foram utilizados cerca de 32 mil figurinos e milhares de figurantes, dentre eles então os 'desconhecidos' Bud Spencer, Sophia Loren (então com 17 anos) e Elizabeth Taylor.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]R XMAS - NOSSO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo revendedor de drogas de Nova York é sequestrado, e sua esposa deve tentar chegar ao dinheiro e drogas para libertá-lo de seus abdutores antes do Natal.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]R.I.P.D. 2: RISE OF THE DAMNED[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o xerife Roy Pulsipher se encontra na vida após a morte, ele se junta a uma força policial especial e retorna à Terra para salvar a humanidade dos mortos -vivos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]R.I.P.D.: AGENTES DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sarcástico xerife Roy Pulsifer é um veterano do Departamento. Ele recrutou Nick Walker, um brilhante detetive em ascensão, morto no auge de sua existência. Esses improváveis parceiros descobrem um plano que pode acabar com a vida como conhecemos e têm que trabalhar juntos, antes que o planeta seja dominado pelas almas enfurecidas que evitam encarar a justiça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]R.O.T.O.R.[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pesquisa de operação tática do oficial robótico. Um robô protótipo destinado ao combate ao crime escapa do laboratório de desenvolvimento e continua em um rampage matador.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]R100[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruthless Dominatrixes perseguem um vendedor leve que quer sair de seu contrato inquebrável com um clube secreto de Bondage.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAABTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2017, Shiv e Saira apaixonam-se e formam uma conexão inseparável. Até que Saira cruza caminho com um amor de uma vida anterior que está determinado a torná-la sua novamente..[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAANJHANAA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAAZI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de Caxemira, Sehmat, concorda em se casar com Iqbal um oficial do exército paquistanês para espionar o Paquistão durante a Guerra Indo-Paquistanesa de 1971. O conflito real combatido dentro do coração humano: entre os imperativos cruéis do dever e os impulsos muito humanos de gentileza, misericórdia e amor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAB NE BANA DI JODI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de Surinder Sahni, um homem simples, honesto de bom coração, de vida monótona, até conhecer exatamente o oposto e o amor na exuberante, divertida Taani. Segue-se uma viagem repleta de gargalhadas, lágrimas, alegria, sofrimento, música, dança... que nos farão acreditar que existe uma extraordinária história de amor em qualquer casal comum.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RABBIDS: A INVASÃO – MISSÃO PARA MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de salvar a galáxia, os Rabbids precisam embarcar numa missão rumo à Marte. Mas, as coisas começam a dar errando quando esse grupo maluco sai da atmosfera terrestre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RABID[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tranquila Rose trabalha com roupas de moda feminina, na esperança de ser designer. Um acidente de trânsito danifica seu rosto. Ela recebe tratamento experimental com células-tronco, deixando-a mais forte e mais bonita do que nunca, mas há um efeito colateral.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aaron Boone é um jovem atormentado por pesadelos terríveis sobre um mundo habitado por monstros em um lugar chamado Midian. Certo dia seu psiquiatra, acusa-o de ser o autor de uma série de assassinatos terríveis que casam com as descrições de seus sonhos, acontece que Midian é real, e ele acaba descobrindo o lugar e seus monstros.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA E REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ativista de direitos civis Ann Atwater (Taraji P. Henson), bate de frente com C.P. Ellis (Sam Rockwell), líder exaltado do Ku Klux Klan em Durham, na Carolina do Norte, de1971, sobre a questão de integração nas escolas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nina e seus amigos partem para uma expedição pelos lugares mais remotos da Austrália, com o objetivo de provar a existência do Tigre da Tasmânia. Especialistas já deram essa espécie como extinta, mas a irmã de Nina descobre evidencias de que eles ainda existem. O que nenhum deles sabia é que, décadas atrás, o mais brutal assassino e canibal Alexander Pearce escapou da prisão e se escondeu nesta mesma região. Agora essa expedição descobrirá que enquanto uma espécie pode realmente ter desaparecido da face da terra, uma nova raça selvagem, pode ter surgido.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Jesse Owens, atleta negro americano que ganhou quatro medalhas de ouro nas Olimpíadas de Berlim, em 1936, superando corredores arianos em pleno regime nazista de Adolf Hitler.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACCOON VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um plano de rolamento de avião biozzardas acidenta em uma cidade, e uma mulher surda tem que navegar pelo rescaldo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACE FOR THE YANKEE ZEPHYR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um lago alto nas montanhas da Nova Zelândia, Hunter Gibbie Gibson descobre um desastre de avião da WW2. Quando ele diz a isso, uma gangue de bandidos segue e ameaça-o e sua filha, porque sabem que há 50 milhões de dólares no naufrágio. O piloto de helicóptero Barney ajuda a Gibbie contra eles, arriscando sua vida assim.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACETIME - HORA DA CORRIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma corrida de trenó espetacular pela vila. Frankie-Four-Eyes e sua equipe, incluindo Sophie como motorista, enfrentam os recém-chegados: o misterioso e vaidoso Zac e seu primo atlético Charly. O fantástico trenó projetado por Frankie se desintegra logo antes de cruzar a linha de chegada. É uma perda amarga para Frankie, que se recusa a aceitar que ele pode ter cometido alguns erros de construção. Juntamente com seus amigos, ele consegue provar que Zac trapaceou durante a corrida. Frankie exige uma revanche; que Zac aceita desde que Frankie construa uma pista de corrida totalmente nova.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACHA: VELOCIDADE SEM LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por cinco anos, o jovem Takumi, de 18 anos, todas as manhãs sai para fazer entregas no ultrapassado Toyota AE86. Não só ele se tornou um excelente piloto, mas também, aperfeiçoou a arte da derrapagem. Ele jamais havia participado de alguma corrida, até que seu pai o obriga a dirigir seu Toyota AE86, em uma batalha de Davi contra Golias, contra um Mazda RX-7 FC. Uma gloriosa, porém inesperada vitória desperta os genes da competição nele, enquanto sua fama inesperada o leva a difíceis corridas, uma após a outra, cada uma mais perigosa e excitante que a outra.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACHE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade do país no sul do Brasil, a filha de um agricultor rico é brutalmente estuprada e deixada para morta perto de um rio. Miguel chega no Rio e começa a seguir Carol, uma jovem de classe alta, enquanto ele mesmo está sendo seguido por Luciano. Quando Miguel começa a sair com Carol, seu propósito fica mais claro, colocando eventos de movimento que se relacionam com o estupro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACIONAIS MC'S: FROM THE STREETS OF SÃO PAULO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário conta a trajetória do lendário grupo de rap Racionais MC's, que transformou a poesia de rua em um movimento poderoso no Brasil e no mundo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADHE SHYAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vikramaditya, palmista de renome mundial, acredita que o amor não existe em suas estrelas, até que ele encontra a Prerana. Mas quando o destino tenta afastá-los, vai adorar prevalecer?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIO FLYER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos são maltratados pelo padrasto alcoólatra. Para fugir do sofrimento, eles criam um mundo imaginário onde Radio Flyer - uma engenhoca que construíram - pode voar e levá-los para longe dali. Narrado por Tom Hanks.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIO FREE ALBEMUTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Brady começa a ter estranhas visões de uma entidade que ele nomeia de VALIS (Vast Alien Living Intelligence System), que faz com que ele leve sua família para Los Angeles onde eu Torna-se um executivo de sucesso empresa de música. Com a ajuda do melhor amigo, escritor de ficção científica Philip K. Dick e uma misteriosa mulher chamada Silvia, Nick se vê arrastado para uma conspiração político-místico perigosa de proporções cósmicas. A história se passa em uma realidade alternativa na América em 1985, sob o controle do presidente autoritário Fremont.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIOATIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Movida por uma mente brilhante e uma grande paixão, Marie Curie embarca em uma jornada científica com o marido, Pierre. Suas descobertas vão mudar o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIOFLASH[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um ataque nuclear causa um pulso eletromagnético que corta toda a energia, água e comunicação para todo o oeste dos Estados Unidos, Reese se vê mergulhada em uma luta muito real para sobreviver. Enquanto o pandemônio toma conta de sua cidade, Reese e seu pai partem em uma jornada desesperada em busca de segurança - uma perigosa jornada por um mundo enlouquecido, onde todo encontro com um estranho pode ser o seu último.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIUM GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As mulheres jovens toiling em uma fábrica são expostas ao material perigoso que exigem um pedágio desastroso em sua saúde.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAEES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o esperto garoto Raees cresce e se torna o rei do contrabando de Gujarat nos anos 1980, ele tenta equilibrar sua vida de crimes ajudando outras pessoas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAFIKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kena e Ziki são grandes amigas e, embora suas famílias sejam rivais políticas, as duas continuaram juntas ao longo dos anos, apoiando uma a outra na batalha pela conquista de seus sonhos. A relação de amizade transforma-se em um romance que passa a afetar a rotina da comunidade conservadora em que vivem. As jovens terão que escolher entre experienciar o amor que partilham, ou se distanciar em função de uma vida segura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAFINHA BASTOS: ULTIMATUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma piada de mau gosto quase custou a sua carreira. Rafinha bastos fala sobre isso e muito mais, incluindo seu divórcio e a descoberta de um novo amor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGE OF HONOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial japonês, Shiro e seu parceiro são depois de um monte de traficantes de drogas. Mas eles são traídos por um insider e raio é morto. Shiro segue o assassino, um senhor sádico de drogas, até a Argentina[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Maguire (Nicolas Cage) esteve envolvido durante muito tempo com o mundo do crime, mas hoje ele tenta viver uma vida tranquila, protegendo a sua filha. Um dia, no entanto, a garota é sequestrada pelos líderes da máfia russa. Paul decide reunir os amigos de antigamente e se vingar dos sequestradores.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGING FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shan é um policial justo que é admirado pelos companheiros por ter resolvido muitos casos. Um dia, seu passado volta para assombrá-lo quando sua operação policial é atacada por um misterioso grupo de criminosos liderados por Ngo, seu ex-protegido. Ngo já foi um policial talentoso que admirava e respeitava Shan. No entanto, um terrível acidente o levou à prisão há três anos, transformando-o em um homem furioso, com o objetivo de matar todos que o prejudicaram – incluindo seu ex-mentor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGMORK[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viktor Graves, um jovem problemático que se isola em Ohio rural, sobrevive a um ataque por um homem selvagem. Logo depois, Viktor vê e ouve terrores explicáveis ​​em torno dele a cada momento, destruindo sua sanidade e deixando-o para se perguntar ... O que é real e o que é loucura?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGNAROK[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O arqueólogo Sigurd (Pal Sverre Hagen) não consegue decifrar o mito de Ragnarok, que conta a história sobre o fim do mundo na mitolgia do Norte. Ele decide, então, fazer uma expedição junto com dois amigos e seus filhos. Essa aventura os leva até Finmark, no norte da Noruega, numa “terra de ninguém”, onde a população nunca entrou em contato com a modernidade. Eles começam a desvendar os segredos das ruínas do local, e descobrem uma verdade muito mais surpreendente do que esperavam.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGS: O PODER DA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um talentoso aspirante a músico tem uma família que não o deixa correr atrás de seu sonho. Até que ele conhece a estrela pop Kadee Worth, que está cansada de ter sua carreira controlada por outras pessoas. Juntos, eles alcançarão seus objetivos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAILROAD MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um montador de estação ferroviária em uma aldeia de fim de linha, em Hokkaido, é assombrada por memórias de sua esposa e filha morta. Quando a linha ferroviária está programada para ser fechada, ele é oferecido um emprego em um hotel, mas ele é emocionalmente incapaz de se separar com sua carreira como ferroviário. Sua vida dá uma vez quando ele conhece uma jovem com interesse em trens que se assemelha à sua filha[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAIN MAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie (Tom Cruise), um jovem yuppie, fica sabendo que seu pai faleceu. Eles nunca se deram bem e não se viam há vários anos, mas ele vai ao enterro e, ao cuidar do testamento, descobre que herdou um Buick 1949 e algumas roseiras premiadas, enquanto um "beneficiário" tinha herdado três milhões de dólares. Curioso em saber quem herdou a fortuna, ele descobre que foi seu irmão Raymond (Dustin Hoffman), cuja existência ele desconhecia. Autista, Raymond é capaz de calcular problemas matemáticos com grande velocidade e precisão. Charlie sequestra o irmão da instituição onde ele está internado para levá-lo para Los Angeles e exigir metade do dinheiro, nem que para isto tenha que ir aos tribunais. É durante uma viagem cheia de pequenos imprevistos que os dois entenderão o significado de serem irmãos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINBOW TIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todd cresceu sob a estranha sombra de seu irmão mais velho mentalmente desafiado Shonzi. Como crianças, Shonzi forçou Todd para fazer filmes de ação. Como adultos, ele pressiona ele para compartilhar detalhes da vida amorosa, até mesmo mostrando Shonzi uma fita de sexo que ele fez com uma velha namorada para ajudá-lo a lidar quando a tragédia da família bate. Quando seu pai sofre um ataque cardíaco, Shonzi (agora 40, e ainda virgem) se move com Todd e sua nova namorada Lindsay. Shonzi quer desesperadamente ser incluído em seu relacionamento como velhos tempos. Quando a implantação de Shonzi se torna ameaças para revelar segredos de seu passado, Todd deve encontrar a coragem de ser honesto com Lindsay, mesmo que isso signifique o fim de seu relacionamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINBOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a jornada de amadurecimento de uma adolescente, nesta história livremente inspirada no livro "O Maravilhoso Mágico de Oz".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE COPAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne é uma advogada do direito das crianças e dos adolescentes. Acostumada com lidar com jovens complicados, ela não tem muitas dificuldades para estreitar laços com seu enteado Gustav, filho do primeiro casamento de seu marido Peter que acaba de se mudar para sua casa. No entanto, a relação que deveria ser paternal se torna uma relação romântica, envolvendo Anna em uma situação complexa, arriscando a estabilidade tanto de sua vida pessoal quanto profissional.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE KATWE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phiona Mutesi é uma jovem de Uganda que faz de tudo para alcançar o seu objetivo de se tornar uma das melhores jogadoras de xadrez do mundo. Órfã de pai e moradora de uma região bem pobre, Mutesi foi obrigada a largar a escola por falta de dinheiro, mas agora está decidida a enfrentar todos os obstáculos para tornar seu sonho realidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gertrude Bell (Nicole Kidman) nasceu na Inglaterra, mas fez fama devido ao seu trabalho no Oriente Médio. Escritora, arqueóloga, cartógrafa e exploradora, ela passa também a trabalhar para o governo britânico como seu representante na região. Logo faz amizade com T.E. Lawrence (Robert Pattinson), mais conhecido como Lawrence da Arábia, que também tem presença marcante no local. Com o tempo, Gertrude acaba participando da criação dos estados da Jordânia e do Iraque.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine foge para a serenidade ensolarada da cabine à beira do lago de sua melhor amiga Virginia, para tentar fugir das memórias tenebrosas do ano anterior. O presente se torna ainda mais angustiante à medida que o passado doloroso das duas vem à tona.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHAS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, em Nova York, as esposas de mafiosos irlandeses ficam no controle dos negócios em Hell's Kitchen depois que agentes do FBI prendem seus maridos. O grupo é liderado por três mulheres com temperamentos extremamente diferentes, mas que compartilham do mesmo objetivo: proteger a empresa de suas famílias, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINY DOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino japonês fracassado vive em Taipei fazendo pequenos serviços para um chefe do crime na cidade. Quando seu chefe é morto e pensa que nada pode piorar, uma mulher aparece com um garoto que diz ser seu filho e deixa o menino aos seus cuidados.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAISING BUCHANAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher desesperada rouba o cadáver do ex-presidente dos EUA James Buchanan, na esperança de conseguir um grande resgate. As complicações surgem quando parece que ninguém está particularmente interessado em recuperá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAISING KRATOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raising Kratos documenta o esforço hercúleo de cinco anos para reinventar uma das maiores histórias do video jogo, God of War. Diante de um futuro desconhecido, o Santa Monica Studio assumiu um enorme risco, mudando fundamentalmente sua amada franquia e restabelecendo seu lugar de direito na história dos videogames. Mais do que apenas um "making of", esta jornada cinematográfica de segundas chances enraizadas na família, sacrifício, luta e dúvida segue o diretor do jogo Cory Barlog e aqueles que perseguem a perfeição na arte e na narrativa. Testemunhe as incríveis derrotas, os resultados imprevisíveis e a tensão de baixo para a frente em plena exibição nesta história de redenção da vida real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na	Jamaica	dos	anos	1970,	na	cidade	de	Kingston,	o	jovem	Dennis	vê	seu	irmão	ser	morto	bem	na	sua frente.	Uma	década	depois,	trabalhando	para	traficantes,	D	(Aml Ameen)	é	enviado	a	Londres	para contrabandear	cocaína.	No	entanto,	o	que	era	para	ser	mais	um	trabalho	transforma-se	no	momento	decisivo	de sua	vida	ao	se	deparar	com	o	assassino	de	seu	irmão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lilly, órfã quando criança, vai para a terra natal de seus pais na Inglaterra, escapando da guerra civil. Ela se torna parte de uma comunidade sem privilégios em Londres, onde tenta reunir pessoas com suas famílias. Porém, sua amiga Amina descobre que a missão de Lilly não é puramente altruísta e um caso de amor perdido é revelado entre Lilly e Aziz, um médico idealista.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na África Equatorial Francesa, um ecologista inicia uma campanha de conscientização pública para ajudar a salvar os elefantes africanos da extinção.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES MACABRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Cristina Lopez, uma repórter mexicana-americana, vai para sua terra natal, Veracruz, para uma história sobre bruxaria e curandeiros, não demora muito para que ela seja sequestrada por moradores locais. Eles afirmam que ela está possuída por um demônio e devem exorcizá-la antes de libertá-la. Enquanto ela tenta encontrar uma maneira de escapar, ela lentamente passa a acreditar que eles podem estar dizendo a verdade. Assim, junto com seus captores e prima afastada Miranda, sua luta pela sobrevivência se transforma em uma luta por sua alma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante Jake Lo (Brandon Lee) testemunhou um assassinato e agora precisa depor contra dois chefes do tráfico que dominam a cidade. Ele fica sob a proteção de agentes federais mas acredita que só pode confiar em um deles, Mace Ryan (Powers Boothe), um policial de Chicago que o lembra de seu pai. Jake logo percebe que, para se proteger, terá que contar com suas próprias habilidades das artes marciais.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADAS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob a proteção de um experiente criminoso, três órfãos se tornam sofisticados ladrões internacionais. Anos mais tarde, escalados pelo pai adotivo para roubar um valioso quadro, eles executam o trabalho com perfeição, mas acabam vítimas de uma trapaça. Chegou a hora de combinarem seus talentos, para realizarem o mais ousado plano de suas carreiras: dar o troco em quem os traiu, roubando de volta o tal quadro para deixar claro quem são os melhores profissionais do métier.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADAS DE ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presidente conceder ordens de lutador indiano Mackay para negociar com os modocs do norte da Califórnia e do sul de Oregon. No caminho, ele deve acompanhar Nancy Meek para a casa de sua tia e tio. Após o Modoc Renegade, o capitão Jack se envolve em emboscada e outras atrocidades, Mackay deve lutar contra ele um em um com armas, facas e punhos.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJKAHINI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em agosto de 1947, os britânicos aprovaram uma lei sobre a partição de Bengala. Delando-se na história sombria da partição, o filme de Mukherjee Rajkahini é tecido em torno de uma fronteira entre as duas nações que atravessa um bordel habitação 11 mulheres.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJMA CHAWAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para melhorar sua relação com o filho millennial, um viúvo sem experiência na internet recorre às redes sociais e finge ser uma mulher.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAKUEN TSUIHOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela foi criada em um sistema automatizado instalado numa estação espacial que orbita ao redor da Terra pós-apocalíptica. Certo dia, um hacker, do planeta arruinado logo abaixo, invade o sistema, e assim Angela é mandada ao mundo real para encontrá-lo e impedí-lo. Para tanto, ela é transferida para um clone, dada um mecha, e dita para encontrar-se com Dingo, um agente que está na Terra. Com isso, dá-se início à história de Angela, que se vê em uma terra desconhecida e presa num corpo humano, diferente do seu dentro do sistema, que precisa se alimentar e descansar. Com Dingo, os dois viajarão ao redor da Terra completamente em ruínas, tentando resolver o mistério sobre a identidade do hacker e seu objetivo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAM DASS, GOING HOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ram Dass é uma das mais importantes figuras culturais dos anos 1960 e 70. Um pioneiro pionedélico, autor de estar aqui agora, professor espiritual amado, e defensor sincero pela consciência de morte e morte, Ram Dass é agora se aproximando do fim da vida. Desde que sofrer um derrame de mudança de vida há vinte anos, ele morava em sua casa em Maui e aprofundando sua prática espiritual - que é centrada no amor e sua ideia de se fundir com seu entorno e todas as coisas vivas. Filmado em um estilo cinematográfico nuançado, o filme é um resumo íntimo de sua vida aprendendo e consciência, e é, em última análise, uma meditação poética na vida, morte e a jornada da alma para casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAM JAANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rua Hustler, que passou vários anos dentro e fora da prisão, decide reformar sua vida, enquanto ensina as crianças de rua a ficar longe do crime, mas tem dificuldade em manter esses ideais em sua própria vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMALEELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ramanunni, que era o MLA do Partido Revolucionário CDP, atravessa a oposição como seu candidato para a eleição. Ele adquire um revólver e, quando um de seus arch-inimigos é abatido, Ramanunni se torna o suspeito. A tentativa do protagonista de se erguer fora do WARLE formar o resto do enredo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMAN RAGHAV 2.0[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial corrupto e um serial assassino obcecado com um psicopata dos anos 60 são pegos em um jogo de gato e rato implacável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO II - A MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rambo está preso em uma penitenciária federal quando recebe uma proposta: será perdoado e reintegrado ao Exército se participar de uma missão no Vietnã, onde terá que enfrentar todo tipo de inimigos, inclusive oficiais americanos corruptos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO III[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O companheiro e superior de John Rambo no Vietnã, o Coronel Samuel Trautman, foi designado para liderar uma missão na qual irá ajudar os rebeldes de Mujahedeen contra os soldados soviéticos que invadiram o Afeganistão. Durante a missão, Trautman é capturado e torturado pelo comandante russo Zaysen. A tensão e a adrenalina aumentam quando Rambo, ajudado por seus aliados rebeldes, botam em prática um plano para resgatar o coronel das mãos do inimigo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO IV[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Rambo se recolheu no norte da Tailândia, onde pilota um barco no Rio Salween. Na fronteira com a Birmânia, a mais longa guerra civil acontece entre birmaneses e a tribo Karen, um conflito de quase 60 anos. Mas Rambo tem uma vida simples e solitária nas montanhas e selvas e há muito tempo desistiu de lutar. Até que um grupo de missionários de direitos humanos o procura pedindo sua ajuda. O grupo logo é capturado e um pastor contrata um grupo de mercenários para resgatá-los. Apesar de ter sido um soldado treinado para matar, Rambo reluta em se envolver em conflitos violentos após tanto tempo. Suas feridas cicatrizaram, mas ainda estão visíveis.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: ATÉ O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tempo passou para Rambo, agora ele vive recluso e trabalha em um rancho que fica na fronteira entre os Estados Unidos e o México. Sua vida antiga marcada por lutas violentas, mas quase sempre vitoriosas, ficou no passado. No entanto, quando a filha de um amigo é sequestrada, Rambo não consegue controlar seu ímpeto por justiça e resolve enfrentar um dos mais perigosos cartéis do México.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: PROGRAMADO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Rambo é um veterano de guerra atormentado pelas lembranças do Vietnã. Em uma viagem à procura de um colega do exército, passa por uma cidadezinha cujo xerife Will Teasle o prende injustamente. Lá, a agressividade dos policiais traz à tona todos os seus traumas, mas também toda sua habilidade de guerra. Rambo então foge para uma floresta vizinha e dá início a uma caçada explosiva, em que será preciso toda uma força policial para combater um só homem.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMMSTEIN IN AMERIKA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme de concerto celebra o lendário show da banda no Madison Square Garden de Nova York - o retorno de Rammstein para os EUA após uma ausência de dez anos. Em HD e 5.1 som surround. Para o documentário, o Rammstein forneceu imagens e fotos extensas e inéditas do arquivamento da banda. Em numerosas entrevistas de vários períodos na história da banda, os membros da banda falam sobre suas experiências do Atlântico.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMONA E BEEZUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando contradizer sua imagem como encrenqueira irritante, a imaginativa "filha do meio" Ramona Quimby bola várias estratégias para ganhar dinheiro e aliviar os problemas de sua família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE - SEDE DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem constrói uma armadura e sai em uma matança desenfreada. O tédio da vida de cidade pequena está comendo Bill Williamson vivo. Sentindo-se constrangido e claustrofóbico em seu cotidiano, Bill entra em um estado de loucura e coloca em prática seu violento plano que pode abalar os alicerces da sociedade, pintando as ruas de sangue.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O violento anti-herói Bill Williamson tem um plano para mudar o mundo se vingando dos ricos e dilacerando Washington. Ele faz alguns reféns e os usa como plataforma política para disseminar sua mensagem e acordar a humanidade. É hora de destruir o sistema, e a mudança não vai acontecer de forma pacífica.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE: DESTRUIÇÃO TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davis Okoye é um primatologista, um homem recluso que compartilha um vínculo inabalável com George, um gorila muito inteligente que está sob seus cuidados desde o nascimento. Quando um experimento genético desonesto é feito em um grupo de predadores que inclui o primata, os animais se transformam em monstros que destroem tudo em seu caminho. Agora, Okoye precisa conseguir um antídoto e impedir que seu amigo provoque uma catástrofe global.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE: PRESIDENT DOWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois dos acontecimentos de Rampage e Rampage Capital Punishment, Bill Wiliamson (Brendan Fletcher) volta com o seu objetivo de transformação radical do mundo, nem que para isso muitos tenham que morrer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Islândia, a população de ovelhas é maior que a de seres humanos. Os animais têm grande importância no país, em boa parte composto por grandes fazendas destinadas a criá-los. Um dia, após ser derrotado no concurso anual do melhor cordeiro, o fazendeiro Gummi (Sigurour Sigurjónsson) decide investigar o animal vencedor e logo desconfia que ele tenha scrapie, uma doença contagiosa entre os animais. Quando a ameaça se confirma, todas as fazendas das redondezas são obrigadas a matar suas ovelhas, o que para muitos é considerado uma verdadeira tragédia. Só que, decidido a proteger seus animais prediletos, Gummi elabora um plano para que eles escapem da matança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão medieval, um velho senhor da guerra se aposenta, entregando seu império a seus três filhos. No entanto, ele subestima amplamente como o novo poder irá corrompê-los. O senhor de guerra japonês Hidetori Ichimonji decide que chegou o momento de se aposentar e dividir seu feudo entre seus três filhos. Seus filhos mai velho e do meio, Taro e Jiro, concordam com sua decisão e prometem apoiá-lo nos dias restantes de aposentadoria. O filho mais novo, Saburo, discorda de todos eles argumentando que há pouca probabilidade dos três irmãos permanecerem unidos. Insultado pela impaciência de seu filho caçula, o senhor da guerra o expulsa. Quando o senhor da guerra começa sua aposentadoria, ele rapidamente percebe que seus dois filhos mais velhos são egoístas e não têm intenção de cumprir suas promessas. Isso leva à guerra e só o banido Saburo pode salvá-lo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANCHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antiga mão de rancho confronta as realidades do vício em drogas e corre embora de um gângster local depois que ele se move para Los Angeles.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANCOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Finlay encontra evidências de que um ou mais soldados de um grupo de 4 amigos podem estar envolvidos no assassinato do judeu Joseph Samuels. Flashbacks revelam os acontecimentos da noite fatídica através de diferentes pontos de vista. O Sargento Keeley investiga por conta própria e tenta livrar o amigo Mitchell, que tem as evidências apontadas para si. Porém, ambos os detetives começam a perceber o verdadeiro e horroroso motivo para o crime.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANGLE RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marion Hastings retorna à propriedade de gado do pai Dan no Ocidental Queensland depois de estar fora na Europa por quinze anos. Ela é tratada com hostilidade pelo capataz de seu pai, Dick Drake, e o vizinho de seu pai, Don Lawton.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rango (Johnny Depp) é um camaleão da cidade grande que vai parar, após um acidente, em pleno velho oeste, na cidade de Poeira no deserto do Mojave, na Califórnia. De uma hora para outra, sua rotina de animal de estimação mudou radicalmente e agora ele precisa deixar a vida "camuflada" para enfrentar os perigos existentes no mundo real, fazendo com que ele vivencie a experiência de fazer amigos, conhecer inimigos e até, quem sabe, se tornar um herói.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPID EYE MOVEMENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma publicidade buscando rádio DJ é levada à borda da insanidade quando ele tenta quebrar o recorde mundial de 11 dias para ficar acordado - sob a ameaça de um chamador enlouquecido que o matará se ele adormecer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA E MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vilarejo de Redemption recebe, todos os anos, um concurso de pistoleiros organizado por John Herod. Ellen vai ao evento disposta a enfrentar Herod, que destruiu sua vida no passado. Assim que chega à vila, ela conhece o pastor Cort, que decidiu nunca mais apontar uma arma para ninguém. Porém, Herod sabe que Cort é um dos principais pistoleiros da região e tenta convencê-lo a também participar do concurso.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cumprir 10 anos de prisão, Driver (Dwayne Johnson) só tem um objetivo: vingar a morte de seu irmão, assassinado em um assalto mal planejado. Mas tem gente disposta a atrapalhar seus planos. Um deles é um policial veterano (Billy Bob Thornton) prestes a se aposentar. O outro, é um matador de aluguel (Oliver Jackson-Cohen), viciado em adrenalina e bastante egocêntrico. Agora, é uma questão de tempo para saber que sai vivo desse jogo de caça e o caçador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ficar dois anos preso, por participar de uma corrida de rua ilegal, Roy (Anders Baasmo Christiansen) decide não participar de uma nova corrida de inverno que vai de Bergen a Murmansk, no norte da Rússia. Mas, logo depois, ele descobre que sua filha vai participar com o namorado, Roy decide, então, entrar novamente em ação para resgatar sua filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy é louco por carros e corre com seu Mustang amarelo. A espera de sua filha, que vem em férias, ele vai assistir a uma corrida e logo é desafiado: correr em uma corrida de rua ilegal, que atravessará toda Noruega.Seu grande dilema, ficar com a filha ou enfrentar ao volante um ex-desafeto. Vinte e seis carros se alinham para o desafio, a bandeirada será dada e a partir daí será Roy contra seu maior inimigo...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPOSA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitchell Gant (Clint Eastwood) é um piloto americano aposentado, que foi abatido e se tornou prisioneiro na Guerra do Vietnã, lhe gerando traumas de guerra. Por ser filho de russos recebe como missão roubar o “Firefox”, o mais avançado caça já fabricado e criado pelos soviéticos. Ele é enviado para a Rússia, mas há um problema: as ordens para comandar a aeronave são dadas por pensamento, mas é necessário que se pense em russo.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPOSAS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situada no auge da Guerra da Coreia, a história é centrada no Major Cleve Saville (Robert Mitchum), um mestre dos recém-operacionais caças F-86 Sabre. Por mais hábil que seja em voar, a vida pessoal de Saville desanda quando ele se apaixona pela linda esposa (May Britt) do seu wingman (Lee Philips), Para piorar as coisas, Saville deve lidar com um novato desbocado (Robert Wagner) em uma missão de resgate ousada que ameaça toda a sua vida neste drama de guerra bem trabalhado. Com sequências de voo eletrizantes e elenco de alta potência, The Hunters é um filme hipnotizante baseado no romance best-seller do experiente piloto de caça James Salter. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPSÓDIA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ascensão de George Gershwin, de uma editora musical em Manhattan aos píncaros da fama internacional. O excesso de trabalho cobra seu preço e Gershwin falece aos trinta e nove anos, de hemorragia cerebral, em 1937.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPSÓDIA EM AGOSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em umas férias de verão, uma senhora sobrevivente da bomba de Nagasaki está com seus quatro netos reunidos e conta para eles as lembranças do dia do ataque, que vitimou milhares de pessoas, entre elas, seu marido.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O órfão escocês David Balfour é traído por seu perverso Tio Ebeneezer, que organiza David para ser seqüestrado e vendido em escravidão para que ele não possa reivindicar sua herança. O menino é resgatado e amizade com Alan Breck, um rebelde escocês lutando em nome da independência de seu país dos britânicos.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAQUEL, A ESCRAVA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agricultor viúvo leva um servo indentado como sua nova esposa, mas a chegada de um estranho que passa ameaça seu relacionamento crescente.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASGADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hope pensa em sua vida, se mudando de Cleveland para Los Angeles, cheia de esperança de vencer como musicista e lentamente ser quebrada por uma vida e um mau namorado indo a lugar nenhum.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASHOMON[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTRO CRIMINOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano marinho Johnny Christopher se encontra e é imediatamente atraído para Beautiful Evelyn Smith um dia na praia. O novo trabalho de Evelyn como secretário para um senador de U.S. na Califórnia logo traz intriga e problemas inesperados para ela e Johnny. As maquinações de um grupo sinistro de espiões nazistas levam a mistérios e identidades equivocadas, e os dois logo se encontram emoldurados por assassinato![/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTRO DE MALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O xerife Hunt é chamado pelo delegado assistente Chicory para falar com um forasteiro suspeito, que acaba de chegar à cidade de Bright Hope. Como ele tenta escapar, o xerife dá um tiro em sua perna e logo chama a enfermeira Samantha O'Dwyer para tratá-lo. Entretanto, durante a madrugada a delegacia é atacada por uma tribo de índios selvagens, que sequestra Samantha, o prisioneiro e ainda o subdelegado Nick. Logo o xerife reúne uma equipe de resgate, formada por Chicory, pelo marido Arthur O'Dwyer e o conquistador e especialista em armas John Brooder. Entretanto, além dos perigos da travessia o quarteto precisa lidar com o fato de que Arthur está seriamente ferido na perna, o que prejudica sua locomoção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTRO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha e a esposa de Aiden foram sequestradas e mortas por uma gangue de criminosos enquanto viajavam. Quinze anos depois, ele retorna ao vilarejo na Itália onde tudo aconteceu em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz um ano que o policial corrupto David Callahan (Stephen Dorff) foi baleado em uma operação anti-drogas que falhou e, foi salvo por um estranho que lhe deu uma segunda chance de limpar seu nome. Porém, quando este mesmo estranho ressurge, procurando vingar-se dos responsáveis por uns ataques contra jovens em um clube, Callahan deve encontrá-lo para garantir que seus segredos do passado não venham à tona. Agora, o desespero para manter escondidas as sujeiras que cometeu acabam o levando a uma trilha de mentiras.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em fevereiro de 1975, na Irlanda do Norte, Alistair Little, um jovem de 17 anos de idade membro de um grupo paramilitar protestante, mata o católico Jim Griffin na frente de seu irmão mais novo, Joe. Trinta anos depois, com Little solto da prisão, uma emissora de TV decide promover o encontro dele com Joe, para tentar uma reconciliação. O problema é que Joe tem outros planos para o encontro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano da Guerra Civil Ethan Edwards chega ao Texas em 1868 e encontra o seu irmão e a família dele. No dia seguinte, Comanches invadem o rancho, matam o seu irmão e Martha, a esposa dele, e raptam as duas filhas do casal. Ethan parte então em uma busca vingativa junto com o companheiro Martin, um mestiço que logo percebe que Ethan está obcecado por matar os índios. Ao encontrarem o corpo da mais velha, saem em busca da caçula, por quem procuram mais 5 anos no deserto.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE UM SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu irmão é sequestrado e retorna totalmente diferente sem se lembrar dos últimos 19 dias, o jovem Jin-seok embarca em uma perigosa jornada em busca da verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rafe Covington é tão bom quanto sua palavra, e ele está determinado a manter sua promessa a um moribundo de que ele cuidará da viúva do homem e do rancho de Wyoming. Mas a viúva duvida da integridade do vagabundo Covington. E um criminoso sem escrúpulos e seus pistoleiros estão cobiçando a fazenda da mesma maneira que uma aranha vê uma mosca.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem desperta após nove anos em coma. Durante este período, um evento apocalíptico matou milhões de pessoas e deixou o mundo habitado por pouquíssimas pessoas - um cenário de horror e escuridão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janina Duszejko, uma ex-engenheira, astróloga e vegetariana, vive numa pequena aldeia pitoresca nas Montanhas dos Sudetos. Uma noite, ela tropeça no cadáver de um vizinho. O caçador morreu de forma misteriosa. Há vestígios de cascos de cervos na sua casa... Com o tempo, cadáveres dos VIPs locais são descobertos. Todos eles eram caçadores. Duszejko tenta convencer a polícia local de que eles foram assassinados por animais selvagens. À medida que outros VIPs são encontrados mortos, Duszejko se torna a principal suspeita. Quando a casa paroquial local queima e o padre, que também é o capelão da associação de caça local, morre entre as chamas, a polícia está quase certa do culpado. Uma história sutilmente humorística de amizade, amor à natureza e vingança, com personagens únicos e ambíguos. Uma mistura que vai do do drama psicológico à história de detetive de tipo pastiche.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATATOUILLE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rato que sabe cozinhar faz uma aliança incomum com um jovem trabalhador de cozinha em um restaurante famoso.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATOS DE PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente sem rumo nos arredores do Brooklyn luta para escapar de sua vida sombria em casa e navegar por questões de auto-identidade, enquanto equilibra seu tempo entre seus amigos delinquentes, uma nova namorada em potencial e homens mais velhos que ele encontra on-line.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATOS E HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vagabundos, um deles grandalhão lento e gentil, tentam ganhar dinheiro trabalhando nos campos durante a Depressão para que possam realizar seus sonhos. Dois companheiros de viagem, George e Lennie, vagam pelo país durante a Depressão, sonhando com uma vida melhor. Então, quando parece que podem conseguir algo, a chance é arrancada de suas mãos. O filme é fiel ao romance de Steinbeck, explorando questões de força, fraqueza, utilidade, realidade e utopia, mostrando a Califórnia de Steinbeck vividamente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATOS MUTAÇÃO GENÉTICA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ratos Mutação Genética é um filme de terror de 2001, sobre um cientista que encontrou uma maneira de regenerar tecidos danificados no corpo. Ele tentou seu experimento em ratos, mas os efeitos são desastrosos. Um deles cresce 50 vezes o tamanho normal e tenta destruir o laboratório.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATTLESNAKES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert McQueen ( Jimmy-Jean Louis ) é um terapeuta de Los Angeles com uma clientela exclusiva de mulheres ricas. A caminho de uma consulta Robert é sequestrado e mantido como refém por três homens mascarados. Seus agressores são os maridos das suas clientes, que o acusam de dormir com suas esposas - uma afirmação que ele nega fervorosamente, implorando por sua inocência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAUL - O INÍCIO, O FIM E O MEIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trajetória do conhecido cantor e compositor, polêmico, ícone e criador da "sociedade alternativa" ao lado parceiro inseparável, hoje escritor, Paulo Coelho. Um raio x do astro do rock brasileiro através de documentos, depoimentos de familiares, ex-esposas, filhas, amigos, músicos e compositores.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAVEN'S TOUCH[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Culpando-se por um acidente trágico, Raven Michaels se soltou em uma cabine familiar remota. Ela vagueia as madeiras à beira de um colapso, buscando a paz isolada. Em uma última tentativa de salvar sua família, Kate Royce leva seus dois adolescentes acampando longe das distrações da tecnologia e do jovem romance. Quando o mundos Raven e Kate colidem, eles oferecem um ao outro oportunidades inesperadas de intimidade e cura.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY & LIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos arredores de Birmingham e as margens da sociedade, a família Billingham realiza rituais extremos e quebram os tabus sociais enquanto se endurecem por uma vida decidida por fatores além de seu controle. Às vezes, chocante e atado com um humor inquietante, três episódios se desdobram como uma poderosa evocação da experiência de crescer em um conselho de país negro plano.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY DONOVAN - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Donovan: The Movie começa logo após os acontecimentos da sétima temporada da série, fechando o ciclo do legado da família Donovan, após um confronto de décadas. Novamente, a família se vê atraída de volta para o centro de tudo, à medida que os eventos que fizeram de Ray ser quem ele é hoje finalmente vem à tona. De volta a Boston, agora a família precisará enfrentar o passado. O amor, por vezes violento, é o que os mantém unidos e Ray não os deixará perder forças nessa constante luta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY ROMANO: RIGHT HERE, AROUND THE CORNER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Romano cortou seus dentes de stand-up na adega de comédia em Nova York. Agora, em sua primeira comédia especial em 23 anos, ele retorna para onde tudo começou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1932 Ray Charles (Jamie Foxx) nasce em Albany, uma pequena e pobre cidade do estado da Georgia. Ray fica cego aos 7 anos, logo após testemunhar a morte acidental de seu irmão mais novo. Inspirado por uma dedicada mãe independente, que insiste que ele deve fazer seu próprio caminho no mundo, Ray encontrou seu dom em um teclado de piano. Fazendo um circuito através do sudeste, ele ganha reputação. Sua fama explode mundialmente quando, pioneiramente, incorpora o gospel , country e jazz, gerando um estilo inimitável. Ao revolucionar o modo como as pessoas apreciam música, ele simultaneamente luta conta a segregação racial em casas noturnas que o lançaram como artista. Mas sua vida não está marcada só por conquistas, pois sua vida pessoal e profissional é afetada ao se tornar um viciado em heroína.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAYA E O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muito tempo atrás, humanos e dragões viviam juntos em harmonia no mundo de Kumandra. Mas a ameaça de uma força do mal fez com que os dragões se sacrificassem para salvar a humanidade. Agora, 500 anos depois, o perigo ressurge e a solitária guerreira Raya embarca em uma incrível jornada para encontrar o último dragão e salvar seu mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAYMOND & RAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os meio-irmãos Raymond e Ray se reencontram quando seu pai distante morre - e descobrem que seu último desejo era que eles cavassem sua cova. Juntos, eles processam quem eles se tornaram como homens, tanto por causa de seu pai quanto apesar dele.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAZÃO E SENSIBILIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em virtude da morte do marido, uma viúva e as três filhas passam a enfrentar dificuldades financeiras, pois praticamente toda a herança foi para um filho do primeiro casamento, que ignora a promessa feita no leito de morte de seu pai que ampararia as meias-irmãs. Neste contexto, enquanto uma irmã prática (Emma Thompson), usando a razão como principal forma de conduzir as situações, a outra (Kate Winslet) se mostra emotiva, sem se reprimir nunca com uma sensibilidade flor da pele.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAZE - LUTAR OU CORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulheres são raptadas e obrigadas a lutarem entre si pela sobrevivência. Confinadas, elas podem usar apenas as forças do punhos e apenas uma restará no fim.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAZORBACK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outback australiano, um javali vicioso mata e causa estragos para uma pequena comunidade.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RE-ANIMATOR - FASE TERMINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O obcecado Dr. Herbert West, cumpre pena de 14 anos devido massacre causado na Universidade de Miskatonic, por experimentos sobre reanimação de organismos mortos. Na prisão, longe de reabilitar-se e de se arrepender de sua persistência cientifica de vencer a morte, ele segue seu trabalho de uma forma precária. Seu laboratório está localizado em cima de sua cama e suas cobaias são ratos e baratas. A chegada de um jovem médico na prisão, o Dr. Howard muda drasticamente esta situação. Por trás de sua fachada inocente e alegre, Howard esconde seu verdadeiro motivo de estar nesta prisão.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RE:BORN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tak Sakaguchi é um super soldado, aparentemente intocável, que, por conta de uma ameaça de um ex-colega, vai retomar a vida que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAÇÃO EM CADEIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAÇÃO EM CADEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de um combustível potente e não poluente desperta o interesse de criminosos, e a jovem dupla de pesquisadores envolvida no projeto acaba sendo acusada de assassinato e espionagem.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REACHING FOR THE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Bishop é uma poetisa insegura e tímida, que apenas se sente à vontade ao narrar seus versos para o amigo Robert Lowell. Em busca de algo que a motive, ela resolve partir para o Rio de Janeiro e passar uns dias na casa de uma colega de faculdade, Mary, que vive com a arquiteta brasileira Lota de Macedo Soare. A princípio Elizabeth e Lota não se dão bem, mas logo se apaixonam uma pela outra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]READY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem se equipa com sua família para reformar os dois tios guerreios de sua namorada que querem herdar sua riqueza.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL BELEZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João (Vladimir Brichta) é um fotógrafo decadente, procurando uma nova modelo para relançar a sua carreira. Ele parte para o sul do Brasil, onde fotografa dezenas de adolescentes, até se encantar com a beleza de Maria (Vitória Strada), que deseja transformar em modelo internacional. Mas Pedro (Francisco Cuoco), o pai da garota, se opõe à carreira profissional da filha. Durante uma viagem de Pedro, João tem um caso amoroso com Anita (Adriana Esteves), mãe de Maria.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL MEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Belushi desempenha um agente secreto super-competente na trilha dos bandidos russos. John Ritter joga um pai de Milquetáast que se mistura no alca. A história segue suas aventuras ao longo de uma semana, na qual o Ritter desenvolve algumas entranhas e Belushi entram em contato com seu lado sensível.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL: THE PLAN BEHIND HISTORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brasília, maio de 1993. Após uma sequência de planos econômicos que não surtiram efeito, o país é levado à hiperinflação. Uma seleta equipe econômica, protegida em um bunker contra pressões políticas, mergulha na missão de reformar o Estado e criar o Plano Real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REALITY CHECK[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens mulheres e três jovens, totalmente estranhos entre si, são enviados para uma casa isolada com os membros da tripulação de um show de realidade para ficarem vivendo juntos por três meses sem qualquer meio de comunicação com o exterior, e no final, o O vencedor receberá um prêmio de US $ 100.000,00. Quando o cinegrafista é encontrado morto em um celeiro, o grupo se torna histérico, já que ninguém sabe quem é confiável.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REALITY SHOW ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bem-sucedida Hayley é convidada para substituir uma produtora que sumiu num reality no México. Após aceitar a oferta, ela conhece o sedutor apresentador do seu programa, Ross, com quem tem um afeto, mas que, após uma participante sumir, ela passa a desconfiar de que ele está envolvido nos sumiços.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REALITY XL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 13 de janeiro de 2011, 24 cientistas no turno da noite entram na sala de controle. Em 14 de janeiro de 2011, às 6h00, apenas 1 cientista sai da sala de controle. Os outros 23 desapareceram sem traço. O cientista é questionado por dois oficiais dos serviços de detetive investigantes. Uma incrível história começa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAPRENDENDO A AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma perda repentina, Carol (Blythe Danner), uma viúva de 70 anos, tenta encontrar um próposito para sua vida. Ela decide, então, começar a namorar de novo e se encontra envolvida com dois homens completamente diferentes: Bill (Sam Elliott), um senhor que gosta de aproveitar o presente, e Lloyd (Martin Starr), um homem mais novo que limpa a piscina dela e que também procura um sentido para sua vida. Em meio a essa situação inesperada, Carol é forçada a adotar uma nova perspectiva sobre o que significa envelhecer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBAIXADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ken é um vendedor de pneus que está cansado de ser vitima das piadas de dois dos seus companheiros de trabalho.um dia ele decide denunciá-los ao chefe, que os humilha e lhe dá tarefas horríveis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBECCA - A MULHER INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem se apaixona por um viúvo rico e vai morar com ele, mas o espírito da esposa falecida espreita por todos os cantos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBECCA, A MULHER INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de origem humilde (Joan Fontaine) se casa com um riquíssimo nobre inglês (Laurence Olivier), que ainda vive atormentado por lembranças de sua falecida esposa. Após o casamento e já morando na mansão do marido, ela vai gradativamente descobrindo surpreendentes segredos sobre o passado dele.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDE COM CAUSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Twisp (Michael Cera), é um adolescente de 16 anos obcecado com sexo que, durante as férias em um parque de trailers, conhece Sheeni Saunders (Portia Doubleday), uma garota bonita e inteligente. A única coisa no caminho entre os dois é o ex-namorado de Saunders que escreve poemas, Trent (Jonathan B. Wright), os pais divorciados e temperamentais de Nick (Steve Buscemi e Jean Smart) e o namorado da mãe de Nick (Zach Galifianakis e Ray Liotta). Quando Nick nota que Sheeni não está interessada nele, ele cria um alter-ego, chamado François, que lembra Nick, mas tem olhos azuis, um bigode, uma voz mais profunda e atitude de bad boy, para ajudar a conquistar Sheeni. Mas quando François faz de Nick um procurado pela justiça, tudo começa a sair de controle[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDE DA RÁDIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tara Adams é uma menina super tímida que teme falar com todos, mas na privacidade de seu quarto com seu iPod na mão ela faz transmissões na estação de rádio mais quente de Miami, que é de propriedade de seu padrasto. Tara se surpreende com o sucesso e com a ajuda do amigo Gavin, o único garoto com quem ela fala na escola, ela se inscreve em um concurso de composição para o baile de formatura, o que pode se tornar o pior pesadelo dela.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDE E COM MUITO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danielle é uma adolescente estudante da High School em 1980. Ela discute sempre com sua mãe, que está prestes a se casar novamente, e em meio ao caos a garota se torna amiga de Clarke. Juntos, eles fogem no carro do pai de Clarke e embarcam em uma viagem para Los Angeles , onde Danielle espera encontrar o seu pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDES DO DEUS NEON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma juventude transviada. A reencarnação de um Deus Antigo. Há rancores que se ocultam nas luzes da noite.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDES E HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de garotos rebeldes tem de enfrentar um grupo de terroristas que vem a toma-los como reféns em um colégio e exigem a libertação de um poderoso traficante de drogas. Mas os próprios garotos irão elaborar um plano para derrota-los.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algumas adolescentes de um colégio são assediadas sexualmente por um professor, mas a chegada de uma bela e determinada jovem, Margret Sadovsky (Angelina Jolie), que passa a liderá-las, dá um novo rumo nos acontecimentos. Elas constróem uma sólida amizade, mas o modo de encarar a vida as faz perder o controle da situação.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDIA INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisioneiro durão enfrenta a todos da prisão e se recusa a ser quebrado, escapando e sendo preso novamente mais de duas vezes.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1789 um navio inglês, o HMS Bounty, empreendeu uma viagem até o Taiti para conseguir mudas de fruta-pão, que seriam largamente cultivadas para alimentar os escravos. O tenente William Bligh (Anthony Hopkins), comandante do Bounty, começa a agir de forma cada vez mais despótica, impondo castigos cada vez mais duros para a tripulação. Isto faz com que Fletcher Christian (Mel Gibson), o melhor amigo de Bligh, comande um motim, mesmo sabendo que este ato poderia ser punido com o enforcamento. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO EM MILAGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pequena cidade de Milagro, Novo México, onde a água local é um recurso escasso, o obscuro desenvolvedor Ladd Devine planejou construir um resort que acabará por sugar toda a água dos campos vizinhos. Quando o fazendeiro e agricultor Joe Mondragon acidentalmente quebra uma válvula de água reservada para grandes empresas, ele inadvertidamente desencadeia uma guerra de direitos da água em pequena escala entre os agricultores e os desenvolvedores. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO NAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa galáxia distante, duas belas garotas prisioneiras rebelam-se e fogem da nave que iria levá-las à escravidão. Entretanto, seu módulo de emergência cai num misterioso planeta habitado apenas pelo maligno Zed, um caçador psicótico que se diverte fazendo safáris com seres humanos – e é claro que vai querer usar as duas mocinhas como alvos! Impagável ficção científica de baixíssimo orçamento cujo único interesse é mostrar mutantes melequentos e mulheres peitudas com roupas minúsculas (quando usam roupas…).[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>