<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]21[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page21.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS: MISSÃO TÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSJVNSTTNSMSTQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Tit%C3%A3s%20-%20Miss%C3%A3o%20T%C3%B3quio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Tit%C3%A3s%20-%20Miss%C3%A3o%20T%C3%B3quio.jpg</fanart>
<info>Tudo começa quando um vilão ninja ataca a cidade e os titãs tentam impedir. Ao fim da luta, os titãs descobrem que o vilão, Saicotech, fora mandado por Brushogum. A equipe dirige-se a Tóquio para investigar as razões de Saicotech der sido enviado e, então, prendê-lo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LARGADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSLRGDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Largados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Largados.jpg</fanart>
<info>Um pai e um filho são o fulcro de tantas histórias contadas no mundo, da Ilíada e da Odisseia em diante. Piadas heróicas, dramáticas ou engraçadas: em todos os estilos, para entender o motor desse conflito que impulsiona o mundo, a alternância de gerações. A velha história sobre aceitar idade, aceitar crescer. Na névoa, nas faíscas, gritos, lágrimas e risos. Dentro da Itália do nosso tempo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS QUE ENGANAVAM NAZISTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMENQENGNVMNZIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Meninos%20que%20Enganavam%20Nazistas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Meninos%20que%20Enganavam%20Nazistas.jpg</fanart>
<info>Durante um período de ocupação nazista na França, os jovens irmãos judeus Maurice (Batyste Fleurial) e Joseph (Dorian Le Clech) embarcam em uma aventura para escapar dos nazistas. Em meio a invasão e a perseguição, eles se monstram espertos, corajosos e inteligentes em sua escapada, tudo com o objetivo de reunir a família mais uma vez.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMRCNRS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Mercenarios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Mercenarios.jpg</fanart>
<info>Barney Ross (Sylvester Stallone) é o líder de um grupo de mercenários, que realiza qualquer missão desde que ela seja bem paga. Entre seus companheiros usuais estão o especialista em facas Lee Christmas (Jason Statham), Bao Thao (Jet Li) e Gunnar Jensen (Dolph Lundgren), que têm demonstrado instabilidade emocional durante as missões. Um dia, Barney e sua trupe são contratados para derrubar o general Garza (David Zayas), ditador da ilha de Vilena. Barney e Lee vão ao local e encontram Sandra (Gisele Itiê), que deseja derrubar o governo. Só que logo eles são atacados pelas forças de Garza e de Monroe (Eric Roberts), um empresário americano que financia o governo local. Barney e Lee deixam Vilena e abandonam a missão, mas a persistência de Sandra, que deseja ficar para lutar pela liberdade, mexe com os até então inexistentes princípios de Barney.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMRCNRS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Mercenarios%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Mercenarios%202.jpg</fanart>
<info>O grupo de mercenários liderado por Barney Ross (Sylvester Stallone) se une para uma nova empreitada. Após perderem um amigo assassinado pelo temido Vilain (Jean-Claude Van Damme), a turma embarca em uma jornada em busca de vingança. Ao mesmo tempo, recebem a missão de Church (Bruce Willis) de evitar de Vilain coloque as mãos em uma quantidade impressionante de plutônio enriquecido, que possibilitaria a produção de armas nucleares. Ross contará com a ajuda de Christmas (Jason Statham), Gunner (Dolph Lundgren), Hale (Terry Crews), Toll (Randy Couture) e Trench (Arnold Schwarzenegger), isso sem falar no misterioso Booker (Chuck Norris).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OMRCNRS03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Mercenarios%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Mercenarios%203.jpg</fanart>
<info>Barney (Sylvester Stallone) e sua trupe de mercenários resgatam Doc (Wesley Snipes), um dos integrantes originais do grupo, que estava preso há oito anos. Logo em seguida eles partem para cumprir uma missão, onde têm uma grande surpresa: o reencontro com Conrad Stonebanks (Mel Gibson), que Barney acreditava ter matado. Antigos colegas que se tornaram inimigos, Barney e Conrad agora se enfrentam em um grande duelo onde os demais mercenários são também envolvidos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSMSRVEIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Miser%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Miser%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Adaptação de musical da Broadway, que por sua vez foi inspirado em clássica obra do escritor Victor Hugo. A história se passa em plena Revolução Francesa do século XIX. Jean Valjean (Hugh Jackman) rouba um pão para alimentar a irmã mais nova e acaba sendo preso por isso. Solto tempos depois, ele tentará recomeçar sua vida e se redimir. Ao mesmo tempo em que tenta fugir da perseguição do inspetor Javert (Russell Crowe).</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMSRVS2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Miser%C3%A1veis%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Miser%C3%A1veis%202020.jpg</fanart>
<info>Stéphane (Damien Bonnard) é um jovem que acaba de se mudar para Montfermeil e se junta ao esquadrão anti-crime da comuna. Colocado no mesmo time de Chris (Alexis Manenti) e Gwada (Djibril Zonga), dois homens de métodos pouco convencionais, ele logo se vê envolvido na tensão entre as diferentes gangues do local.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MONSTRINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMNSTRNHOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Monstrinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Monstrinhos.jpg</fanart>
<info>O jovem Brian Stevenson (Fred Savage) descobre o responsável pela bagunça em seu quarto, mesmo que atormenta seu sono durante à noite: Maurice (Howie Mandel), o monstro debaixo da cama. A criatura acaba apresentando a Brian um novo mundo, longe das regras parentais.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MORTOS NÃO MORREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSMRTSNMOREM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Mortos%20N%C3%A3o%20Morrem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Mortos%20N%C3%A3o%20Morrem.jpg</fanart>
<info>Em uma cidadezinha pacata, uma série de crimes começam a chamar a atenção dos policiais Cliff (Bill Murray) e Ronald (Adam Driver). Depois de investigarem, descobrem que os seus piores medos se tornaram reais: o local está sendo tomado por zumbis, que voltaram para executar as atividades que faziam diariamente quando vivos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MOSCONAUTAS NO MUNDO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMCNTSNMNDLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Mosconautas%20no%20Mundo%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Mosconautas%20no%20Mundo%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>1969. Nat (Trevor Gagnon), Q.I. (Philip Bolden) e Scooter (David Gore) são moscas adolescentes, que sonham em viajar para o espaço. Desejando ser aventureiro como seu avô (Christopher Lloyd), Nat convence os amigos a invadirem a nave espacial Apollo 11, que está prestes a partir para a Lua. Desta forma eles se escondem nos capacetes dos astronautas, sem que suas famílias saibam o que estão fazendo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSMPTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Muppets.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Muppets.jpg</fanart>
<info>Walter é o maior fã dos Muppets e viaja a Los Angeles ao lado dos amigos Gary (Jason Segel) e Mary (Amy Adams). O trio descobre que Tex Richman (Chris Cooper) deseja destruir o Muppet Theatre, para explorar o petróleo recém descoberto no local. Para salvar o local o trio ajuda Caco a reunir mais uma vez os Muppets, para que todos realizem um grande programa de TV que possibilite a arrecadação de US$ 10 milhões.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NORMAIS 2: A NOITE MAIS MALUCA DE TODAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSNRMAS2NTMLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Normais%202%20-%20A%20Noite%20Mais%20Maluca%20de%20Todas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Normais%202%20-%20A%20Noite%20Mais%20Maluca%20de%20Todas.jpg</fanart>
<info>Rui (Luiz Fernando Guimarães) e Vani (Fernanda Torres) estão completando 13 anos de namoro. Para evitar que o relacionamento deles entre em crise, o casal decide realizar uma grande fantasia. A intenção é apimentar o relacionamento, realizando um ménage à trois. Em busca da parceira ideal, eles sondam uma prima de Vani (Drica Moraes), uma bicampeã de kickboxing (Daniele Suzuki), uma bissexual (Cláudia Raia), uma francesa (Mayana Neiva) e uma garota de programa (Alinne Moraes).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NORMAIS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSNRMASOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Normais%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Normais%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Vani (Fernanda Torres) e Rui (Luiz Fernando Guimarães) estão prestes a se casar. Ela com Sérgio (Evandro Mesquita), ele com Martha (Marisa Orth). Ambas as cerimônias estão marcadas para a mesma sacristia, sendo uma às 18 hs e outro às 20 hs. É lá que Vani e Rui se conhecem, quando ela lhe pede um pouco de arroz para comemorar o casamento que está para ocorrer.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS MUTANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSNVSMTANTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Novos%20Mutantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Novos%20Mutantes.jpg</fanart>
<info>Cinco jovens mutantes (Maisie Williams, Blu Hunt, Anya Taylor-Joy, Charlie Heaton e Henry Zaga) descobrem o alcance de seus poderes e lidam com traumas do passado. No entanto, eles são mantidos presos contra a vontade em uma instituição controlada pela Dr. Cecilia Reyes (Alice Braga). Enquanto a médica promete controlar as habilidades do grupo, nada é o que parece.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS VINGADORES: OS HERÓIS DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSNVSVGDRSOSHRSDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Novos%20Vingadores%20-%20Os%20Her%C3%B3is%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Novos%20Vingadores%20-%20Os%20Her%C3%B3is%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Sempre que as forças do mal ameaçaram a humanidade, os heróis mais poderosos da Terra, os Vingadores. estavam lá para detê-los, até que em uma luta final foram derrotados pelo indestrutível robô Ultron. Mas nem tudo está perdido. Tony Stark (o Homem de Ferro) manteve os filhos dos Vingadores em segurança para se tornarem os heróis adolescentes. Agora, James (filho do Capitão América e da Viúva Negra), Torunn (filha de Thor), Azari (filho da Pantera Negra) e Pym (filho da Vespa e do Homem-Gigante) devem terminar a luta que seus pais começaram. Logo o filho do Gavião Arqueiro irá se juntar a eles. Mas será que cinco adolescentes serão suficientes para destruir a máquina que derrotou seus pais? Para esta nova batalha eles vão à procura do Incrível Hulk que terá que se unir aos jovens e então formarem "Os Heróis do Futuro".</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OITO ODIADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSOTSODIADS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Oito%20Odiados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Oito%20Odiados.jpg</fanart>
<info>Durante uma nevasca, o carrasco John Ruth (Kurt Russell) está transportando uma prisioneira, a famosa Daisy Domergue (Jennifer Jason Leigh), que ele espera trocar por grande quantia de dinheiro. No caminho, os viajantes aceitam transportar o caçador de recompensas Marquis Warren (Samuel L. Jackson), que está de olho em outro tesouro, e o xerife Chris Mannix (Walton Goggins), prestes a ser empossado em sua cidade. Como as condições climáticas pioram, eles buscam abrigo no Armazém da Minnie, onde quatro outros desconhecidos estão abrigados. Aos poucos, os oito viajantes no local começam a descobrir os segredos sangrentos uns dos outros, levando a um inevitável confronto entre eles.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DE JÚLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSOLHSDJLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Olhos%20de%20J%C3%BAlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Olhos%20de%20J%C3%BAlia.jpg</fanart>
<info>Júlia (Belén Rueda) recebe a notícia inesperada da morte de sua irmã gêmea, Sara. Tudo indica que foi suicídio, mas Júlia prefere acreditar na hipótese de assassinato e passa a investigar o caso por conta própria. Enquanto reconstitui a rotina da irmã, que não visitava há meses, Júlia tem de lidar com a perda progressiva da visão.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÓRFÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSORFAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%93rf%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%93rf%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Kate (Mackenzie Davis) é uma jovem professora contratada para trabalhar como governanta na mansão de uma família rica. Na casa, localizada em Essex, Londres, vive Flora (Brooklynn Prince) e Miles (Finn Wolfhard), irmãos órfãos que perderam ambos os pais em um acidente próximo à casa. No entanto, ela logo percebe que no local existem outros moradores, não necessariamente vivos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OUTROS CARAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSOUTRSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Outros%20Caras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Outros%20Caras.jpg</fanart>
<info>Allen Gamble (Will Ferrell) é um técnico forense que prefere trabalhar no escritório a ter que ir para a rua. Terry Holtz (Mark Wahlberg) é um policial durão, que precisa aguentar Allen como parceiro desde que brigou com Derek Jeter. Eles têm como ídolos os melhores policiais da cidade, Christopher Danson (Dwayne Johnson) e P.K. Highsmith (Samuel L. Jackson). Quando surge uma oportunidade para que demonstrem seu trabalho, Allen e Terry tentam se espelhar nos ídolos para que tudo dê certo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PADRINHOS MÁGICOS NO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSPDRNHMGCSNPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Padrinhos%20M%C3%A1gicos%20No%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Padrinhos%20M%C3%A1gicos%20No%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Timmy que deveria cuidar de uma coisa muito importante para o mundo das fadas só que ele se descuida e perde, e ele tem que recuperar para o mundo das fadas não ser destruido.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PADRINHOS MÁGICOS, O FILME: CRESÇA TIMMY TURNER! (DUBLADO) -[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSPDRNHMGCSCRSCTMYTNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Padrinhos%20M%C3%A1gicos,%20O%20Filme%20-%20Cres%C3%A7a%20Timmy%20Turner!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Padrinhos%20M%C3%A1gicos,%20O%20Filme%20-%20Cres%C3%A7a%20Timmy%20Turner!.jpg</fanart>
<info>Timmy Turner (Drake Bell) está com 23 anos agora. Mas ao crescer ou se apaixonar, o afilhado perde seus padrinhos mágicos. Assim, Cosmo e Wanda precisariam ir embora, e Timmy não quer isso. Por este motivo, ele faz de tudo para permanecer criança: continua na 3ª série, não quer sair de casa, arranjar um emprego, se casar...</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSPRCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Par%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Par%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Chantageados e enganados por um ambicioso trambiqueiro (Oscar Magrini), Toinho (Tom Cavalcante), Ray Van (Whindersson Nunes), Pilôra (Tirullipa) e Romeu (Bruno de Luca) precisam organizar uma festa inesquecível de casamento sem nenhum dinheiro no bolso. Caso falhem, terão que lidar com o maior contrabandista da famosa rua 25 de Março em São Paulo, que é também o pai da noiva (Paloma Bernardi).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARÇAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSPRCS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Par%C3%A7as%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Par%C3%A7as%202.jpg</fanart>
<info>Após saber que China deixou a cadeia e está em busca de vingança, Romeu (Bruno de Luca) precisa conseguir dinheiro para deixar o país o quanto antes. Para tanto, Toin (Tom Cavalcante), Ray Van (Whindersson Nunes) e Pilôra (Tirulipa) juntam forças para reformar uma colônia de férias, de forma a atrair jovens de todo tipo. Quando o empreendimento enfim começa a funcionar, eles logo passam a competir com uma colônia vizinha, bem mais requintada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PÁSSAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSPSRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20P%C3%A1ssaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20P%C3%A1ssaros.jpg</fanart>
<info>Melanie Daniels (Tippi Hedren) é uma bela e rica socialite que sempre vai atrás do que quer. Um dia ela conhece o advogado Mitch Brenner (Rod Taylor) em um pet shop e fica interessada nele. Após o encontro ela decide procurá-lo em sua cidade. Ela dirige por uma hora até a pacata cidade de Bodega Bay, na Califórnia, onde Mitch costuma passar os finais de semana. Entretanto, Melaine só não sabia que iria vivenciar algo assustador: milhares de pássaros se instalaram na localidade e começam a atacar as pessoas.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PENETRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSPNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Penetras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Penetras.jpg</fanart>
<info>Marco Polo (Marcelo Adnet) é um sujeito bem-humorado, sedutor e manipulador, sempre tentando levar vantagem. Em um de seus golpes, ele cruza com Beto (Eduardo Sterblitch) um homem tímido e inseguro, que acabou de ser rejeitado por sua amada Laura (Mariana Ximenes), e tem vários problemas com a família. Vendo a situação financeira privilegiada de Beto, Marco Polo promete conversar com Laura, e tentar convencê-la a voltar para o colega. Enquanto isso, ele tira vantagem da fragilidade do outro. Mas os planos mudam quando Marco Polo conhece esta mulher, tão sedutora e tão manipuladora quanto ele.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PERDEDORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSPERDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Perdedores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Perdedores.jpg</fanart>
<info>Clay (Jeffrey Dean Morgan), Jensen (Chris Evans), Roque (Idris Elba), Pooch (Columbus Short) e Cougar (Oscar Jaenada) são integrantes de uma unidade de elite das forças armadas dos Estados Unidos. Eles são enviados em missão na Bolívia, mas lá são traídos por um poderoso inimigo o qual apenas se sabe seu nome: Max (Jason Patric). Dados como mortos, eles planejam virar o jogo contando com a ajuda de Aisha (Zoe Saldana), uma bela e misteriosa mulher.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PINGUINS DE MADAGASCAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSPNGNSDMDGSCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pinguins%20de%20Madagascar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pinguins%20de%20Madagascar.jpg</fanart>
<info>Vindos da franquia de animação Madagascar, Capitão, Kowalski, Rico e Recruta, a elite do pinguins espiões, são capturados em uma missão que tinha como objetivo presentear o integrante mais novo da tropa (Recruta) em seu aniversário. Eles caem nas garras do temido Dr. Otavius Brine, que se sentiu prejudicado pelo quarteto em um passado remoto. Agora, eles vão ter que impedir o maléfico plano do vilão de se vingar dos pinguins do mundo todo e, para isso, terão que juntar forças com uma especializada agência de espiões, a Vento do Norte, liderada pelo Agente Secreto. Enquanto isso, Recruta tenta provar seu valor como agente especial do time de pinguins.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PINGUINS DO PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSPNGUNSDPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Pinguins%20do%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Pinguins%20do%20Papai.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS DA SOMÁLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSPRTSDSMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Piratas%20da%20Som%C3%A1lia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Piratas%20da%20Som%C3%A1lia.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Jay Bahadur, jovem jornalista que escreveu o best-seller "The Pirates of Somalia" (livro que deu origem a Capitão Phillips).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS DO ROCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSPRTSDRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Piratas%20do%20Rock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Piratas%20do%20Rock.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos fanáticos por música pop decidem criar uma rádio pirata para disseminar a cultura do Rock n' Roll. Na época, a BBC, maior emissora do país, não dava crédito suficiente ao gênero que estava nascendo. Logo, a rádio pirata começou a ganhar repercussão e chegou a ser ouvida por 25 milhões de pessoas diariamente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PUXA-SACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSPXASCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Puxa-Sacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Puxa-Sacos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de parentes gananciosos sonha em conseguir a herança de um rico e velho tio e agridem uns aos outros, objetivando ficarem nas boas graças do parente rico. Enquanto isto acontece o rico homem sabe que está cercado de abutres que, se puderem, o colocam em um asilo para ficarem logo com o dinheiro. Assim arquiteta um plano para descobrir quem o ama.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSQTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro.jpg</fanart>
<info>Na intenção de garantir a parada da circulação de moeda falsa na capital, um departamento do governo escolhe o seu melhor agente para se infiltrar na força especial rivial. Nesse processo, o detetive acaba descobrindo o real plano do falsificador, que é reinar sobre a capital. Tarefa com a qual ele conta com a a juda de um exército de mortos-vivos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO 2: REINO SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSQTRO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%202%20-%20Reino%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%202%20-%20Reino%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Quatro detetives, Sangue Frio, Emoção Zero, Mãos de Ferro e Usurpador de Almas, possuem habilidades únicas e são enviados para investigar um assassinato fora da cidade. Durante a investigação, eles por coincidência acabam encontrando um caso de doze anos atrás que não foi resolvido, envolvendo Emoção Zero. De repente, a investigação se torna pessoal e a confiança entre eles é abalada, ao mesmo tempo em que colocas suas vidas a postos para resolver o crime.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO 3: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSQTRO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%203%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%203%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Emoção Zero deixou seus amigos para trás ao decidir que irá investigar a morte de Lorde Bu por conta própria. Ao mesmo tempo, problemas e ameaças começam a aparecer no palácio imperial. Agora, para evitar que o imperador Huizong seja assassinado, Sangue Frio, Emoção Zero, Mãos de Ferro e Usurpador de Almas devem se unir novamente para mais uma vez, sobre os ensinamentos do Mestre Zhuge, salvar o império de uma massiva conspiração.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DA BANDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSRPZSDBND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Rapazes%20da%20Banda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Rapazes%20da%20Banda.jpg</fanart>
<info>Nova York, 1968. Um grupo de amigos gays se reúnem para comemorar um de seus aniversários, mas tem a noite interrompida quando o colega de quarto potencialmente enrustido do anfitrião aparece sem ser convidado, desenterrando verdades secretas e feridas antigas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA PEGADINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSRESDPGNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Reis%20da%20Pegadinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Reis%20da%20Pegadinha.jpg</fanart>
<info>Três notórias estrelas do Youtube se reúne pela primeira vez para desencadear as brincadeiras mais épicas em um longa-metragem. Roman Atwood, Dennis Roady e Vitaly Zdorovetskiy levam inacreditáveis experiências sociais para outro nível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DO VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSRSDVRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Reis%20do%20Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Reis%20do%20Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Joe Toy é um adolescente que não aguenta mais viver com o pai autoritário. Quando seu amigo Patrick também briga com os pais, os dois decidem se mudar para a floresta, junto de um garoto estranho que os segue, e viverem sozinhos, longe da presença de adultos. Logo, eles aprendem como cuidar da própria comida e como construir uma casa para os três.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAFADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSFADS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Safados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Safados.jpg</fanart>
<info>Lawrence Jamieson (Michael Caine) é um trambiqueiro de classe, que vive na Riviera francesa seduzindo milionárias americanas de meia idade. Seu estilo de vida passa a ser ameaçado após a chegada de Freddy Benson (Steve Martin), um vigarista folgado e bem menos sofisticado que também quer aplicar golpes no local. Após muita insistência Freddy consegue convencer Jamieson a lhe ensinar alguns truques, mas logo ambos passam a disputar os mesmos alvos. Cansados da disputa, eles resolvem fazer uma aposta: quem conseguir US$ 50 mil da primeira milionária que aparecer no local vence, com o derrotado tendo que deixar a Riviera.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALTIMBANCOS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSLTMBNCSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Saltimbancos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Saltimbancos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Funcionários humildes, os amigos Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias) se tornam a grande atração do circo Bartolo, graças à sua incrível capacidade de fazer o público rir. Mas o sucesso lhes têm um preço: a oposição do mágico Assis Satã e a ganância do Barão, o dono do circo. Juntos, os quatro amigos precisarão combatê-los.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALTIMBANCOS TRAPALHÕES: RUMO A HOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSLTMBCSTRPLHSRMAHLWD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Saltimbancos%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Rumo%20a%20Hollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Saltimbancos%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Rumo%20a%20Hollywood.jpg</fanart>
<info>O Grande Circo Sumatra está em meio a uma grande crise financeira desde a proibição de animais em espetáculos e Barão (Roberto Guilherme), dono do circo, acaba aceitando fazer leilões de gado, comícios e outros eventos alternativos no circo. Didi (Renato Aragão) e Karina (Letícia Colin), artistas do circo, estão infelizes com a situação e decidem montar um novo número e, assim, tentar atrair o público novamente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAQUEADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSSQADRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Saqueadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Saqueadores.jpg</fanart>
<info>Vince (Bill Paxton) e Don (William Sadler) são dois bombeiros do Arkansas. Juntos, eles descobrem um mapa do tesouro e decidem embarcar nesta aventura que pode deixá-los ricos. O problema é que o local indicado no mapa é ocupado por uma perigosa gangue, que fará de tudo para ficar com o ouro.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE SAQQARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDSDSQARA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Saqqara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Saqqara.jpg</fanart>
<info>Os Segredos de Saqqara é um documentário que acompanha um grupo de arqueólogos investigando alguns segredos do Egito Antigo. Nessa jornada, a equipe descobre antigos artefatos e surpreendentes relíquias do passado em uma tumba, no sítio arqueológico Saqqara.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS OBSCUROS DA MINHA MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSSGRDSOBSCRDMNHMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Obscuros%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Obscuros%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>A jovem Ashley (Nia Roam) finalmente conhece sua mãe biológica, Sara (Laurie Fortier). Porém, passada a empolgação incial do reencontro, Ashley se vê em uma teia de mentiras e decepções envolvendo sua mãe. E, agora, ela já não tem certeza se Sara é inocente ou culpada de um assassinato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS QUE GUARDAMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDSQGRDMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Que%20Guardamos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Que%20Guardamos.jpg</fanart>
<info>Os Segredos que Guardamos se passa nos Estados Unidos pós-Segunda Guerra Mundial. No filme, uma mulher, reconstruindo sua vida nos subúrbios com seu marido, sequestra seu vizinho e busca vingança pelos crimes de guerra hediondos que ela acredita que ele cometeu.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSSLVGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>Um jovem amanhece morto numa instituição para menores delinqüentes. Como castigo e para aprenderem a ter respeito uns pelos outros, são forçados a acampar, por uma semana, numa ilha de florestas densas. Mas há mais alguém neste local que pretende dar uma lição nos garotos: um caçador acompanhado de cães selvagens.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEM-FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSMFLRSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Sem-Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Sem-Floresta.jpg</fanart>
<info>A primavera chegou, o que faz com que os animais da floresta despertem da hibernação. Ao acordar eles logo têm uma surpresa: surgiu ao redor de seu habitat natural uma grande cerca verde. Inicialmente eles temem o que há por detrás da cerca, até que RJ (Bruce Willis) revela que foi construída uma cidade ao redor da floresta em que vivem, que agora ocupa apenas um pequeno espaço. RJ diz ainda que no mundo dos humanos há as mais diversas guloseimas, convencendo os demais a atravessar a cerca. Entretanto esta atitude desagrada o cauteloso Verne (Garry Shandling), que achava melhor permanecer onde estavam inicialmente.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SETE PECADOS CAPITAIS: PRISIONEIROS DOS CÉUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSTSPCDSCPTPRSNTSDCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Sete%20Pecados%20Capitais%20-%20Prisioneiros%20dos%20C%C3%A9us.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Sete%20Pecados%20Capitais%20-%20Prisioneiros%20dos%20C%C3%A9us.jpg</fanart>
<info>Os Sete Pecados viajam para uma terra remota em busca do ingrediente conhecido como peixe celestial; Meliodas e Hawk acabam no Palácio dos Céus que existe acima das nuvens, e é habitado por seres alados. Após sua chegada, o capitão dos Pecados é confundido com um menino que cometeu um crime e acaba sendo preso.Enquanto isso, os moradores estão preparando uma cerimônia de defesa contra um besta feroz que desperta a cada 3000 anos. No entanto, os Seis Cavaleiros de Preto, um exército do clã demoníaco, remove o selo da besta para ameaçar a vida dos moradores do Palácio. Meliodas e seus aliados enfrentarão esses cavaleiros em um campo de batalha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMPSFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Homer Simpson (Dan Castellaneta) tem um novo bicho de estimação: um porco. Devido a um silo perfurado e cheio de fezes, um desastre de grandes proporções acontece em Springfield. Isto faz com que uma multidão sedenta por vingança se reúna diante da casa dos Simpsons, querendo Homer e sua família de qualquer jeito. Eles conseguem escapar, mas a partir de então os Simpsons passam a discutir e se dividir sobre o ocorrido. Paralelamente o ocorrido chama a atenção do presidente dos Estados Unidos, Arnold Schwazenegger (Harry Shearer), e do chefe da Agência de Proteção Ambiental, Russ Cargill (Albert Brooks), que planeja realizar um plano diabólico para conter o desastre ocorrido.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSMURFS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs1.jpg</fanart>
<info>Gargamel (Hank Azaria) e seu gato Cruel enfim encontram onde fica a pacata vila encantada dos Smurfs, graças a um descuido de Desastrado (Anton Yelchin). Eles invadem o local, o que provoca uma debandada dos Smurfs. Desastrado segue o caminho errado e, devido a ser noite de lua azul, se vê diante de um portal mágico. Ele, Papai Smurf (Jonathan Winters), Smurfette (Katy Perry), Gênio (Fred Armisen), Ranzinza (George Lopez) e Corajoso (Alan Cumming) entram no portal, para escapar das garras de Gargamel. O sexteto se vê em plena Nova York, um mundo desconhecido e bem diferente do que estão acostumados. Como Gargamel os segue eles acabam se separando, com Desastrado indo parar em uma caixa, levada por Patrick (Neil Patrick Harris) para sua casa. É o suficiente para que os demais Smurfs o sigam, no intuito de resgatar o amigo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSMURFS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs2.jpg</fanart>
<info>Após fracassar em sua caça aos Smurfs em Nova York, Gargamel (Hank Azaria) partiu para Paris e lá se tornou um sucesso, sendo considerado o maior mágico do mundo. Entretanto, por trás dos shows lotados que faz na Opera está um plano para capturar os pequenos seres azuis. Para tanto o bruxo cria dois danadinhos, Vexy (voz de Christina Ricci) e Hackus (voz de J.B. Smoove), que o ajudam em seus planos. Gargamel consegue criar um novo túnel para a aldeia dos Smurfs, para onde Vexy viaja e sequestra Smurfette (voz de Katy Perry). A ideia é que ela revele o segredo da fórmula mágica que fez com que deixasse de ser uma danadinha para se tornar uma smurf, algo que apenas ela e o Papai Smurf (voz de Jonathan Winters) têm conhecimento. Não demora muito para que Papai Smurf organize uma nova expedição rumo ao mundo real, com o objetivo de resgatar Smurfette das garras de Gargamel.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A FLAUTA MAGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMRFSEAFLTAMGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Smurfs%20E%20A%20Flauta%20Magica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Smurfs%20E%20A%20Flauta%20Magica.jpg</fanart>
<info>Um vilão rouba a flauta mágica dos Smurfs, um instrumento que faz as pessoas dançarem loucamente, e então faz uso desse objeto para roubá-las.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A VILA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMRFSEAVLPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A VILA PERDIDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMRFSEAVLPRDALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Smurfette (Demi Lovato) não está contente: ela começa a perceber que todos os homens do vilarejo dos Smurfs têm uma função precisa na comunidade, menos ela. Indignada, ela parte em busca de novas descobertas, e conhece uma Floresta Encantada, com diversas criaturas mágicas. Enquanto isso, o vilão Gargamel segue os seus passos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSNHADORS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Sonhadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Sonhadores.jpg</fanart>
<info>Matthew (Michael Pitt) é um jovem que, em 1968, vai estudar em Paris. Lá ele conhece os irmãos gêmeos Isabelle (Eva Green) e Theo (Louis Garrel). Os três logo se tornam amigos, dividindo experiências e relacionamentos enquanto Paris vive a efervescência da revolução estudantil.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHOS DE HEAVEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSNHSDHVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Sonhos%20de%20Heaven.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Sonhos%20de%20Heaven.jpg</fanart>
<info>Heaven Leigh Casteel, talentosa e inteligente, é a mais velha de cinco crianças pobres que lutam para sobreviver em um barraco na montanha. Enquanto aguenta negligência e abuso, Heaven descobre um segredo obscuro que muda tudo o que ela achava que sabia sobre sua família. Então a tragédia rasga seu mundo e ela deve forjar seu próprio caminho no mundo cruel e desconhecido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS 2: DESCUBRA O PODER DA PANTERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSSPRMS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%202.jpg</fanart>
<info>Uma poderosa força alienígena está prestes a invadir a Terra. Ela está em busca de algo escondido na nação secreta de Wakanda, governada pelo príncipe T'Challa (Jeffrey D. Sams), também conhecido como Pantera Negra. Decidido a combater sua nação, ele pede a ajuda dos Supremos, um grupo formado por sete dos maiores super-heróis do planeta: Capitão América (Justin Gross), Hulk (Fred Tatasciore), Vespa (Grey DeLisle), Homem de Ferro (Marc Worden), Viúva Negra (Olivia d'Abo), Thor (David Boat) e Gigante (Nolan North).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSSPRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Antigos inimigos da humanidade estão prestes a atacar, o que faz com que o grupo Os Supremos seja reunido para combatê-los. Para liderá-los é convocado o Capitão América (Justin Gross), um herói que ganhou seus poderes graças ao soro do supersoldado, nele aplicado durante a Segunda Guerra Mundial, e que permaneceu congelado nos últimos 60 anos. A equipe conta ainda com as presenças do Homem de Ferro (Marc Worden), Hulk (Fred Tatasciore), Vespa (Grey DeLisle), Viúva Negra (Olivia d'Abo), Thor (David Boat) e Gigante (Nolan North).</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUSPEITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSUSPITS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Suspeitos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Suspeitos.jpg</fanart>
<info>Após uma explosão no cais, a polícia contabiliza 27 corpos e duas testemunhas: um húngaro em estado crítico e um conhecido ladrão deficiente físico, que saiu completamente ileso. Quando os dois dão seus depoimentos, fica clara a participação de Keyser Soze, húngaro misterioso e impiedoso que foi o mentor de um golpe contra um grupo de traficantes de drogas da Argentina. Mas quem é esse homem?</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TOMATES ASSASSINOS ATACAM A FRANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTMTSASASNSATQCMAFRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Tomates%20Assassinos%20Atacam%20A%20Fran%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Tomates%20Assassinos%20Atacam%20A%20Fran%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>A trilogia de John DeBello trás como protagonista o ator John Astin. Um malvado professor e seu assistente criam uma nova espécie de tomates, que começam a devorar o país, a França. O filme vem temperado com uma deliciosa e exagerada dose de humor trash.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E A ÁRVORE DA JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNEARVRDJVNTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20a%20%C3%81rvore%20da%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20a%20%C3%81rvore%20da%20Juventude.jpg</fanart>
<info>Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias) são guardas-florestais que trabalham em plena Amazônia, onde combatem a ação de contrabandistas com a ajuda de Juliana (Cristiana Oliveira), uma bela engenheira. Entre várias confusões enfrentadas pela trupe, eles acabam encontrando a fonte da juventude e dela bebem, tornando-se novamente crianças.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E O MÁGICO DE OROZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTRPLHSEOMGCODORZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20E%20O%20M%C3%A1gico%20De%20Oroz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20E%20O%20M%C3%A1gico%20De%20Oroz.jpg</fanart>
<info>Desesperados com a falta de comida e a miséria no Nordeste, os amigos Didi, Sóro e Tatu partem para a cidade. No caminho, encontram um Espantalho abandonado que deseja possuir um cérebro. Seguindo, descobrem o Homem de Lata, cujo problema é a falta de um coração. Juntos chegam à cidade de Oroz, castigada pela seca e a tirania do coronel Ferreira, em relação ao qual o Delegado Leão não toma nenhuma atitude, pois é covarde.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E O REI DO FUTEBOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNEOREIDFUTBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20o%20Rei%20do%20Futebol.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20o%20Rei%20do%20Futebol.jpg</fanart>
<info>Os amigos Cardeal (Renato Aragão), Elvis (Dedé Santana), Fumê (Mussum) e Tremoço (Zacarias) trabalham como faxineiros e roupeiros do Independência Futebol Clube. Devido às disputas de poder entre os cartolas Velhaccio (José Lewgoy) e Barros Barreto (Mílton Moraes), o técnico da equipe é demitido. Por acidente, o escolhido para assumir o cargo é Cardeal. Para surpresa de todos o time começa a vencer seus jogos, o que não agrada a alguns cartolas da equipe. Com a ajuda do repórter esportivo Nascimento (Pelé) e de Aninha (Luíza Brunet), que trabalha no bar do clube, Cardeal e seus amigos lutam contra a desonestidade dos dirigentes.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA GUERRA DOS PLANETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNNGRADSPLNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20na%20Guerra%20dos%20Planetas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20na%20Guerra%20dos%20Planetas.jpg</fanart>
<info>Vindo do espaço, o príncipe Flick pede ajuda dos Trapalhões para libertar o planeta onde vive do domínio do malvado Zuco. O príncipe oferece uma recompensa, que é aceita pelos quatro amigos, que embarcam em uma nave espacial, pilotada por um monstro peludo chamado Bonzo. No planeta, usam artimanhas e vencem Zuco, mas não conseguem salvar a vida da Princesa Myma, que havia sido raptada pelo bandido. Ela deve ser substituída no trono por Loya, justamente a namorada de Didi, que conheceu durante a aventura no planeta estranho.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA SERRA PELADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTRPLHSNSRAPLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Serra%20Pelada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Serra%20Pelada.jpg</fanart>
<info>Os amigos Curió, Boroca, Mexelete e Bateia aventuram-se em busca de ouro no garimpo de Serra Pelada. A região é controlada pelo estrangeiro Von Bermann, cujas ordens são executadas pelo capanga Bira. Sedento por poder, o gringo contrabandeia o ouro e deseja apoderar-se das terras do brasileiro Ribamar, que se recusa a fazer negócio antes da chegada do filho Chicão.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA TERRA DOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTRPLHSNATRADSMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Terra%20Dos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Terra%20Dos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Em um programa de televisão Angélica (Angélica), a filha de um empresário que aspira ser cantora, acaba ganhando o seu "sonho maluco", que é gravar um videoclipe no alto da Pedra da Gávea, no Rio de Janeiro, com o Grupo Dominó. O pai a proíbe de ir, então ela foge com o namorado para a Pedra da Gávea. Quando o pai dela fica sabendo ordena que Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias) a achem em três dias ou chamará a polícia. Tentando encontrá-la, o quarteto cai num buraco na Pedra da Gávea que é povoado por estranhas criaturas, algumas boas, os Grunks, e outras más, os Barks.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO RABO DO COMETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNORBODOCOMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Rabo%20do%20Cometa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Rabo%20do%20Cometa.jpg</fanart>
<info>Uma viagem no tempo, contada em forma de desenho animado, com caracterizações dos Trapalhões. Eles começam o filme no Teatro Scala, no Rio de Janeiro, recebendo no palco Maurício de Souza. A partir daí, começa a história em desenho animado, na qual Os Trapalhões são perseguidos por um bruxo desde a época do Império Romano até os dias atuais, passando pela Idade Média, Velho Oeste, a Primeira Guerra Mundial e em dias contemporâneos.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO REINO DA FANTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNRNODFNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Reino%20da%20Fantasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Reino%20da%20Fantasia.jpg</fanart>
<info>Quando o orfanato dirigido pela Irmã Maria (Xuxa) passa por dificuldades, Didi e sua turma decidem fazer um espetáculo beneficente. Mas enquanto o show acontece, o dinheiro dos ingressos está sendo roubado. Didi, Dedé e Irmã Maria tentam pegar os bandidos, enquanto Mussum e Zacarias entretém a platéia.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES: ALADIM E A LÂMPADA MARAVILHOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNALDMEALMPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Aladim%20e%20a%20L%C3%A2mpada%20Maravilhosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Aladim%20e%20a%20L%C3%A2mpada%20Maravilhosa.jpg</fanart>
<info>Aladim e Draculin, são dois amigos que vendem um elixir milagroso. Aladim, é apaixonado por Marina, irmã de Draculin, que é namorada de Fred, irmão cego de Aladim. Os bandidos Jamal e Magnitox, estão procurando a lâmpada maravilhosa, que só funciona com a ajuda de um anel, na posse do ingênuo Aladim. Aladim, Draculin e Marina, descobrem acidentalmente a lâmpada e a fazem funcionar. Surge o gênio que tem poderes mágicos. Os bandidos descobrem que os três amigos estão de posse da lâmpada e do anel e sequestram Marina e Fred, mas estes conseguem fugir. Enquanto isso Aladim e Draculin, submetem-se a três provas para reaver a lâmpada que havia sido roubada e o gênio os faz escolher entre a riqueza e a cura da cegueira de Fred. Feita a escolha, a lâmpada reserva uma surpresa para Aladim.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES: ALI BABÁ E OS QUARENTA LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNALBABEOQTRSLDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Ali%20Bab%C3%A1%20e%20os%20Quarenta%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Ali%20Bab%C3%A1%20e%20os%20Quarenta%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Ali Babá não quer saber de trabalhar e vive de sombra e água fresca, filando refeições na casa do irmão, Cassim, até o dia em que a mulher deste, Fátima, decide barrá-lo. Ali cultiva o amor de Rosinha, uma jovem que ficou paralítica após um acidente de circo. Um dia, procurando achar o amigo Tavinho, Ali Babá descobre mercadorias (uísque, cigarro importado, televisores, dinheiro falso, etc) escondidas por um bando de 40 contrabandistas. Ali Babá sente que chegou a sua hora de viver bem à custa de sua descoberta, que lhe dará a chance de obter o dinheiro para a operação de Rosinha. Após muitas perseguições, em que os 40 ladrões partem atrás de Ali, este leva a melhor, conseguindo resolver os seus problemas e dar felicidade a Rosinha e a Malaquias, seu burro de estimação.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS DESAFIOS DE TARZAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSTRSDSFSDTRZN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Desafios%20de%20Tarzan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Desafios%20de%20Tarzan.jpg</fanart>
<info>O Filme mostra a vida de um grande líder de uma tribo formada por homens cruéis e impiedosos que tentam capturar Tarzan. Este, com a ajuda dos animais, consegue numa luta corpo a corpo para matar o chefe da tribo.Mas para conseguir vencer o chefe da tribo , terá que enfrentar três desafios,os piores de sua vida.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTRSMSQTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</fanart>
<info>D'Artagnan (Logan Lerman) é um jovem do interior treinado pelo pai para se tornar um mosqueteiro. Ele segue para Paris para realizar o sonho, mas logo enfrenta problemas devido ao seu pavio curto. Após esbarrar com Athos (Matthew Macfadyen), Aramis (Luke Evans) e Porthos (Ray Stevenson), D'Artagnan agenda duelos com eles para o mesmo dia. O quarteto acaba lutando junto contra os guardas do cardeal Richelieu (Christoph Waltz), o que faz com que o jovem se aproxime do trio de amigos. Athos, Portos e Aramis atualmente estão desanimados e sem função definida, após serem traídos pela Milady (Milla Jovovich) em uma missão em Veneza. Eles voltam à ativa ao lado de D'Artagnan quando Richelieu e Milady tramam contra a rainha Anne (Juno Temple), tentando forjar um romance entre ela e o Duque de Buckingham (Orlando Bloom). O objetivo é que a situação faça com que o povo perceba a fragilidade do rei Louis (Freddie Fox) e queira um monarca de mais força, sendo a chance sonhada para que Richelieu assuma o poder.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRSMSQTRSTRPLHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Os namorados Fernanda e Duque vivem um romance proibido pelo pai dela, mas consentido pela mãe. Com a cumplicidade dos empregados da mansão, justamente os Trapalhões, a mãe empresta ao rapaz um colar de esmeraldas para ser penhorado e servir de investimento em um novo negócio. A jóia acaba caindo na mão de bandidos e precisa ser recuperada em um curto espaço de tempo. Os Trapalhões são enviados em missão de resgate, enfrentando agiotas e contrabandistas desde o Amazonas até Foz do Iguaçu.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS CAVALEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSULTMSCVLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Cavaleiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Cavaleiros.jpg</fanart>
<info>Um grupo de guerreiros perde seu mestre após o assassinato cometido por um imperador tirânico. Juntos, eles partem em busca de vingança.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS DAS FILIPINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMDSFLPNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20das%20Filipinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20das%20Filipinas.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais o longa conta a história de um grupo de soldados espanhóis que continuavam trancados numa igreja da aldeia de Baler por causa de um cerco. Os militares estavam lá por quase um ano com a convicção de que a guerra nas Filipinas ainda não tinha terminado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS MACHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMSMCHOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Mach%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Mach%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>No início do século XX, alguns presos realizam uma fuga e criam uma gangue que cruza o deserto. Um desses homens é Zach Provo (Coburn), um meio índio que foi capturado por Sam Burgade (Heston) e enviado para a prisão durante a última parte do século XIX. Provo planeja sua vingança.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS NA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMSNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%9Altimos%20na%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%9Altimos%20na%20Terra.jpg</fanart>
<info>Ann Burden (Margot Robbie) sobrevive a uma guerra nuclear em uma pequena cidade norte-americana. Ela acredita ser a única humana na Terra, até encontrar um cientista procurando por sobreviventes. A relação entre eles fica frágil quando entra em cena outro sobrevivente e os dois homens passam a lutar pelo afeto de Ann, seguindo seus instintos naturais e primitivos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>Na Alemanha dos anos 30, o nazismo ganha força e a juventude é conclamada a abraçar seus ideais. Mas os Swing Kids, um grupo de jovens de Hamburgo apaixonados pela música americana, resiste ouvindo e dançando ao som de Count Basie, Duke Ellington e Benny Goodman enquanto se depara com a brutalidade das perseguições a amigos, parentes e vizinhos e a desilusão com os que mudaram de lado.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMSSBRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Sobreviventes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Sobreviventes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VAGABUNDOS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSVGBNDSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Vagabundos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Vagabundos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>O vagabundo Bonga, seus três amigos e sua namorada Loló cuidam de crianças abandonadas no interior de uma caverna, na periferia de uma cidade. Um dia, o menino rico Pedrinho, frustrado com a indiferença do pai, foge e vai morar junto com Bonga e seus amigos. O pai, um poderoso industrial, oferece uma grande recompensa para quem trouxer o filho de volta. Bandidos interessados no dinheiro fazem de tudo para raptar o menino.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIGIAS NOTURNOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSVRGSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Vigias%20Noturnos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Vigias%20Noturnos.jpg</fanart>
<info>Três vigias noturnos trapalhões ajudados por uma novata e uma jornalista destemida lutam uma batalha épica por suas vidas contra uma horda de vampiros famintos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES CONFIDENCIAL: VIÚVA NEGRA & JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSVGNDSCNFDCLVIVNGREJSTCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores%20Confidencial%20-%20Vi%C3%BAva%20Negra%20e%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores%20Confidencial%20-%20Vi%C3%BAva%20Negra%20e%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Quando O Justiceiro apaga um traficante de armas do mercado negro com tecnologia roubada da S.H.I.E.L.D., ele inadvertidamente tropeça em uma conspiração muito maior sob investigação da Viúva Negra, agente da S.H.I.E.L.D. Detido pela organização de segurança clandestina, Nick Fury oferece ao Justiceiro sua liberdade em troca de uma missão: trabalhar com a Viúva Negra e parar o grupo terrorista conhecido como Leviatã.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES: THE AVENGERS (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSVGDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores.jpg</fanart>
<info>Loki (Tom Hiddleston) retorna à Terra enviado pelos chitauri, uma raça alienígena que pretende dominar os humanos. Com a promessa de que será o soberano do planeta, ele rouba o cubo cósmico dentro de instalações da S.H.I.E.L.D. e, com isso, adquire grandes poderes. Loki os usa para controlar o dr. Erik Selvig (Stellan Skarsgard) e Clint Barton/Gavião Arqueiro (Jeremy Renner), que passam a trabalhar para ele. No intuito de contê-los, Nick Fury (Samuel L. Jackson) convoca um grupo de pessoas com grandes habilidades, mas que jamais haviam trabalhado juntas: Tony Stark/Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Steve Rogers/Capitão América (Chris Evans), Thor (Chris Hemsworth), Bruce Banner/Hulk (Mark Ruffalo) e Natasha Romanoff/Viúva Negra (Scarlett Johansson). Só que, apesar do grande perigo que a Terra corre, não é tão simples assim conter o ego e os interesses de cada um deles para que possam agir em grupo.</info>
<date>Os Vingadores: The Avengers (Dublado) - 2012 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIOLENTOS VÃO PARA O INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSVOLNTSVAOPRINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Violentos%20V%C3%A3o%20para%20o%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Violentos%20V%C3%A3o%20para%20o%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Franco Nero, Jack Palance e Tony Musante estrelam este clássico dos filmes de western, dirigido pelo especialista no gênero Sergio Corbuci. O mercenário Kowalski (Nero) é especialista em armas e usa suas habilidades como assassino profissional. As coisas se complicam quando ele bate de frente com o malfeitor Ricciolo (Palance).</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSSO DURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSODRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Osso%20Duro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Osso%20Duro.jpg</fanart>
<info>Deacon (Jean-Claude Van Damme) é um ex-agente de operações secretas está prestes a fazer uma cirurgia para doar seu rim  para sua sobrinha que está morrendo. Um dia antes da cirurgia, Deacon acorda e descobre que foi vítima de roubo de orgãos. Todo costurado e irritado, ele sai à procura de vingança nos cantos mais escuras da cidade. Enquanto isso, o relógio para a sobrinha dele não para.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTHERLIFE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTHRLFLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/OtherLife.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/OtherLife.jpg</fanart>
<info>Ren Amari é a inventora de uma nova droga revolucionária. OtherLIfe expande a sensação de tempo do cérebro e cria uma realidade virtual diretamente na mente do usuário. Com OtherLife, meros segundos na vida real são como horas ou dias de emocionantes aventuras.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA EXORCISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OUJEXRCMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20Exorcismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20Exorcismo.jpg</fanart>
<info>Em 1985, um célebre exorcista aprisionou um demônio horroroso dentro de um tabuleiro ouija. Pensando ser um jogo de tabuleiro, seu filho joga sem obedecer as regras, e o demônio acaba sendo solto. Para salvar seu filho, o exorcista o envia para longe até que o demônio pudesse ser destruído. Trinta anos depois de sua morte, seu neto encontra o tabuleiro e acaba cometendo o mesmo erro que seu pai. Agora, o mal está de volta e vagando pela terra, para aterrorizar os responsáveis ??pela sua prisão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA... E O JOGO CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OUJEOJGCNTUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija...%20E%20o%20Jogo%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija...%20E%20o%20Jogo%20Continua.jpg</fanart>
<info>O excêntrico dono de uma mansão convida um grupo de jovens para jogar Charlie Charlie, um famoso jogo popular que invoca um espírito. Ao longo da noite várias coisas divertidas acontecem e os jovens encaram o tal jogo assustador como algo divertido, mas, as coisas não ficam tão engraçadas quando um verdadeiro pesadelo começa a acontecer.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OUIJAOARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens fica preso em um teatro graças à intervenção de um espírito maligno, libertado através de um tabuleiro Ouija.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: O JOGO DOS ESPÍRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OUIJAOJGDSESPRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</fanart>
<info>Filme baseado no jogo de mesmo nome, utilizado para estabelecer comunicação com espíritos. De acordo com as regras do jogo, os espíritos fazem uma pedra se mover sobre letras em um tabuleiro, compondo frases destinadas aos jogadores. Na trama, uma adolescente deve lidar com a morte da irmã, e usa Ouija para falar com ela.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: O JOGO DOS ESPÍRITOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OUIJAOJGDSESPRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</fanart>
<info>Filme baseado no jogo de mesmo nome, utilizado para estabelecer comunicação com espíritos. De acordo com as regras do jogo, os espíritos fazem uma pedra se mover sobre letras em um tabuleiro, compondo frases destinadas aos jogadores. Na trama, uma adolescente deve lidar com a morte da irmã, e usa Ouija para falar com ela.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ONDE TUDO COMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OUJONDTDCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Onde%20Tudo%20Come%C3%A7ou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Onde%20Tudo%20Come%C3%A7ou.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos filmam uma sessão de uso do tabuleiro Ouija, que atrai espíritos malignos que começam a persegui-los.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ORIGEM DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OUJORGMDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Origem%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Origem%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Doris (Lulu Wilso) é uma garotinha solitária e pouco popular na escola. Sua mãe é especialista em aplicar golpes em clientes, fingindo se comunicar com espíritos. Mas quando Doris usa um tabuleiro de Ouija para se comunicar com o falecido pai, acaba liberando uma série de seres malignos que se apoderam de seu corpo e ameaçam todos ao redor.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OURECBCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ouro%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ouro%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Kenny Wells (Matthew McConaughey) é um homem americano que tem como sonho mudar de vida. Filho de pai garimpeiro, ele vê na busca pelo ouro a chance para mudar sua situação e é por isso que vai atrás de um geólogo picareta para, juntos, viajarem para Indonésia em busca de grandes reservas do metal precioso. O que não esperavam é que, ao encontrar o que procuravam, teriam que fugir de ferozes inimigos que querem barrar seus negócios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORONGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouro%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ouro%20Negro.jpg</fanart>
<info>THE IRON ORCHARD é a história de Jim McNeely (Lane Garrison), um jovem que foi para os vibrantes e brutais campos petrolíferos do oeste do Texas em 1939. Em um estado repleto de petróleo e cheio de ambição, McNeely se instala em uma comunidade de cidade pequena. superando lentamente o trauma da Grande Depressão. O formidável caminho à sua frente está cheio de obstáculos - chefes dominadores que tentam mantê-lo abaixado, homens de petróleo poderosos que relutam em investir em um rosto renovado e mulheres que vêem a salvação em seus encantos - mas ele encontra um vislumbre de esperança em seu primeiro ama: nova esposa Lee Montgomery (Ali Cobrin) e perfuração de petróleo. Com tudo se encaixando para subir ao topo da cadeia petrolífera, McNeely tropeça em seu sucesso e, por sua vez, põe em risco seu desejo desesperado de conquistar esse admirável mundo novo de influência e riqueza.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO SUOR E LAGRIMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OURSURELGRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ouro%20Suor%20e%20Lagrimas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ouro%20Suor%20e%20Lagrimas.jpg</fanart>
<info>A história da década mais vitoriosa das seleções brasileiras de voleibol de quadra. Um convívio íntimo com os atletas e os técnicos Bernardinho e Zé Roberto Guimarães que buscam revelar o segredo do sucesso das seleções.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTBACK: UMA GALERA ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OUTBCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Outback%20-%20Uma%20Galera%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Outback%20-%20Uma%20Galera%20Animal.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser preterido pelos demais animais devido à sua cor, o coala albino Johnny (Rob Schneider) resolve deixar a floresta. Ele acaba indo parar em um circo de horrores, onde se torna uma das principais atrações. O sucesso logo sobe à cabeça de Johnny, que sente bastante quando uma nova atração chega ao circo ao lado. Após perder seu show, ele parte para o deserto ao lado dos companheiros Hamish (Bret McKenzie) e Higgens (Frank Welker). Em um vale, o trio encontra um grupo de animais que enfrenta o temível crocodilo Bog (Alan Cumming) e seus capangas. Johnny acaba salvando-os em um dos ataques, o que logo o torna um herói local. Empolgado com a volta do sucesso, ele logo se autointitula como Supercoala.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLANDER: GUERREIRO VS PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OUTLNDRGREIRVSPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Outlander%20Guerreiro%20vs%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Outlander%20Guerreiro%20vs%20Predador.jpg</fanart>
<info>Depois de uma longa batalha travada no espaço, a nave de Kainan (James Caviezel) cai no meio de um povoado dos vikings, grandes exploradores e desbravadores dos mares. Mas junto com Kainan, uma poderosa e cruel criatura alienígena da raça Moorwen também caiu na terra e pode destruir toda a população local. Para salvá-los, Kainan vai liderar os vikings na luta contra este monstro, unindo seus conhecimentos do espaço com as armas e coragem dos guerreiros da Idade do Ferro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRO CONTO DA NOVA CINDERELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTRCNTDANVACNRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Outro%20Conto%20da%20Nova%20Cinderela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Outro%20Conto%20da%20Nova%20Cinderela.jpg</fanart>
<info>A jovem Mary (Selena Gomez) perdeu os pais durante a infância e sua vida está mudando de cabeça pra baixo. Ela é adotada por uma cantora pop, que está com a carreira musical em decadência, e ganha duas irmãs postiças. Quando conhece o astro adolescente Joey Parker (Drew Seeley), Mary acredita que pode mudar o seu futuro. Joey faz um concurso de dança para encontrar uma nova bailarina e a jovem encanta o rapaz, mas ela foge antes de ter a chance de se apresentar, deixando como única pista de sua identidade um aparelho de música.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OZ, MÁGICO E PODEROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OZMGCEPDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oz,%20Magico%20e%20Poderoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oz,%20Magico%20e%20Poderoso.jpg</fanart>
<info>Oscar Diggs (James Franco) trabalha como mágico em um circo itinerante, é bastante egoísta, mas é seu envolvimento com mulheres que o acaba levando para uma mágica aventura na Terra de Oz. Chegando lá, ele conhece a bruxa Theodora (Mila Kunis), que o apresenta para a irmã Evanora (Rachel Weisz). Acreditando que estaria fazendo um bem para a população local, ele decide enfrentar a bruxa Glinda (Michelle Williams), mas descobre que ela lembra um amor do passado e seu comportamento em nada se assemelha ao de alguém realmente malvado. Dividido entre saber quem é do bem e quem é do mau, Oscar se depara com um lugar rico em belezas, cheio de riquezas, estranhas criaturas e também mistérios. Vivendo este conflito, o ilusionista vai usar sua criatividade para salvar o tranquilo povo de Oz das garras de um poderoso inimigo. Para isso, contará com a inusitada ajuda de Finley, o macaco alado, e uma menina de porcelana.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]P2: SEM SAÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=P2SMSID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P2%20-%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P2%20-%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Angela (Rachel Nichols) é uma executiva determinada e ambiciosa. Na noite de Natal permanece até bem tarde no escritório e ao ir embora percebe que seu carro não funciona. Presa na garagem, ela é surpreendida pelo segurança, Thomas (Wes Bentley), que a convida para acompanhá-lo na ceia preparada em seu escritório. Angela ri, sem saber que o convite é irrecusável.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACARRETE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PCRETE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pacarrete.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pacarrete.jpg</fanart>
<info>Pacarrete (Marcélia Cartaxo) é uma professora de dança aposentada que vive com a irmã Chiquinha (Zezita Matos), no Russas, interior do Ceará. Rigorosa e ranzinza, ela vive limpando a calçada e brigando com quem passa por ela. Seu grande sonho é estrelar um balé para a população local durante a grande festa da cidade, que está prestes a acontecer. Para tanto, ela manda confeccionar uma nova roupa de bailarina ao mesmo tempo em que tenta convencer a prefeitura de seu show. Entretanto, a falta de interesse da população em geral por espetáculos do tipo, logo se torna um grande oponente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACHAMAMA: UMA AVENTURA NOS ANDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PCHMAUANA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pachamama%20-%20Uma%20Aventura%20nos%20Andes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pachamama%20-%20Uma%20Aventura%20nos%20Andes.jpg</fanart>
<info>Quando uma estatueta sagrada é misteriosamente roubada de uma pequena vila na Cordilheira dos Andes, um menino corajoso, que sonha em se tornar xamã, parte em uma aventura com a intenção de trazer o artefato de volta.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE 11[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PACNTE11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%2011.jpg</fanart>
<info>Um adolescente enfrenta momentos de terror ao ser induzido às lembranças do sequestro que o deixou em estado de coma. Em seu inconsciente, pouco a pouco ele se recorda dos eventos apavorantes que sofreu quando estava preso em um lugar remoto e sombrio. Para acordar, ele precisará encarar seus medos e reviver horrores inexplicáveis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PCNTEZERP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%20Zero.jpg</fanart>
<info>O filme segue um grupo de médicos, guardas e prisioneiros violentos na ilha de St Leonards, no Atlântico Norte, que devem se unir quando uma doença galopante ameaça as unidades de alta segurança.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO MALIGNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PCTMLGNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pacto%20Maligno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pacto%20Maligno.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira e seus dois filhos se mudam para a casa da avó Mercy. Enquanto cuidam dela, eles descobrem segredos sobre a verdadeira natureza de sua avó.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO SECRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PCTSCRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pacto%20Secreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pacto%20Secreto.jpg</fanart>
<info>Cassidy (Briana Evigan), Ellie (Rumer Willis), Megan (Audrina Patridge), Jessica (Leah Pipes) e Claire (Jamie Chung) são irmãs de fraternidade em uma faculdade. Elas juraram manter entre elas sigilo, companheirismo e solidariedade, independente do que aconteça. A lealdade entre elas é testada quando uma brincadeira dá errado e Megan é brutalmente assassinada. Com medo de que seus futuros sejam destruídos, elas decidem não confessar o crime e esconder o cadáver. Um ano depois, na época da formatura, as amigas decidem realizar uma festa de despedida na casa da fraternidade. No decorrer da festa as garotas recebem vídeos no celular, com cenas da noite do assassinato de Megan, enviadas por um remetente anônimo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PADDLETON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PADLTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paddleton.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paddleton.jpg</fanart>
<info>Michael (Mark Duplass) e Andy (Ray Romano) são dois homens peculiares que formam uma amizade inusitada ao se tornarem vizinhos. Quando Michael descobre que tem câncer terminal e pede a Andy para ajudá-lo a morrer antes que a doença o mate, sua amizade toma uma profundidade que eles nunca imaginaram.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁGINAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PGNSDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ginas%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ginas%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>No meio da noite, uma jovem desperta e subitamente, sem esboçar qualquer sentimento, mata cada membro de sua família, inclusive o cachorro dela. O psiquiatra encarregado do caso descobre que a garota mantinha um diário e resolve investigar. Depois de encontrar o objeto e a ler seu conteúdo, o médico passa a entender a razão de sua primeira página conter um aviso - quem ler este diário será amaldiçoado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAGUE PARA ENTRAR, REZE PARA SAIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PGPRENTRRZPRSIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pague%20Para%20Entrar%20Reze%20Para%20Sair.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pague%20Para%20Entrar%20Reze%20Para%20Sair.jpg</fanart>
<info>Acontecimentos bizarros ocorrem quando quatro adolescentes visitam o parque de diversões local, para uma noite de diversão inocente, e decidem passar a noite escondidos dentro do trem fantasma no parque fechado. Eles logo descobrem, contudo, que não havia nada de inocente ou divertido por lá. Pelo contrário, eles encontram o terror absoluto quando ficam presos dentro do labirinto da Casa Maluca. Lá dentro eles presenciam um assassinato cometido pelo filho do dono do parque, um rapaz retardado e severamente deformado. Os adolescentes acabam fazendo barulho, atraindo sua presença, e o dono do parque passa a caçá-los para que não haja testemunhas. Uma por uma, as ví&shy;timas são perseguidas e eliminadas com requintes de crueldade.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI DO ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PAIDANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pai%20do%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pai%20do%20Ano.jpg</fanart>
<info>Ben (Joey Bragg) é um recém formado da faculdade, e antes de ir para Nova York começar em seu novo emprego, decide visitar seu pai com seu amigo Larry (Matt Shively). Durante a visita os dois têm uma discussão sobre qual pai ganahria do outro em uma briga, que eventualmente acaba com Wayne (David Spade), pai de Ben, enfrentado Mardy (Nat Faxon). A Partir daí, a vida deles começa a desmoronar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Em Pai em Dobro, após passar toda uma vida junto de sua mãe em uma comunidade hippie, uma jovem (Maísa Silva) de 18 anos aproveita a maioridade para tentar realizar um de seus grandes sonhos: conhecer o pai. Ela, então, abandona a comunidade e parte em uma jornada para tentar encontrá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOSE DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PAIEMDSDLP1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pai%20em%20Dose%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pai%20em%20Dose%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Brad (Will Ferrell) é executivo em uma rádio e se esforça para ser o melhor padrasto possível para os dois filhos de sua namorada, Sarah (Linda Cardellini). Mas eis que Dusty (Mark Wahlberg), o desbocado pai das crianças, reaparece e começa a disputar com ele a atenção e o amor dos pimpolhos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOSE DUPLA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PAIEMDSDLP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pai%20em%20Dose%20Dupla%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pai%20em%20Dose%20Dupla%202.jpg</fanart>
<info>Após resolverem suas diferenças, Brad (Will Ferrell) e Dusty (Mark Wahlberg) precisam agora lidar com uma nova situação complicada: a súbita aparição de seus pais (John Lithgow e Mel Gibson), que possuem comportamentos bem diferentes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI, FILHO, PÁTRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIFLHSPTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai,%20Filho,%20P%C3%A1tria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai,%20Filho,%20P%C3%A1tria.jpg</fanart>
<info>Em Pai, Filho, Pátria, Isaac e Joey veem seu pai, Brian Eisch, um soldado de terceira geração, como um super-herói. Brian passa a maior parte da infância de seus filhos no Afeganistão, e quando ele é gravemente ferido e volta para casa como um homem diferente, os três passam a ter que lidar com as consequências da guerra. Com a crença na justiça e a autodeterminação de Brian abaladas, o estudo etnográfico de Catrin Einhorn e Leslye Davis aborda a masculinidade tóxica americana e como a tragédia segue os Eischs por quase uma década. Além disso, mostra o intenso vínculo pai-filho sendo desafiado diversas vezes pelo sacrifício e os desafios de ser um pai, soldado e filho. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAINTBALL: JOGUE PARA SOBREVIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PNTBLJGPRSBRVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paintball%20-%20Jogue%20para%20Sobreviver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paintball%20-%20Jogue%20para%20Sobreviver.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens juntam-se para jogar paintball em condições que a empresa organizadora diz que será uma experiência que nunca vão esquecer. Estando preparados com equipamento militar, mas armas de paintball, embarcam nessa aventura, mas desde cedo descobrem que o seu oponente está a usar balas reais. Não tendo por onde fugir, cercados com cercas electrificadas, a sua única saída é correr e procurar armas para se defenderem. Mas um a um vão sendo caçados por um jogador desconhecido.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAÍS DA VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PASDVLNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pa%C3%ADs%20da%20Viol%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pa%C3%ADs%20da%20Viol%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes do pequeno subúrbio da cidade de Salem, em Massachusetts, se tornam o foco de atenção da mídia em todo o mundo depois que suas informações pessoais são divulgadas por um hacker anônimo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIS E FILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PAISEFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pais%20e%20Filhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pais%20e%20Filhas.jpg</fanart>
<info>Nova York, 1988. Novelista mentalmente instável (Russell Crowe) tenta criar sozinho a filha de cinco anos após a morte da esposa. Vinte anos depois, a garota, já adulta (Amanda Seyfried), cuida de crianças com problemas psicológicos e ainda tenta entender sua complicada infância.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIS MUITO LOUCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PAISMTLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pais%20Muito%20Loucos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pais%20Muito%20Loucos.jpg</fanart>
<info>Na história, o casal acaba de se despedir da filha que foi para a universidade, e sai para beber e comemorar a liberdade após 18 anos. O resultado é uma sequência de decisões ruins, incluindo um sequestro e um caso de identidade trocada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAISAGEM DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PASGMDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paisagem%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paisagem%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>A estância de esqui Thunder Mountain fica agitada quando o chef celebridade Shane Roarke é nomeado o novo chef de cozinha. Clara Garrison não está tão empolgada e está focada em ser readmitida após sua tentativa fracassada de abrir um restaurante na cidade. Com seus caminhos constantemente atravessando, sua paixão compartilhada pela culinária os uniria, ou os segredos os manterão separados?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O escritório de uma proeminente corporação multinacional serve como ambientação para uma disputa de poder entre duas mulheres contemporâneas. Isabelle tem uma admiração sem limites por sua superior direta, Christine, uma mulher bastante experiente nos jogos do poder. Christine gosta de manipular Isabelle, permitindo que ela cresça um passo de cada vez, levando-a a mergulhar fundo em um jogo de sedução e manipulação, de dominação e servidão.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO OBSESSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PAIXOBSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paix%C3%A3o%20Obsessiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paix%C3%A3o%20Obsessiva.jpg</fanart>
<info>Quando o casamento entre David (Geoff Stults) e Tessa (Katherine Heigl) termina, ele fica com a casa e com a guarda da filha pequena. Tessa, furiosa com a situação, descobre que ele já está envolvido com uma nova mulher, Julia (Rosario Dawson), uma vítima de abuso por parte do ex-marido. Enquanto Julia se adapta à vida de madrasta, Tessa bola um plano para sabotar a nova namorada de David e retomar o relacionamento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PXAOREL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paix%C3%A3o%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paix%C3%A3o%20Real.jpg</fanart>
<info>Acostumados com rotinas pacatas e tranquilas, as vidas de Kelly (Cindy Busby) e de seu pai, Hank (James Brolin), mudam completamente quando eles descobrem que acabaram herdando os títulos de rei e princesa de um pequeno país. Enquanto Hank fica responsável por cuidar das terras, Kelly inicia um delicado processo de adaptação ao novo patamar onde está inserida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSDFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Alan (Bill Nighy) é um exímio alfaiate que não consegue superar o sumiço de seu primogênito Michael. O episódio acabou fazendo com que sua relação com a esposa e o filho mais novo, Peter (Sam Riley), ruísse. Para tentar reestabelecer os laços que rompeu e desvendar tal desaparecimento, Alan vai atrás de uma pessoa que conheceu online.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS NAS PAREDES DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSNPRDSDBNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Adam é um estudante que sofre de esquizofrenia paranoica acompanhadas de alucinações, e por conta disso, resolve participar do teste de uma nova droga que promete esconder todos estes sintomas de seus colegas de sala.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALHAÇO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PLHCASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palha%C3%A7o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palha%C3%A7o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Pouco antes do Dia das Bruxas, três irmãos sozinhos em uma casa grande são ameaçados por três doentes mentais que assassinaram alguns palhaços do circo itinerante e tomaram suas identidades.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALHAÇOS ASSASSINOS DO ESPAÇO SIDERAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLHCOSASASNODESPCSDRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Palha%C3%A7os%20Assassinos%20do%20Espa%C3%A7o%20Sideral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Palha%C3%A7os%20Assassinos%20do%20Espa%C3%A7o%20Sideral.jpg</fanart>
<info>Numa noite de sexta-feira, moradores de uma cidade vêem uma forte luz que rasga o céu e cai numa clareira. Curiosos, partem para lá e encontram uma brilhante tenda de circo. São os palhaços assassinos que chegaram do outro mundo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALHAÇOS INFERNAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLHCSINFNIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Palha%C3%A7os%20Infernais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Palha%C3%A7os%20Infernais.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens amigos fica preso numa pequena cidadezinha, que aparentemente é tranquila e deserta. Até que eles começam a ser perseguidos por uma violenta gangue de psicopatas fantasiados de palhaços.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALM BEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMBCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palm%20Beach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palm%20Beach.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos se reencontram para comemorar um aniversário especial, com a icônica Palm Beach de Sydney proporcionando um cenário deslumbrante para o drama que se desenrola. Os bons tempos rolam, com muitas gargalhadas, refeições suntuosas, vinho fluindo e música fantástica, mas lentamente aumentam as tensões e surgem segredos profundos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário retorna à sua cidade natal e forma um laço improvável com um menino abandonado por sua mãe viciada em drogas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALUTENA'S REVOLTING DINNER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLTNARVTNGDNRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palutenas%20Revolting%20Dinner.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palutenas%20Revolting%20Dinner.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDEMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNDMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pandemia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pandemia.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PNDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pandora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pandora.jpg</fanart>
<info>Após algumas explosões em uma usina de energia nuclear, um especialista tenta salvar sua família e toda a Coreia do Sul de uma hecatombe nuclear.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDORUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PANDRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pandorum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pandorum.jpg</fanart>
<info>Payton (Dennis Quaid) e Bower (Ben Foster) são astronautas que despertam em uma nave espacial, após um período em câmaras criogênicas. O local está completamente escuro e eles se guiam apenas pelo rangido da própria nave. A dupla nada se lembra sobre o que aconteceu, nem mesmo quem são ou qual a missão a eles destinada. O único meio de deixar o local é através de uma estreita tubulação de ar. Bower decide atravessá-la, enquanto que Payton fica para orientá-lo através de um rádio transmissor. Só que, a cada vez que Bower adentra no interior da nave, eles percebem indícios de que não estão sozinhos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PNC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico.jpg</fanart>
<info>Sidney Prescott (Neve Campbell) começa a desconfiar que a morte de dois estudantes está relacionada com o falecimento da sua mãe, há cerca de um ano. Enquanto isso, os jovens da pacata cidadezinha começam a receber ligações de um maníaco que faz perguntas sobre filmes de horror. Quem erra, morre. As perguntas seguem uma lógica que será desvendada numa grande festa escolar.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PNC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%202.jpg</fanart>
<info>Dois anos pós o massacre em Woodsboro, Sidney Prescott (Neve Campbell) e Randy Meeks estão tentando refazer suas vidas em uma nova cidade. Estudando no colégio de Windsor, eles vão lidar com uma nova onda de assassinatos quando o terrível psicopata retorna para assombrá-los nas vésperas do lançamento do filme baseado nos seus crimes.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PNC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%203.jpg</fanart>
<info>Um novo filme da série, baseada nos assassinatos de Woodsboro, está sendo produzido e Sidney Prescott (Neve Campbell) percebe que não pode mais fugir de seu passado. Inspirado em vários filmes de terror, o assassino psicopata volta a atacar e desta vez todas as regras foram quebradas e tudo pode acontecer.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PNC4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%204.jpg</fanart>
<info>Sidney Prescott (Neve Campbell) está de volta à sua cidade natal, Woodsboro, onde sobreviveu a uma série de terríveis assassinatos. Ela escolheu a cidade para encerrar a turnê de lançamento de seu livro, no qual fala sobre como deixar de se sentir uma vítima. Só que, tão logo ela chega, o assassino Ghostface volta a atacar. Ao lado dos velhos amigos Dewey (David Arquette) e Gale (Courteney Cox), agora casados, eles precisarão enfrentar uma nova série de mortes. Para complicar ainda mais a situação, os adolescentes da cidade idolatram o massacre de Woodsboro e, fãs de filmes de terror, o celebram a cada aniversário.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNCOABXODZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Em Pânico Abaixo de Zero, quando Naomi (Genesis Rodriguez) e Matt (Vincent Piazza) estão viajando pela Noruega, eles são pegos de surpesa por uma nevasca, ficando presos em um carro que logo é coberto pela neve. Conforme o tempo vai passando e a situação ficando mais caótica, uma forte tensão entre o casal começa a surgir, dificultando a luta pela sobrevivência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO EM ALTO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNCOEMALTMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20em%20Alto%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20em%20Alto%20Mar.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos está viajando pelo mar do México em um luxuoso iate. O objetivo do passeio era comemorar um aniversário. Entretanto, o clima festivo é interrompido quando todos eles mergulham no mar, mas esquecem de instalar a escada para voltar ao barco. A partir daí o desespero começa a tomar conta de cada um. Será que é possível manter a calma em uma situação terrivelmente adversa?</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA CABANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNCABN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Cabana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Cabana.jpg</fanart>
<info>Conhecendo a família da namorada Sarah na véspera de Natal, Ryan deve provar suas boas intenções e ganhar a aprovação do pai, Greg Thomas, enquanto tenta esconder o ciúme do ex flerte da garota, Tyler. Após a família Thomas se acomodar na cabana, coisas anormais começam a ocorrer em volta do local: estranhas pegadas, barulhos e um clima de animosidade por parte dos moradores locais, inclusive das autoridades. Quando uma nevasca começa a cair, começa também o mal por trás das câmeras, com a família Thomas caçada um a um. Eles lutam para permanecer vivos, enquanto sua força em números lentamente diminui.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNFLRST1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Na%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Na%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos percorrem uma trilha na floresta, em pleno estado da Virginia. Após pegarem o caminho errado, eles se deparam com uma família de canibais, que possui o rosto desfigurado devido a diversas gerações cosanguíneas terem nascido. Desesperados após serem capturados, os amigos agora querem apenas fugir do local o mais rápido possível.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNFLRST2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Na%20Floresta%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Na%20Floresta%202.jpg</fanart>
<info>O militar veterano Dale Murphy (Henry Rollins) é o idealizador e mestre de cerimônias de um reality show brutal chamado "The Ultimate Survivalist" (algo como "O Sobrevivente Final"). Ele seleciona seis participantes e os abandona em um lugar isolado para que usem seus instintos de sobrevivência em busca de um prêmio em dinheiro. Os competidores só não sabem que há uma família de canibais que irá transformar a vida deles num terrível pesadelo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNFLRST4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Na%20Floresta%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Na%20Floresta%204.jpg</fanart>
<info>Durante as férias de inverno, um grupo de universitários viaja para praticar snowboard. Uma tempestade faz com os amigos se percam na floresta e eles procuram abrigo em uma edifício abandonado. O que eles não sabem é que no local funcionava um hospício e alguns dos seus pacientes, canibais deformados, ainda vivem lá.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 5: LINHA DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNFLRST5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Floresta%205%20-%20Linha%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Floresta%205%20-%20Linha%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade no oeste da Virginia acontece anualmente o Mountain Man Festival, uma festa de Halloween onde todos vão fantasiados e curtem uma noite de diversão e flertes. Um grupo de estudantes decide viajar até a cidade para participar do evento, no entanto, eles são recebidos por uma família de canibais aterrorizantes que estão a procura não só travessuras, mas principalmente de gostosuras.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 6: ÚLTIMO RESORT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNFLRST6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Floresta%206%20-%20%C3%9Altimo%20Resort.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Floresta%206%20-%20%C3%9Altimo%20Resort.jpg</fanart>
<info>Uma misteriosa herança leva Danny e seus amigos para um resort abandonado em Hobb Springs, que está sobre os cuidades de Jackson e Sally, um estranho casal que introduz Danny à família que nunca conheceu. Mas aos poucos, ele percebe que há esquisitas tradições, como canibalismo, uma das práticas que mantém a família unida. Agora, Danny terá de escolher entre seus amigos e sua linhagem de sangue.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA ILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNCONILHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/P%C3%A2nico%20na%20Ilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/P%C3%A2nico%20na%20Ilha.jpg</fanart>
<info>Club Dread é um resort do litoral da Costa Rica usado principalmente por casais liberais interessados em swing (troca de parceiros) e em muita diversão. Porém, um serial killer começa uma onda de mortes que promete acabar com a tranquilidade do local, e causar muitas risadas. Todos serão suspeitos, e somente a união dos habitantes locais poderá solucionar o mistério.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Neve.jpg</fanart>
<info>Um dia típico nas montanhas se torna um pesadelo gelado para três esquiadores que ficam presos em um teleférico antes de sua última descida. A equipe da estação de esqui desliga as luzes da pista e o trio percebe, em pânico, que foram esquecidos. Com hipotermia e queimaduras de frio, os amigos são forçados a tomar medidas extremas para sair da montanha, antes que morram congelados.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA TORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PNCONTRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Torre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20na%20Torre.jpg</fanart>
<info>Na véspera de natal, o luxuoso prédio Sky Tower esta oferencendo uma grande festa para seus ricos moradores e convidados importantes. Dae-ho (Sang-kyung Kim), o gerente do hotel, é forçado a cancelar seus planos com sua filha para trabalhar no local. Mas tudo parece resolvido quando Yoon-hee (Ye-jin Son), gerente da parte de alimentação que nutre uma paixão por Dae-ho, se oferece para cuidar de sua filha durante a festa. Tudo esta perfeito, com uma vista espetacular e dois helicópteros sobrevoando o local somente para espalhar neve sobre os convidados. Quando ocorre um desastre imprevisível, Dae-ho e Yoon-hee devem reunir a coragem necessária para salvar suas vidas e de milhares de pessoas que estão no local.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NAS ALTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PNCNSALTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20nas%20Alturas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20nas%20Alturas.jpg</fanart>
<info>Cinco jovens que querem celebrar a véspera de ano novo no topo de uma montanha, ficam presos em um teleférico. O que começou como uma festa de aventura, logo se torna uma luta pela sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PNCONDSRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Deserto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Deserto.jpg</fanart>
<info>Tudo parecia prometer bastante diversão quando cinco jovens partem para um rave que tem tudo para ser a melhor festa da temporada. Porém,um deles carrega drogas e é forçado por uma das amigas a voltar para o hotel onde estavam. Lá chegando percebem que está tudo modificado e que o local parece abandonado. No meio do deserto, sem ter como se comunicarem com alguém ou sair dali, coisas misteriosas e assustadoras começam a acontecer. Eles estão numa região que funciona como uma espécie de ligação entre o mundo dos mortos e dos vivos. Agora eles estão isolados e apenas uma pessoa poderá ajudá-los a sair dessa. Esse suspense também tem doses certas de ação e terror.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO DESERTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PNCONDSRTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Deserto%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Deserto%202.jpg</fanart>
<info>Durante uma parada em meio a um deserto da Califórnia, um xerife treina seu filho para ser seu sucessor. No local, ele reconhece três assaltantes e tenta prendê-los, dando inicio a um tiroteio. Depois que uma bomba explode no posto de gasolina em que tudo aconteceu, com a dissipação da fumaça, nota-se que de todas as pessoas que estavam lá, apenas seis restaram ? o xerife e seu filho, dois assaltantes, uma funcionária do café e uma médica. Um novo tiroteio, no entanto, mostra-lhes que, na verdade, eles estão presos entre a vida e a morte, já que nenhuma bala pode feri-los. Para sair desta, eles terão de unir forças contra uma maquina de matar chamada Reeker.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena localidade no Maine, o xerife Hank Keough (Brendan Gleeson) vê em um calmo lago um mergulhador ser partido em dois. Ele pede ajuda a Jack Wells (Bill Pullman), o chefe do "Fish and Game", e além disto um museu de Nova York manda Kelly Scott (Bridget Fonda), uma paleontóloga que não queria ir, mas como seu chefe e ex-namorado quer Kelly distante, pois agora está namorando uma amiga dela, ela acaba sendo enviada também. Por fim chega Hector Cyr (Oliver Platt), um ricaço que é obcecado por crocodilos. Enquanto investigam um guarda tem a cabeça arrancada e quando vêem o crocodilo atacar um urso e levá-lo para o fundo estimam que ele tenha nove metros. Gradativamente ficam sabendo de algo estranho que acontece no lago. Eles precisam pôr um fim na situação e Hector e Kelly convencem os outros de que será muito mais interessante pegá-lo vivo, mas isto implica em sérios riscos, que podem levar qualquer um do grupo a ser morto.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNLGO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%202.jpg</fanart>
<info>O chefe de polícia local se une a um paleontólogo de Nova York para achar o monstro que anda apavorando a cidade. A surpresa vem quando eles descobrem que estão enfrentando não apenas um crocodilo gigante, mas três.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNLGO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%203.jpg</fanart>
<info>Crocodilos gigantes continuam aterrorizando a região de Lake Placid. O biólogo Nathan Bickerman (Colin Ferguson) está disposto a encarar o terrível predador, assim como Reba (Yancy Butler), uma destemida caçadora que busca seu próximo troféu.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNLGOCPTFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>O lago Negro foi transformado numa espécie de santuário para os crocodilos, rodeado por uma cerca elétrica para proteger os incautos que cheguem ao local. Lá eles se multiplicam em número recorde. Justamente na noite em que uma cerca é deixada aberta, a equipe de natação de uma escola pega o caminho errado e vai parar no local. Além de terem que lidar com o terror trazido pelos animais, os jovens ainda encaram uma policial desonesta (Yancy Butler) e um caçador ilegal (Robert Englund).</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO: O LEGADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNLGOLGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%20-%20O%20Legado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%20-%20O%20Legado.jpg</fanart>
<info>Vários anos após o filme original, um grupo de exploradores tem uma missão de investigar uma área removida dos mapas atuais e protegida por várias cercas elétricas. Uma vez que chegam ao centro do lago, encontram uma pequena ilha com um instituto que protege um terrível predador: um crocodilo gigante.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO: PROJETO ANACONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANCNLGOPRJTANCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%20-%20Projeto%20Anaconda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20no%20Lago%20-%20Projeto%20Anaconda.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um grupo corporativo que vai até a cidade dos crocodilos gigantes para capturar um deles. A proposta é que apenas com um híbrido entre crocodilo e cobra que um sociopata poderia aperfeiçoar o soro da orquídea sangrenta. Obviamente, tudo dá errado. O crocodilo se solta, assim como as cobras e com a cerca desligada, libertando mais crocodilos para a ação. Para servir de comida, temos um grupo de garotas universitárias, que estão dando bobeira na beira do lago, esperando a morte certa. No encalço desse povo todo, temos a guerreira Reba (Yancy Butler), agora xerife e mãe de uma das universitárias. Com o palco montado, resta esperar pelo banho de sangue, burrices e muitas asneiras.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNTRNGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pantera%20negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pantera%20negra.jpg</fanart>
<info>Após a morte do rei T'Chaka (John Kani), o príncipe T'Challa (Chadwick Boseman) retorna a Wakanda para a cerimônia de coroação. Nela são reunidas as cinco tribos que compõem o reino, sendo que uma delas, os Jabari, não apoia o atual governo. T'Challa logo recebe o apoio de Okoye (Danai Gurira), a chefe da guarda de Wakanda, da irmã Shuri (Letitia Wright), que coordena a área tecnológica do reino, e também de Nakia (Lupita Nyong'o), a grande paixão do atual Pantera Negra, que não quer se tornar rainha. Juntos, eles estão à procura de Ulysses Klaue (Andy Serkis), que roubou de Wakanda um punhado de vibranium, alguns anos atrás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNTRNGRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pantera%20negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pantera%20negra.jpg</fanart>
<info>Após a morte do rei T'Chaka (John Kani), o príncipe T'Challa (Chadwick Boseman) retorna a Wakanda para a cerimônia de coroação. Nela são reunidas as cinco tribos que compõem o reino, sendo que uma delas, os Jabari, não apoia o atual governo. T'Challa logo recebe o apoio de Okoye (Danai Gurira), a chefe da guarda de Wakanda, da irmã Shuri (Letitia Wright), que coordena a área tecnológica do reino, e também de Nakia (Lupita Nyong'o), a grande paixão do atual Pantera Negra, que não quer se tornar rainha. Juntos, eles estão à procura de Ulysses Klaue (Andy Serkis), que roubou de Wakanda um punhado de vibranium, alguns anos atrás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPA FRANCISCO: UM HOMEM DE PALAVRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PAPFRNSCUMHMNDPLVRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papa%20Francisco%20-%20Um%20Homem%20de%20Palavra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papa%20Francisco%20-%20Um%20Homem%20de%20Palavra.jpg</fanart>
<info>Em uma era de profunda descrença dos políticos e pessoas no poder, Papa Francisco é representado pelas suas muitas visitas espirituais pelo mundo e suas respostas às questões globais atuais sobre morte, justiça social, imigração, ecologia, desigualdade econômica, materialismo e o papel da família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI BATE UM BOLÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PAPBTUMBLAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Bate%20um%20Bol%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Bate%20um%20Bol%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Phil (Will Ferrell) nunca foi chegado a esportes por toda sua vida e Sam (Dylan McLaughlin), seu filho de 10 anos, parece estar seguindo seus passos, já que tem ficado no banco de reservas do time de futebol que vem ganhando o campeonato. Não fosse o bastante, o time é treinado pelo pai de Phil, Buck (Robert Duvall), um homem competitivo que decide comercializar Sam com outro time, o Tigers. Ao saber que o treinador do Tigers desistiu, Phil decide assumir o time e enfrentar seu pai no campeonato.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL & CIA.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PALNLECIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Noel%20e%20Cia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Noel%20e%20Cia.jpg</fanart>
<info>Todos os 92.000 elfos responsáveis pela fabricação dos presentes das crianças adoecem ao mesmo tempo! É um golpe para o Papai Noel, também conhecido pelo nome de Santa Claus... ele não tem escolha: deve ir com urgência para a Terra com suas renas a procurar uma cura. Após a sua chegada, ele vai encontrar aliados para ajudar a salvar a magia do Natal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL ÀS AVESSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANOLASAVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Papai%20Noel%20%C3%A0s%20Avessas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Papai%20Noel%20%C3%A0s%20Avessas.jpg</fanart>
<info>Willie T. Stokes (Billy Bob Thornton) é um Papai Noel bastante diferente. Durante as festas de fim de ano Willie trabalha em lojas de departamento, juntamente com Marcus (Tony Cox), um anão que se veste de duende no período. A dupla possui um golpe que é aplicado ano após ano: trabalham na loja no período natalino, descobrem seu sistema de alarme e, na véspera de Natal, a assaltam. Após vários anos de sucesso, o plano é ameaçado pelo atual estado de Willie, que bebe cada vez mais e não faz o menor esforço para ser gentil com as pessoas. Por causa de sua conduta a dupla passa a ser o alvo da desconfiança de Bob Chipeska (John Ritter), o gerente da loja em que trabalham, e de Gin (Bernie Mac), o responsável pela segurança da loja.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL ÀS AVESSAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PANOLASAVS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Papai%20Noel%20%C3%A0s%20Avessas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Papai%20Noel%20%C3%A0s%20Avessas%202.jpg</fanart>
<info>O ganancioso Willie (Billy Bob Thornton) vive com ódio e à base de whisky barato. Ele se junta, mais uma vez, com seu companheiro, o irritado Marcus (Tony Cox), para tentar acabar com uma instituição de caridade que fica em Chicago, na véspera de Natal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL CONTRA O DEMÔNIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAPNOLCNTDEMOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Noel%20contra%20o%20Demonio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Noel%20contra%20o%20Demonio.jpg</fanart>
<info>Papai Noel, muito acima do Pólo Norte em seu castelo nas nuvens, se prepara para entregar presentes na noite de natal. Papai Noel está especialmente interessado em ajudar Lupita, a filha de uma família pobre que não quer nada mais do que uma boneca ; e um jovem menino cujos pais são tão ricos que eles nunca passam tempo com ele. Contudo, o diabo envia seu lacaio, Pitch, para arruinar os planos de Papai Noel. Pitch, por sua vez, recruta três meninos malvados para ajudá-lo a colocar armadilhas para Papai Noel.</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL EXISTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAPINELEXTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Noel%20Existe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papai%20Noel%20Existe.jpg</fanart>
<info>Pólo Norte, na época do Natal. Uma companhia de petróleo procura um grande lençol petrolífero, mas para isto vai provocar uma explosão que poderá destruir a casa secreta do Papai Noel (Art Carney). A mulher de um engenheiro toma consciência da situação ao conversar com o bom velhinho e pretende fazer todo o possível para ajudá-lo.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPILLON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PAPLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papillon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papillon.jpg</fanart>
<info>Henri Charrière (Charlie Hunnam), chamado de Papillon, pequeno bandido do subúrbio de Paris da década de 30, é condenado à prisão perpétua por um crime que não cometeu. Enviado para a Ilha do Diabo, na Guiana Francesa, ele conhece Louis Dega (Rami Malek), homem que Papillon promete ajudar em troca de auxílio para escapar da prisão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPURIKA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAPRKA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papurika.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Papurika.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, o Dr. Tokita (Tôru Furuya) inventa um poderoso aparelho chamado DC-Mini, que torna possível o acesso aos sonhos das pessoas. Sua colega, a Dra. Atsuko Chiba (Megumi Hayashibara), psicoterapeuta e pesquisadora de ponta, desenvolve um tratamento psiquiátrico revolucionário a partir do aparelho. Mas, antes de seu uso ser sancionado pelo governo, o DC-Mini é roubado. Quando vários dos pesquisadores do laboratório começam a enlouquecer e a sonhar em estado de vigília, Atsuko assume seu alter-ego, Paprika, a bela "detetive de sonhos", para mergulhar no mundo do inconsciente e descobrir quem está por trás da tragédia.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA MAIORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRMAIORS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20Maiores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20Maiores.jpg</fanart>
<info>Um adolescente de 15 anos tenta a todo custo encontrar um filme proibido, chamado "Movie 43". Para tanto ele conta com a ajuda de seu irmão caçula, um gênio da informática apesar de ter apenas 11 anos. Logo eles descobrem que Movie 43 é na verdade a composição de 14 curta-metragens, sendo que alguns deles são paródias dos super-heróis mais famosos da atualidade, como Super-Homem, Batman e Mulher-Maravilha.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O QUE DER E VIER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PROQDREVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20o%20que%20Der%20e%20Vier.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20o%20que%20Der%20e%20Vier.jpg</fanart>
<info>Dois amigos na faixa dos trinta anos de idade, um é apresentador de programa de meteorologia e o outro desempregado, só pensam em fugir das responsabilidades da vida de adulto. Mas esta rotina se transforma quando o pai de um deles morre, deixando como herança para o filho uma loja, uma casa no campo e milhões de dólares. Já sua irmã não recebe nada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSMPRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Page (Rachel McAdams) e Leo (Channing Tatum) viviam uma linda história de amor, mas um grave acidente de carro provocou uma grande mudança em suas vidas. Afinal, mesmo estando casados, ela não consegue se recordar de nada e muito menos ter algum tipo de memória sobre o relacionamento deles. Agora, resta para Leo a missão de reconquistá-la novamente para que possam então viver o romance que sempre desejaram. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE ALICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRSMPRALC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20Sempre%20Alice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Para%20Sempre%20Alice.jpg</fanart>
<info>A Dra. Alice Howland (Julianne Moore) é uma renomada professora de linguistica. Aos poucos, ela começa a esquecer certas palavras e se perder pelas ruas de Manhattan. Ela é diagnosticada com Alzheimer. A doença coloca em prova a a força de sua família. Enquanto a relação de Alice com o marido, John (Alec Baldwinse), fragiliza, ela e a filha caçula, Lydia (Kristen Stewart), se aproximam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE CHAPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSMPRCHPE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Chape.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Chape.jpg</fanart>
<info>Em 2016, a Chapecoense, time de futebol da cidade de Chapecó, se classificou para a final do campeonato Sul-Americano, algo inédito para o clube até então. No entanto, a trajetória histórica foi interrompida no dia 28 de novembro do mesmo ano, quando o avião que transportava o time para a grande partida sofreu um grave acidente, provocando a morte de 71 pessoas. Depois de meses de luto e muita comoção, a Chapecoense se reergueu e deu continuidade ao legado daqueles que partiram, rumo ao topo novamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE CINDERELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSMPRCNDRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Cinderela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Cinderela.jpg</fanart>
<info>A rainha da França solicita a presença dos Irmãos Grimm no palácio e lhes conta que gosta muito da obra deles, mas que ficou espantada em como foi contada a história de Gata Borralheira. Assim, decide lhes narrar o que realmente aconteceu na França do século XVI, quando Danielle de Barbarac (Drew Barrymore), sua tataravó, que ficou feliz aos oitos anos quando seu pai (Jeroen Krabbé), um aristocrata viúvo, se casou novamente com uma baronesa (Anjelica Huston), pois assim ela ganhou uma mãe e duas irmãs no mesmo dia. Mas a sonhada felicidade durou muito pouco, pois logo depois seu amado pai morreu subitamente e a madrasta, que ela desejava que fosse a mãe que nunca tivera, passa a tratá-la como uma criada. Uma das filhas da baronesa é bondosa e não concorda com várias atitudes da mãe, mas por outro lado a outra filha é bastante egoísta e só pensa em se casar com o príncipe herdeiro (Dougray Scott). Para isto ela tem total apoio da mãe, que está disposta a conspirar, mentir e fazer o necessário para ver sua filha como a futura rainha. Mas ela precisa agir rápido, pois o príncipe conheceu Danielle e os dois estão apaixonados, com os sonhos de grandeza da baronesa podendo serem frustrados, pois sua enteada e o príncipe estão sendo aconselhados por ninguém menos que Leonardo da Vinci (Patrick Godfrey).</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE MINHA GAROTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSMPRMNHGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Minha%20Garota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Minha%20Garota.jpg</fanart>
<info>Astro do futebol americano, o quarterback Liam (Alex Roe) estava pronto para se casar com Josie (Jessica Rothe), sua namorada da escola, mas acabou deixando-a no altar para seguir carreira de cantor country. Depois de muitos anos, ele retorna à cidade como um cantor famoso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSMPNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Sempre%20Natal.jpg</fanart>
<info>Um garoto travesso obcecado por ganhar e ganhar deve superar seu Scrooge interno, ou permanecer preso num ciclo onde todos os dias é um Natal sem presentes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS QUE JÁ AMEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRTDSOSGRTSQUJAME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20que%20J%C3%A1%20Amei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20que%20J%C3%A1%20Amei.jpg</fanart>
<info>Lara Jean Song Covey (Lana Condor) escreve cartas de amor secretas para todos os seus antigos paqueras. Um dia, essas cartas são misteriosamente enviadas para os meninos sobre os quem ela escreve, virando sua vida de cabeça para baixo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: P.S. AINDA AMO VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRTDSOSGRTSPSANDAMOVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20P.S.%20Ainda%20Amo%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20P.S.%20Ainda%20Amo%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Lara Jean (Lana Condor) não esperava se apaixonar por Peter Kavinsky (Noah Centineo) quando eles fingiam namorar, mas a relação entre os dois rapidamente deixou de ser artificial. Só que, ao se reconectar com uma paixão do passado, John (Jordan Fisher), tudo fica ainda mais complicado para a jovem, que precisa entender o que se passa internamente para tomar uma grande decisão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE BEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PARDSBECH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paradise%20Beach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paradise%20Beach.jpg</fanart>
<info>Um grupo de ex-assaltantes vivem dias tranquilos trabalhando como negociadores na paradisíaca província de Phuket, na Tailândia. Porém, quando Mehdi (Sami Bouajila), o homem que costumava ser seu chefe, sai da prisão em busca de um acerto de contas, eles têm sua nova vida perfeita ameaçada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE MOTEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRDSMTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paradise%20Motel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paradise%20Motel.jpg</fanart>
<info>Família vive se mudando por causa das tentativas de enriquecimento do pai.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAISO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PARSOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paraiso%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paraiso%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Paraíso Perdido é um clube noturno gerenciado por José (Erasmo Carlos) e movimentado por apresentações musicais de seus herdeiros. O policial Odair (Lee Taylor) se aproxima da família ao ser contratado para fazer a segurança do jovem talento Ímã (Jaloo), neto de José e alvo frequente de homofóbicos, e aos poucos o laço entre o agente e o clã de artistas românticos vai se revelando mais e mais forte - com nós surpreendentes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO PERDIDO: O CAMINHO PARA ETERNIDADE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PARSOPRDOCMNHPRETRNDE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%C3%ADso%20Perdido%20-%20O%20Caminho%20para%20Eternidade%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%C3%ADso%20Perdido%20-%20O%20Caminho%20para%20Eternidade%202.jpg</fanart>
<info>"O paraíso existe! Aproveite, pois estamos nele." Isso foi o que o proprietário de um resort tailandês disse pouco tempo antes de um tsunami devastador levar à morte seu único filho. O tempo passa, mas, para esse ex-banqueiro de Wall Street (Riff Hutton) e sua esposa (Shelley Robertson), resta o vazio da perda.Neste mesmo cenário, um detetive (David A. R. White) segue em uma explosiva caçada por justiça. Assim, em meio a essa instigante perseguição, ele encontra refugiados no local: Bruno (Robert Miano), um traficante de drogas, acompanhado de sua esposa - que é viciada em entorpecentes - e de seu cruel capanga. Confinados no mesmo lugar, após o alerta de um possível tsunami, a situação fica cada vez mais tensa, principalmente com as revelações de um inusitado visitante. Depois do sucesso de O caminho para a eternidade, Bruce Marchiano está de volta como o estranho que afirma ser Jesus. Neste suspense de tirar o fôlego, seis pessoas são surpreendidas por esse homem que lhes oferece uma última chance para a redenção.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSOS ARTIFICIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRAISOARTFCIAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paraisos%20Artificiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paraisos%20Artificiais.jpg</fanart>
<info>Erika (Nathalia Dill) é uma DJ de relativo sucesso e muito amiga de Lara (Lívia de Bueno). Juntas, durante um festival onde Erika trabalhava, elas conheceram Nando (Luca Bianchi) e, juntos, vivem um momento intenso. Entretanto, logo em seguida o trio se separa. Anos depois Erika e Nando se reencontram em Amsterdã, onde se apaixonam. Só que apenas Erika se lembra do verdadeiro motivo pelo qual eles se afastaram pouco após se conhecerem, anos antes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARALISIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PARLSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paralisia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paralisia.jpg</fanart>
<info>Ava ingere pílulas e álcool em uma noite de festa, vindo a passar mal e desmaiar. Desperta solitariamente e se dirige para casa. Porém ao deparar consigo deitada em sua cama, descobre que alguém apossou-se de seu corpo. Um viajante temporal está usurpando sua identidade e sua vida. Além disso não está sozinho, pois existem outros vivendo no presente para alterar o futuro. Sem o próprio corpo, Ava é um fantasma virtual, silencioso e invisível para o mundo. E diante das barreiras do impossível, ela sabe que é a única que pode conter os viajantes e colocar a linha temporal em seu curso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANÓIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNOIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paran%C3%B3ia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paran%C3%B3ia.jpg</fanart>
<info>Kale (Shia LaBeouf) está sob prisão domiciliar por 3 meses, sendo que caso dê um passo além do perímetro de 30 metros irá para uma prisão de verdade. Desta forma ele vive em sua casa, jogando videogame, navegando pela internet, vendo TV e espionando as pessoas pela janela do seu quarto. Um dos seus alvos é Ashley (Sarah Roemer), sua linda vizinha que logo torna-se sua amiga e, para sua surpresa, também se interessa em espionar a vida alheia. Até que um dia eles passam a desconfiar que um dos vizinhos é na verdade um assassino.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANÓIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PARNIO2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paran%C3%B3ia%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paran%C3%B3ia%202018.jpg</fanart>
<info>Uma artista que sofre de transtorno bipolar está se recuperando da perda de um filho. Atormentada por lembranças perturbadoras, ela e seu devotado marido mudam-se para um prédio que possui características de design ultra-moderno e sistemas de segurança integrados. Ela começa a suspeitar que algo está errado e busca ajuda de um jornalista investigativo, cujo interesse é a conspiração cibernética.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANORMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRANRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/ParaNorman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/ParaNorman.jpg</fanart>
<info>Norman Babcock (Kodi Smit-McPhee) é um garoto que consegue ver e falar com os mortos. Entretanto, o único que acredita em suas habilidades é Neil, um amigo excêntrico. Um dia, o tio de Norman conta sobre um importante ritual anual realizado na cidade, com o objetivo de protegê-la de uma maldição jogada por uma bruxa séculos atrás. Norman resolve ajudar no ritual, mas as coisas não saem como planejado e uma nuvem mágica faz com que os mortos se levantem das tumbas da cidade.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parasita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parasita.jpg</fanart>
<info>Em Parasita, toda a família de Ki-taek está desempregada, vivendo num porão sujo e apertado. Uma obra do acaso faz com que o filho adolescente da família comece a dar aulas de inglês à garota de uma família rica. Fascinados com a vida luxuosa destas pessoas, pai, mãe, filho e filha bolam um plano para se infiltrarem também na família burguesa, um a um. No entanto, os segredos e mentiras necessários à ascensão social custarão caro a todos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSTALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parasita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parasita.jpg</fanart>
<info>Toda a família de Ki-taek está desempregada, vivendo num porão sujo e apertado. Uma obra do acaso faz com que o filho adolescente da família comece a dar aulas de inglês à garota de uma família rica. Fascinados com a vida luxuosa destas pessoas, pai, mãe, filho e filha bolam um plano para se infiltrarem também na família burguesa, um a um. No entanto, os segredos e mentiras necessários à ascensão social custarão caro a todos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIROS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parceiros%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parceiros%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>O policial Steve Burns (Al Pacino) foi destacado para investigar uma série de assassinatos de homossexuais em Nova York. Com a intenção de crescer dentro da corporação, aceita o desafio de se passar por gay, sabendo que terá que frequentar a comunidade e mergulhar nos clubes de sadomasoquismo. Só não sabia que a sua caçada ao maníaco poderia ser longa e que ninguém sai normal de uma experiência tão brutal como esta.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS PODE ESPERAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PARSPODESPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paris%20Pode%20Esperar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paris%20Pode%20Esperar.jpg</fanart>
<info>Anne (Diane Lane) está casada com o produtor de cinema Michael (Alec Baldwin). Ele a ama muito, mas não tem tempo para dedicar à esposa. Por isso, no trajeto de Cannes até Paris, Anne é acompanhada pelo sócio de seu marido (Arnaud Viard). O trajeto deveria demorar sete horas, mas ao longo de várias paradas, eles passam a se conhecer melhor enquanto apreciam as paisagens francesas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Parker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Parker.jpg</fanart>
<info>Parker (Jason Statham) é um talentoso ladrão que é traído por pessoas de seu grupo e acaba quase morto. Ele, no entanto, acaba sobrevivendo ao atentado e despertará disposto a se vingar dos bandidos. Conhecendo o plano para um importante roubo na Flórida, Parker se passa por um milionário em busca de um imóvel na região. É quando conhece Leslie (Jennifer Lopez), uma corretora de imóveis em dificuldades financeiras que acaba se metendo no meio dos planos do criminoso.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARQUE DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRQDIFRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parque%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parque%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Durante a noite de Halloween, um grupo de amigos começa a ser perseguido por um assassino mascarado em um parque de diversões temático. O mais terrível é que todas as atrocidades cometidas pelo criminoso são praticadas na frente do público alienado presente no local. Eles acreditam que tudo faz parte do "show", ignorando os pedidos de socorro dos jovens.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARQUE DO INFERNO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRQDIFRNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parque%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parque%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Durante a noite de Halloween, um grupo de amigos começa a ser perseguido por um assassino mascarado em um parque de diversões temático. O mais terrível é que todas as atrocidades cometidas pelo criminoso são praticadas na frente do público alienado presente no local. Eles acreditam que tudo faz parte do "show", ignorando os pedidos de socorro dos jovens.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTIDA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PARTDFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Partida%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Partida%20Fria.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTO FORÇADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTOFRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parto%20For%C3%A7ado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parto%20For%C3%A7ado.jpg</fanart>
<info>A vida de uma mulher grávida muda quando ela percebe que alguém próximo a ela tem planos mais sombrios para ela e para o bebê.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PSGRS2008.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passageiros%202008.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passageiros%202008.jpg</fanart>
<info>Claire Summers (Anne Hathaway) é uma jovem terapeuta designada por Perry (Andre Braugher), seu mentor, a dar orientação psicológica aos cinco sobreviventes de um terrível acidente aéreo. Ela enfrenta problemas ao ser confrontada por Eric (Patrick Wilson), que recusa sua ajuda e usa o acidente para tentar cortejá-la. Isto faz com que, paralelamente, Claire lute contra as iniciativas de Eric e os demais pacientes enfrentem dificuldades com as lembranças do acidente, distintas das explicações oficiais fornecidas pela companhia aérea.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PASGRIOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Passageiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Passageiros.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de rotina no espaço, dois passageiros são despertados 90 anos antes do tempo programado, por causa de um mal funcionamento de suas cabines. Sozinhos, Jim (Chris Pratt) e Aurora (Jennifer Lawrence) começam a estreitar o seu relacionamento. Entretanto, a paz é ameaçada quando eles descobrem que a nave está correndo um sério risco e que eles são os únicos capazes de salvar os mais de cinco mil colegas em sono profundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSARINHEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PASARNHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passarinheiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passarinheiros.jpg</fanart>
<info>Observadores de pássaros dos dois lados da fronteira entre México e Estados Unidos compartilham o entusiasmo pela proteção das mais belas espécies do mundo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSARO DO ORIENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSRODORNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ssaro%20do%20Oriente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ssaro%20do%20Oriente.jpg</fanart>
<info>Em Tóquio de 1989, Lucy Fly (Alicia Vikander), uma misteriosa estrangeira assombrada por um passado doloroso, entra em um intenso relacionamento com Teiji (Naoki Kobayashi), um fotógrafo local com problemas semelhantes. A aparente paz de espírito de Lucy começa a ser testada quando uma recém-chegada, Lily Bridges (Riley Keough) se envolve em suas vidas e desaparece, fazendo com que a estrangeira seja a principal suspeita de seu possível assassinato.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSAROS AMARELOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PSRSAMRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ssaros%20Amarelos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ssaros%20Amarelos.jpg</fanart>
<info>Adaptada da obra autobiográfica de Kevin Powers, a trama gira em torno de dois jovens soldados que ficam sob as asas de um sargento mais velho quando são enviados para o Iraque.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASTORAL AMERICANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSTLAMRCNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pastoral%20Americana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pastoral%20Americana.jpg</fanart>
<info>Nos tempos do colégio, Seymour Levov era um grande atleta. Depois dos estudos, ele se casa com uma antiga rainha de beleza da cidade, e herda os negócios rentáveis de seu pai. A vida parece perfeita, até a filha do casal começar a manifestar atitudes políticas extremistas, participando de atos terroristas mortais durante a Guerra do Vietnã.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATCH ADAMS: O AMOR É CONTAGIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PTCHADMSOAMRECNTG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Patch%20Adams%20-%20O%20Amor%20%C3%A9%20Contagioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Patch%20Adams%20-%20O%20Amor%20%C3%A9%20Contagioso.jpg</fanart>
<info>Em 1969, após tentar se suicidar, Hunter Adams (Robin Williams) voluntariamente se interna em um sanatório. Ao ajudar outros internos, descobre que deseja ser médico, para poder ajudar as pessoas. Deste modo, sai da instituição e entra na faculdade de medicina. Seus métodos poucos convencionais causam inicialmente espanto, mas aos poucos vai conquistando todos, com exceção do reitor, que quer arrumar um motivo para expulsá-lo, apesar dele ser o primeiro da turma.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paterno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paterno.jpg</fanart>
<info>Joe Paterno (Al Pacino) é o treinador mais vitorioso da história do futebol americano nas faculdades. Quando ele fica envolvido no escândalo de abuso sexual do Jerry Sandusky da Penn State, seu legado é desafiado e Paterno terá que enfrentar questões de falha institucional no que diz respeito às vítimas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATETA 2: RADICALMENTE PATETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PTETA2RDCLMTPTETA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pateta%202%20-%20Radicalmente%20Pateta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pateta%202%20-%20Radicalmente%20Pateta.jpg</fanart>
<info>Pateta sente a falta de seu filho Max, que começa a estudar e morar sozinho em uma universidade. Porém, quando o pai perde o emprego e não consegue arranjar outro por não ter feito faculdade, Pateta decide voltar a estudar e acaba indo parar na sala de seu filho, unindo o útil ao agradavel e gerando mil confusões. Enquanto Max e seus amigos decidem participar dos Jogos Radicais, competição de skate, para desafiar o time de veteranos, os Gammas, Pateta redescobre a alegria da juventude, espalhando pelo campus todo o clima de discoteca da época de "Embalos de Sábado à Noite".</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATETA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PATEAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pateta%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pateta%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Max, o filho do Pateta, finalmente tem um encontro marcado com a garota dos seus sonhos. Infelizmente, parece que ele não poderá comparecer ao compromisso, já que seu pai, preocupado com o seu rendimento escolar, decide levá-lo em uma longa viagem para que se reaproximem, resolvam seus problemas e, quem sabe, vivam uma grande aventura.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATO PATO GANSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PATPATGNSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pato%20Pato%20Ganso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pato%20Pato%20Ganso.jpg</fanart>
<info>Peng (Jim Gaffigan) é um ganso solteirão imaturo. Em uma de suas travessuras ele separa os irmãos patos Chao (Lim Lance) e Chi (Zendaya) do resto do grupo de migração.  Agora ele precisa descobrir como cuidar de crianças e levá-las de volta para casa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICK: APRENDENDO A AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PTRCKAPNDOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patrick%20-%20Aprendendo%20a%20Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patrick%20-%20Aprendendo%20a%20Amar.jpg</fanart>
<info>Uma jovem cuja vida está uma bagunça fica muito pior quando ela herda um Pug de sua avó, o Patrick. O intruso de quatro patas começa a causar o caos, mas também começa a transformar sua vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CAÇA-FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PATRLHCACFANTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Patrulha%20Ca%C3%A7a%20Fantasmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Patrulha%20Ca%C3%A7a%20Fantasmas.jpg</fanart>
<info>Duas crianças e seu cachorrinho de estimação investigam sua primeira casa mal-assombrada.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CANINA: SUPER FILHOTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PTRLHCNASPRFLHTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patrulha%20Canina%20-%20Super%20Filhotes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patrulha%20Canina%20-%20Super%20Filhotes.jpg</fanart>
<info>Depois que um misterioso meteoro cai na Baía da Aventura, Chase, Marshall, Skye, Ryder e Rubble correm para tentar preservar o local, mas acabam passando por uma experiência muito mais louca. Ao presenciarem uma estranha energia verde emanando da cratera, eles ganham poderes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTI CAKE$[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PATCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Patti%20Cake$.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Patti%20Cake$.jpg</fanart>
<info>Diretamente de Nova Jersey, Patricia Dombrowski (Danielle Macdonald), também conhecida como Killa P ou ainda Patti Cake$, é uma aspirante a rapper. Com suas comoventes músicas originais, ela luta busca pela improvável glória no cenário do hip hop. Aplaudida pela avó (Cathy Moriarty) e amigos, Jheri (Siddharth Dhananjay) e Basterd (Mamoudou Athie), Patti precisa apoiar a mãe (Bridget Everett), que está passando por dificuldades.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULIE: O PAPAGAIO BOM DE PAPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paulie%20-%20O%20Papagaio%20Bom%20de%20Papo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paulie%20-%20O%20Papagaio%20Bom%20de%20Papo.jpg</fanart>
<info>Paulie, um papagaio inteligente que realmente fala, conta sua vida para Misha (Tony Shalhoub), um imigrante russo que trabalha como faxineiro no Instituto de Pesquisa onde Paulie mora, abandonado e preso em uma pequena jaula. A história de Paulie começou há muitos anos atrás, quando ele foi dado de presente para Marie (Hallie Kate Eisenberg), uma menininha que gagueja. Paulie ensina a menina a falar corretamente, mas é separado de Marie pelo pai dela, que acredita que a filha não pode distinguir a fantasia da realidade, pois ela insiste em dizer que o pássaro pode falar. Além disto, Marie quase sofreu um grave acidente quando tentou ensinar Paulie a voar (ele fala, mas morre de medo de voar). Paulie tem uma série de aventuras com um dono de casa de penhores, uma idosa viúva que quando perde a visão Paulie se torna o primeiro "papagaio-guia". Paulie também conhece um trovador mexicano e Benny (Jay Mohr), um ladrão que para presentear sua namorada ensinou a Paulie como roubar, antes de ser levado ao instituto onde ele vive agora. Porém, ele está infeliz, pois sonha estar novamente com Marie.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULO DE TARSO E A HISTÓRIA DO CRISTIANISMO PRIMITIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PALDTRSOEAHSTRDCRSTNMSPRMTVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paulo%20de%20Tarso%20e%20a%20Hist%C3%B3ria%20do%20Cristianismo%20Primitivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paulo%20de%20Tarso%20e%20a%20Hist%C3%B3ria%20do%20Cristianismo%20Primitivo.jpg</fanart>
<info>Paulo de Tarso e a História do Cristianismo Primitivo é um filme que apresenta a vida e obra do Apóstolo dos Gentios através da interpretação espírita dos fatos e contextos históricos que envolveram esse grande personagem. Trata-se da primeira obra cinematográfica, produzida com o entendimento que a doutrina dos espíritos pode emprestar sobre ex-doutor da lei judaica, que fundou comunidades cristãs em grande parte da Ásia Menor e da Europa durante o primeiro século da era Cristã.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULO, APÓSTOLO DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PALOAPSTLODCRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paulo,%20Ap%C3%B3stolo%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Paulo,%20Ap%C3%B3stolo%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Paulo (James Faulkner) era conhecido como um dos perseguidores de cristãos mais cruel de seu tempo. Mas tudo muda quando ele tem um encontro com o próprio Jesus. A partir desse momento, esse jovem se torna um dos apóstolos mais infuentes do cristianismo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉ GRANDE VS. PAPAI NOEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PEGRNDVSPANEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A9%20Grande%20vs.%20Papai%20Noel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A9%20Grande%20vs.%20Papai%20Noel.jpg</fanart>
<info>Um menino e seu dragão tentam resgatar o Papai Noel dos planos de um Arvid, o yeti mais maligno de todo o Pólo Norte.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADO ORIGINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PCDORIGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pecado%20Original.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pecado%20Original.jpg</fanart>
<info>No exótico mundo de Cuba Luis Antonio Vargas (Antonio Banderas), um rico comerciante de café, acerta os detalhes de seu casamento acertado pelo correio. Porém, pouco após sua futura esposa chegar à sua casa ele descobre que ela na verdade é uma impostora, que não o ama e está apenas interessada em sua fortuna.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS INTIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PCDSINTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pecados%20Int%C3%ADmos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pecados%20Int%C3%ADmos.jpg</fanart>
<info>Sarah Pierce (Kate Winslet) é casada com Richard (Gregg Edelman) e vive em uma cidade suburbana dos Estados Unidos. Ela leva regularmente sua filha Lucy (Sadie Goldstein) a um pequeno parque perto de sua casa. Lá Sarah observa e conversa com outras mulheres, que também levam seus filhos para brincar e praticamente dedicam suas vidas a eles. Até que um dia surge Brad Adamson (Patrick Wilson) e seu filho Aaron (Ty Simpkins). Brad já esteve no parque anteriormente e foi apelidado pelas mulheres como "rei do baile", mas Sarah nunca o tinha visto. Elas jamais tiveram coragem de falar com ele e nem mesmo sabem seu nome, mas sonham todos os dias com sua aparição. Brad empurra Aaron no balanço, sem dar atenção às mulheres, até que Lucy pede à mãe que também a empurre. Sarah passa a brincar com a filha e começa a conversar com Brad. É o início de uma amizade entre eles, que envolve um homem frustrado por estar desempregado e uma mulher infeliz com seu casamento e sua própria vida. Logo esta amizade torna-se um caso extra-conjugal, pois Brad também é casado, com Kathy (Jennifer Connelly).</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PCDSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pecados%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pecados%20Mortais.jpg</fanart>
<info>David começa a se recordar de seu passado de crimes na máfia, antes de sofrer um acidente que tirou sua memória. Porém, ele traiu a família à qual pertencia e agora precisa fugir, indo em busca de suas origens italianas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDIDO DE AMIZADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PEDODAMZDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pedido%20de%20Amizade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pedido%20de%20Amizade.jpg</fanart>
<info>A jovem estudante Laura passa sua vida com incontáveis amigos em redes sociais. Mas após a morte de uma colega de classe, o mundo virtual de Laura se torna mais e mais ameaçador e a colisão com a solidão real começa...</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDIDO DE CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PEDODCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pedido%20de%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pedido%20de%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Melanie (Karissa Lee Staples) desistiu de três casamentos, sendo o último deles no último minuto, e decidiu deixar os homens de lado em sua vida para focar no negócio que possui com a irmã. Damon (Peter Mooney) é um solteiro que zoa os amigos casados, mas que tem certeza que pode se casar quando quiser. Ele aceita uma aposta do seu chefe, de que pode convencer qualquer mulher a se casar com ele em 30 dias. Melanie, com seus problemas de matrimônio, acaba sendo seu alvo. A situação se torna difícil, ainda mais quando um ex-namorado aparece.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO COELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PDRCLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pedro%20Coelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pedro%20Coelho.jpg</fanart>
<info>Pedro Coelho é um animal rebelde que apronta todas no quintal e até dentro da casa do Mr. McGregor (Domhnall Gleeson), com quem trava uma dura batalha pelo carinho da amante de animais Bea (Rose Byrne).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO: A REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PDRARDNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pedro%20A%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pedro%20A%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Atormentado por sua negação a Cristo, Pedro passou a vida tentando reparar seus fracassos. Mas, agora, ele enfrenta novos desafions, como uma morte relacionada a Nero. Ele vai errar mais uma vez, sua fraqueza vai traí-lo ou será que ele vai se levantar triunfante em seu momento final?</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEEL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Peel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Peel.jpg</fanart>
<info>Abandonado por seu pai aos cinco anos de idade e criado quase em isolamento por uma mãe amorosa, mas emocionalmente instável e super protetora, a única vida que Peel Munter já conheceu está dentro dos limites de sua casa de infância. Após a morte inesperada de sua mãe, Peel, de 30 anos, fica perdido e completamente sozinho. Sem emprego, família ou amigos, ele deve fazer uma escolha; viver como sua mãe, solitário e instável, ou mudar o curso de seu destino iminente, rompendo com o desconhecido, enfrentando as provações e tribulações de um mundo externo que ele não entende. Incapaz de fazer os pagamentos da casa, Peel decide levar alguns drifters como companheiros de quarto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGANDO FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PGNDFGODUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pegando%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pegando%20Fogo.jpg</fanart>
<info>O chefe de cozinha Adam Jones (Bradley Cooper) já foi um dos mais respeitados em Paris, mas o envolvimento com álcool e drogas fez com que sua carreira fosse ladeira abaixo. Após um período de isolamento em Nova Orleans, ele parte para Londres disposto a recomeçar a carreira e conquistar a sonhada terceira estrela no badalado guia Michelin de restaurantes. Para tanto ele conta com a ajuda de Tony (Daniel Brühl), que gerencia um restaurante na capital britânica, e recruta uma equipe de velhos conhecidos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGANDO FOGO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PGNDFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pegando%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pegando%20Fogo.jpg</fanart>
<info>O chefe de cozinha Adam Jones (Bradley Cooper) já foi um dos mais respeitados em Paris, mas o envolvimento com álcool e drogas fez com que sua carreira fosse ladeira abaixo. Após um período de isolamento em Nova Orleans, ele parte para Londres disposto a recomeçar a carreira e conquistar a sonhada terceira estrela no badalado guia Michelin de restaurantes. Para tanto ele conta com a ajuda de Tony (Daniel Brühl), que gerencia um restaurante na capital britânica, e recruta uma equipe de velhos conhecidos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGUE A BOLA, PASSE A BOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PGABLAEPSABLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pegue%20a%20Bola,%20Passe%20a%20Bola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pegue%20a%20Bola,%20Passe%20a%20Bola.jpg</fanart>
<info>Filme que conta a trajetória do Barcelona de Pep Guardiola, a máquina que conquistou 14 títulos em 19 possíveis entre 2008 e 2012 e levantou seis taças em 2009 (Campeonato Espanhol, Copa do Rei, Liga dos Campeões, Supercopa da Espanha, Supercopa da Europa e Mundial), uma façanha única.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEIXONAUTA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PEXNTAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Peixonauta,%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Peixonauta,%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Peixonauta, Marina e Zico saem do Parque em busca do Dr. Jardim e dos primos Pedro e Juca, mas ao chegarem à cidade grande encontram tudo vazio. Após investigarem melhor, percebem que as pessoas não sumiram, mas sim encolheram. Intrigados e correndo contra o tempo, Peixonauta e seus amigos precisam desvendar a causa do fenômeno e salvar a população do desaparecimento completo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELA JANELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLAJNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pela%20Janela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pela%20Janela.jpg</fanart>
<info>Rosália (Magali Biff) é uma dedicada operária de 65 anos que dedicou a vida ao trabalho em um fábrica de reatores da periferia de São Paulo. Certo dia acaba demitida e é consolada pelo irmão José (Cacá Amaral), com quem vive. Ele resolve levá-la em uma viagem de carro até Buenos Aires com o objetivo de distraí-la e no país vizinho Rosália vê pela primeira vez um mundo desconhecido e distante de sua vida cotidiana.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELAS RUAS DE PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PLSRSDPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelas%20Ruas%20de%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelas%20Ruas%20de%20Paris.jpg</fanart>
<info>Anna (Noémie Schmidt) é uma jovem parisiense que, depois de ter uma experiência que a aproxima da morte, enfrenta uma crise em seu relacionamento. Entre tensões sociais e protestos, misturando sonhos e a realidade, a cidade se torna um espelho para o sentimentos de Anna.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELÉ: O NASCIMENTO DE UMA LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PELONSCMENTDUMLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pel%C3%A9%20-%20O%20Nascimento%20de%20uma%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pel%C3%A9%20-%20O%20Nascimento%20de%20uma%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Nascido na cidade mineira de Três Corações, Edson Arantes do Nascimento (Leonardo Lima Carvalho) desde menino demonstrou imensa habilidade ao jogar futebol, nos campos de várzea perto de sua casa. Incentivado pelo pai (Seu Jorge), ao crescer ele recebe a oportunidade de jogar na equipe do Santos. Apesar das dificuldades decorrentes da distância da família e de sua juventude perante os demais jogadores, Edson supera os problemas com seu talento em campo, que faz com que, aos 17 anos, seja convocado para disputar a Copa do Mundo de 1958 pela seleção brasileira.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PLES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Peles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Peles.jpg</fanart>
<info>Em uma sociedade extremamente tomada pela cultura do visual, pessoas com diferenças físicas curiosas são forçados a se esconder, se tornando reclusas entre elas. Dentre elas estão Samantha, uma mulher com o sistema digestivo de cabeça para baixo, Laura, uma menina sem olhos e Ana, que possui o rosto deformado. Juntas, esforçam-se para se encontrar em uma sociedade que só entende uma forma física e maltrata o diferente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO DIREITO DE SER FELIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PLDRTODSFLZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelo%20Direito%20de%20Ser%20Feliz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelo%20Direito%20de%20Ser%20Feliz.jpg</fanart>
<info>Austrália, 1978. A luta pela descriminalização da homossexualidade cordenada pela militância LGBT está a todo vapor, e a repressão é cada vez maior. O líder do movimento decide organizar uma grande parada gay em uma das principais avenidas da cidade, convocando toda a comunidade à participar. Mesmo se tratando de um ato pacífico, a força policial responde com exagerada violência e os protestantes terão que se munir de muita coragem para enfrentá-la.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOS OLHOS DE MAISIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRLOLHSDMSIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelos%20Olhos%20de%20Maisie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelos%20Olhos%20de%20Maisie.jpg</fanart>
<info>Em meio ao conturbado divórcio dos pais, Maisie (Onata Aprile), uma garotinha de sete anos, tenta entender o que se passa. De um lado a mãe, Susanna (Julianne Moore), uma estrela do rock. Do outro o pai, Beale (Steve Coogan), um influente galerista. Unindo os dois, a menina, que logo descobre um novo significado para a palavra "família".</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOTÃO EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLTAOEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelot%C3%A3o%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pelot%C3%A3o%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Major Benson Payne (Damon Wayans) foi um dos mais experientes oficiais da Marinha, mas agora que a guerra acabou, não há mais ninguém para combater. Prestes a ser dispensado do serviço, ele não sabe o que fazer como um civil. Então, seu oficial comandante lhe arranja um emprego como comandante da Academia Madison, para treinar novos recrutas. Só que não será fácil, já que ele não tem didática alguma e, além disso, no programa de treinamento Payne encontra adolescentes desajustados sem muita habilidade para o mundo militar.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO UM CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNSECMOUMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pense%20Como%20um%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pense%20Como%20um%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um garoto prodígio da tecnologia de 12 anos de idade, cujo experimento científico dá errado, forja uma conexão telepática com seu melhor amigo, o seu cão. A dupla une forças e utiliza as suas perspectivas únicas sobre a vida para superar comicamente as complicações da família e da escola.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉPEQUENO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PEPQNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A9Pequeno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A9Pequeno.jpg</fanart>
<info>Um yeti, criatura conhecida como o Abominável Homem das Neves, está indo na contramão do que todos os seus semelhantes acreditam: ele tem a certeza que os seres humanos, para eles até então um mito, realmente existem, mesmo que todos da sua espécie neguem com veemência. Mas ele não irá desistir tão fácil de provar sua tese.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEPPA PIG: GEORGE O GIGANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PEPAPGGRGOGNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Peppa%20Pig%20-%20George%20O%20Gigante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Peppa%20Pig%20-%20George%20O%20Gigante.jpg</fanart>
<info>Peppa, uma simpática porquinha cor-de-rosa, vive na Europa ao lado dos pais e do irmão caçuila George. Com eles, todo dia é uma diversão diferente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA GRANDE VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PQNGRNDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequena%20Grande%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequena%20Grande%20Vida.jpg</fanart>
<info>Na cidade de Omaha, as pessoas descobrem a possibilidade de reduzir de tamanho para uma versão minúscula, a fim de terem menos gastos vivendo em pequenas comunidades que se espalham pelo mundo. Encantado após ter contato com amigos que passaram pelo processo, um homem (Matt Damon) decide convencer sua esposa (Kristen Wiig) a adotar o curioso novo estilo econômico de vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA MISS SUNSHINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PQNAMSNSHNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequena%20Miss%20Sunshine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequena%20Miss%20Sunshine.jpg</fanart>
<info>Nenhuma família é verdadeiramente normal, mas a família Hoover extrapola. O pai desenvolveu um método de auto-ajuda que é um fracasso, o filho mais velho fez voto de silêncio, o cunhado é um professor suicida e o avô foi expulso de uma casa de repouso por usar heroína. Nada funciona para o clã, até que a filha caçula, a desajeitada Olive (Abigail Breslin), é convidada para participar de um concurso de beleza para meninas pré-adolescentes. Durante três dias eles deixam todas as suas diferenças de lado e se unem para atravessar o país numa kombi amarela enferrujada.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PQNDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequeno%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequeno%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Gary (Adam Scott) é um homem que consegue se casar com a mulher de seus sonhos. Ainda por cima, ele tem a sorte de se tornar padrasto de um adorável menino de seis anos (Owen Atlas). O problema é que Gary descobre que o filho de Samantha (Evangeline Lily) pode ser o anticristo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO MILAGRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PQNOMLGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequeno%20Milagre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequeno%20Milagre.jpg</fanart>
<info>Simon Birch (Ian Michael Smith) nasceu com sérios problemas, que afetaram o seu desenvolvimento físico, motor, visual e verbal, se tornando o menor garoto da cidade. Mas isso não abala o garoto, que tem certeza que todas suas dificuldades fazem parte de um grande plano de Deus para transformá-lo em herói. Seu melhor amigo é Joe (Joseph Mazzello), que quer descobrir quem é seu pai, segredo que sua mãe solteira (Ashley Judd) guarda a sete chaves. Após um lance trágico que mudará a vida dos dois para sempre, a amizade deles enfrentará altos e baixos, mas os meninos irão se unir para encontrar aquilo que falta em suas vidas.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS DELITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PQNSDLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Delitos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Delitos.jpg</fanart>
<info>A história de um ex-policial desonrado que acaba de cumprir uma pena de seis anos de prisão por uma tentativa de homicídio. Ao sair ele volta para casa em busca de resgate, mas acaba preso na confusão que deixou.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS DETALHES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PQNSDTLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequenos%20Detalhes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequenos%20Detalhes.jpg</fanart>
<info>Durante o filme, alguém tenta deixar as estudantes doentes na escola Danforth. As garotas Abby, Claire, Paige e Taylor unem forças para tentar resolver o mistério. Muitas garotas no colégio são suspeitas: as vilãs Mia e Riley (que possuem tudo o que o dinheiro pode comprar), Emily (a filha da diretora), a louca Sean e a estranha professora Plume. As quatro amigas precisam descobrir quem é o grande vilão por trás disso.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PQNOSESPOS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es1.jpg</fanart>
<info>Quando o famoso casal de espiões Gregorio (Antonio Banderas) e Ingrid Cortez (Carla Gugino) são sequestrados pelo maligno Fegan Floop (Alan Cumming), os dois filhos do casal Cortez, Carmen (Alexa Vega) e Juni (Daryl Sabara), são os únicos que têm conhecimento suficiente para resgatá-los. Deste modo, eles partem em sua primeira missão como espiões, justamente para resgatar seus próprios pais.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 2: A ILHA DOS SONHOS PERDIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PQNOSESPOS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es2.jpg</fanart>
<info>Quando o mundo está com problemas Carmen (Alexa Vega) e Juni (Daryl Sabara), os mais novos agentes secretos da história, são chamados à ação novamente. Agora eles precisam enfrentar o Dr. Romero (Steve Buscemi), um perigoso geneticista que vive em uma misteriosa ilha juntamente com as criaturas por ele criadas. Ao mesmo tempo Carmen e Juni precisam enfrentar jovens espiões rivais, Gary (Matthew O'Leary) e Gerti (Emily Osment), que elaboraram um plano para capturar todos os agentes da família Cortez, incluindo os avós da jovem dupla.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 3: GAME OVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PQNOSESPOS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es3.jpg</fanart>
<info>Toymaker (Sylvester Stallone) é um criador de brinquedos que deseja dominar os jovens de todo o planeta. Para tanto ele cria um jogo de realidade virtual, que prende seus jogadores dentro dele e os obriga a enfrentar diversos e perigosos estágios. Um dos prisioneiros do novo jogo é Carmen (Alexa Vega), forçando seu irmão Juni (Daryl Sabara) a partir para salvá-la.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PQNOSESPOS4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Espi%C3%B5es4.jpg</fanart>
<info>Marisa Cortez Wilson (Jessica Alba) é casada com Wilbur (Joel McHale), um repórter conhecido por desmascarar espiões, e com ele tem um bebê e duas crianças, Rebecca (Rowan Blanchard) e Cecil (Mason Cook). O que o marido não sabe é que a esposa é uma ex-espiã, que decidiu largar a carreira para se dedicar à família. Precisando lidar com os dois filhos maiores, que não querem a mãe por perto, Marisa é forçada a retornar à antiga profissão quando surge Timekeeper (Jeremy Piven), um vilão com o poder de manipular o tempo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GRANDES HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PQNSGRNDSHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequenos%20Grandes%20Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequenos%20Grandes%20Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Sequência autônoma de As Aventuras de Sharkboy e Lavagirl. Depois que seus pais foram sequestrados por invasores alienígenas, os filhos dos super-heróis da Terra se unem e aprendem a trabalhar juntos para salvar seus pais e o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GUERREIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PQNSGUROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Guerreiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Guerreiros.jpg</fanart>
<info>Globotech é um grande conglomerado que, entre outras atividades, faz armas para o Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Decidida a investir em outros ramos, ela compra a Heartland, uma fábrica de brinquedos. Gil Mars (Denis Leary), o presidente geral, quer que os designers façam brinquedos mais realistas, que tenham praticamente vida própria e usem bateria de lítio, para nunca precisarem de pilhas. Depois de três meses os brinquedos estão prontos e o resultado são figuras de ferozes soldados - o Comando Elite - que foi programado para destruir os Gorgonóides, alienígenas que não oferecem nenhum perigo. Joe (Dick Miller), um entregador da Heartland, deixa alguns destes brinquedos na pequena loja de Stuart Abernathy (Kevin Dunn), que está indo à falência. À noite o Comando Elite sai de suas caixas e recebe ordem do seu líder, Chip Hazard, para atacar os Gorgonóides e os humanos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS INVASORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PQNSINVSRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Invasores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pequenos%20Invasores.jpg</fanart>
<info>Stuart (Kevin Nealon) e Nina Pearson (Gilliam Vigman) levam uma vida confortável, juntamente com os filhos Hannah (Ashley Boettcher), Tom (Carter Jenkins) e Bethany (Ashley Tisdale). Um dia o casal resolve passar férias junto com a família. Para tanto é alugada uma casa de três andares, para onde também vão o tio Nate (Andy Richter), seu filho Jake (Austin Robert Butler), a vovó Rose (Doris Roberts) e os gêmeos Art (Henri Young) e Lee (Regan Young). Além disto Ricky (Robert Hoffman), o namorado secreto de Bethany, também aparece no local. Ao anoitecer quatro objetos atingem o telhado, trazendo dentro deles extra-terrestres: Skip (Ashley Peldon), Razor (Kari Wahlgren), Sparks (Josh Peck) e Spike. Os invasores se anunciam como zirkonianos e logo passam a controlar a mente de Ricky. O objetivo deles é usá-lo para dominar o planeta, o que faz com que as cinco crianças precisem se unir para evitar que isto aconteça.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PQNSMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequenos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pequenos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Dave (Alexander England), um músico falido, se voluntaria para acompanhar a viagem do jardim de infância de seu sobrinho, após se interessar pela professora Caroline (Lupita Nyong'o). As intenções de Dave são complicadas pela presença da personalidade de programa infantil mais famosa do mundo e, também, por outro homem que disputa a atenção de Caroline. Uma coisa que nenhum deles esperava, no entanto, era um repentino surto zumbi.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS MONSTROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTLEMSNTRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Little%20Monsters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Little%20Monsters.jpg</fanart>
<info>Dave (Alexander England), um músico falido, se voluntaria para acompanhar a viagem do jardim de infância de seu sobrinho, após se interessar pela professora Caroline (Lupita Nyong'o). As intenções de Dave são complicadas pela presença da personalidade de programa infantil mais famosa do mundo e, também, por outro homem que disputa a atenção de Caroline. Uma coisa que nenhum deles esperava, no entanto, era um inesperado apocalipse zumbi.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERCY JACKSON E O LADRÃO DE RAIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PERCYJCKSNEOLDRDRAIOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Percy%20Jackson%20e%20o%20Ladr%C3%A3o%20de%20Raios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Percy%20Jackson%20e%20o%20Ladr%C3%A3o%20de%20Raios.jpg</fanart>
<info>Percy Jackson (Logan Lerman) é um jovem que enfrenta problemas na escola, devido ao que acredita ser dislexia e déficit de atenção. Ele foi criado por sua mãe, Sally (Catherine Keener), e vive com Gabe Ugliano (Joe Pantoliano), seu padrasto, que odeia. Após ser atacado em plena excursão escolar, é revelado a Percy que ele é um semideus, ou seja, filho do deus Poseidon (Kevin McKidd) com uma humana, e possui poderes. Protegido por Grover Underwood (Brandon T. Jackson), ele é levado ao acampamento dos meio sangue, onde está em segurança. Lá ele tem Chiron (Pierce Brosnan) como tutor e passa a treinar para se tornar um grande guerreiro. Só que Percy é acusado de ter roubado o raio de Zeus (Sean Bean), uma poderosa arma de destruição que pode fazer com que os deuses entrem em guerra. É quando Hades (Steve Coogan) visita o acampamento e oferece a Percy uma troca: que ele entregue o raio, o qual não possui, em troca da devolução de sua mãe, que faleceu em meio à fuga. Ele então parte para chegar ao Mundo Inferior, onde vivem Hades e Perséfone (Rosario Dawson), juntamente com Grover e Annabeth Chase (Alexandra Daddario), uma poderosa guerreira que conheceu no acampamento.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERCY JACKSON E O MAR DE MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PERCYJCKSNEOMRDMNSTROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Percy%20Jackson%20e%20o%20Mar%20de%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Percy%20Jackson%20e%20o%20Mar%20de%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Percy Jackson (Logan Lerman) e seus amigos Annabeth (Alexandra Daddario) e Grover (Brandon T. Jackson) levam uma vida normal no Acampamento Meio-Sangue, apesar de Percy sentir falta do pai, Poseidon, que nunca mais manteve contato. Um dia, o local é atacado por um monstro enviado por Luke (Jake Abel), que consegue romper a proteção mágica do acampamento. Com o local em perigo, Percy e os amigos partem em uma aventura em busca do velocino de ouro, um objeto místico que pode revitalizar a árvore mágica responsável pela proteção do acampamento. O que eles não esperavam era que Luke estaria atrás do mesmo objeto, já que deseja trazer à vida o poderoso Cronos, derrotado por Zeus, Poseidon e Hades há milênios atrás.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDA TOTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDTOTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perda%20Total.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perda%20Total.jpg</fanart>
<info>Os desajeitados Alexx (Adam Devine), Darren (Anders Holm) e Joel (Blake Anderson) são três colegas que trabalham em um hotel em Los Angeles e são considerados verdadeiros perdedores. Mas quando o hotel é tomado por bandidos durante uma festa repleta de celebridades, eles precisam se tornar heróis... ou alguma coisa parecida com isso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDENDO O FÔLEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDNDOFLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdendo%20o%20F%C3%B4lego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdendo%20o%20F%C3%B4lego.jpg</fanart>
<info>Após uma horrível experiência de guerra, o fuzileiro naval Spencer (Finn Wittrock) retorna para casa, nos Estados Unidos. A readaptação à vida cotidiana não é fácil para ele e seu caminho acaba o levando em direção a uma jovem e misteriosa mulher, Alice (Emilie de Ravin). Juntos, os dois entram em um mágico e destrutivo relacionamento, que expõe suas verdades essenciais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDI MEU CORPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRDIMEUCRPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdi%20Meu%20Corpo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdi%20Meu%20Corpo.jpg</fanart>
<info>Naoufel (Hakim Faris) éum jovem apaixonado por Gabrielle (Victoire Du Bois). Enquanto isso, em outra parte da cidade, uma mão decepada escapa de um laboratório de dissecação, determinada a encontrar seu corpo novamente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO EM HONG KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDEMHNGKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdido%20em%20Hong%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdido%20em%20Hong%20Kong.jpg</fanart>
<info>No meio dos anos 1990, os estudantes de arte Xu Lai e Yang Yi se apaixonam, mas Yang é transferida para outra universidade e eles nunca mais se veem. Depois de vinte anos, Xu já desistiu de seus sonhos de se tornar um grande artista e está casado com Cai Bo, apesar de nunca ter esquecido Yang. Em uma viagem para Hong Kong com a família, Xu decide secretamente ir atrás de Yang, mas não contava com a presença inesperada do seu cunhado, que viaja com uma câmera na mão para seu projeto de documentário.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO EM MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRDEMMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdido%20Em%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdido%20Em%20Marte.jpg</fanart>
<info>O astronauta Mark Watney (Matt Damon) é enviado a uma missão em Marte. Após uma severa tempestade ele é dado como morto, abandonado pelos colegas e acorda sozinho no misterioso planeta com escassos suprimentos, sem saber como reencontrar os companheiros ou retornar à Terra.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO NA FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDONFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdido%20na%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdido%20na%20Fama.jpg</fanart>
<info>Turk Henry (Antonio Banderas), um maduro astro do rock, ex-viciado em sexo e casado com uma supermodelo, é sequestrado por piratas durante as férias no Chile. O grupo de corsários renegados estão tentando levantar dinheiro para comprar um barco. Turk, em seguida, é forçado a embarcar em uma missão de resgate, que o leva através de Santiago e pelas selvas da América do Sul.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NA NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRDSNANVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdidos%20Na%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdidos%20Na%20Neve.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos resolvem tirar uns dias de folga na casa de montanha da família, mas um acidente inesperado acaba com todos os planos, fazendo com que eles tenham que enfrentar uma verdadeira nevasca a pé.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRDSNESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdidos%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdidos%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Na segunda metade do século XXI, as fontes de energia de origem fóssil estão para serem esgotadas. Na tentativa de salvar a raça humana os cientistas construíram um portal que permite que a viagem na velocidade da luz possa ser possível, mas só se existir um outro portal para receber os viajantes. Com isso, um cientista (William Hurt) e sua família são escolhidos para viajar em velocidade normal até o local onde o segundo portal deve ser construído, numa viagem que durará dez anos e onde os tripulantes ficarão criogenicamente congelados até chegarem em Alpha Prime, o único planeta habitável conhecido. Porém, um outro cientista (Gary Oldman) sabota a espaçonave para que um robô mate os tripulantes dezesseis dias após a partida, mas acaba sendo vítima da própria trama, pois ele é traído por seus comparsas e fica preso na nave. Assim, colabora com os demais tripulantes para poder salvar a si mesmo, mas quando a espaçonave é atraída para o sol em virtude do forte campo gravitacional a chance deles sobreviverem é ativarem a hiper velocidade, mas sem um portal do outro lado são arremessados a lugar desconhecido do espaço sideral. Totalmente perdidos, eles se defrontam com uma infinidade de perigos que os ameaçam constantemente e tentam encontrar Alpha Prime para construírem o segundo portal, que é a única esperança da população da Terra.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO PACIFICO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRDSNPCFCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdidos%20no%20Pacifico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perdidos%20no%20Pacifico.jpg</fanart>
<info>Uma história centrada em torno de um grupo de passageiros de elite a bordo de um luxuoso inaugural, vôo transoceânico que se transforma em um desastre.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA É A MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRFTEAMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perfeita%20%C3%A9%20a%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perfeita%20%C3%A9%20a%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Uma mulher (Mila Kunis), com vida aparentemente perfeita - bom casamento, filhos exemplares, ótimo emprego, etc - acaba ficando estressada além do ponto com as obrigações domésticas. Cansada da situação, ela se une a duas outras mulheres (Kathryn Hahn e Kristen Bell) que passam pelos mesmos problemas e juntas iniciam uma intensa jornada de libertação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA É A MÃE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRFTEAMA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perfeita%20%C3%A9%20a%20M%C3%A3e%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perfeita%20%C3%A9%20a%20M%C3%A3e%202.jpg</fanart>
<info>Sobrecarregadas pelas exigências natalinas, Amy (Mila Kunis), Kiki (Kristen Bell) e Carla (Kathryn Hahn) são surpreendidas por inesperadas visitas de suas respectivas mães dias antes do 25 de dezembro. Cada qual à sua maneira, Ruth (Christine Baranski), Sandy (Cheryl Hines) e Isis (Susan Sarandon) abalam emocionalmente as herdeiras e deixam a naturalmente estressante época ainda mais difícil, induzindo novos atos de rebeldia por parte das imperfeitas mamães.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA PRA VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PERFTPRVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perfeita%20Pra%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perfeita%20Pra%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Abbie (Gugu Mbatha-Raw) e Sam (Michiel Huisman) se conhecem desde os oito anos de idade e acreditam ser almas gêmeas, destinadas a ficar juntos para sempre. Mas, tudo muda quando um deles recebe a notícia de que tem câncer terminal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFUME DE MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRFMDMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfume%20de%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfume%20de%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Frank Slade (Al Pacino), um tenente-coronel cego, viaja para Nova York com Charlie Simms (Chris O'Donnell), um jovem acompanhante, com quem resolve ter um final de semana inesquecível antes de morrer. Porém, na viagem ele começa a se interessar pelos problemas do jovem, esquecendo um pouco sua amarga infelicidade.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFUME: A HISTÓRIA DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRFMEAHSTRDUMASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfume%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfume%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Paris, 1738. Jean-Baptiste Grenouille (Ben Whishaw) nasceu em um mercado de peixe, onde sua mãe (Birgit Minichmayr) trabalhava como vendedora. Ela o tinha abandonado, mas o choro de Jean-Baptiste faz com que seja descoberto pelos presentes na feira. Isto também faz com que sua mãe seja presa e condenada à morte. Entregue aos cuidados da Madame Gaillard (Sian Thomas), que explora crianças órfãs, Jean-Baptiste cresce e logo descobre que possui um dom incomum: ele é capaz de diferenciar os mais diversos odores à sua volta. Intrigado, Jean-Baptiste logo demonstra vontade de conhecer todos os odores existentes, conseguindo diferenciá-los mesmo que estejam longe do local em que está. Já adulto, ele torna-se aprendiz na perfumaria de Giuseppe Baldini (Dustin Hoffman), que passa por um período de pouca clientela. Logo Jean-Baptiste supera Baldini e, criando novos perfumes, revitaliza a perfumaria. Jean-Baptiste cada vez mais se interessa em manter o odor de forma permanente, o que faz com que busque meios que possibilitem que seu sonho se torne realidade. Só que, em suas experiências, ele passa a tentar capturar o odor dos próprios seres humanos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EM ALTO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRGOEMALTMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perigo%20em%20Alto%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perigo%20em%20Alto%20Mar.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais, este longa mostra uma viagem de barco que tinha tudo para ser inesquecível, mas que se torna um verdadeiro pesadelo para quatro jovens quando a embarcação acaba tombando em alto-mar. Sem conseguirem reverter a situação, decidem que a melhor maneira de sobreviver é nadando até a ilha mais próxima, e, durante o percurso, descobrem que estão sendo seguidos de perto por um enorme e faminto tubarão branco.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EXTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRGEXTRMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20Extremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20Extremo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO NA MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRGONMONTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20Na%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20Na%20Montanha.jpg</fanart>
<info>Na trama, Jason Momoa viverá um humilde madereiro que reside na fronteira dos EUA e Canadá e é confrontado com um grupo de traficantes de drogas. Ele então é forçado a fazer tudo que for possível para proteger sua família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO PARA A SOCIEDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRGOPRASCDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20para%20a%20Sociedade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20para%20a%20Sociedade.jpg</fanart>
<info>Caine Lawson (Tyrin Turner) cresceu vendo a violência de perto, perdeu os pais e muitos amigos de forma brutal. O jovem trabalhador tenta de todas as formas fugir do mundo de tentações do gueto. Ele procura se manter longe da criminalidade para lutar por um futuro melhor. O filme revela diferentes dias da vida de Cane, como a sua formatura do colégio.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO POR ENCOMENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRGOPRENCNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20por%20Encomenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20por%20Encomenda.jpg</fanart>
<info>Wilee (Joseph Gordon-Lewitt) adora pedalar e ganha a vida como entregador pelas ruas de Nova York. Acostumado ao stress e aos perigos da profissão, ele só não imaginava que uma nova encomenda, daquelas com prazo curto para ser entregue, seria alvo da cobiça de um policial corrupto (Michael Shannon). Agora, cumprir a missão tornou-se mais do que uma questão de tempo, pois virou um caso de vida ou morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO PRÓXIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRGOPRXMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20Pr%C3%B3ximo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perigo%20Pr%C3%B3ximo.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, o casal Deandra (Virginia Madsen) e Robert Lerner (Patrick Warburton) chama sua babá, Ashley (Olivia DeJonge) para cuidar do filho de 12 anos dele, Luke (Levi Miller). Durante a noite, ela tem que defender o garoto e a si mesma de estranhos que estão tentando invadir a casa ou apenas descobrir que isso está longe de ser uma invasão normal ao domicílio.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERMANENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Permanente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Permanente.jpg</fanart>
<info>História ambientada em 1983 sobre uma família idiossincrática onde os seus componentes se tornam obcecados com os seus cabelos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERMISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCOESCNSDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Permiss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Permiss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Anna (Rebecca Hall) e Will (Dan Stevens) sempre experimentaram tudo juntos: o primeiro beijo, o primeiro relacionamento, o primeiro amor. No entanto, no dia do aniversário de 30 anos de Anna, um amigo bêbado da dupla propõe que eles deixem a relação aberta e cada um experimente ficar com outras pessoas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERMITIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRMTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Permitidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Permitidos.jpg</fanart>
<info>Camila e Mateo estão namorando, se amam e vivem juntos. Uma noite, jantam com um casal de amigos e surge o tema dos "permitidos". Cada um menciona um famoso escolhido (impossível) que iria sair para uma noite de amor. Dias depois, acidentalmente, Mateo conhece a sua permitida. Mas a melhor coisa que lhe aconteceu na vida pode se tornar justamente o contrário.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERNALONGA E PATOLINO: OS CAÇA FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNLGAEPTLNOSCACFNSTMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pernalonga%20e%20Patolino%20-%20Os%20Ca%C3%A7a%20Fantasmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pernalonga%20e%20Patolino%20-%20Os%20Ca%C3%A7a%20Fantasmas.jpg</fanart>
<info>Um velho e rico senhor deixa sua fortuna pra Patolino, mas ele teria que ser honesto e usar seu dinheiro para o bem! Então o pato decide se aventurar abrindo uma empresa para exterminar</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉROLA NO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRLANPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A9rola%20No%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A9rola%20No%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Alex espera ser diretora criativa de sua revista se fotografar a pérola azul que Colin escreveu em Pearl in Paradise. Ela espera que ao escrever um artigo aumente as vendas, que estão fracassadas. Em Fiji eles discutem porque estão solteiros; Alex admitindo que viaja demais, e Colin admitindo que as mulheres esperam que ele seja o herói de seus romances. Ele também admite que mentiu sobre saber onde está a pérola. Os dois decidem continuar procurando a rara pérola, mesmo não sabendo que encontrar o amor verdadeiro poderia ser a aventura mais rara de todas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRSGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O evangelista John Luther (James Remar) é o último bastião religioso no meio político dos Estados Unidos e, vítima de uma emboscada, acaba envolvido no assassinato de uma adolescente. Perseguido pela lei e até mesmo por antigos aliados, ele inicia uma cruzada pela verdade enquanto toda comunidade cristã americana torna-se alvo de detratores.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRSGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o%202016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o%202016.jpg</fanart>
<info>Emma é uma universitária que vive sozinha em Nova Iorque. Ela é alvo de um perseguidor, um hacker que invade todos os dispositivos tecnológicos em posse de Emma, transformando-os em janelas diretas para os momentos mais íntimos e pessoais da moça. As coisas se complicam ainda mais quando o hacker para de sentir satisfação em apenas observar e vai atrás de Emma.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO 2: O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%202%20-%20O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%202%20-%20O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Kayla e suas amigas estão viajando para Las Vegas, onde ocorrerá a despedida de solteira de Melissa. A jovem para em um posto para encontrar Nik, um rapaz que conheceu na internet, e pouco tempo depois pega uma estrada secundária, passando por uma região praticamente deserta. Após um problema com o carro, elas vão enfrentar o caminhoneiro Rusty Nail, um homem sádico que vai infernizar as suas vidas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO 3: CORRENDO PARA A MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%203%20-%20Correndo%20para%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%203%20-%20Correndo%20para%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Um grupo de corredores precisa enfrentar um enorme perigo para chegar à reta final de uma competição importante.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO CRIMINOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCRMNSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Criminosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Criminosa.jpg</fanart>
<info>Do mesmo time responsável por ‘Cão Selvagem’. Um lutador, especialista em artes marciais, começa a trabalhar para a máfia local. O trabalho parece simples, até que um dos clientes o involucra em uma situação muito mais complicada do que o esperado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Agente de uma empresa de segurança particular fica emboscado durante a escolta de uma antiguidade chinesa, e passa a ser perseguido pelas ruas de Xangai.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCAOIMPLCVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Implac%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Implac%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Ben Logan (Aaron Eckhart) é um ex-agente da CIA que é obrigado a fugir após seus atuais empregadores apagarem todos os registros de sua existência e colocarem um preço sob sua cabeça. Ao lado de sua filha Amy (Liana Liberato), ele se vê em meio a uma conspiração internacional.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRSGCAOMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Albert Johnson (Charles Bronson, da série Desejo de Matar) é um homem estranho e solitário, que gosta muito de animais e parecer ser um fugitivo da lei. Certo dia, ele impede que um cão seja morto durante uma briga, coisa comum nos anos 30 nas gélidas montanhas do Canadá. Depois de comprar o animal ferido, Johnson desagrada um bando de homens que, para se livrarem dele, inventam num posto policial a historia de um roubo. O chefe da Polícia Montada, Edgar Millen (Lee Marvin, de Os 12 Condenados), é obrigado a investigar o fato e, instigado pelos homens, acuam Johnson em sua própria cabana. Mas Johnson acaba matando alguns agressores no confronto e foge. A partir daí, uma grnade caçada humana é empreendida na neve para prendê-lo. Esta história foi basead num fato real. O especialista Peter Hunt (que saiu das salas de montagem e realizou 007 - A Serviço de Sua Majestade, entre outros) dirige com muita vitalidade este violento e brutal filme de ação. Charles Bronson e Leee Marvin, dois dos mais importantes ícones do cinema físico, são os protagonistas de Perseguição Mortal, um filme de tirar o fôlego da primeira até a última cena.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO RADICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCAORDCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Radical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Radical.jpg</fanart>
<info>Max (Guillaume Lemay-Thivierge) está cumprindo pena na prisão quando acaba descobrindo que seu filho, Theo (Antoine Desrochers, de 17 anos, foi recrutado por uma organização criminosa de drogas. Max vai arriscar tudo para salvá-lo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO VIRTUAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCAOVRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Virtual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Virtual.jpg</fanart>
<info>Nick (Elijah Wood) é um jovem fanático pela atriz Jill Goddard (Sasha Grey). Ele ganha um concurso para jantar com a estrela, mas ela se recusa a comparecer. Decepcionado, ele pede a ajuda do hacker Chord (Neil Maskell) para vigiar a atriz através de seu computador. Mas logo Nick percebe que o jogo está indo longe demais, e que Chord está interessado em eliminar Jill.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO ZUMBI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSGCAOZMBI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Zumbi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20Zumbi.jpg</fanart>
<info>Um homem parcialmente cego e uma jovem policial grávida, têm que trabalhar juntos para escapar de um vírus mortal que se espalhou pelo Condado de Grey.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO: A ESTRADA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGCAOAESTRDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Estrada%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Estrada%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>As férias de verão têm início e Lewis Thomas tem ideias de viajar de carro pelas estradas dos Estados Unidos com, Venna para irem até sua cidade natal. Mas antes ele paga a fiança de Fuller, seu irmão mais velho, que é conhecido por sempre causar problemas. Fuller instala um rádio amador no carro de seu irmão e eles acabam envolvendo com um motorista de caminhão solitário, que decide se vingar deles por terem se passado por uma mulher que não existia.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIDO PELO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PERSGDOPLDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perseguido%20Pelo%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perseguido%20Pelo%20Destino.jpg</fanart>
<info>Em um circuito de corridas, o gângster Gigi (Matthias Schoenaerts), membro de uma cruel gangue criminosa de Bruxelas, conhece a jovem e rica corredora Bibi (Adèle Exarchopoulos). Logo, os dois se apaixonam, mas por causa de suas vidas distintas, a chance de ficarem juntos é remota. Mesmo assim, eles iniciam um relacionamento pelo qual lutarão com unhas e dentes, mas que também colocará suas vidas em perigo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO ABBOTT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRSGUNDABOT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perseguindo%20Abbott.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Perseguindo%20Abbott.jpg</fanart>
<info>Uma funcionária da embaixada americana em Londres (Milla Jovovich) é encarregada de impedir um ataque terrorista em Nova York. Assim, ela é colocada no meio da ação quando uma bomba detona. Sendo acusada do crime, ela busca o verdadeiro responsável (Pierce Brosnan) para se livrar das acusações e prevenir um próximo ataque às vésperas do Ano Novo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSNDOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perseguindo%20o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perseguindo%20o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Um jovem detetive é dilacerado depois que sua esposa acaba em coma enquanto caçava um serial killer ao mesmo tempo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSÉPOLIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSPLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pers%C3%A9polis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pers%C3%A9polis.jpg</fanart>
<info>Marjane Satrapi (Gabrielle Lopes) é uma garota iraniana de 8 anos, que sonha em se tornar uma profetisa para poder salvar o mundo. Querida pelos pais e adorada pela avó, Marjane acompanha os acontecimentos que levam à queda do xá em seu país, juntamente com seu regime brutal. Tem início a nova República Islâmica, que controla como as pessoas devem se vestir e agir. Isto faz com que Marjane seja obrigada a usar véu, o que a incentiva a se tornar uma revolucionária.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3: FILME 3: FALLING DOWN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSN3FLM3FLNGDWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%203%20-%20Falling%20Down.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%203%20-%20Falling%20Down.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3: FILME 4: WINTER OF REBIRTH [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSN3FLM4WNTROFRBTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%204%20-%20Winter%20Of%20Rebirth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%204%20-%20Winter%20Of%20Rebirth.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3: O FILME 2: MIDSUMMER KNIGHT'S DREAM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSN3FLM2MDSMRKNGTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%202%20-%20Midsummer%20Knights%20Dream.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%202%20-%20Midsummer%20Knights%20Dream.jpg</fanart>
<info>Segunda parte da trilogia, Persona 3: Chapter 2, Midsummer Knight's Dream segue a tragetória de Makoto Yuki e o esquadrão SEES. As estações mudam da Primavera para o Verão, os laços entre o protagonista e seus amigos são fortalecidos enquanto ganha novos aliados conhecidos como Personas e descobrem mais sobre a bizarra origem da Dark Hour, ao mesmo tempo que eles encontram novos poderosos inimigos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3: O FILME : SPRING OF BIRTH [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSN3FLM1SPRNGOFBRTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%201%20-%20Spring%20of%20Birth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persona%203%20-%20Filme%201%20-%20Spring%20of%20Birth.jpg</fanart>
<info>Persona 3 The Movie é uma próxima série de filmes de animação baseado no jogo Shin Megami Tensei: Persona 3(PS2/PSP). O filme é o primeiro de uma série de intitulado Persona 3 The Movie # 1: Primavera do Nascimento. O filme está programado para lançamento em 23 de novembro de 2013 no Japão.</info>
<date>2013</date>
</item>
