<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]24[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page24.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/TAU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/TAU.jpg</fanart>
<info>Julia (Maika Monroe), foi sequestrada e agora é mantida em cativeiro para um experimento fatal. Ela é uma prisioneira de TAU, uma inteligência artificial avançada desenvolvida por Alex (Ed Skrein), o sequestrador. TAU controla uma casa futurista e inteligente, aparentemente à prova de fuga. Julia vai ter que correr contra o tempo para não ter o mesmo fim que as outras cobaias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 2: MAIS VELOCIDADE NAS RUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%202.jpg</fanart>
<info>Ao saber que a namorada Petra (Emma Wiklund) e o embaixador japonês (Haruhiko Hirata) foram sequestrados por uma grupo criminoso, o policial Emilien (Frédéric Diefentha) junta-se ao taxista Daniel (Samy Naceri) para um resgate em alta velocidade.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 3: INFERNO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%203%20-%20Inferno%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%203%20-%20Inferno%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Uma nova gangue, intitulada Santa Claus chega a França causando caos e destruição pelas cidades francesas. Nem mesmo a polícia consegue detê-los. A única solução para o problema, é o envolvimento de Daniel (Samy Naceri) e seu impetuoso táxi movimentando as ruas do país.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%204.jpg</fanart>
<info>Depois de algum tempo de ausência, o comissionário de polícia Gilbert e seus parceiros Emilien e Daniel voltaram com a corda toda, agora numa aventura de tirar o fôlego. Um notório bandido belga consegue enganar os policiais de Marselha quando esta o tem sob custória antes de extraditá-lo para sua prisão na África. Mas as coisas se complicam quando a bela esposa de Emilien infiltra-se na perigosa gangue do criminoso. Num final digno das melhores filmes de ação, o comissário Gilbert mostra toda sua habilidade em manejar uma arma e coragem para enfrentar bandidos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TAX5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%205.jpg</fanart>
<info>Sylvain Marot, um super policial parisiense transferido para a polícia de Marselha, é designado para derrubar um grupo de assaltantes italianos que dirigem uma poderosa Ferrari, junto com Eddy Maklouf, um terrível motorista, mas o único a recuperar o lendário taxi branco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAXI DRIVER: MOTORISTA DE TÁXI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TXDRVRMTRSTDTX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Taxi%20Driver%20-%20Motorista%20de%20T%C3%A1xi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Taxi%20Driver%20-%20Motorista%20de%20T%C3%A1xi.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, um homem de 26 anos (Robert De Niro), veterano da Guerra do Vietnã, é um solitário no meio da grande metrópole que ele vagueia noite adentro. Assim começa a trabalhar como motorista de taxi no turno da noite e nele vai crescendo um sentimento de revolta pela miséria, o vício, a violência e a prostituição que estão sempre à sua volta. Perde bastante noção das coisas quando leva uma bela mulher (Cybill Sheperd), que trabalha na campanha de um senador, para ver um filme pornô logo no primeiro encontro, mas tem momentos de altruísmo ao tentar persuadir uma prostituta de 12 anos (Jodie Foster) para ela largar seu cafetão, voltar para a casa de seus pais e ir para a escola. Porém, em contra-partida, compra quatro armas, sendo uma delas um Magnum 44, e articula um atentado contra o senador (que planeja ser presidente) e para quem sua amiga trabalha.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI: VELOCIDADE NAS RUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%20-%20Velocidade%20nas%20Ruas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%20-%20Velocidade%20nas%20Ruas.jpg</fanart>
<info>Marselha, França. Um entregador de pizza, Daniel Morales (Samy Naveri), deixa seu trabalho e começa a dirigir um táxi, que foi especialmente projetado para ter a potência de um F1, a qual ele demonstra para os passageiros. Quando Daniel exibe o desempenho do seu carro para Émilien Coutant-Kerbalec (Frédéric Diefenthal) não imagina que ele é um policial, considerado incompetente pelos companheiros. Émilien concorda em fazer vista grossa se Daniel ajudá-lo a capturar uma quadrilha notória de ladrões alemães de bancos, o que melhoraria sua imagem na corporação policial.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE AMAREI PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEAMREIPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Amarei%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Amarei%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Henry DeTamble (Eric Bana) conheceu Clare Abshire (Rachel McAdams) quando tinha apenas 6 anos, em um campo perto da casa de seus pais. Logo eles se tornaram grandes amigos, avançando para confidentes e depois amantes. Só que há um problema: o futuro de Clare é o passado de Henry. Ele é um viajante do tempo, devido a uma modificação genética rara que o faz levar a vida sem saber em que época estará. O fato de Henry conhecer o futuro sempre incomodou Clare, mas agora a situação se inverteu. Quando Henry volta no tempo para encontrar Clare aos 6 anos, é ela que, em sua fase adulta, sabe qual será o futuro de seu amado.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO LÁ FORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEPGONLFORA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Te%20Pego%20L%C3%A1%20Fora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Te%20Pego%20L%C3%A1%20Fora.jpg</fanart>
<info>Jerry Mitchell (Casey Siemaszko) é um tranqüilo e simpático colegial que vai entrevistar Buddy Revell (Richard Tyson), um colega recém-chegado, para o jornal do colégio Weaver, onde estuda. Acontece que o cara é um brutamontes, tem fama de psicopata e, além disto, não suporta ser tocado. É exatamente isto que Jerry faz, assim Buddy o desafia para uma briga no estacionamento, às 3 da tarde. Até lá Jerry tentará de tudo para que esta "execução" não aconteça.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO NA SAÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TPGNSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Tudo parecia estar em paz na relação do corpo docente de uma escola dos Estados Unidos. Entretanto, quando um professor (Charlie Day) arma para que um outro (Ice Cube) seja demitido da instituição, ele é desafiado para uma briga que vai chamar a atenção de todo mundo, no maior estilo "te pego lá fora".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO NA SAÍDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TPGNSDALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Tudo parecia estar em paz na relação do corpo docente de uma escola dos Estados Unidos. Entretanto, quando um professor (Charlie Day) arma para que um outro (Ice Cube) seja demitido da instituição, ele é desafiado para uma briga que vai chamar a atenção de todo mundo, no maior estilo "te pego lá fora".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGUEI![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEPGUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Peguei!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Peguei!.jpg</fanart>
<info>Desde a primeira série na escola um grupo de cinco amigos têm um hábito curioso, que realizam pelo menos uma vez ao ano: brincar enlouquecidamente de pega-pega, correndo em uma partida alucinante para ser o último homem de pé ao final da brincadeira, arriscando seus empregos e relacionamentos. Neste ano, que coincide com o casamento do jogador invicto da trupe, eles farão de tudo para derrubá-lo no momento de vulnerabilidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE QUIERO, IMBÉCIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TQROIBCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Quiero%20Imbecil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Quiero%20Imbecil.jpg</fanart>
<info>Marcos está pronto para pedir sua namorada em casamento. Mas tudo dá errado e ela o deixa no momento do pedido. Como se não bastasse, ele é demitido do trabalho, o que o força a voltar a morar com seus pais. Apesar de tudo, Marcos segue em frente e, de forma inesperada, encontra uma antiga amiga da época do colégio que não via há 20 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEAM AMERICA: DETONANDO O MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEAMAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Team%20America%20-%20Detonando%20o%20mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Team%20America%20-%20Detonando%20o%20mundo.jpg</fanart>
<info>Team America é uma equipe policial que age em âmbito mundial, com a missão de proteger o planeta de ameaças e garantir sua estabilidade. Após descobrir que um perigoso ditador está armazenando armas em seu país, uma equipe do Team America é enviada para combatê-lo. Entre eles está Gary Johnston, um astro da Broadway que recebe a missão de usar seus talentos dramáticos para combater a ameaça.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEAM HOT WHEELS: MANDANDO BEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TEMHTWHLSMNDOBEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Team%20Hot%20Wheels%20-%20Mandando%20Bem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Team%20Hot%20Wheels%20-%20Mandando%20Bem.jpg</fanart>
<info>Na cidade mais lenta do mundo, quatro garotos sortudos estão a ponto de descobrir que a vida pode ser mais radical na pista de corrida! Conheçam Gage, Wyatt, Brandon e Rhett, que nasceram para pilotar. Separados, eles são ótimos e treinadíssimos pilotos, mas juntos eles são o Team Hot Wheels. Um misterioso carro surge na cidade, criando uma incrível pista laranja por onde passa, mas criando também monstros destruidores. Entre numa incrível aventura, quando o Team Hot Wheels descobre seu verdadeiro talento de pilotar, confronta os Mutant Machines, dirige em caóticas pistas, aprende a trabalhar em equipe e corre para salvar sua cidade!</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</fanart>
<info>É Natal e o pequeno John tem apenas um pedido a fazer ao Papai Noel: que seu ursinho de pelúcia, Ted, ganhe vida. O garoto fica surpreso ao perceber que seu pedido foi atendido e logo eles se tornam grandes amigos. John e Ted crescem juntos e o urso de pelúcia se torna bastante mal humorado com a idade. Já adulto, John (Mark Wahlberg) precisa decidir entre manter a amizade de infância ou o namoro com Lori Collins (Mila Kunis).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TEDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</fanart>
<info>É Natal e o pequeno John tem apenas um pedido a fazer ao Papai Noel: que seu ursinho de pelúcia, Ted, ganhe vida. O garoto fica surpreso ao perceber que seu pedido foi atendido e logo eles se tornam grandes amigos. John e Ted crescem juntos e o urso de pelúcia se torna bastante mal humorado com a idade. Já adulto, John (Mark Wahlberg) precisa decidir entre manter a amizade de infância ou o namoro com Lori Collins (Mila Kunis).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TED2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</fanart>
<info>Completamente apaixonado, Ted (voz de Seth MacFarlane) decide se casar com Tami-Lynn (Jessica Barth). Entretanto, não demora muito para que o casal entre em crise. Querendo evitar um possível divórcio, Ted resolve ter um filho. Tami-Lynn logo fica empolgada com a ideia, o que faz com que o casal inicie uma busca sobre quem poderia ser o doador de esperma ideal para o bebê. Seu grande amigo John (Mark Wahlberg) o ajuda na tarefa, mas logo Ted descobre que não pode ter um filho porque, legalmente, ele não é uma pessoa, e sim uma propriedade. Começa então uma batalha judicial em que o urso de pelúcia tenta provar que merece ser considerado um cidadão como qualquer outro ser humano.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TED2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</fanart>
<info>Completamente apaixonado, Ted (voz de Seth MacFarlane) decide se casar com Tami-Lynn (Jessica Barth). Entretanto, não demora muito para que o casal entre em crise. Querendo evitar um possível divórcio, Ted resolve ter um filho. Tami-Lynn logo fica empolgada com a ideia, o que faz com que o casal inicie uma busca sobre quem poderia ser o doador de esperma ideal para o bebê. Seu grande amigo John (Mark Wahlberg) o ajuda na tarefa, mas logo Ted descobre que não pode ter um filho porque, legalmente, ele não é uma pessoa, e sim uma propriedade. Começa então uma batalha judicial em que o urso de pelúcia tenta provar que merece ser considerado um cidadão como qualquer outro ser humano.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN BEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNBCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach.jpg</fanart>
<info>Brady (Ross Lynch) e Mack (Maia Mitchell) são dois jovens surfistas que, após serem encobertos por uma onda, vão parar em uma praia distante, cenário do musical favorito de Brady: "Onda, Sublime Onda" (1960). Agora o casal terá que descobrir como voltar ao seu tempo, mas não sem antes modificar o curso original da história.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN BEACH 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNBCH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach%202.jpg</fanart>
<info>Três meses após Brady (Ross Lynch) e Mack (Maia Mitchell) retornarem ao mundo real, é a vez dos surfistas e motoqueiros deixarem "Onda, Sublime Onda" em direção ao "futuro". Agora, eles precisaram aprender a comportar-se nesta nova cultura, e como voltar a sua realidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEENAGERS: AS APIMENTADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAPMTDS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentada.jpg</fanart>
<info>Em busca de ganhar pelo 6º ano consecutivo o Campeonato Nacional de Cheerleaders, Torrance Shipman (Kirsten Dunst), capitã da equipe de cheerleaders do San Diego Toros, precisa motivar sua equipe para derrotar seus principais rivais, os Clovers. Enquanto Isis (Gabrielle Union), capitã dos Clovers, busca arrecadar dinheiro para investir numa nova performance, Torrance enfrenta uma crise de criatividade, que faz com as coreografias de sua equipe não sejam nem um pouco originais. Ambas terão que enfrentar seus problemas e preparar suas equipes até o duelo final entre elas, no próprio Campeonato Nacional.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TKKN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós apocalíptico, uma boa parcela da civilização é dominada por oito corporações poderosas que assumiram o controle do mundo no lugar dos governos. Juntas, elas são conhecidas como Punho de Ferro. A principal delas é a Tekken, controlada pelo lendário Heihachi Mishima (Cary-Hiroyuki Tagawa) e seu filho Kazuya (Ian Anthony Dale). Para manter o domínio sobre as massas, eles patrocinam o torneio Punho de Ferro onde os lutadores terão que se enfrentar até a morte e conquistar a fama, mas um representante do povo oprimido, Jin (Jon Foo) entra no campeonato com outra motivação: vingar a morte de sua mãe Jun (Tamlyn Tomita).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN 2: A VINGANÇA DE KAZUYA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TKKN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Kazuya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Kazuya.jpg</fanart>
<info>Um garoto que sofre amnésia tenta encontrar sua identidade e reencontrar sua antiga vida. Ele é sequestrado pela máfia, onde sofre uma transformação. Ele agora é um assassino de primeira.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN: THE MOTION PICTURE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TKENTHMTNPCTRELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</fanart>
<info>Um rico magnata organiza um torneio de luta mundial em uma ilha ao largo da China. Seu odiado filho em busca de vingança e um par de policiais investigando a verdadeira razão para a realização do torneio, secretamente juntam-se aos lutadores.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN: VINGANÇA DE SANGUE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TKNVNGCDSNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20Vingan%C3%A7a%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20Vingan%C3%A7a%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>As empresas Mishima Zaibatsu (de Jin Kazama) e a Corporação G (de Kazuya Mishima) estão buscando informações sobre um estudante chamado Shin Kamiya. Kasuya envia Ling Xiaoyu para descobrir informações sobre o estudante. Alisa Bosconovitch (enviada por Jin) tem a mesma missão.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TELL IT TO THE BEES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TLITTTHBESLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tell%20It%20To%20The%20Bees.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tell%20It%20To%20The%20Bees.jpg</fanart>
<info>Depois da morte do pai, a médica Jean Markham (Anna Paquin) volta à sua cidade natal para assumir as funções dele. E é aí que ela conhece Charlie (Gregor Selkirk) e sua mãe Lydia (Holliday Grainger), e sua vida começa a tomar um rumo inesperado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEM ALIENÍGENAS NO MEU QUARTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMALENOMQRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tem%20Alien%C3%ADgenas%20no%20Meu%20Quarto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tem%20Alien%C3%ADgenas%20no%20Meu%20Quarto.jpg</fanart>
<info>Quando uma minúscula espaçonave intergalática cai no quarto de Rod Allbright (Jayden Greig), de 12 anos, é o começo da aventura de uma vida para ele e sua prima Elspeth (Lauren McNamara). Alistado pela Patrulha Galáctica extraterrestre, um grupo de homens de lei de fora deste mundo, Rod e Elspeth devem correr para salvar o mundo do Desastre Total Planetário. O filme apresenta a voz de William Shatner ("Star Trek") como o intrépido explorador intergaláctico conhecido como Phil the Plant. Extraterrestres invadem a Terra e alguns de alunos do ensino médio tem o destino do mundo em suas mãos em Aliens Ate My Homework, uma aventura intergaláctica deliciosamente cômica. Aliens Ate My Homework é baseado no primeiro do Rod Allbright e da série Galactic Patrol. Escrito pelo renomado escritor Bruce Coville.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMOS VAGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas.jpg</fanart>
<info>David (Luke Wilson) e Amy (Kate Beckinsale) estão prestes a se separar e vivem brigando. Eles estão em meio a uma viagem, numa estrada deserta e escura, até que são obrigados a passar a noite num motel de beira de estrada. O gerente do local é Mason (Frank Whaley), um homem estranho mas aparentemente inofensivo. Após se alojarem no quarto, David e Amy encontram em um esconderijo uma coleção de filmes caseiros, que têm muito sangue e são bem realistas. Até que percebem que estão alojados no mesmo quarto onde os vídeos foram filmados e que são as próximas vítimas do cineasta.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMOS VAGAS 2: A PRIMEIRA DIÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TMSVGS2APRMDRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas%202%20-%20A%20Primeira%20Di%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas%202%20-%20A%20Primeira%20Di%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Jessica, seu noivo Caleb e o amigo Tanner se hospedam no hotel Meadow View, no meio do nada. Porém, o que eles não sabem é que o gerente e seus dois funcionários são assassinos que ganham dinheiro vendendo snuff movies com seus crimes no mercado negro.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE: PLANETA EM FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMPSDPLNTEMFURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tempestade%20-%20Planeta%20em%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tempestade%20-%20Planeta%20em%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>A ocorrência cada vez mais frequente de eventos climáticos capazes de ameaçar a existência da humanidade faz com que seja criada uma extensa rede de satélites, ao redor de todo o planeta, de forma a controlar o próprio clima. Apelidado de "Dutch Boy", este sistema construído a partir da cooperação de 17 países é coordenado pelo engenheiro Jake Lawson (Gerard Butler). Após anos de dedicação, ele é afastado da função devido a questões políticas e, em seu lugar, é nomeado seu irmão caçula, Max (Jim Sturgess). Três anos depois, quando a coordenação do "Dutch Boy" está prestes a ser transferida dos Estados Unidos para a ONU, falhas pontuais provocam uma forte nevasca em pleno deserto no Afeganistão e altíssimas temperaturas em Hong Kong, que matam centenas de pessoas. Jake é então convocado para descobrir o que está acontecendo e, enviado para a estação internacional, desvenda uma imensa conspiração ao mesmo tempo em que precisa deixar para trás os atritos existentes com Max.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO CONTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMPCNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tempo%20Contado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tempo%20Contado.jpg</fanart>
<info>Um homem, jurado de morte por diversas quadrilhas da cidade, planeja permanecer vivo o máximo de tempo suficiente para que a apólice do seu seguro de vida cresça e ele consiga pagar por um futuro melhor à sua filha.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE GLÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TMPDGLRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tempo%20de%20Gloria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tempo%20de%20Gloria.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra Civil americana, Robert Gould Shaw (Matthew Broderick), um jovem sem experiência, mas de uma influente família, recebe o comando do primeiro batalhão composto exclusivamente por soldados negros.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE MELODIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TMPDMLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Melodia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Melodia.jpg</fanart>
<info>O filme apresenta uma sequência de curtas de animação acompanhados de músicas contemporâneas. Entre eles estão: "Era uma vez no Inverno", "A Dança do Zangão", Johnny Semente-de-Maçã", "O Rebocador Apitinho", "Árvores", "Pecos Bill" e "A culpa é do samba". Neste último, os famosos personagens Pato Donald e Zé Carioca vão aos trópicos.</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMPRADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Temporada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Temporada.jpg</fanart>
<info>Juliana (Grace Passô) está saindo de Itaúna, no interior de Minas Gerais, para morar em Contagem, na região metropolitana de Belo Horizonte. Seu novo emprego, em que ela combate endemias da região, cria situações pouco usuais e apresenta para ela pessoas novas, que começam a mudar sua vida. Se adaptando à nova rotina, ela enfrenta dificuldades no relacionamento com seu marido, que também vai para a cidade grande.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS DOCES, TEMPOS AMARGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMPSDCSTMPSAMRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Doces,%20Tempos%20Amargos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Doces,%20Tempos%20Amargos.jpg</fanart>
<info>Enquanto um assassino está à solta pelas ruas, um jovem mensageiro suspeita que uma médica possa ser a irmã que não vê desde criança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS MODERNOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TMPSMDRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Modernos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Modernos.jpg</fanart>
<info>Um operário de uma linha de montagem, que testou uma "máquina revolucionária" para evitar a hora do almoço, é levado à loucura pela "monotonia frenética" do seu trabalho. Após um longo período em um sanatório ele fica curado de sua crise nervosa, mas desempregado. Ele deixa o hospital para começar sua nova vida, mas encontra uma crise generalizada e equivocadamente é preso como um agitador comunista, que liderava uma marcha de operários em protesto. Simultaneamente uma jovem rouba comida para salvar suas irmãs famintas, que ainda são bem garotas. Elas não tem mãe e o pai delas está desempregado, mas o pior ainda está por vir, pois ele é morto em um conflito. A lei vai cuidar das órfãs, mas enquanto as menores são levadas a jovem consegue escapar.</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENACIOUS D: UMA DUPLA INFERNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNCSDUDI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tenacious%20D%20-%20Uma%20Dupla%20Infernal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tenacious%20D%20-%20Uma%20Dupla%20Infernal.jpg</fanart>
<info>Esta é a história de uma amizade que mudou o curso da história do Rock n' Roll para sempre. O ingênuo JB (Jack Black) se une ao relaxado KG (Kyle Gass) para formar a banda Tenacious D. Eles pretendem escrever seus nomes na história da música, mas logo percebem que isso não é tão simples assim. A dupla irá armar um plano infalível para roubar uma palheta mágica capaz de solucionar qualquer problema.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNHAFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tenha%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tenha%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Grandes amigos desde criança, Brian Finn (Edward Norton) e Jacob Schram (Ben Stiller) são jovens dinâmicos e populares que vivem e trabalham no Upper West Side, em Nova York. Com uma diferença aos demais jovens de sua idade: Brian padre e Jacob um rabino. Quando Anna Reilly (Jenna Elfman), uma antiga amiga de colégio e agora uma bela executiva, retorna cidade, ela entra na vida e nos corações de Brian e de Jacob, formando um complicado triângulo amoroso.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNTCAOFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tenta%C3%A7%C3%A3o%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tenta%C3%A7%C3%A3o%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Leigh Ann Watson (Katie Holmes) é uma aplicada estudante da Grandsboro High School, mas ela precisa de um "A" em história para ser a oradora da turma e então ganhar uma bolsa para Harvard. Ela então termina seu projeto: um diário de trezentos e sessenta e cinco dias sobre uma jovem acusada de bruxaria em Salem, mas ela ganha apenas um "C" de Mrs. Eve Tingle (Helen Mirren), a odiada professora de história. Sua única oportunidade de reverter este quadro está em uma prova escrita e, tentando ajudá-la, seu amigo Luke Churner (Barry Watson), consegue uma cópia da prova. Jo Lynn Jordan (Marisa Coughlan), a melhor amiga de Leigh, a incentiva a ir atrás do seu sonho, mas enquanto discutem sobre o que fazer Mrs. Tingle aparece e pega Leigh com a prova. Isto seria o fim da bolsa tão sonhada, mas os três à noite vão até a casa de Mrs. Tingle tentar convencê-la em não denunciar Leigh. Entretanto, a situação sai totalmente do controle e logo Mrs. Tingle está amarrada na sua cama, com a situação ficando cada vez mais embaraçosa e difícil de ser contornada.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTÁCULOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNTCLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tentaculos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tentaculos.jpg</fanart>
<info>Em sua primeira viagem, o transatlântico mais luxuoso do mundo, que custou perto de meio bilhão de dolares, o alvo de um bando de ladrões de jóias, que dispõem até de mísseis em seu armamento. Mas, ao invadirem o navio, não encontram ninguém e tudo parece muito estranho. Depois de vagarem um pouco, encontram uma passageira, que uma estelionatária internacional, o dono do navio e o capitão e descobrem da pior maneira que uma espécie de polvo gigantesco invadiu a embarcação e está "bebendo" todos que encontra no caminho, pois o molusco suga os fluidos das vítimas ainda vivas e joga os esqueletos fora.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTANDO SER SEXY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNDOSRSXY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tentando%20Ser%20Sexy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tentando%20Ser%20Sexy.jpg</fanart>
<info>Jeff e Anne, dois amigos e colegas de trabalho, escondem seu relacionamento amoroso. Para ficarem juntos, os dois embarcam em uma viagem de verão, que não sai como planejado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA DA CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEORDCNSPRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Teoria%20da%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Teoria%20da%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, Jerry Fletcher (Mel Gibson) é um motorista de taxi que critica o governo e fala sempre da existência de uma conspiração envolvendo altos escalões. Ele ama Alice Sutton (Julia Roberts), uma mulher que ele observa à distância e que ironicamente trabalha para o governo. Porém, nela Jerry acredita, tanto que faz alvoroço no Departamento de Justiça para falar com Alice, mas ninguém lhe dá atenção sobre suas teorias, que envolvem alienígenas e assassinatos. No entanto, ele escreveu algo em seu jornal (com apenas 5 assinantes) que alguém acreditou, pois decidiram matá-lo de qualquer jeito.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DE CASAIS PARA AMANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRPDCAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terapia%20de%20Casais%20para%20Amantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terapia%20de%20Casais%20para%20Amantes.jpg</fanart>
<info>Os protagonistas Viviana e Modesto são dois amantes ambos casados, não entre eles, envolvidos em um amor duro e duradouro. O filme é um romance em duas vozes, masculina e feminina, que se revezam para contar sua história. Eles estão unidos por uma paixão incontrolável e um amor difícil, particularmente resistente às intempéries.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINAL: A VINGANÇA PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVNGCPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vingan%C3%A7a%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vingan%C3%A7a%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Dois assassinos de aluguel (Max Irons e Dexter Fletcher) embarcam uma missão suicída, encomendada por uma pessoa misteriosa. Até que surge uma mulher perigosa, Annie (Margot Robbie), que está mais envolvida nessa história do que aparenta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINUS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRIMNUSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/terminus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/terminus.jpg</fanart>
<info>Na sequência de um acidente quase fatal, David Chamberlain faz uma descoberta sem precedentes, que não só irá determinar o destino da sua família, mas da humanidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TERA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra.jpg</fanart>
<info>Com visual arrebatador, este documentário reflete sobre nossa relação com outras criaturas do mundo à medida que a humanidade se afasta cada vez mais da natureza.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE MINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRADMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20de%20Minas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20de%20Minas.jpg</fanart>
<info>Um grupo de soldados alemães, outrora combatentes nazistas, recebem uma nova tarefa ao fim da Segunda Guerra Mundial: precisam escavar e remover com as próprias mãos 2 milhões de minas terrestres em "terras inimigas", mesmo que alguns deles não tivessem sequer experiência na guerra, para compensar sua contribuição com o regime de Hitler.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESTRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRAESTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20Estranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20Estranha.jpg</fanart>
<info>O casal Catherine (Nicole Kidman) e Matt (Joseph Fiennes) acaba de se mudar para o deserto australiano de Nathgari. A família é reservada e mantém pouco contato com as pessoas ao redor, até o dia em que uma grande tempestade de areia atinge a região e os filhos do casal desaparecem. A polícia passa a investigar o caso e, ao mesmo tempo em que rumores começam a correr na vizinhança afirmando que a culpa seria de Catherine e Matt, o passado rebelde da filha mais velha, Lily (Maddison Brown), ganha importância no mistério.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TERAFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Fria.jpg</fanart>
<info>Após um casamento fracassado, Josey Aimes (Charlize Theron) retorna à sua cidade natal, no Minnesota, em busca de emprego. Mãe solteira e com dois filhos para sustentar, ela é contratada pela principal fonte de empregos da região: as minas de ferro, que sustentam a cidade há gerações. O trabalho é duro mas o salário é bom, o que compensa o esforço. Aos poucos as amizades conquistadas no trabalho passam a fazer parte do dia-a-dia de Josey, aproximando famílias e vizinhos. Incentivada por Glory (Frances McDormand), uma das poucas mulheres da cidade que trabalha nas minas, Josey passa a trabalhar no grupo daqueles que penam para arrancar o minério das pedreiras. Ela está preparada para o trabalho duro e, às vezes, perigoso, mas o que não esperava era sofrer com o assédio dos seus colegas de trabalho. Como ao reclamar do tratamento recebido é ignorada, ela decide levar à justiça o caso.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERASLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Um grupo de missionários cristãos está viajando pelo Equador para evangelizar os nativos locais e levar sua mensagem religiosa. Mas, ao encontrar a tribo Wadani, eles se veem em sérios apuros: o grupo, que é famoso pelo uso da violência e por não tolerar que invadam seu espaço, sequestra cinco dos missionários e os condena a morte. Agora, o resto dos evangelizadores armam uma missão para resgatar seus companheiros através da paz e do perdão.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRASLVG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Cory (Jeremy Renner), caçador de coiotes e predadores traumatizado pela morte da filha adolescente, encontra o corpo congelado de uma menina em meio ao nada e decide iniciar uma investigação sobre o crime. Ao lado dele está uma agente novata do FBI (Elizabeth Olsen) que desconhece a região.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA VIOLENTA / NO VALE DA VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRAVLNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Violenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Violenta.jpg</fanart>
<info>Ambientado nos Estados Unidos do final do século XIX, um homem misterioso chega em uma pequena cidade em busca de vingança pelo assassinato do seu amigo. O ato de violência arrasta toda a cidade em uma batalha sangrenta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRAFORMARS: MISSÃO EM MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSAOMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20Formars%20-%20Miss%C3%A3o%20em%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terra%20Formars%20-%20Miss%C3%A3o%20em%20Marte.jpg</fanart>
<info>O ano é 2599 e os seres humanos querem se expandir no espaço, buscando um novo lar. Com isso arquitetam uma possível colonização em Marte e enviam algumas criaturas, como baratas e uma espécie de alga, para ter a certeza de que lá tenha o clima perfeito para a adaptação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terremoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terremoto.jpg</fanart>
<info>Quando terremotos assolam Los Angeles, um cientista e um engenheiro dominado pela culpa tentam salvar a cidade da total destruição.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terremoto%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terremoto%202020.jpg</fanart>
<info>No ano de 1904, um terremoto de magnitude 5,4 na escala Richter sacudiu Oslo. Seu epicentro foi no "Oslo Graben", uma fenda que atravessa diretamente a cidade. Desde então, segundo geólogos, a população da capital norueguesa pode esperar futuros terremotos nessa área. E se justamente agora um deles estivesse se aproximando?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO: A FALHA DE SAN ANDREAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRMTAFLHDSNANDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terremoto%20-%20A%20Falha%20de%20San%20Andreas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terremoto%20-%20A%20Falha%20de%20San%20Andreas.jpg</fanart>
<info>Um terremoto atinge a Califórnia e faz com que Ray (Dwayne Johnson), um bombeiro especializado em restates com helicópteros, tenha que percorrer o estado ao lado da ex-esposa (Carla Gugino) para resgatar a sua filha Blake (Alexandra Daddario), que tenha sobreviver em São Francisco com a ajuda de dois jovens irmãos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TERTRSMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Territ%C3%B3rio%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Territ%C3%B3rio%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Um adolescente problemático foge para o México, onde é recrutado para se juntar a um jovem grupo paramilitar que luta contra os cartéis da droga locais. Ao provar sua capacidade, ele se torna o melhor soldado aos olhos do Capitão. No entanto, o rapaz sempre questiona o verdadeiro objetivo do grupo e quando sente vontade de voltar para a América, descobre que, primeiro, deve ultrapassar O Capitão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM AMITYVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%202.jpg</fanart>
<info>A família Montelli muda-se para uma antiga casa, sem suspeitar que fora construída sobre um cemitério indígena. Em razão disto é habitada por um ser demoníaco, que entra no corpo do filho mais velho e o induz a matar sua família.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SILENT HILL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TREMSLNTHLL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20em%20Silent%20Hill.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20em%20Silent%20Hill.jpg</fanart>
<info>Rose da Silva (Radha Mitchell) é uma mulher atormentada, já que sua filha Sharon (Jodelle Fernand) está morrendo de uma doença fatal. Contrariando seu marido, Rose decide levá-la a uma cidade que sempre menciona em seus sonhos quando está sonâmbula. No caminho para encontrá-la Rose atravessa um portal, que a leva à cidade deserta de Silent Hill. Lá Sharon desaparece, o que faz com que Rose procure a menina por todos os lugares. É quando Rose descobre que a aparente cidade deserta é na verdade habitada por criaturas demoníacas, que surgem de praticamente todos os lugares em que toca.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SUTTERVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TROREMSTRVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20em%20Sutterville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20em%20Sutterville.jpg</fanart>
<info>Uma história de terror que persegue três gerações. Henry salva seu filho Tom de uma seita satânica. Quarenta anos depois, Tom sente-se atraído a voltar para a pequena cidade onde um dia foi salvo por seu pai das forças do mal. Acontecimentos misteriosos o aguardam naquela cidade fantasma.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ÁGUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TERORNAGUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20%C3%81gua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20%C3%81gua.jpg</fanart>
<info>Sara (Sara Paxton) resolve retornar para sua casa de verão depois de três anos sem ir ao local e leva um grupo de amigos para curtir um período junto com ela. Quando chega na cidade, o passado bate à sua porta porque Dennis (Chris Carmack), seu ex-namorado, ainda guarda forte rancôr pela maneira como eles se separaram e os recebe com muita agressividade. Contudo, a casa dela é longe dali, no meio do Lago Crosby e sem qualquer tipo de comunicação. A única coisa que eles não contavam era que esse isolamento poderia representar um grande perigo, uma vez que após um acidente durante a prática de wake board, descobriram que a perda de um braço foi causada pelo ataque de um tubarão enfurecido, sedento de sangue, capaz de destruir até embarcações. Agora, a morte está dentro d'água e eles precisam retornar para a civilização.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRORNESTRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Após dar carona a um estranho em uma estrada deserta, uma jovem praticamente assinou a sua sentença de morte. Isso porque o homem acaba se revelando um predador da pior espécie. Desesperada e sem saber o que fazer para fugir, ela toma uma atitude drástica: capotar o seu carro em alta velocidade, e torcer para sair com vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano.jpg</fanart>
<info>Ben levou um fora da namorada e junto com seu amigo Marcus vai para New Orleans comemorar o Mardi Gras, uma espécie de carnaval da cidade. Lá resolvem fazer um tour pelo "Pântano Assombrado" e conhecem Misty e Jenna, duas dançarinas exóticas, e a doce Marybeth. Durante o passeio, ficam sabendo da lenda de Victor Crowley, um garoto deformado que morreu tragicamente assassinado pelo próprio pai. Ben e Marcus não levam a história a sério, mas não demora muito para que eles tenham certeza de que Victor está de volta. Uma nova história sangrenta, no melhor estilo Jason e Freddy, que fará você sentir calafrios de terror.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%202.jpg</fanart>
<info>Marybeth consegue escapar das garras de Victor Crowley e descobre a verdade sobre sua maldição. Assim, decide retornar para o assombrado pântano de New Orleans em busca de vingança pela sua família para matar de uma vez por todas o terrível assassino.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%203.jpg</fanart>
<info>O filme mostra Marybeth procurando o verdadeiro segredo para acabar com a maldição vodu que fez com que o fantasma de Crowley aterrorizasse o pântano de Honey Island por décadas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 4: VICTOR CROWLEY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%204%20-%20Victor%20Crowley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%204%20-%20Victor%20Crowley.jpg</fanart>
<info>Quarto filme da franquia "Terror no Pântano", gravado secretamente nos últimos dois anos. No novo capítulo, o único sobrevivente do massacre, Andrew Yong (Parry Shen), passou quase uma década tentando provar que Victor Crowley (Kane Hodder), famosa lenda urbana local, foi o responsável pelos assassinatos das 49 pessoas na trilogia original. Sempre recebido com descrença, Andrew se vê no centro das tragédias novamente quando Crowley é acidentalmente ressuscitado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NOS BASTIDORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TERONSBSTDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20nos%20Bastidores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20nos%20Bastidores.jpg</fanart>
<info>Max (Taissa Farmiga), uma garota do ensino médio está de luto pela perda de sua mãe, que, quando jovem, foi uma atriz de filmes de terror. A menina se vê, misteriosamente, dentro de um filme da mãe nos anos 1980. No filme, Max está com sua mãe e suas amigas e elas precisam lutar contra um assassino, além de conseguir uma maneira de voltar a vida real.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR ONLINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEROROLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20Online.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20Online.jpg</fanart>
<info>Quando uma mulher rica e seu enteado passam a ser alvos de um trio de experientes ladrões em sua mansão, sua única forma de ajuda vem de uma ligação com um especialista em sistemas de segurança. Mas, com os intrusos tornando-se cada vez mais hostis e com a ligação telefônica falhando, eles deverão ter muita habilidade pra se livrar da situação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR PROFUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRORPRFNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20Profundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Terror%20Profundo.jpg</fanart>
<info>Três amigos da Califórnia estão filmando uma fita de audição para um show de jogo de realidade extrema. Eles documentam sua viagem para a Austrália onde eles farão sua atividade mais perigosa... Mergulhar em uma gaiola de tubarões. Uma virada catastrófica de eventos os deixa em águas repletas de grandes tubarões brancos, transformando sua gravação em um diário sangrento de sobrevivência... e morte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR QUE MATA 2 / QUATERMASS II: USINA DE MONSTROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERQMT2QTRMSUNDMNSTRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Que%20Mata%202%20-%20Quatermass%20II%20-%20Usina%20de%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Que%20Mata%202%20-%20Quatermass%20II%20-%20Usina%20de%20Monstros.jpg</fanart>
<info>O dr. Bernard Quatermass quase sofre um acidente de carro quando um casal atravessa seu caminho e saem fora da via. Ao saber do que se tratava, vê que o homem está queimado no rosto por um meteoro que caiu em Willingdon Flats. Ao retornar à base do projeto lunar no qual vem se dedicando recebe informação de que vários desses meteoritos estavam caindo nessas imediações de forma ordenada e estranha.Ao checar o local,Quatermass acha uma exata réplica de seu projeto lunar construido numa área cercada de guardas. Seu assistente sofre queimadura de um dos meteoritos e Quatermass é expulso violentamente do lugar. Investigando mais a fundo descobre se tratar na verdade, de uma invasão alienígena que planeja dominar a mente humana e desenvolver sua espécie, sem interferência do governo britânico, infiltrando suas vítimas infectadas em postos estratégicos do poder.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR QUE MATA: O EXPERIMENTO DE QUATERMASS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERORQMTAOEXPRMTDQTRMASLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20que%20Mata%20-%20O%20Experimento%20de%20Quatermass.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20que%20Mata%20-%20O%20Experimento%20de%20Quatermass.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, anos 195. Após uma expedição aparentemente bem-sucedida, o foguete tripulado pelo Professor Quatermass retornou à Terra, mas com um grande problema: dois dos astronautas estão misteriosamente desaparecidos e o sobrevivente está doente e incapaz de se comunicar e revelar o que realmente ocorreu.</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR TROPICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERORTRPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Tropical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Tropical.jpg</fanart>
<info>Uma cientista pede ajuda do exército dos EUA para investigar o misterioso desaparecimento de seu pai no meio da selva de Belize. Apanhados no fogo cruzado entre a guerrilha brutal controlada por um senhor da guerra mística, eles também são confrontados por um terror ainda maior - gigantes vespas mutantes que são, por alguma razão, sedentas por sangue.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRORISTA AMERICANO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRSTAMRCNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terrorista%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terrorista%20Americano.jpg</fanart>
<info>Zahid, um muçulmano americano que, depois de lutar com suas raízes islâmicas, explora diferentes aspectos da religião, levando a um chamado mortal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESOUROS DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSROSDVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tesouros%20Da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tesouros%20Da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua avó, Emily Landis (Delaney), uma típica adolescente da cidade, se muda para o interior para cuidar de seu avô, Henry (Michael Ironside). Agora ela precisa se acostumar com esse novo estilo de vida, vivendo em uma fazenda e cuidando de cavalos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA SILENCIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TSTMNHSLNCIOSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Testemunha%20Silenciosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Testemunha%20Silenciosa.jpg</fanart>
<info>Às vésperas do Natal, o necropsista Chen Jia Hao (Nick Cheung) trabalha em um necrotério até tarde ao lado de sua assistente (Zi Yang). De repente, três homens mascarados invadem o local, iniciando uma tensa perseguição por um corpo com uma bala que servirá de prova criminal. .</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEU MUNDO NÃO CABE NOS MEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TEUMNDCBNMSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teu%20Mundo%20N%C3%A3o%20Cabe%20Nos%20Meus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teu%20Mundo%20N%C3%A3o%20Cabe%20Nos%20Meus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Vitório (Edson Celulari), cego de nascença, é dono de uma pizzaria herdada de seu pai no tradicional bairro do Bixiga, em São Paulo, e é famoso por oferecer a melhor pizza dos arredores. Vivendo uma vida feliz com a mulher Clarice (Soledad Villamil) e a filha Alicia (Giovana Echeverria), ele sente que superou todas as dificuldades da cegueira e que deu a volta por cima. Mas, ao descobrir que existe a possibilidade de enxergar, Vitório inicia um conflito consigo mesmo e precisa tomar uma grande decisão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEX: UM RETRATO DA JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEXUMRTRTODJVNTDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tex%20-%20Um%20Retrato%20da%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tex%20-%20Um%20Retrato%20da%20Juventude.jpg</fanart>
<info>Filme de aventura sobre dois jovens irmãos que enfrentam perigos e conflitos da vida sem orientação familiar.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AFTER PARTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THAFTRPRTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20After%20Party.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20After%20Party.jpg</fanart>
<info>Após viralizar pelos motivos errados, um rapper iniciante acha que é o fim de sua carreira. Mas quando a oportunidade surge de ir à uma festa com grandes estrelas do mercado musical, ele vê a chance de virar o jogo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE HAUNTING [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEAMSVLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Haunting.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Haunting.jpg</fanart>
<info>De mudança para lidar com os problemas da adolescente Lori (Nadine Crocker), a família Benson decide comprar a famigerada casa de Amityville, conhecida por ter sido palco de diversos assassinatos misteriosos. Apesar do ceticismo inicial, macabros eventos se passam na casa, começando pela morte do corretor de imóveis e de um dos ajudantes da mudança. Diante de vários fenômenos paranormais, o patriarca Douglas (Jason Williams) instala câmeras na casa e usa todo tipo de aparatos religiosos para tentar espantar os maus espíritos. Não obtendo sucesso, a vida de todos em família - a esposa,Virginia (Amy Van Horne) e os filhos Tyler (Devin Clark), Melanie (Gracie Largent) e Lori - segue em grave perigo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEAMTVLETROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Terror.jpg</fanart>
<info>Quando uma família se muda para uma antiga casa em Amityville, acabam sendo atormentados por um espírito maligno que habita o local e são aprisionados pelos terríveis habitantes da cidade que querem mantê-los na casa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BALKAN LINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THBLKNLNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Balkan%20Line.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Balkan%20Line.jpg</fanart>
<info>1999. A Sérvia é bombardeada e a região de Kosovo é deixada para bandidos sob o comando do senhor da guerra albanês, Smuk. A remoção dos órgãos humanos ocorre dentro dos territórios que os bandidos tomaram, os roubos, assassinatos em massa e genocídio. O oficial da inteligência russa Bek Ethoev e o ex pára-quedista transformaram o mercenário Andrey Shatalov em chefe de um pequeno destacamento encarregado da missão perigosa de parar o terrorismo, recapturar o aeródromo usado pelos bandidos e resgatar o interesse amoroso de Shatalov.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BANANA SPLITS MOVIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THBNASPLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Banana%20Splits%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Banana%20Splits%20Movie.jpg</fanart>
<info>Nesta releitura do clássico programa infantil "Banana Splits" da Hanna-Barbera, exibido nos anos 60, um garotinho chamado Harley ganha de presente de aniversário ingressos para participar da gravação da série de TV, apresentada por um simpático quarteto animalesco. Mas o que parecia ser apenas a chance de se divertir, logo toma um rumo inesperado quando a contagem de corpos aumenta rapidamente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAYLOCK RESIDENCE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THEBYLCKRSDNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Baylock%20Residence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Baylock%20Residence.jpg</fanart>
<info>Patricia Woodhouse está afastada da irmã há alguns anos devido a uma briga de família. De repente, ela recebe uma carta detalhando a morte súbita de sua irmã Susanna Baylock, Patricia volta a prestar respeito, onde conhece Annabel Blair (ajuda de Susanna). Annabel informa Patricia que agora herdou a residência Baylock, mas algo não está certo nesta casa que está abrigando um segredo muito antigo, que Patricia precisa aprender antes que seja tarde demais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BOYS: UMA HISTÓRIA DE SUCESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THBCHBYSUHDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Beach%20Boys%20Uma%20Historia%20de%20Sucesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Beach%20Boys%20Uma%20Historia%20de%20Sucesso.jpg</fanart>
<info>Brian Wilson (John Cusack) fundou os Beach Boys, uma das bandas mais populares do Estados Unidos nos anos 1960. Mas, ao longo de sua vida, luta com seus problemas mentais, enquanto dependente de uma série de drogas e se isola da sociedade. O Doutor Eugene Landy (Paul Giamatti) torna-se fundamental na recuperação de Brian, além da esposa do músico, Melinda Ledbetter (Elizabeth Banks), quem o ajudou a se reerguer.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BUM: LEVANDO A VIDA NUMA BOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=THBCHBML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</fanart>
<info>Moondog (Matthew McConaughey), um rebelde, astuto e também amável homem, leva a vida de acordo com as suas próprias regras. Abusando das festas, drogas e mulheres, ele usa de sua própria jornada como inspiração para escrever uma espécie de diário ficcional, obra que acredita ser o próximo grande sucesso literário.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BUM: LEVANDO A VIDA NUMA BOA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THBCHBMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</fanart>
<info>Moondog (Matthew McConaughey), um rebelde, astuto e também amável homem, leva a vida de acordo com as suas próprias regras. Abusando das festas, drogas e mulheres, ele usa de sua própria jornada como inspiração para escrever uma espécie de diário ficcional, obra que acredita ser o próximo grande sucesso literário.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THBOAT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Boat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Boat.jpg</fanart>
<info>Um marinheiro sozinho é trancado dentro da cabine de um veleiro que está a navegar à deriva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAY SHALL COME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THDAYSHLCME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Day%20Shall%20Come.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Day%20Shall%20Come.jpg</fanart>
<info>Quando um aspirante a profeta é ameaçado de ser expulso com a família de sua casa, ele parece ter encontrado a solução ao receber uma oferta em dinheiro. O que ele não sabe é que sua "patrocinadora" na verdade trabalha para o FBI e planeja levá-lo para o mundo do crime para ficar bem na fita pro seu chefe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DIRT: CONFISSÕES DO MÖTLEY CRÜE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THRDRTCONFSOMTLYCRUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Dirt%20-%20Confiss%C3%B5es%20do%20M%C3%B6tley%20Cr%C3%BCe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Dirt%20-%20Confiss%C3%B5es%20do%20M%C3%B6tley%20Cr%C3%BCe.jpg</fanart>
<info>Considerada uma das mais importantes bandas da história do Glam Metal, Mötley Crüe foi responsável por dar rosto a uma vertente do Rock que, até então, não era muito bem vista pelo público em geral. Vivendo no ápice do estrelato nas décadas de 80 e 90, seus membros vivenciaram todo o glamour de ser um rockstar &mdash; até nos momentos mais improváveis.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOORS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THRDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Doors%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Doors%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Anos 60. A ascensão de Jim Morrison (Val Kilmer), vocalista da banda de rock The Doors. Em meio ao sucesso e o uso indiscriminado de drogas, Morrison se relaciona com Pamela Courson (Meg Ryan) e com a jornalista Patricia Kennealy (Kathleen Quinlan), uma mulher mais velha que adota o sadomasoquismo.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE EVIL WITHIN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEVILWTHNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Evil%20Within.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Evil%20Within.jpg</fanart>
<info>O conto sádico de um menino solitário, mentalmente incapacitado, que faz amizade com seu reflexo em um espelho antigo. Esta criatura demoníaca ordena-lhe matar as pessoas que ele mais ama.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE F**K-IT LIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THEFKITLST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Fuck-It%20List.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Fuck-It%20List.jpg</fanart>
<info>Quando uma brincadeira dá errado e abala a vida de um aluno aplicado, ele cria uma lista de coisas que teria feito diferente. Talvez ainda dê tempo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE FLASH: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEFLSHOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Flash%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Flash%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL IN THE BOOK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THGRLTBOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Girl%20In%20The%20Book.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Girl%20In%20The%20Book.jpg</fanart>
<info>Alice Harvey, uma assistente de editora de livro e aspirante a escritora de 28 anos, passa por uma transformação quando uma pessoa dá forças para ela enfrentar as memórias que está mantendo escondidas e tomar decisões que acabarão por dissipar seus demônios, trazendo à luz o amor e a voz criativa que ela procurava depois de muitos anos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HUNTRESS: RUNE OF THE DEAD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=THHNTRSRNEOFDEADLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Huntress%20-%20Rune%20of%20the%20Dead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Huntress%20-%20Rune%20of%20the%20Dead.jpg</fanart>
<info>811 A.D, uma família, isolada em sua casa, no fundo da floresta alguns dias de viagem de Birka. Eles são pobres. A caça e a pesca têm sido ruins há algum tempo, e o pai, Joar, toma a medida desesperada de ir em um ataque Viking. Joar não volta por muito tempo, e a família começa a temer que ele nunca vai. Runa, a filha mais velha, assume as tarefas de seus pais em sua ausência. Ela sente saudades dele e nutre uma esperança tenra que ele, mais uma vez, voltará para eles. Mas em seu coração, de alguma forma ela sabe, que o sofrimento da família acaba de começar. Há algo no ar, algo na água, o vento e no solo. Runa está se tornando consciente de algo vil, algo perigoso na floresta. Um dia, quando ela está caçando, ela encontra um homem sangrando, um guerreiro, quase inconsciente. Ela o traz para dentro e a família tende a suas feridas. Quando ele cura, ela percebe que ele é enviado para proteger a família de um mal se aproximando. E ele traz notícias de seu pai.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ISLE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THEISLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Isle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Isle.jpg</fanart>
<info>Três náufragos que chegam a uma ilha com quatro habitantes isolados. Uma vez lá, eles descobrem um cemitério misterioso, deixando-os desesperados para voltar ao continente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KILL TEAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THKLTEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Kill%20Team.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Kill%20Team.jpg</fanart>
<info>Adaptação para o cinema do premiado documentário do mesmo nome. Baseado em fatos reais a história gira em torno de um jovem soldado (Wolff) que luta contra a sua consciência ao testemunhar um ato monstruoso no campo de batalha por parte de seu comandante (Skarsgard) e alguns outros soldados de seu grupo.Dan Krauss, que dirigiu o documentário, retornará para escrever e comandar essa adaptação em formato ficcional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST DAYS OF AMERICAN CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THELASTDYSOFAMRCNCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Last%20Days%20of%20American%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Last%20Days%20of%20American%20Crime.jpg</fanart>
<info>Em The Last Days of American Crime, num futuro não muito distante da realidade, o governo dos EUA inventa a transmissão de um sinal que impossibilita a prática de atos ilegais. Um ladrão de bancos participa de um plano para cometer um grande último assalto antes do governo ativar um sinal mental para acabar com todas as atividades criminosas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST: NARUTO O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=THLSTNRTOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Last%20-%20Naruto%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Last%20-%20Naruto%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A Lua está em rota de colisão com a Terra, e pode se chocar com o planeta na forma de um meteoro. Enquanto isso, Hanabi é sequestrada por um estranho homem. Cabe a Naruto, Shikamaru, Hinata, Sakura e Sai salvar Hanabi e consertar a situação.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LODGERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THELODGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Lodgers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Lodgers.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOST HUSBAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THLSTHSBND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Lost%20Husband.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Lost%20Husband.jpg</fanart>
<info>Libby tenta recuperar a vida após a morte do marido, ela se muda para a fazenda de cabras de sua tia com seus filhos no centro do Texas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MUSTANG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=THMSTNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Mustang.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Mustang.jpg</fanart>
<info>Julgado como um homem violentamente convicto, Roman Coleman (Matthias Schoenaerts) recebe a chance de participar de uma nova terapia de reabilitação. O inovador programa de treinamento procura mudar suas raízes violentas de uma maneira pouco ortodoxa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OLD GUARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THOLDGRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Old%20Guard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Old%20Guard.jpg</fanart>
<info>Em The Old Guard, Andy (Charlize Theron) e seus companheiros formam um grupo de soldados que possuem a inestimável virtude da vida eterna. Eles vivem através dos anos oferecendo seus serviços como mercenários para aqueles que podem pagar, se passando como seres humanos comuns dentre os demais. No entanto, tudo muda com a descoberta de que existe uma outra imortal que atua como fuzileira naval.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PARTS YOU LOSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THPARTSYOLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Parts%20You%20Lose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Parts%20You%20Lose.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de um jovem com deficiência auditiva chamado Wesley, que encontra um fugitivo potencialmente perigoso (Paul), em uma pequena cidade dos EUA. Ambos formam uma amizade improvável e Wesley encontra refúgio para os problemas em casa e na escola.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PERFECTION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THPRFCTION.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Perfection.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Perfection.jpg</fanart>
<info>Uma mulher que costumava ser considerada um prodígio do violoncelo passa a perseguir seu mentor e a nova pupila que é o centro de suas atenções, deixando sua busca por perfeição tomar um rumo sinistro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PHOENIX INCIDENT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THPHNXINCTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Phoenix%20Incident.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Phoenix%20Incident.jpg</fanart>
<info>Quinta-feira, 13 de março de 1997 marca a data das Luzes de Phoenix, o maior avistamento de OVNI em massa da história dos Estados Unidos. Na noite do incidente, quatro moradores de Phoenix desapareceram no Parque Nacional Estrella Mountain, ao sul de Phoenix. Glenn Lauder (28), Mitch Adams (29), Ryan Stone (27) e Jacob Reynolds (28) foram dados como desaparecidos no gabinete do xerife do Condado de Maricopa. O infame "Caso Lauder" tornou-se o caso sem solução mais longo de pessoas desaparecidas na história do Arizona.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POST: A GUERRA SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEPSTAGRASCRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Post%20-%20A%20Guerra%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Post%20-%20A%20Guerra%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Kat Graham (Meryl Streep) é a dona do The Washington Post, um jornal local que está prestes a lançar suas ações na Bolsa de Valores de forma a se capitalizar e, consequentemente, ganhar fôlego financeiro. Ben Bradlee (Tom Hanks) é o editor-chefe do jornal, ávido por alguma grande notícia que possa fazer com que o jornal suba de patamar no sempre acirrado mercado jornalístico. Quando o New York Times inicia uma série de matérias denunciando que vários governos norte-americanos mentiram acerca da atuação do país na Guerra do Vietnã, com base em documentos sigilosos do Pentágono, o presidente Richard Nixon decide processar o jornal com base na Lei de Espionagem, de forma que nada mais seja divulgado. A proibição é concedida por um juiz, o que faz com que os documentos cheguem às mãos de Bradlee e sua equipe, que precisa agora convencer Kat e os demais responsáveis pelo The Post sobre a importância da publicação de forma a defender a liberdade de imprensa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE QUARRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THEQARY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Quarry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Quarry.jpg</fanart>
<info>Um homem fugindo de seus próprios pecados se encontra em uma pequena cidade, se disfarçando de reverendo. A cidade é rapidamente atraída pelos sermões pouco ortodoxos dele, mas também atrai um chefe de polícia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE REFUGE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=THRFUGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Refuge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Refuge.jpg</fanart>
<info>Um motorista / atirador de fuga (Markus Hunter, interpretado por Keith Sutliff) vive uma vida solitária em Los Angeles, Califórnia, fazendo trabalhos pela cidade e pelo mundo. Conhecido por sua excelente reputação como motorista / pistoleiro, um ex-empregador dele, Frank, o contrata para um trabalho que envolve dinheiro de roubo de cassino de uma dívida que nunca lhe foi paga. Depois de fazer alguns contatos, Markus acaba recrutando ajuda de um colega próximo (Watts), com quem já fez muitos trabalhos no passado. As coisas não correm de acordo com o plano de Markus, levando as pessoas a procurá-lo, seus associados conhecidos e a única pessoa em quem ele confia na vida (Staci). À medida que a história se desenrola, Markus tenta resolver o caos que leva a mais tumulto. Markus percebe que deve tomar a decisão final mais importante para ele na vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RENDEZVOUS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THRNDZVOSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Rendezvous.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Rendezvous.jpg</fanart>
<info>Uma aventura romântica com uma mistura intrigante de toques modernos e clássicos, The Rendezvous junta Rachel, uma médica judia-americana e Jake, um burocrata árabe-americano do governo, que estão tentando resolver a misteriosa morte do irmão da Rachel, um caçador de tesouros. Correndo ao redor do mundo, encontram-se sendo perseguidos por um culto mortal nominado Os Armageddonites, que acreditam que Rachel e Jake possuem um roteiro antigo descoberto pelo irmão de Rachel que poderia trazer informações sobre o fim dos dias. Capturados no meio de uma conspiração para apressar o fim da humanidade, Rachel e Jake precisam resolver o assassinato, salvar o mundo e descobrir por si mesmos que tesouro é onde você o encontra.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROCKETEER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THRCKTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Rocketeer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Rocketeer.jpg</fanart>
<info>1938, Los Angeles. Cliff Secord (Bill Campbell) é forçado a realizar um pouso forçado, após seu avião ser atingido por tiros vindos da perseguição de gângsters por agentes do FBI. Sem dinheiro, seu melhor amigo Peevy (Alan Arkin) tenta consertar um velho avião de forma que Cliff possa se apresentar com ele em alguma exibição. É quando Cliff encontra um pacote, escondido por um dos gângsters. Nele há um foguete com cintos, a ser usado como uma mochila, que permite que um homem possa voar. Quando o mecânico Malcolm (Eddie Jones) se machuca em uma exibição aérea, Cliff usa o foguete para salvá-lo. Trata-se da primeira aparição pública de Rocketeer, que logo vai para a primeira página dos jornais. A publicidade chama a atenção dos gângsters, do FBI e ainda de espiões nazistas, que sequestram Jenny Blake (Jennifer Connelly), a namorada de Cliff, para forçá-lo a resgatá-la.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROOM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THROMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Room.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Room.jpg</fanart>
<info>Johnny (Tommy Wiseau) é um banqueiro bem-sucedido que vive em São Francisco com sua noiva Lisa (Juliette Danielle). Entediada com a vida que leva, Lisa decide seduzir o melhor amigo de seu companheiro, Mark (Greg Sestero). Em consequência, a vida de todos mudará.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROPE CURSE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THROPCRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Rope%20Curse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Rope%20Curse.jpg</fanart>
<info>Ao longo da costa de Taiwan, o Ritual da Corda (Sàng bah-chàng) possui um milênio de tradição. Lá, as pessoas ainda acreditam que depois que alguém comete suicídio se enforcando, uma maldição reside na corda. Portanto, em respeito a memória do morto e para apaziguar os maus espíritos, ela deve ser queimada próxima a foz numa cerimônia a fim de eliminar o esconjuro.Com as transmissões on-line se tornando um grande tipo de entretenimento, um jovem que lucra com exibições de vídeos bizarros, decide gravar esse misterioso evento. Porém, nesse momento o mal é desencadeado e ele envolvendo-se numa situação mortal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROVER: A CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Rover%20-%20A%20Ca%C3%A7ada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Rover%20-%20A%20Ca%C3%A7ada.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, os habitantes australianos vivem uma rotina perigosa, onde a criminalidade impera. Com o passar dos anos, Eric (Guy Pearce) já perdeu quase tudo o que tem, e torna-se um homem duro e impiedoso. Quando sua última posse, seu carro, é roubado por uma gangue, ele vai atrás destes homens. No caminho, ele é obrigado e levar consigo Reynolds (Robert Pattinson), o ingênuo membro da gangue, abandonado por seus comparsas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SOUVENIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THESUVNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Souvenir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Souvenir.jpg</fanart>
<info>Início dos anos 1980. Uma jovem estudante de cinema (Honor Swinton Byrne) acaba se apaixonando e se encolvendo um homem complicado e não muito confiável (Tom Burke) enquanto tenta encontrar sua voz na carreira. Pouco a pouco, ela vai cedendo a esse jogo amoroso perigoso, que ameaça a concretização de seus sonhos como artista.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STRAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THESTRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Stray.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Stray.jpg</fanart>
<info>A história de como um cão vira-latas sai do nada e afeta a família Davis, que luta de muitas maneiras, para se manter unida. Em pouco tempo, Pluto, o cão-maravilha, consegue salvar uma criança, trazer conforto e companheirismo a um garoto de 9 anos, ajudar a restaurar um casamento e reparar um relacionamento problemático entre pai e filho. Pluto não é apenas um cão de guarda – ele é um anjo da guarda.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WALKING DECEASED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TWLKDCSD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Walking%20Deceased.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Walking%20Deceased.jpg</fanart>
<info>The Walking Deceased segue um grupo de sobreviventes em um mundo pós-apocalíptico destruído por zumbis. Os personagens incluem um xerife que estava em coma, seu filho fodão, um vagabundo com uma besta, quatro amigos insignificantes e um zumbi solitário procurando por um amor.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOLF HOUR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THWLFHRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Wolf%20Hour.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Wolf%20Hour.jpg</fanart>
<info>Nova Iorque, 1977. June, uma antiga figura da contra-cultura, leva uma rotina solitária no seu apartamento no sul do Bronx. Na cidade, o clima é de tensão. Uma série de crimes brutais cometidos por um assassino misterioso apelidado de Son of Sam assusta a população, que assiste receosa a escalada da violência na metrópole. A poucos dias do fatídico apagão de 1977, June assiste a tudo de sua janela, que revela a grave crise que se desenrola no mundo exterior.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WONDERS: O SONHO NÃO ACABOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEWNDRSOSNHNACBOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Wonders%20-%20O%20Sonho%20N%C3%A3o%20Acabou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Wonders%20-%20O%20Sonho%20N%C3%A3o%20Acabou.jpg</fanart>
<info>Em 1964, logo após os Estados Unidos serem "tomados" pelos Beatles, surge em uma pequena cidade da Pensilvânia os Oneders, mais tarde rebatizado pelo empresário como Wonders. Porém, às vésperas de uma apresentação de calouros, o baterista do grupo quebra o braço, o que faz com que, em cima da hora, um jovem infeliz (Tom Everett Scott) que trabalhava na loja de eletrodomésticos da família seja convidado para substituí-lo. O jovem baterista, um aficionado de jazz, imprime durante a apresentação uma batida mais ritmada no que deveria ser uma balada, causando o descontentamento do vocalista e compositor do grupo (Johnathon Schaech). Mas seu instinto funcionou e a música se torna sucesso nacional, levando o grupo aos primeiros lugares da Billboard.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THI MAI RUMO A VIETNÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THMAIRMOVTNM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thi%20Mai%20Rumo%20a%20Vietn%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thi%20Mai%20Rumo%20a%20Vietn%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Com duas amigas, uma mulher viaja até ao Vietnam para trazer para casa a bebe que a sua filha recentemente falecida tinha decidido adotar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIAGO VENTURA: POKAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THGOVNTRAPKS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thiago%20Ventura%20-%20POKAS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thiago%20Ventura%20-%20POKAS.jpg</fanart>
<info>Nesse especial sem filtros, Thiago Ventura faz piada sobre a vida na quebrada, questões sociais e muito mais, mostrando que ações falam mais do que palavras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOMAS E SEUS AMIGOS: AVENTURA DE CORAGEM, O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THMSESEUAMGSAVNTRDCRGMOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thomas%20e%20Seus%20Amigos%20-%20Aventura%20de%20Coragem%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thomas%20e%20Seus%20Amigos%20-%20Aventura%20de%20Coragem%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Thomas está trabalhando no Clay Pits quando uma tempestade se aproxima e a chuva torna os penhascos instáveis. Um relâmpago revela o que parecem pegadas gigantes na encosta acima, mas um deslizamento de terra começou e Thomas não pode ficar para investigar. Bill e Ben colocam Thomas em segurança a tempo. Incapaz de voltar e confirmar o que viu, Thomas diz a Percy sobre isso, mas Percy rapidamente se convence de que há um monstro na ilha. Ele até fica com medo de pegar o trem do correio à noite. Quando um motor incomum com caldeiras inclinadas aparece pela primeira vez, Percy acha que ele deve ser o monstro. James brinca com Percy e tenta assustá-lo ainda mais, mas o novo mecanismo, chamado Gator, prova ser um bom amigo e aliado, que ajuda Percy a descobrir o que realmente significa ser corajoso.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor.jpg</fanart>
<info>Thor (Chris Hemsworth) estava prestes a receber o comando de Asgard das mãos de seu pai Odin (Anthony Hopkins) quando forças inimigas quebraram um acordo de paz. Disposto a se vingar do ocorrido, o jovem guerreiro desobedece as ordens do rei e quase dá início a uma nova guerra entre os reinos. Enfurecido com a atitude do filho e herdeiro, Odin retira seus poderes e o expulsa para a Terra. Lá, Thor acaba conhecendo a cientista Jane Foster (Natalie Portman) e precisa recuperar seu martelo, enquanto seu irmão Loki (Tom Hiddleston) elabora um plano para assumir o poder. Mas os guerreiros do Deus do Trovão fazem a mesma viagem para buscar o amigo e impedir que isso aconteça. Só que eles não vieram sozinhos e o inimigo está presente para uma batalha que está apenas começando.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: O FILHO DE ASGARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=THROFLHDASGRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20O%20Filho%20de%20Asgard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20O%20Filho%20de%20Asgard.jpg</fanart>
<info>Antes de erguer seu poderoso martelo, Thor sai em busca da lendária espada perdida de Surtur. Faminto por aventura, Thor secretamente embarca na viagem da sua vida, acompanhado por seu fiel irmão Loki, um feiticeiro do bem com talento especial para evitar conflitos. Com eles também estão os três guerreiros lendários, que formam um grupo de viajantes poderosos. Mas o que parecia uma inofensiva caça ao tesouro torna-se rapidamente uma aventura perigosa. E agora Thor tem de mostrar-se digno de seu destino, tendo que defender Asgard dos inimigos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: O MUNDO SOMBRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THOROMNDSBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20O%20Mundo%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20O%20Mundo%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Enquanto Thor (Chris Hemsworth) liderava as últimas batalhas para conquistar a paz entre os Nove Reinos, o maldito elfo negro Malekith (Christopher Eccleston) acordava de um longo sono, sedento de vingança e louco para levar todos para a escuridão eterna. Alertado do perigo por Odin (Anthony Hopkins), o herói precisa contar com a ajuda dos companheiros Volstagg (Ray Stevenson), Sif (Jaimie Alexander), entre outros, e até de seu irmão, o traiçoeiro Loki (Tom Hiddleston), em um plano audacioso para salvar o universo do grande mal. Mas os caminhos de Thor e da amada Jane Foster (Natalie Portman) se cruzam novamente e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: RAGNAROK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THORAGORK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20Ragnarok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20Ragnarok.jpg</fanart>
<info>Thor (Chris Hemsworth) está preso do outro lado do universo. Ele precisa correr contra o tempo para voltar a Asgard e parar Ragnarok, a destruição de seu mundo, que está nas mãos da poderosa e implacável vilã Hela (Cate Blanchett).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: RAGNAROK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THORAGORKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20Ragnarok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Thor%20-%20Ragnarok.jpg</fanart>
<info>Thor (Chris Hemsworth) está preso do outro lado do universo. Ele precisa correr contra o tempo para voltar a Asgard e parar Ragnarok, a destruição de seu mundo, que está nas mãos da poderosa e implacável vilã Hela (Cate Blanchett).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TGER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tiger.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tiger.jpg</fanart>
<info>Pardeep Nagra (Prem Singh) é um boxeador Sikh que é banido do esporte por conta da sua fé. Atacado por preconceitos e divisões raciais, ele decide lutar contra o sistema. Seu legado é o de duas batalhas: uma dentro da corte, outra dentro do ringue.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIK TOK: A CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TKTOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tik%20Tok%20A%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tik%20Tok%20A%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um policial e uma psicóloga descobrem uma terrível ameaça em uma aguardada partida de futebol e se unem na esperança de impedir o desastre iminente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIM MAIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TIMAIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tim%20Maia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tim%20Maia.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia do cantor Tim Maia, baseada no livro "Vale Tudo - O Som e a Fúria de Tim Maia". O filme percorre cinquenta anos na vida do artista, desde a sua infância no Rio de Janeiro até a sua morte, aos 55 anos de idade, incluindo a passagem pelos Estados Unidos, onde o cantor descobre novos estilos musicais e é preso por roubo e posse de drogas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMBER E MICKEY: AMIGOS ESPECIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TMBREMCKYAMGSESPCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Timber%20e%20Mickey%20-%20Amigos%20Especiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Timber%20e%20Mickey%20-%20Amigos%20Especiais.jpg</fanart>
<info>Quando o bondoso cãozinho Timber aparece na porta do garoto Mickey Jones (J.D. Hoppe), as coisas parecem melhorar para toda sua família. Sofrendo nas mãos do empresário Caspar (Sewell Whitney), que está perto de comprar todas as casas da vizinhança sem hipoteca, eles precisam de dinheiro o mais rápido possível. E Timber, aparentemente, conhece o caminho que leva a um grande tesouro.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMECOP: O GUARDIÃO DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMCOPOGRDIAODTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Timecop%20-%20O%20Guardi%C3%A3o%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Timecop%20-%20O%20Guardi%C3%A3o%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Quando a viagem no tempo é aperfeiçoada e pode ser utilizada com segurança, os criminosos se aproveitam dessa tecnologia para cometerem novos delitos. Um novo tipo de policiamento é criado para garantir que a invenção não seja usada de maneira abusiva. O policial Max Walker (Jean-Claude Van Damme), que trabalha nessa divisão, descobre que o político corrupto McComb (Ron Silver) quer usar a viagem no tempo para se tornar presidente. A perseguição começa quando o senador descobre que o policial esta em seu encalço para desmascara-lo.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINA E TÉO: A PEDRA ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNAETIOAPDRENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tina%20e%20T%C3%A9o%20-%20A%20Pedra%20Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tina%20e%20T%C3%A9o%20-%20A%20Pedra%20Encantada.jpg</fanart>
<info>Tina não tem medo de nada, ao contrário de seu amigo Téo, o esquilo. Juntos, eles têm a missão de encontrar a pedra encantada para que a água volte à floresta. Uma incrível aventura ecológica para toda a família!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINA: A VERDADEIRA HISTÓRIA DE TINA TURNER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNAVRDHISTDTNTNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tina%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tina%20Turner.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tina%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tina%20Turner.jpg</fanart>
<info>Anna Mae Bullock (Angela Bassett), o verdadeiro nome de Tina Turner, nasceu em 26 de novembro de 1938 em Nutbush, Tennessee, e desde criança mostrava inclinação para a música no coro da igreja, apesar de seu estilo não ser muito apropriado para o local. Ela também muito cedo foi abandonada pela mãe e criada pela avó até a morte dela, quando tinha 16 anos. A partir de então ela foi morar com a mãe em St. Louis e logo trabalhava como cantora de R&B em uma banda liderada por Ike Turner (Laurence Fishburne). Logo os dois estão envolvidos, têm um filho e vão se casar no México. Em 1960 ela já se chamava Tina Turner e, junto com Ike, vão para Nova York, começam a se apresentar e subir no hit parade. Mas nos anos seguintes Ike passa a agredir Tina sistematicamente. Ela tenta agüentar a situação e manter as aparências, mas após uma violenta briga decide se divorciar e abre mão de todos os bens, mas para isto exige continuar usando seu nome artístico. Ela então direciona sua carreira como cantora de rock & roll e sua ascensão é vertiginosa, mas Ike é uma ameaça que ronda sua vida.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINHA QUE SER ELE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNHQSRELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tinha%20Que%20Ser%20Ele.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tinha%20Que%20Ser%20Ele.jpg</fanart>
<info>Ned (Bryan Cranston) leva a família inteira para visitar a querida filha Stephanie (Zoey Deutch) durante o feriado do Natal, mas ao encontrá-la entra em conflito com o namorado dela (James Franco), um rapaz excêntrico que ficou rico por causa da internet.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINI: DEPOIS DE VIOLETTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNDPSDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tini%20-%20Depois%20de%20Violetta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tini%20-%20Depois%20de%20Violetta.jpg</fanart>
<info>Inspirado na aclamada série do Disney Channel, o filme narra uma nova fase na vida de Violetta (Martina Stoessel). Em crise no relacionamento com León (Jorge Blanco), e cansada da vida atarefada de celebridade, ela decide se aposentar e passar um tempo na Itália, procurando sua verdadeira identidade. Enquanto conhece novos amigos e um novo pretendente, Violetta descobre segredos sobre seu passado, e estabelece novos rumos para o futuro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL E O MONSTRO DA TERRA DO NUNCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNKRBLLUMAVNTREOMNSTRDTRADNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20e%20o%20Monstro%20da%20Terra%20do%20Nunca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20e%20o%20Monstro%20da%20Terra%20do%20Nunca.jpg</fanart>
<info>A passagem de um cometa pela Terra do Nunca desperta um gigantesco monstro, que logo passa a construir misteriosas torres. Ele é descoberto pela fada Fawn, grande amiga de Tinker Bell, que tem o hábito de se arriscar mais do que devia ao seguir o coração em detrimento da razão. Após ajudá-lo a se livrar de um espinho no pé, Fawn torna-se amiga do monstro, que ganha o nome de Ranzinza. Entretanto, ele está no alvo de outra fada, Nyx, que acredita que se baseia em uma antiga lenda para crer que ele seja uma grande ameaça para as fadas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL E O RESGATE DA FADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNKRBLLUMAVNTREORSGTDFDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20e%20O%20Resgate%20das%20Fadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20e%20O%20Resgate%20das%20Fadas.jpg</fanart>
<info>Muito antes de Wendy e os Garotos Perdidos, Tinker Bell conheceu pela primeira vez um humano, quando foi capturada por Lizzy, quando todas as fadas faziam uma visita de verão aos campos floridos da Inglaterra. Lizzy é uma menina que acredita no mundo mágico das fadas e no poder do pó mágico, e as duas vão desenvolver uma forte relação de amizade. Quando as outras fadas vão resgatar Tinker Bell, a fadinha loira se arrisca, e coloca sua segurança e o futuro de todas as fadas em perigo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL E O TESOURO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNKRBLLUMAVNTREOTSRPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20e%20o%20Tesouro%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20e%20o%20Tesouro%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Tinker Bell sairá em uma aventura bem longe do Refúgio das Fadas desta vez. É outono, e a fadinha tem uma missão bem especial: Criar um tesouro capaz rejuvenescer a árove do pó mágico, ou a árvore Pixie Dust, e para isso ela vai contar com a ajuda de Terrence. Só que o temperamento de Tinker Bell faz com que ela arruine as coisas e sua amizade com Terrence. Para consertar tudo, e tirar o Refúgio das Fadas do perigo que corre, ela terá que ir até o Norte da Terra do Nunca. Nessa jornada, ela irá descobrir o maior tesouro de todos: O verdadeiro valor da amizade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL: FADAS E PIRATAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNKRBLLFDSEPRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20-%20Fadas%20E%20Piratas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20-%20Fadas%20E%20Piratas.jpg</fanart>
<info>Nova aventura da fada Tinker Bell, após Tinker Bell e o Segredo das Fadas (2012).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL: O SEGREDO DAS FADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNKRBLLUMAVNTROSGRDSFDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20-%20O%20Segredo%20das%20Fadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20-%20O%20Segredo%20das%20Fadas.jpg</fanart>
<info>Tinker Bell, também conhecida como Sininho, é uma fada do verão que habita o Vale das Fadas. Curiosa e arteira, ela decide quebrar uma importante regra e vai parar no Bosque do Inverno. Lá, ela não pode voar porque está agasalhada e quando buscava entender a razão de suas asas terem um brilho especial, acaba conhecendo uma fada do inverno que tem o mesmo "poder". Com a ajuda do Guardião, um sábio local, elas descobrirão um importante segredo que mudará para sempre as suas vidas, mas também colocarão em risco o dia a dia de outros seres de toda a região.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL: UMA AVENTURA NO MUNDO DAS FADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNKRBLLUMAVNTRNMNDSFDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20Uma%20Aventura%20No%20Mundo%20das%20Fadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinker%20Bell%20Uma%20Aventura%20No%20Mundo%20das%20Fadas.jpg</fanart>
<info>O primeiro longa-metragem da fadinha mais famosa da Disney,Tinker Bell ou Sininho, saída da história de Peter Pan. Tinker Bell nasceu no dia da preparação da primavera e da mudança de uma estação para outra, por isso ela tem o poder de fazer as estações começarem. Ela e suas amigas também fadas cuidam da natureza no reino mágico e conseguem, depois de uma longa aventura, realizar a tão esperada primavera com a ajuda de objetos perdidos da Terra do Nunca.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINTA BRUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRNTBRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinta%20Bruta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tinta%20Bruta.jpg</fanart>
<info>O jovem Pedro (Shico Menegat) vive um momento complicado, ele responde a um processo criminal ao mesmo tempo em que precisa lidar com a mudança da irmã, sua única amiga. Como forma de catarse, ele assume o codinome GarotoNeon e passa a se apresentar anonimamente na internet dançando nu na escuridão do seu quarto, coberto apenas por uma tinta fluorescente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIO DREW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TIODRW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tio%20Drew.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tio%20Drew.jpg</fanart>
<info>Dax (Lil Rel Howery) é um grande fã de basquete, que atua como técnico de um time amador. Ele decide gastar todas as suas economias para garantir a presença de sua equipe em um campeonato de basquete de rua realizado no Harlem, Nova York, de olho no prêmio de US$ 100 mil ao vencedor. No entanto, após uma série de eventos desastrosos, ele perde o controle do grupo e precisa urgentemente formar uma nova equipe. Para resolver o problema, ele recruta uma grande lenda do esporte, o incrível tio Drew (Kyrie Irving), que está aposentado há anos. Com um novo time repleto de setentões, Dax acredita que finalmente conseguirá alcançar uma vitória em sua carreira esportiva.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRANDO A MAIOR ONDA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRDOAMRONDOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tirando%20a%20Maior%20Onda%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tirando%20a%20Maior%20Onda%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação para o cinema da série "Tirando a Maior Onda". Sal, Q, Murr e Joe, amigos desde o ensino médio, viajam de carro de Staten Island, NY a Miami, fazendo várias paradas no caminho, repletas de desafios humilhantes e hilariantes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRAS EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tiras%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tiras%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Jimmy Monroe (Bruce Willis) é um detetive veterano, que está ocupado com os preparativos para o casamento da filha (Michelle Trachtenberg). Juntamente com Paul Hodges (Tracy Morgan), ele precisa investigar o roubo de um raro cartão de baseball de 1952. Só que Hodges tem outro motivo para se preocupar: a suposta infidelidade de Debbie (Rashida Jones), sua esposa.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIROS, GAROTAS E TRAPAÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRSGRTSETRPCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tiros,%20Garotas%20E%20Trapa%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tiros,%20Garotas%20E%20Trapa%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Após um misterioso roubo de um artefato indígena avaliado em billhões de dólares, que aconteceu dentro de um grande cassino, alguns clientes do local decidem embarcar em uma jornada frenética e atrapalhada para encontrar o objeto. Dentre os loucos em busca da fortuna, estão imitadores de Elvis, índios, um assassino e uma prostituta.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THETITN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Titan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/The%20Titan.jpg</fanart>
<info>Num futuro não muito distante, uma família ligada às forças armadas aceita fazer parte de um programa científico secreto. Eles são realocados para o espaço e vão participar de uma experiência inovadora de evolução genética do ser humano.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITAN A.E.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TITNAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titan%20A.E..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titan%20A.E..jpg</fanart>
<info>No ano de 3028, a Terra tornou-se colônia de uma perigosa raça de extraterrestres vindos de uma galáxia distante, fazendo toda os seres humanos como seus escravos. Quinze anos depois, Cale descobre as coordenadas de uma nave espacial misteriosa chamada "Titan", a última esperança de salvação para a raça humana.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TITANC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titanic.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titanic.jpg</fanart>
<info>Jack Dawson (Leonardo DiCaprio) é um jovem aventureiro que, na mesa de jogo, ganha uma passagem para a primeira viagem do transatlântico Titanic. Trata-se de um luxuoso e imponente navio, anunciado na época como inafundável, que parte para os Estados Unidos. Nele está também Rose DeWitt Bukater (Kate Winslet), a jovem noiva de Caledon Hockley (Billy Zane). Rose está descontente com sua vida, já que sente-se sufocada pelos costumes da elite e não ama Caledon. Entretanto, ela precisa se casar com ele para manter o bom nome da família, que está falida. Um dia, desesperada, Rose ameaça se atirar do Titanic, mas Jack consegue demovê-la da ideia. Pelo ato ele é convidado a jantar na primeira classe, onde começa a se tornar mais próximo de Rose. Logo eles se apaixonam, despertando a fúria de Caledon. A situação fica ainda mais complicada quando o Titanic se choca com um iceberg, provocando algo que ninguém imaginava ser possível: o naufrágio do navio.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TITANCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titanic.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titanic.jpg</fanart>
<info>Jack Dawson (Leonardo DiCaprio) é um jovem aventureiro que, na mesa de jogo, ganha uma passagem para a primeira viagem do transatlântico Titanic. Trata-se de um luxuoso e imponente navio, anunciado na época como inafundável, que parte para os Estados Unidos. Nele está também Rose DeWitt Bukater (Kate Winslet), a jovem noiva de Caledon Hockley (Billy Zane). Rose está descontente com sua vida, já que sente-se sufocada pelos costumes da elite e não ama Caledon. Entretanto, ela precisa se casar com ele para manter o bom nome da família, que está falida. Um dia, desesperada, Rose ameaça se atirar do Titanic, mas Jack consegue demovê-la da ideia. Pelo ato ele é convidado a jantar na primeira classe, onde começa a se tornar mais próximo de Rose. Logo eles se apaixonam, despertando a fúria de Caledon. A situação fica ainda mais complicada quando o Titanic se choca com um iceberg, provocando algo que ninguém imaginava ser possível: o naufrágio do navio.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC: 20 ANOS DEPOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TITNC20ANSDPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Titanic%20-%2020%20Anos%20Depois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Titanic%20-%2020%20Anos%20Depois.jpg</fanart>
<info>James Cameron lançou o filme Titanic 20 anos atrás prometendo uma "história viva", dizendo que ele devia a verdade àquelas almas perdidas em 1912. Agora, neste especial de 1 hora, Cameron junta especialistas para reabrir o arquivo do caso, perguntando: "Nós acertamos?" Com 33 mergulhos nos escombros do navio e anos de análise forense, ele explora os mitos e mistérios do Titanic, testando o desastre, na esperança de responder perguntas que o perseguiram por anos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC: INCÊNDIO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TITNCINCDFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Titanic%20-%20Inc%C3%AAndio%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Titanic%20-%20Inc%C3%AAndio%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Foi o maior navio alguma vez construído. Considerado impossível de afundar, o Titanic afundou na sua viagem de inauguração, levando 1500 pessoas consigo para o fundo. Levantou então ondas de choque pelo mundo inteiro, criando um debate que continua até hoje.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITIO NOEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TITONOEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titio%20Noel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Titio%20Noel.jpg</fanart>
<info>O Papai Noel (conhecido nos EUA como Santa Claus) tem um irmão. Fred Claus, que viveu sua vida inteira atrás da grande sombra de seu irmão. Ele tentou, mas nunca poderia preencher as expectativas do exemplo deixado pelo mais novo Papai Noel.Agora o trambiqueiro Fred acabou na cadeia e após ter sua fiança paga, ele precisa ir para o Pólo Norte pagar sua dívida fabricando brinquedos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITO E OS PÁSSAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TTOEOSPSRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tito%20e%20os%20P%C3%A1ssaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tito%20e%20os%20P%C3%A1ssaros.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de um menino que é responsável, junto com seu pai, por achar a cura para uma doença que é contraída após a pessoa tomar um susto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ DE FÉRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TODFRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%B4%20de%20F%C3%A9rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%B4%20de%20F%C3%A9rias.jpg</fanart>
<info>Em uma ilha no meio do oceano vive um bebê de dinossauro, juntamente com seus amigos. Um dia um caçador de pequenos dinossauros chega ao local, o que obriga o bebê a viver em um iate de luxo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO DUST [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TODSTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/To%20Dust.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/To%20Dust.jpg</fanart>
<info>Shmuel (Geza Rohrig) é um judeu chassídico em luto pela recente morte de sua esposa, lutando para lidar com a perda, ele começa a ficar obcecado com o processo de decomposição do corpo dela. Ele então forma uma parceria inusitada com Albert (Matthew Broderick), um professor universitário de biologia, e os dois embarcam em experimentos científicos clandestinos para saciar sua curiosidade e trazer paz para seu coração em luto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ RYCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TORYCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%B4%20Ryca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/T%C3%B4%20Ryca.jpg</fanart>
<info>Selminha (Samantha Schmütz) é uma frentista que tem a chance de deixar seus dias de pobreza para trás ao descobrir uma herança de família. Mas para conseguir colocar a mão nessa grana, ela terá que cumprir o desafio lançado por seu tio: precisa gastar R$ 30 milhões em 30 dias, sem acumular nada e nem contar para ninguém. Mas, nessa louca maratona, ela vai acabar descobrindo que tem coisas que o dinheiro não compra.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOAST: A HISTÓRIA DE UMA CRIANÇA COM FOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AHSTRDUMCRNCMFME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20de%20uma%20Crian%C3%A7a%20com%20Fome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20de%20uma%20Crian%C3%A7a%20com%20Fome.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOC TOC: UMA COMEDIA OBSESSIVAMENTE DIVERTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TCTCUMCMDOBSVDVRTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toc%20Toc%20Uma%20Comedia%20Obsessivamente%20Divertida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toc%20Toc%20Uma%20Comedia%20Obsessivamente%20Divertida.jpg</fanart>
<info>Seis personagens com transtorno obsessivo-compulsivo (TOC) se reunirão na sala de espera de um psiquiatra, a fim de resolver seus problemas. O psiquiatra nunca vai à terapia e serão eles que terão de chegar às suas próprias conclusões.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS PEQUENAS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDSASPQNSCOSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20as%20Pequenas%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20as%20Pequenas%20Coisas.jpg</fanart>
<info>A paixão de um adolescente por uma mulher que ele vê no ônibus complica ainda mais a sua já tumultuada adolescência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS RAZÕES PARA ESQUECER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDSASRZSPRESQCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todas%20As%20Raz%C3%B5es%20Para%20Esquecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todas%20As%20Raz%C3%B5es%20Para%20Esquecer.jpg</fanart>
<info>Ao terminar um relacionamento, Antonio (Johnny Massaro) acreditava que não teria dificuldades em superar a ex-namorada. Contudo seus sentimentos não condizem com sua postura, pois à medida que o tempo passa a dor da perda se acentua e paliativos como calmantes, bebidas e aplicativos de pegação se mostram incapazes de dimuní-la.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS SARDAS DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDSASRDSDMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20as%20Sardas%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20as%20Sardas%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>A história se passa em 1994, exatamente na época da Copa do Mundo de Futebol. José Miguel Mota, de 13 anos, que é novo em sua escola - e rotulado como um garoto estranho -, de acordo com regras não escritas, deveria se juntar àqueles que são como ele, mas se apaixona à primeira vista por Cristina Palazuelos, a garota mais popular da escola e que, inclusive, já tem namorado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS CONTRA JOHN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDSCNTRJHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20Contra%20John.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20Contra%20John.jpg</fanart>
<info>John Tucker (Jesse Metcalfe) é um jovem sedutor, que é também capitão do time de basquete da escola. John está saindo simultaneamente com três garotas: a aspirante a jornalista Carrie Schaefer (Arielle Kebbel), a líder de torcida Heather (Ashanti) e a ativista vegetariana Beth (Sophia Bush). Quando elas descobrem que dividem o mesmo homem decidem se unir para dar a John uma lição que ele jamais esquecerá. Porém todas as armadilhas que elaboram acabam fazendo com que John se torne ainda mais popular.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO CLICHÊ DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOCLVHOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Clich%C3%AA%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Clich%C3%AA%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Na cidade de São Paulo, uma prostituta deseja se tornar mãe; uma garçonete comprometida tem um admirador capaz de se tornar assassino para provar seu amor; e uma madrasta tenta cativar a enteada no velório do pai. Histórias um tanto quanto esquisitas sobre amor que revelam inusitadas formas de afeto quando colocadas em contato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDODIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Dia.jpg</fanart>
<info>A tem o incrível poder de acordar todos os dias em um corpo diferente, independente de gênero, cor ou idade. Sua rotina de constante adaptação, no entanto, ganha ares tristes quando acorda no corpo de Justin (Justice Smith) e acaba se apaixonando perdidamente pela namorada dele, Rhiannon (Angourie Rice).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico1.jpg</fanart>
<info>Das mentes dos criadores do seriado da TV americana "In living color" surge o primeiro thriller-comédia, em que adolescentes apavorados fugindo de maníacos assassinos são o pretexto para uma série de piadas envolvendo todos os recentes filme de terror, da série "Pânico" até "O sexto sentido", passando ainda por outros grandes sucessos do cinema, como "Matrix" e "Os suspeitos".</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico2.jpg</fanart>
<info>Megan Voorhess (Natasha Lyonne) é uma jovem garota que está possuída pelo demônio. Os padres McFeely (James Woods) e Harris (Andy Richter) partem em seu socorro, a fim de exorcizá-la, mas falham miseravelmente em sua missão, quando as línguas de Megan e do padre McFeely ficam presas e todos acabam vomitando sopa de ervilha uns nos outros. Um ano depois, Cindy Campbell (Anna Farris), Ray Maker (Shawn Wayans), Shorty Meeks (Marlon Wayans) e Brenda (Regina Hall) estão tentando esquecer os incidentes que ocorreram com o grupo no último Halloween. Neste contexto Cindy está apaixonada por Buddy (Christopher Masterson) e Ray continua indeciso sobre sua sexualidade, até que o Professor Oldman (Tim Curry) e seu assistente deficiente Dwight (David Cross) encomendam aos alunos um estudo sobre a Casa do Inferno, um lugar onde uma sessão frustrada de exorcismo ocorreu no passado. Mas o caos tem início quando Cindy encontra Hanson (Chris Elliott), o vigia louco da Casa do Inferno que possui uma mão deformada, fazendo com que o grupo desvende os vários mistérios que cercam o local.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico3.jpg</fanart>
<info>Após os eventos dos filmes anteriores, Cindy Campbell (Anna Faris) está trabalhando como jornalista. Sua mais nova matéria é investigar a origem de gigantescos círculos que surgiram na fazenda de Tom Logan (Charlie Sheen), além de descobrir as ligações entre uma fita de vídeo amaldiçoada e a ameaça de invasão alienígena à Terra.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico4.jpg</fanart>
<info>Cindy Campbell (Anna Faris) agora trabalha como enfermeira, precisando cuidar de uma senhora que mora em uma casa onde fatos estranhos acontecem. Ela é vizinha de Tom Ryan (Craig Bierko), um homem divorciado que está cuidando de seus dois filhos. Quando uma invasão alienígena tem início eles precisam fugir, em busca de salvação. No caminho Cindy ainda reencontra Brenda (Regina Hall), sua amiga interesseira e ninfomaníaca, que agora trabalha como repórter.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico5.jpg</fanart>
<info>Após passarem a noite juntos, Charlie (Charlie Sheen) é morto por Lindsay (Lindsay Lohan), que foi possuída por um demônio. Com isso os três filhos dele simplesmente desaparecem, sendo encontrados por dois amigos em uma cabana abandonada no meio da floresta. Lá duas das crianças passaram a agir de forma animalesca, obedecendo as ordens de um ser invisível para as demais pessoas a quem chamam de mama. Levados para um orfanato, não demora muito para que os três passem a viver com os tios Dan (Simon Rex) e Jody Campbell (Ashley Tisdale), que não gosta nem um pouco de ter que cuidar de crianças. Entretanto, para que possa ter a guarda dos sobrinhos Dan concorda que ele e a família terão que viver em uma casa repleta de câmeras de vigilância. É lá que estranhos eventos acontecem, tendo a misteriosa mama como responsável.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO QUASE MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TODMNDQSEMRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20Quase%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20Quase%20Morto.jpg</fanart>
<info>Winchester. Shaun (Simon Pegg) trabalha como vendedor e divide uma casa com Ed (Nick Frost), seu melhor amigo, e Pete (Peter Serafinowicz). Ele costuma ir sempre ao pub local, mas Liz (Kate Ashfield), sua namorada, está cansada de lá. Além disto ela sempre reclama que ele não se separa de Ed, apesar de suas piadas bobas e seu desinteresse em fazer algo útil. Para resolver a questão Shaun aceita marcar um encontro com Liz em outro restaurante, mas se esquece de fazer a reserva. Irritada, ela decide terminar com ele. Shaun, arrasado, se embebeda no seu pub predileto ao lado de Ed, sem notar que as pessoas à sua volta estão se tornando zumbis, devido a um estranho fenômeno.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO O DINHEIRO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDODNHRODMUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Itália, 1973. John Paul Getty III (Charlie Plummer) é o neto favorito do magnata do petróleo J. Paul Getty (Christopher Plummer), um dos primeiros bilionários da história da humanidade. O sequestro do rapaz coloca a sua mãe, Gail Harris (Michelle Williams), em uma corrida desesperada para convencer o ex-sogro a pagar o resgate milionário do filho. Frio, manipulador e mesquinho, Getty irá encarregar o ex-espião Fletcher Chase (Mark Wahlberg), seu homem de confiança, de descobrir quem e o que está por trás do crime, solucionando o problema sem o desperdício de nenhum centavo de sua fortuna.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO O DINHEIRO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDODNHRODMUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Itália, 1973. John Paul Getty III (Charlie Plummer) é o neto favorito do magnata do petróleo J. Paul Getty (Christopher Plummer), um dos primeiros bilionários da história da humanidade. O sequestro do rapaz coloca a sua mãe, Gail Harris (Michelle Williams), em uma corrida desesperada para convencer o ex-sogro a pagar o resgate milionário do filho. Frio, manipulador e mesquinho, Getty irá encarregar o ex-espião Fletcher Chase (Mark Wahlberg), seu homem de confiança, de descobrir quem e o que está por trás do crime, solucionando o problema sem o desperdício de nenhum centavo de sua fortuna.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO PODEROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOPDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Poderoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Poderoso.jpg</fanart>
<info>Bruce Nolan (Jim Carrey) é um jornalista que tem um bom emprego na TV e uma bela namorada, Grace (Jennifer Aniston). Num acesso de fúria ele começa a xingar e questionar Deus e seu modo de fazer tudo funcionar, o que faz com que ele próprio (Morgan Freeman) resolva descer à Terra como um homem comum e lhe entregar o poder de comandar o planeta da forma como desejar durante um dia. É quando Bruce percebe o quão difícil é ser Deus e tomar conta de tudo o que ocorre no planeta.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS JÁ SABEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TDSJSBM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20J%C3%A1%20Sabem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20J%C3%A1%20Sabem.jpg</fanart>
<info>Quando sua irmã se casa, Laura (Penélope Cruz) retorna à Espanha natal para acompanhar a cerimônia. Por motivos de trabalho, o marido argentino (Ricardo Darín) não pode ir com ela. Chegando no local, Laura reencontra o ex-namorado, Paco (Javier Bardem), que não via há muitos anos. Durante a festa de casamento, uma tragédia acontece. Toda a família precisa se unir diante de um possível crime de grandes proporções, enquanto se questionam se o culpado não está entre eles. Na busca por uma solução, segredos e mentiras são revelados sobre o passado de cada um.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOSCASMRCMOCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20C%C3%A3es%20Merecem%20O%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20C%C3%A3es%20Merecem%20O%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Charlie (Burt Reynolds), um cachorro pastor alemão, passa um tempo na cadeia enquanto seu sócio, um bulldog chamado Cicatriz (Vic Tayback), enriquece misteriosamente. Ele escapa da prisão e vai atrás do ex parceiro, mas Cicatriz não tenciona dividir seus lucros com ninguém e decide traí-lo, armando uma emboscada. Procurando vingança, Charlie é ajudado pelo amigo bassê Sarnento (Dom DeLuise), um anjo da guarda (Melba Moore) e Ana Maria (Judith Barsi), uma menininha órfã capaz de falar com os animais.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOSCASMRCMOCEU2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20os%20C%C3%A3es%20Merecem%20o%20C%C3%A9u%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20os%20C%C3%A3es%20Merecem%20o%20C%C3%A9u%202.jpg</fanart>
<info>Charlie (Charlie Sheen) e Sarnento (Dom DeLuise) se reencontram para mais uma aventura na Terra. Dessa vez, eles precisam recuperar a Corneta de Gabriel, que abre e fecha os portões do céu, e fora roubada e perdida por Cicatriz (Ernest Borgnine) em outro de seus planos malignos. Além disso, Charlie se apaixona por Sasha (Sheena Easton) e tenta ajudá-la a levar um garoto humano de volta para casa.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Togo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Togo.jpg</fanart>
<info>A história de um homem (Willem Dafoe) e sua equipe de cães puxadores de trenó que transportaram remédios para a população do Alasca, a fim de combater uma epidemia, durante a década de 20.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO GHOUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TOKYOGHLFILM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tokyo%20Ghoul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tokyo%20Ghoul.jpg</fanart>
<info>Durante um encontro, o tímido Kaneki Ken é atacado pela menina com que saiu mas ele consegue fugir. Não demora muito tempo para Ken perceber que ele também se tornará uma carniçal, criatura que se alimenta de carne humana. Enquanto está aprendendo a viver com essa nova condição, ele começa a ser caçado pela divisão Ghoul da polícia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLERÂNCIA ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TLNCIAZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toler%C3%A2ncia%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toler%C3%A2ncia%20Zero.jpg</fanart>
<info>Tolerância Zero é a história de Johnny (Dustin Nguyen), um ex-agente paramilitar que se junta a um antigo parceiro para investigar a enigmática morte da filha. Tudo indica que o ex-namorado da garota está envolvido no crime, fazendo Johnny mergulhar em uma trilha de vingança que o levará a ter que lidar com um poderoso cartel de prostituição e tráfico de drogas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLKIEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TLKN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tolkien.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tolkien.jpg</fanart>
<info>Sarehole Mill, Inglaterra. Após o falecimento de sua mãe quando ainda era criança, J.R.R. Tolkien (Nicholas Hoult) e seu irmão são entregues aos cuidados do padre Francis (Colm Meaney). Vivendo com o dinheiro contado e precisando ajudar na casa em que vive, Tolkien faz amizade na escola com um grupo de jovens, que logo formam uma irmandade. Juntos, eles incentivam uns aos outros para que tenham a coragem necessária de realizar seus sonhos. Fascinado por línguas, Tolkien aos poucos desenvolve uma criada por ele mesmo, que usa como base para a criação do universo fantástico situado na Terra Média.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: A FANTÁSTICA FÁBRICA DE CHOCOLATES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMEJRYAFNTSTFBRDCHLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tom%20e%20Jerry%20-%20A%20Fant%C3%A1stica%20F%C3%A1brica%20de%20Chocolates.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tom%20e%20Jerry%20-%20A%20Fant%C3%A1stica%20F%C3%A1brica%20de%20Chocolates.jpg</fanart>
<info>Tom e Jerry ajuam o jovem Charlie Bucket a conseguir o Ticket Dourado para conseguir visitar a famosa fábrica de chocolate do Willy Wonka. Além de aproveitarem o maravilhoso ambiente doce da fábrica com o rato oompa-loompa.Tuffy, eles precisam prevenir que um concorrente de Wonka roube um doce especial.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMEJRYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Desta vez Tom & Jerry estão em apuros... após conhecerem Robyn Starling, uma fugitiva que precisa, desesperadamente, da ajuda deles para encontrar seu pai, eles vão parar na prisão e viver aventuras emocionantes.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: UMA AVENTURA COM SHERLOCK HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TOMEJRYENTRSHLCKHMLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Sherlock%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Sherlock%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Na cidade de Londres, um bandido rouba jóias em torno da Scotland Yard, e Red, uma bela cantora, está sendo acusado do crime. Tom e Jerry, como assistentes, devem ajudar Sherlock Holmes a procurar por pistas e rastrear o verdadeiro ladrão para resolver este caso.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: VELOZES E FEROZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMEJRYVLZSEFRZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Velozes%20e%20Ferozes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Velozes%20e%20Ferozes.jpg</fanart>
<info>Tom e Jerry entram em uma competição de carros chamada de Super Corrida em busca do grande prêmio: uma maravilhosa mansão de sonhos. Pilotando carros envenenados que se adaptam a qualquer superfície (terra, mar ou ar) eles competirão pelo mundo, passando por cidades e locais famosos, deixando caos pelo caminho</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMATES VERDES FRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMTSVRDSFRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomates%20Verdes%20Fritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomates%20Verdes%20Fritos.jpg</fanart>
<info>Evelyn Couch (Kathy Bates) é uma dona de casa emocionalmente reprimida, que habitualmente afoga suas mágoas comendo doces. Ed (Gailard Sartain), o marido dela, quase não nota a existência de Evelyn. Toda semana eles vão visitar uma tia em um hospital, mas a parente nunca permite que Evelyn entre no quarto. Uma semana, enquanto ela espera que Ed termine sua visita, Evelyn conhece Ninny Threadgoode (Jessica Tandy), uma debilitada mas gentil senhora de 83 anos, que ama contar histórias. Através das semanas ela faz relatos que estão centrados em uma parente, Idgie (Mary Stuart Masterson), que desde criança, em 1920, sempre foi muito amiga do irmão, Buddy (Chris O'Donnell). Assim, quando ele morreu atropelado por um trem (o pé ficou preso no trilho), Idgie não conseguia conversar com ninguém, exceto com a garota de Buddy, Ruth Jamison (Mary-Louise Parker). Apesar disto Idgie era bem doce, apesar de nunca levar desaforo para casa. Independente, ela faz seu próprio caminho ao administrar uma lanchonete em Whistle Stop, no Alabama. Elas tinham uma amizade bem sólida, mas Ruth faz a maior besteira da sua vida ao se casar com Frank Bennett (Nick Searcy), um homem estúpido que espanca Ruth, além de ser secretamente membro da Ku Klux Klan. Inicialmente Ruth tentou segurar a situação, mas quando não era mais possível Idgie foi buscá-la, acompanhada por dois empregados. Idgie logo dá a Ruth um emprego em sua lanchonete. Por causa do seu jeito de se sustentar sozinha, enfrentar Frank e servir comida para negros no fundo da lanchonete, Idgie provocou a ira dos cidadãos menos tolerantes de Whistle Stop. Quando Frank desapareceu misteriosamente muitos moradores suspeitaram que Idgie, Ruth e seus amigos poderiam ser os responsáveis.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMB RAIDER: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMBRDRORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMB RAIDER: A ORIGEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMBRDRORGMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Aos 21 anos, Lara Croft (Alicia Vikander) leva a vida fazendo entregas de bicicleta pelas ruas de Londres, se recusando a assumir a companhia global do seu pai desaparecido (Dominic West) há sete anos, ideia que ela se recusa a aceitar. Tentando desvendar o sumiço do pai, ela decide largar tudo para ir até o último lugar onde ele esteve e inicia uma perigosa aventura numa ilha japonesa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMBSTONE: A JUSTIÇA ESTÁ CHEGANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TOMBTNEAJSTESTCGAND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tombstone%20-%20A%20Justi%C3%A7a%20Est%C3%A1%20Chegando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tombstone%20-%20A%20Justi%C3%A7a%20Est%C3%A1%20Chegando.jpg</fanart>
<info>Após acabar com o crime em Dodge City, Wyatt Earp (Kurt Russell) se muda para a cidade de Tombstone, onde pretende enriquecer anonimamente. Lá ele encontra seus irmãos e também Doc Holliday (Val Kilmer), seu velho amigo. Eles levam a vida sem problemas, até o aparecimento de um grupo de bandoleiros que começa a causar confusão pelas redondezas. Para resolver a situação os integrantes da família Earp e Doc Holliday decidem combatê-los.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOME SUAS PÍLULAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAKEYORPLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Take%20Your%20Pills.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Take%20Your%20Pills.jpg</fanart>
<info>Caracterizada como uma epidemia ou um caso de amor, receitas de estimulantes como Adderall, Vyvanse e Ritalin se tornaram uma indústria de mais de 13 bilhões de dólares na América. Através de vários estilos de animação, gráficos e arquivos, Take Your Pills levanta questões vitais sobre a nossa sociedade hoje e para onde estamos indo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMORROWLAND: UM LUGAR ONDE NADA É IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TOMROWLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomorrowland.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomorrowland.jpg</fanart>
<info>Casey Newton (Britt Robertson) é uma adolescente com enorme curiosidade pela ciência. Um dia, ela encontra um pequeno broche que permite que se transporte automaticamente para uma realidade paralela chamada Tomorrowland, repleta de invenções futuristas visando o bem da humanidade. Ela logo busca um meio de chegar ao lugar e, no caminho, conta com a ajuda da misteriosa Athena (Raffey Cassidy) e de Frank Walker (George Clooney), que esteve em Tomorrowland quando garoto mas hoje leva uma vida amargurada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOOKEN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TOKNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tooken.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tooken.jpg</fanart>
<info>O filme é uma satira divertida do filme busca implacavel onde Bryan é um ex-agente e agora cuida da segurança de um shopping. ele acredita que tudo será tomado dele e com a ajuda da mãe e também ex-agente da CIA, Bryan descobre que tudo é culpa de Brownfinger, para se vingar ele deseja explodir sua família.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOOTH FAIRY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TOTHFRYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tooth%20Fairy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tooth%20Fairy.jpg</fanart>
<info>Tooth Fairy follows Carla who has recently taken care of her sister's son Corey after her death. When visiting Nana to collect Corey's birth certificate, Nana starts to tell the legend of the evil tooth fairy who rips out teeth. Carla is sick of her crazy alcoholic stories and tries to leave, however a power outage suggests something is amiss, something much more sinister than Carla could imagine.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GUN: ASES INDOMÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOPGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Top%20Gun%20-%20Ases%20Indom%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Top%20Gun%20-%20Ases%20Indom%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Pete Mitchell (Tom Cruise), um jovem piloto, ingressa na Academia Aérea para se tornar piloto de caça. Lá se envolve com Charlotte Blackwood (Kelly McGillis), uma bela mulher, e enfrenta um competidor à sua altura (Val Kilmer).</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TQDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Antes da apresentação que marca seu retorno, um pianista que sofre de medo do palco descobre um bilhete assustador em suas partituras. A ameaça afirma que ele terá que fazer o melhor concerto de sua vida, sem um único erro, se quiser salvar a si mesmo e também sua esposa.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE RECOLHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TQDRCLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Recolher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Recolher.jpg</fanart>
<info>O anúncio de que uma venerada academia militar será destruída para dar lugar a um condomínio provoca uma revolta entre os alunos. Liderados pelo jovem cadete Brian Moreland (Timothy Hutton), os estudantes decidem tomar o campus para impedir sua derrubada. Mas um incidente pode colocar todo o plano por água abaixo.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORA! TORA! TORA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TORTORTOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tora!%20Tora!%20Tora!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tora!%20Tora!%20Tora!.jpg</fanart>
<info>Tora! Tora! Tora! é um filme de 1970 realizado por Richard Fleischer, Kinji Fukasaku e Toshio Masuda que retrata, tanto do ponto de vista japonês como estadunidense, a preparação e os eventos e os erros que possibilitaram o ataque a Pearl Harbor em 1941, fato que forçou a entrada dos Estados Unidos da América na Segunda Guerra Mundial. O título do filme é o código utilizado em caso de sucesso do ataque japonês, que traduzido para o português significa: "Tigre! Tigre! Tigre!". O filme, com um tom quase documental, obteve boas críticas com relação à sua fotografia, principalmente em suas cenas de ação, sendo que algumas passagens foram reutilizadas em outros filmes ambientados na Guerra do Pacífico.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURADO POR CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRTRDOPRCSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Torturado%20por%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Torturado%20por%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Uma recontagem cinematográfica do testemunho do fundador da ‘Voz dos Mártires’, Pastor Richard Wurmbrand, conforme escrito em seu best-seller internacional homônimo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOTLMNTSEMRUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo.jpg</fanart>
<info>Após a morte de um amigo de infância, três homens se reúnem no funeral. Enquanto vasculham nos pertences de infância do amigo falecido, os três descobrem um baú com detalhes de uma busca que ele estava fazendo, uma expedição para encontrar 200 mil dólares que desapareceram em 1971 com o sequestrador de avião D.B. Cooper. Continuando a jornada, eles não imaginam os perigos que vão enfrentar.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO 2: DEFENSORES DA NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOTLMNTSEMRUM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo%202.jpg</fanart>
<info>Dois melhores amigos, Ben e Zach,  se juntam com o biruta Brit (Rik Young) para se aventurar na natureza selvagem à procura de uma namorada do colégio. À medida que os riscos aumentam e os esquilos se tornam mias hostis, esses três parceiros de selva tentam navegar um rio caudaloso.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totem.jpg</fanart>
<info>Uma jovem precisa recorrer à medidas extremas para proteger sua família de uma entidade sobrenatural.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOURO INDOMÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROINDOMAVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Touro%20Indomavel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Touro%20Indomavel.jpg</fanart>
<info>O pugilista peso-médio Jake LaMotta (Robert De Niro), chamado de "o touro do Bronx", sobe na carreira com a mesma rapidez com que sua vida particular se degrada, graças ao seu temperamento violento e possessivo. Todos ao seu redor são afetados por seu comportamento auto-destrutivo, como seu irmão e empresário Joey LaMotta (Joe Pesci) e sua esposa Vickie (Cathy Moriarty).</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story2.jpg</fanart>
<info>Desta vez, Woody (Tom Hanks) tenta salvar um brinquedo que acaba indo parar num bazar de usados e termina por ser sequestrado por um colecionador de brinquedos, que pretende vendê-lo a um museu japonês. Na casa do sequestrador, descobre que foi o protagonista de um famoso seriado da TV de décadas atrás e conhece os demais integrantes de sua coleção. Enquanto isso, os demais brinquedos, liderador por Buzz Lightyear (Tim Allen), partem numa atrapalhada operação de resgate.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story3.jpg</fanart>
<info>Andy (John Morris) tem 17 anos e está prestes a ir para a faculdade. Desta forma, precisa arrumar o quarto e definir o que irá para o lixo e o que será guardado no sótão. Seus antigos brinquedos, entre eles Buzz Lightyear (Tim Allen), Jessie (Joan Cusack) e o Sr. Cabeça de Batata (Don Rickles), são separados para serem guardados no sótão. Entretanto, uma confusão faz com que a mãe de Andy os coloque no lixo. Woody (Tom Hanks), que será levado por Andy para a faculdade, decide salvá-los. O grupo escapa, mas acaba no carro da mãe de Andy. Ela leva a uma creche diversos brinquedos, entre eles Barbie (Jodi Benson). Ao chegarem, os amigos encontram um universo até então inimaginável, onde os brinquedos sempre têm crianças para brincarem com eles.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</fanart>
<info>Agora morando na casa da pequena Bonnie, Woody apresenta aos amigos o novo brinquedo construído por ela: Forky, baseado em um garfo de verdade. O novo posto de brinquedo não o agrada nem um pouco, o que faz com que Forky fuja de casa. Decidido a trazer de volta o atual brinquedo favorito de Bonnie, Woody parte em seu encalço e, no caminho, reencontra Bo Peep, que agora vive em um parque de diversões.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 4 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</fanart>
<info>Agora morando na casa da pequena Bonnie, Woody apresenta aos amigos o novo brinquedo construído por ela: Forky, baseado em um garfo de verdade. O novo posto de brinquedo não o agrada nem um pouco, o que faz com que Forky fuja de casa. Decidido a trazer de volta o atual brinquedo favorito de Bonnie, Woody parte em seu encalço e, no caminho, reencontra Bo Peep, que agora vive em um parque de diversões.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: ESQUECIDOS PELO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TYSTRYESQDPTEMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story%20-%20Esquecidos%20pelo%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story%20-%20Esquecidos%20pelo%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Durante uma brincadeira de natal, Woody (Tom Hanks), Buzz (Tim Allen) e companhia entram em uma nova aventura quando se deparam com um grupo de perigosas e delirantes figuras de ação. Cabe a Trixie (Kristen Schaal) ajudar seus amigos a voltarem sãos e salvos para o quarto.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: UM MUNDO DE AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story1.jpg</fanart>
<info>O aniversário de Andy está chegando e os brinquedos estão nervosos. Afinal de contas, eles temem que um novo brinquedo possa substituí-los. Liderados por Woody, um caubói que é também o brinquedo predileto de Andy, eles montam uma escuta que lhes permite saber dos presentes ganhos. Entre eles está Buzz Lightyear, o boneco de um patrulheiro espacial, que logo passa a receber mais atenção do garoto. Isto aos poucos gera ciúmes em Woody, que tenta fazer com que ele caia atrás da cama. Só que o plano dá errado e Buzz cai pela janela. É o início da aventura de Woody, que precisa resgatar Buzz também para limpar sua barra com os outros brinquedos.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACERS: NOS LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nos%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nos%20Limites.jpg</fanart>
<info>Cam (Taylor Lautner) é um mensageiro de bicicleta que está sendo perseguido por uma mafiosa gangue na cidade de Nova York. Em uma de suas tentativas de fuga, ele conhece a misteriosa e sedutora Nikki (Marie Avgeropoulos). Os dois passam a conviver e ela aprensenta a Cam o mundo do Parkour. Agora, ele vai usar todas as suas novas habilidades para sobreviver.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRFKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Traffik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Traffik.jpg</fanart>
<info>Brea (Paula Patton) e John (Omar Epps) estão nas montanhas com uns amigos para um fim de semana romântico, quando acabam se deparando com uma gangue de motoqueiros. Sozinhos, eles precisam se defender do grupo, que não mede esforços para esconder seus segredos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIK: LIBERDADE ROUBADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRFK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Traffik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Traffik.jpg</fanart>
<info>Brea (Paula Patton) e John (Omar Epps) estão nas montanhas com amigos para um fim de semana romântico, quando acabam se deparando com uma gangue de motoqueiros. Sozinhos, eles precisam se defender do grupo, que não mede esforços para esconder segredos que abrangem o tráfico de mulheres.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO DE MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRFCODMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%A1fico%20de%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%A1fico%20de%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>Após serem traficadas através de uma elaborada rede global de tráfico de pessoas, órgãos e drogas, três meninas acabam em um bordel no Texas como escravas sexuais. Elas juntam suas forças para tentar escapar e reconquistar sua liberdade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO DE ÓRGÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRFCDORGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%A1fico%20de%20%C3%93rg%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%A1fico%20de%20%C3%93rg%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>O promotor público Paul Stanton (Dermot Mulroney) tem um sério conflito ético a solucionar. Por um lado, sua filha está doente e precisa de um transplante de pulmão o quanto antes, correndo risco de morte - e ela é uma das últimas em uma longa lista de espera. Por outro lado, se ele abusar de sua autoridade para garantir a operação da filha, pode compactuar com uma prática ilegal no México que consiste em matar crianças para que sirvam de doadoras de órgãos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante a festa do seu 50º aniversário, organizada pela sua esposa, A vida de Remco dá uma volta completa para pior. Os seus parceiros de negócios estão conspirando nas suas costas para vender a empresa e a sua amante aparece grávida.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO PARA INICIANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRCAOPRINCTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trai%C3%A7%C3%A3o%20Para%20Iniciantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trai%C3%A7%C3%A3o%20Para%20Iniciantes.jpg</fanart>
<info>Michael (Hutcherson) é um jovem idealista que consegue o emprego dos sonhos. Ele é o coordenador do programa "Oil For Food" das Nações Unidas. Até que se depara com uma conspiração envolvendo as reservas de petróleo do Iraque.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAINSPOTTING: SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNSPTSMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trainspotting%20-%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trainspotting%20-%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Em Edimburgo, na Escócia, vive Renton (Ewan McGregor), um jovem usuário de heroína que leva uma vida despreocupada, dividindo-se entre seu romance com a estudante colegial Diane (Kelly Macdonald) e os encontros com seus quatro amigos viciados: Sick Boy, (Jonny Lee Miller), um imoral desenhista de HQs fanático por Sean Connery; Tommy (Kevin McKidd), um atleta responsável; Spud (Ewen Bremner), um bobalhão de bom coração e Begbie (Robert Carlyle), um violento sociopata.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRMFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trama%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trama%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Década de 1950. Reynolds Woodcock (Daniel Day-Lewis) é um renomado e confiante estilista que trabalha ao lado da irmã, Cyril (Lesley Manville), para vestir grandes nomes da realeza e da elite britânica. Sua inspiração surge através das mulheres que constantemente entram e saem de sua vida. Mas tudo muda quando ele conhece a forte e inteligente Alma (Vicky Krieps), que vira sua musa e amante.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA INTERNACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMINTRNCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trama%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trama%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Louis Sallinger (Clive Owen) é um agente da Interpol que, juntamente com Eleanor Whitman (Naomi Watts), a promotora de justiça de Manhattan, busca levar à justiça um dos bancos mais poderosos do mundo. Para tanto eles investigam diversas atividades ilegais, tendo que rastrear quantias espalhadas ao redor do planeta.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANCADO PARA DENTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRNCDPRDNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trancado%20Para%20Dentro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trancado%20Para%20Dentro.jpg</fanart>
<info>Um ladrão condenado (vilão líder) perde sua esposa e filho depois de ser condenado à prisão. Enquanto está longe, ele conhece outro bandido que menciona um "trabalho" que ele trabalhou com um colega ladrão que terminou em uma pontuação monumental, mas também tempo de prisão para o par. O segundo homem escondeu o dinheiro na casa de sua esposa e filha adolescente antes de ser enviado para uma instalação separada do primeiro homem, incluindo o vilão principal. Quando ele descobre o paradeiro do dinheiro, ele escapa da prisão para ir para a fazenda da família. Quando ele chega, ele mascara sua identidade para a família, ganhando sua confiança. Mas logo depois eles encontram a verdadeira razão por trás de sua chegada. A história então se transforma em uma luta pela sobrevivência com a mãe e a filha contra o prisioneiro fugitivo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSCENDENCE: A REVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRNSCDNCARVCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Transcendence%20-%20A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Transcendence%20-%20A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O dr. Will Caster (Johnny Depp) é o mais famoso pesquisador sobre inteligência artificial da atualidade. No momento ele está trabalhando na construção de uma máquina consciente que conjuga informações sobre todo tipo de conteúdo com a grande variedade de emoções humanas. O fato de se envolver sempre em projetos controversos fez com que Caster ganhasse notoriedade, mas ao mesmo tempo o tornou o inimigo número 1 dos extermistas que são contra o avanço da tecnologia - e por isso mesmo tentam detê-lo a todo custo. Só que um dia, após uma tentativa de assassinato, Caster convence sua esposa Evelyn (Rebecca Hall) e seu melhor amigo Max Waters (Paul Bettany) a testar seu novo invento nele mesmo. Só que a grande questão não é se eles podem fazer isto, mas se eles devem dar este passo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers.jpg</fanart>
<info>Durante anos os Autobots e os Decepticons, duas raças alienígenas robóticas, duelaram em Cybertron, seu planeta natal. Esta guerra fez com que o planeta fosse destruído, resultando que os robôs se espalhassem pelo universo. Megatron (Hugo Weaving), o líder dos Decepticons, vem à Terra em busca da Allspark, um cubo de Cybertron que possibilita que qualquer aparelho eletrônico seja transformado num robô com inteligência própria. Megatron encontra a Allspark, mas fica congelado no Ártico. Décadas depois outros Decepticons chegam à Terra, numa tentativa de encontrar a Allspark. Seu surgimento logo alerta os principais países, em especial os Estados Unidos, que tem uma base militar no Qatar atacada. Enquanto o Secretário de Defesa John Keller (Jon Voight) tenta descobrir o que está havendo, reunindo todas as forças e informações possíveis, o jovem Sam Witwicky (Shia LaBeouf) tem preocupações mais simples: conseguir uma boa nota no colégio, o que lhe garantirá seu 1º carro. Mas o que ele não esperava era que o veículo escolhido, um Camaro antigo, tinha vida própria.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A ERA DA EXTINÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Era%20da%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Era%20da%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Alguns anos após o grande confronto entre Autobots e Decepticons em Chicago, os gigantescos robôs alienígenas desapareceram. Eles são atualmente caçados pelos humanos, que não desejam passar por apuros novamente. Quando Cade (Mark Wahlberg) encontra um caminhão abandonado, ele jamais poderia imaginar que o veículo é na verdade Optimus Prime, o líder dos Autobots. Muito menos que, ao ajudar a trazê-lo de volta à vida, Cade e sua filha Tessa (Nicola Peltz) entrariam na mira das autoridades americanas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A VINGANÇA DOS DERROTADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Derrotados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Derrotados.jpg</fanart>
<info>Dois anos após a batalha entre os Autobots e os Decepticons, Sam Witwicky (Shia LaBeouf) enfrenta a ansiedade de entrar na faculdade. Isto significa que ele terá que morar separado de seus pais, Judy (Julie White) e Ron (Kevin Dunn), deixar a namorada Mikaela Banes (Megan Fox) e ainda explicar a situação ao seu amigo e protetor Bumblebee, já que pretende levar uma vida normal de agora em diante. Paralelamente o governo desativa o Setor 7, resultando na demissão do agente Simmons (John Turturro). Em seu lugar é criada a NEST, uma agência comandada pelo capitão Lennox (Josh Duhamel) e o sargento Epps (Tyrese Gibson), que trabalha em conjunto com os Autobots. Porém a NEST enfrenta a resistência de Theodore Galloway (John Benjamin Hickey), o consultor da segurança nacional, que a considera supérflua.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRNSFRMOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em pleno ano 2005, os Autobots e os Decepticons ainda estão em guerra, mas uma mortífera nova força está prestes a ameaçá-los. O gigantesco planeta assassino Unicron se aproxima cada vez mais da Terra e pretende destruí-la. Com isso, os heróicos Autobots resolvem lutar por sua própria sobrevivência e enfrentar a mais nova ameaça ao planeta.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O LADO OCULTO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Lado%20Oculto%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Lado%20Oculto%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>Os Autobots, liderados por Optimus Prime (Peter Cullen), participam de missões secretas ao lado dos humanos, onde tentam exterminar os Decepticons existentes no planeta. Um dia Optimus descobre que os humanos lhe esconderam algo ocorrido no lado oculto da Lua. Trata-se da queda de uma espaçonave vinda de Cyberton, comandada por Sentinel Prime (Leonard Nimoy), que desencadeou a corrida espacial entre Estados Unidos e União Soviética na década de 60. Os Autobots resolvem ir à Lua para resgatar o antigo líder, além das cápsulas que ainda estão no local. Paralelamente, Sam Witwicky (Shia LaBeouf) vive com sua nova namorada, Carly (Rosie Huntington-Whiteley), e está à procura de emprego. Ele sente-se diminuído, já que salvou o planeta duas vezes e ganhou uma medalha do presidente Barack Obama, mas nada disto parece ajudá-lo a se estabelecer no mercado de trabalho. Para piorar, Carly ganha bem e é assediada pelo chefe, o bilionário Dylan Gould (Patrick Dempsey). Pouco depois de enfim conseguir emprego, Sam recebe uma mensagem de Jerry (Ken Jeong), que trabalha no mesmo lugar. Jerry trabalhou na NASA durante a corrida espacial e agora é chantageado pelos Decepticons, que o matam. O fato faz com que Sam procure mais uma vez os Autobots, mas apesar de seus feitos do passado ele encontra resistência da nova comandante, Marissa Faireborn (Frances McDormand).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O ÚLTIMO CAVALEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNSFRMRS05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Cavaleiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Cavaleiro.jpg</fanart>
<info>Os humanos estão em guerra com os Transformers, que precisam se esconder na medida do possível. Cade Yeager (Mark Wahlberg) é um de seus protetores, liderando um núcleo de resistência situado em um ferro-velho. É lá que conhece Izabella (Isabela Moner), uma garota de 15 anos que luta para proteger um pequeno robô defeituoso. Paralelamente, Optimus Prime viaja pelo universo rumo a Cybertron, seu planeta-natal, de forma a entender o porquê dele ter sido destruído. Só que, na Terra, Megatron se prepara para um novo retorno, mais uma vez disposto a tornar os Decepticons os novos soberanos do planeta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH: A ESPERANÇA VEM DO LIXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TSHAESPRNCVMDLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trash%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20Vem%20do%20Lixo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trash%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20Vem%20do%20Lixo.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro, Brasil. Gardo (Eduardo Luís) e Raphael (Rickson Tevez) são garotos que vivem em um lixão e sempre buscam algo valioso entre os restos despejados no local todo dia. Um dia, Raphael encontra uma carteira com uma boa quantia em dinheiro e a divide com o amigo. Entretanto, logo surge o policial Frederico (Selton Mello), que está justamente procurando a tal carteira a mando de um candidato a prefeito, Santos (Stepan Nercessian). Os garotos não revelam que a encontraram e pedem ajuda a Rato (Gabriel Weinstein), também morador do lixão, para que possam descobrir o que ela tem de tão importante. É quando percebem que, através de uma chave, embarcarão em uma verdadeira caça ao tesouro.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE CHOQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRTMNTDCHQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tratamento%20de%20Choque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tratamento%20de%20Choque.jpg</fanart>
<info>Dave Buznik (Adam Sandler) é um pacato empresário que é condenado por um crime e sentenciado a realizar um tratamento para controlar seu temperamento. O encarregado de realizar este tratamento é o Dr. Buddy Rydell (Jack Nicholson), um louco psiquiatra que tem seus próprios problemas de temperamento e parece ser o único capaz de tirar Buznik do sério.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREINADOR ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNDRDASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Treinador%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Treinador%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Samantha se envolve com seu novo treinador de natação, e quando tenta terminar descobre que ele tem outras intenções.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRMFNTSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trem%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trem%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos decide fazer uma pausa em sua viagem e visitar a grande atração de um parque local: o trem fantasma. O que os jovens não sabem é que duas crianças foram mortas no local, e seu assassino, fugitivo da polícia, refugia-se no mesmo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSANCSPRUMCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes (Frances McDormand) decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby (Woody Harrelson), responsável pela investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSANCSPRUMCRMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes (Frances McDormand) decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby (Woody Harrelson), responsável pela investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ESTRANHOS IDÊNTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRESTNHSIDNTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Estranhos%20Id%C3%AAnticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Estranhos%20Id%C3%AAnticos.jpg</fanart>
<info>Na Nova York de 1980, três completos estranhos descobrem que são trigêmeos idênticos separados durante o nascimento. Aos 19 anos, a feliz reunião dos três os lança para uma fama internacional, mas também traz um segredo extraordinário e perturbador, capaz de transformar a compreensão da natureza humana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS GUERREIROS: A RESSURREIÇÃO DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSGURSARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Guerreiros%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Guerreiros%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>alente general se torna uma verdadeira lenda graças à sua coragem e às suas sucessivas vitórias. Durante sua vida, seu maior objetivo foi unificar o reino de Shu, mas, cansado, não conseguiu concretizar esse desejo. Agora, ele terá de duelar com a exímia guerreira que comanda o reino de Wei e decide que essa será sua última chance de ver seu sonho se tornar realidade. Para isso, terá de partir para uma batalha perigosa, em que enfrentará três poderosos guerreiros de uma só vez.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HOMENS EM CONFLITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TSHMNSEMCFLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Homens%20em%20Conflito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Homens%20em%20Conflito.jpg</fanart>
<info>Em meio à Guerra Civil Americana, três homens fazem de tudo para colocar as mãos em 200 mil dólares roubados</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS REIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRSRES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Reis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Reis.jpg</fanart>
<info>Em março de 1991, foi assinado o cessar-fogo na Guerra do Golfo. Em meio às comemorações no acampamento norte-americano, um mapa é descoberto junto a um dos prisioneitos iraquianos. Mostrando a rota de um tesouro enterrado no deserto do Iraque, quatro soldados americanos resolvem partir em sua busca.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UM BEBÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSLTRSEUMBB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Solteir%C3%B5es%20e%20um%20Beb%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Solteir%C3%B5es%20e%20um%20Beb%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Três amigos dividem um apartamento e dedicam grande parte do tempo livre para se divertirem com um time interminável de namoradas. Um dia, um bebê é deixado na porta do apartamento deles, com um bilhete da mãe (Nancy Travis) dizendo não ter condições de cuidar da filha no momento. Acontece que o pai é um ator (Ted Danson) e está atualmente filmando na Turquia. Após o choque inicial os outros dois resolvem cuidar da criança, mas isto afetará a vida dos três muito além do que possam imaginar.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREZE HOMENS E UM NOVO SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRZHMNSEUMNVSGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Treze%20Homens%20e%20um%20Novo%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Treze%20Homens%20e%20um%20Novo%20Segredo.jpg</fanart>
<info>Reuben Tischkoff (Elliott Gould), o homem que bancou financeiramente o assalto triplo aos cassinos de Terry Benedict (Andy Garcia), foi traído por Willie Bank (Al Pacino), um inescrupuloso dono de cassinos. Com Reuben no hospital, Danny Ocean (George Clooney), Rusty Ryan (Brad Pitt) e sua trupe mais uma vez se reúnem para iniciar um plano de vingança. O objetivo é derrotar Bank na noite de inauguração de seu mais luxuoso cassino, chamado The Bank, derrotando-o financeiramente e também atingindo sua reputação.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNGLODMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tri%C3%A2ngulo%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tri%C3%A2ngulo%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Quando Jess embarca em um veleiro com um grupo de amigos para o alto mar, ela tem o pressentimento de algo está errado. Sua suspeita se realiza quando eles vão parar no meio de uma tempestade e para sobreviverem, todos são forçados a embarcar em um misterioso e aparentemente desocupado transatlântico. Ao caminhar pelos corredores, Jess tem a sensação de que já esteve no local antes e repara que o relógio do navio está parado. Estranhas coisas começam a acontecer e eles percebem que não estão sozinhos: alguém está caçando-os, um por um, e Jess, sem saber, está com a chave para encerrar todo esse terror.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBU URBANA DANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRBURBNADNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tribu%20Urbana%20Dance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tribu%20Urbana%20Dance.jpg</fanart>
<info>Ao perder a reputação e também a memória, um executivo descobre uma nova vida ao lado de sua mãe biológica e um grupo de dança empoderado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRILHOS IMORTAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRLHSIMRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trilhos%20Imortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trilhos%20Imortais.jpg</fanart>
<info>A colegial de Leninegrado de ontem, Masha Yablochkina, depois de um violento inverno de 1941-1942, chega aos caminhos-de-ferro esperando sobreviver e ganhar força. De lá, a menina é enviada para a construção da rodovia de Shlisselburg, que liga a cidade ao continente e está à vista da artilharia alemã. Assim, a heroína entra na 48ª coluna de locomotivas da reserva especial NKPS, que, ao custo do risco letal, terá que entregar 75% de toda a carga e equipamento militar para Leningrado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLA AMEAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLAMECA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tripla%20Amea%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tripla%20Amea%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois que a filha de um bilionário se torna o alvo de um cartel mercenário, sua única proteção passa a ser dois lutadores passando por dificuldades e um terceiro que jurou vingança contra os outros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLE 9[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRPL9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%209.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, um grupo de ladrões se une a um policial corrupto para organizar seu maior golpe até então. A fim de tirar a atenção das autoridades sobre o roubo que irá acontecer, eles planejam matar um jovem membro da polícia de LA, gerando um "Triple Nine" (código usado quando policiais estão em apuros).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLO X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%20X.jpg</fanart>
<info>Xander Cage (Vin Diesel) é um atleta de esportes radicais famoso por suas performances em público que desafiavam a própria morte. Apostando em sua capacidade em decifrar crimes não solucionados por espiões comuns, Gibbons (Samuel L. Jackson), um agente da NSA, decide recrutá-lo para sua organização. Xander aceita o convite e é escalado para uma missão onde enfrentará um inteligente, organizado e implacável inimigo.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCANDO AS BOLAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCNDASBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trocando%20as%20Bolas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trocando%20as%20Bolas.jpg</fanart>
<info>Louis Winthorpe III (Dan Aykroyd) é um executivo de sucesso que, assim como o negro marginalizado Billy Ray Valentine (Eddie Murphy), que vive de pequenos golpes, tem sua vida muito mudada quando dois riquíssimos corretores, Randolph Duke (Ralph Bellamy) e Mortimer Duke (Don Ameche), apostam sobre qual o fator preponderante que determina o sucesso de uma pessoa. Mortimer crê que é o genético, enquanto Randolph acredita que seja o meio social. Assim fazem acontecer desgraças com Louis, enquanto Billy Ray tem uma mudança tão brusca de status que inicialmente se desconcerta, sem imaginar que agora tem a casa, o carro e o emprego de Louis.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCO EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCOEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÓIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TROIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%B3ia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%B3ia.jpg</fanart>
<info>Em 1193 A.C., Paris (Orlando Bloom) é um príncipe que provoca uma guerra da Messência contra Tróia, ao afastar Helena (Diane Kruger) de seu marido, Menelaus (Brendan Gleeson). Tem início então uma sangrenta batalha, que dura por mais de uma década. A esperança do Priam (Peter O'Toole), rei de Tróia, em vencer a guerra está nas mãos de Aquiles (Brad Pitt), o maior herói da Grécia, e seu filho Hector (Eric Bana).</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trolls.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trolls.jpg</fanart>
<info>Ramo (Justin Timberlake) parte para uma jornada de descobertas e aventuras ao lado de Poppy (Anna Kendrick), líder dos Trolls. Inicialmente inimigos, conforme os desafios são superados eles descobrem que no fundo combinam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS: VAMOS FESTEJAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRLSVMSFSTJR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trolls%20-%20Vamos%20Festejar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trolls%20-%20Vamos%20Festejar.jpg</fanart>
<info>Quando a Rainha dos Trolls, Poppy, descobre que os Bergens não têm férias, ela reúne ajuda de seus amigos, Branch e Snack Pack, a fim de trazer férias para os Bergens.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRON: UMA ODISSEIA ELETRÔNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNUMODSEIAELTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tron%20-%20Uma%20Odisseia%20Eletr%C3%B4nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tron%20-%20Uma%20Odisseia%20Eletr%C3%B4nica.jpg</fanart>
<info>Kevin Flynn (Jeff Bridges) é um jovem engenheiro de softwares que trabalha na ENCOM. Sua maior diversão, e também seu trabalho, é elaborar novos jogos de videogame. Kevin sonha em fundar sua própria companhia, mas seus projetos são roubados por Ed Dillinger (David Warner), que os apresenta como se fossem seus. Como resultado, Dillinger é promovido enquanto Kevin precisa abrir uma casa de jogos, com os poucos que lhe restaram. Decidido a provar que foi roubado, Kevin resolve entrar no sistema da ENCOM através de um programa chamado CLU, criado por ele. É quando descobre que Dillinger criou Tron (Bruce Boxleitner), um programa destinado a proteger o Programa de Controle Mestre, que gerencia todo o sistema da ENCOM.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRPDELT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite.jpg</fanart>
<info>1997. O dia-a-dia do grupo de policiais e de um capitão do BOPE (Wagner Moura), que quer deixar a corporação e tenta encontrar um substituto para seu posto. Paralelamente dois amigos de infância se tornam policiais e se destacam pela honestidade e honra ao realizar suas funções, se indignando com a corrupção existente no batalhão em que atuam.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE 2: O INIMIGO AGORA É OUTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRPDELT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite2.jpg</fanart>
<info>Nascimento (Wagner Moura), agora coronel, foi afastado do BOPE por conta de uma mal sucedida operação. Desta forma, ele vai parar na inteligência da Secretaria de Segurança Pública do Estado. Contudo, ele descobre que o sistema que tanto combate é mais podre do que imagina e que o buraco é bem mais embaixo. Seus problemas só aumentam, porque o filho, Rafael (Pedro Van Held), tornou-se adolescente, Rosane (Maria Ribeiro) não é mais sua esposa e seu arqui-inimigo, Fraga (Irandhir Santos), ocupa posição de destaque no seio de sua família.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRPAZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</fanart>
<info>Na Geórgia rural de 1977, uma menina fora dos padrões sonha com a vida no espaço. Quando uma competição nacional oferece a ela a chance de realizar seu sonho e gravar sua voz no Golden Record da NASA, ela recruta uma tropa improvisada de Escoteiras Birdie, construindo amizades para a vida inteira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares.jpg</fanart>
<info>Em uma época futura um jovem (Casper Van Dien), após graduar-se, quer se alistar nas forças armadas para tornar-se um "cidadão" e deixar de ser um mero civil. Também faz isto por causa da namorada (Denise Richards), por quem é apaixonado. Um amigo (Jake Busey) em comum do casal se alista e é designado para servir na parte de planejamento estratégico. Ela é encaminhada para pilotar naves de combate, mas ele vai servir na infantaria, que é um posto menos prestigiado. Porém, ele demostra tal afinco nos treinamentos que se torna líder de um pelotão, mas por causa de um erro seu um colega morre em uma simulação de batalha. Quando ele pede dispensa, pois sua namorada está envolvida com seu instrutor, descobre que sua cidade natal, Buenos Aires, não existe mais em virtude de um ataque de insetos alienígenas do planeta Klendathu. Assim, ele volta atrás na sua decisão e vai fazer parte da grande ofensiva terrestre contra estes insetos (que são gigantescos e às vezes medem 30 metros) no planeta deles. Mas o alto comando terrestre subestima demais a capacidade de reação dos inimigos e em poucas horas morrem mais de 300 mil terrestres na ofensiva. Fica claro então que esta guerra vai decretar o fim de uma espécie e está claro que um inseto inteligente comanda as ações, que pretendem exterminar com a raça humana.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%202.jpg</fanart>
<info>No segundo filme da franquia inspirada no romance de Robert A. Heinlein, um grupo de soldados se refugia em um posto abandonado depois de lutar com insetos alienígenas. Porém, os soldados escondidos começam a perceber que mais perigo está à espera deles.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%203.jpg</fanart>
<info>Uma nave espacial da Federação cai no distante planeta alienígena OM-1 e acaba ficando encalhada com o líder Sky Marechal Anoke, a piloto Lola Beck e vários outros no local. Agora cabe ao Coronel Johnny Rico, herói relutante da invasão de insetos no Planeta P, liderar uma equipe de soldados em uma ousada missão de resgate.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRINVSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No quarto filme da franquia, o Fort Casey da Federação Terráquea está no topo de um asteróide que é como uma colméia de insetos. Diante disso, o Starship Alesia começa a desdobrar suas tropas para agarrar e controlar o asteróide, ao mesmo tempo em que resgata sobreviventes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASORES DE MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRSINVSRSDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20Invasores%20de%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20Invasores%20de%20Marte.jpg</fanart>
<info>Johnny Rico (Casper Van Dien) está em uma das missões mais difíceis de sua vida. Enviado para uma estação satélite em Marte, ele está tendo que treinar um novo grupo de recrutas para uma batalha contra os temidos insetos. Mas, durante o treinamento, eles são supreendidos com um ataque inesperado, e a Frota da Federação não está perto para ajudar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRVNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trov%C3%A3o%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trov%C3%A3o%20Negro.jpg</fanart>
<info>Moscou. Em seu aniversário, o jovem Dima (Grigoriy Dobrygin) ganha dos pais um velho carro. No início decepcionado, ele se anima ao perceber que o veículo tem poderes especiais. Do outro lado da cidade, a ambição desenfreada de um empresário coloca a cidade em risco e Dima pode ser o único capaz de evitar o fim.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO TROPICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRVAOTRPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Tropical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Tropical.jpg</fanart>
<info>Tugg Speedman (Ben Stiller), Kirk Lazarus (Robert Downey Jr.) e Jeff Portnoy (Jack Black) são grandes astros de Hollywood, que acertaram suas presenças em "Trovão Tropical", novo filme do diretor inglês Damien Cockburn (Steve Coogan). O projeto é a adaptação da biografia de 4 Folhas Tayback (Nick Nolte), um veterano da Guerra do Vietnã. A equipe vai ao próprio Vietnã para realizar as filmagens, mas logo o ego dos atores principais causa problemas. Tentando controlar o trio, Damien decide rodar as cenas em plena floresta, sem imaginar os perigos que sua decisão traria.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUE LIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRULIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/True%20Lies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/True%20Lies.jpg</fanart>
<info>Agente de governo (Arnold Schwarzenegger), especialista em combate ao terrorismo, está casado há quinze anos, sendo que durante todo este tempo faz sua mulher (Jamie Lee Curtis) acreditar que apenas vende material de informática. A esposa por sua vez acha sua vida insossa e, coincidentemente, se envolve com um pretenso espião (Bill Paxton), no intento de trazer alguma emoção ao seu dia-a-dia. Ao investigar o "caso" da mulher, o agente descobre que o tal "espião" na verdade é um simples vendedor de carros, que inventa histórias mirabolantes para tentar conquistar mulheres emocionalmente carentes, e que sua mulher não o está traindo. Mas resolve dar um "susto" nela e, sem querer, acaba envolvendo a mulher e a filha (Elisa Dushku) em um caso de terrorismo no qual está trabalhando.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRQDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Truque%20de%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Truque%20de%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Daniel Atlas (Jesse Eisenberg) é o carismático líder do grupo de ilusionistas chamado The Four Horsemen. O que poucos sabem é que, enquanto encanta o público com suas mágicas sob o palco, o grupo também rouba bancos em outro continente e ainda por cima distribui a quantia roubada nas contas dos próprios espectadores. Estes crimes fazem com que o agente do FBI Dylan Hobbs (Mark Ruffalo) esteja determinado a capturá-los de qualquer jeito, ainda mais após o grupo anunciar que em breve fará seu assalto mais audacioso. Para tanto ele conta com a ajuda de Alma Vargas (Melanie Laurent), uma detetive da Interpol, e também de Thaddeus Bradley (Morgan Freeman), um veterano desmistificador de mágicos que insiste que os assaltos são realizados a partir de disfarces e jogos envolvendo vídeos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE: O SEGUNDO ATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRQDMSTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Truque%20de%20Mestre%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Truque%20de%20Mestre%202.jpg</fanart>
<info>Após enganarem o FBI, os cavaleiros Daniel Atlas (Jesse Eisenberg), Merritt McKinney (Woody Harrelson) e Jack Wilder (Dave Franco) estão foragidos. Eles seguem as ordens de Dylan Rhodes (Mark Ruffalo), que segue trabalhando no FBI de forma a impedir os avanços na procura dos próprios cavaleiros. Paralelamente, o grupo planeja seu novo ato: desmascarar um jovem gênio da informática, cujo novo lançamento coleta dados pessoais dos usuários. Entretanto, durante a revelação da farsa, os próprios cavaleiros são vítimas de um contragolpe, vindo de um inimigo desconhecido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TBRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um terrível ataque a banhistas é o sinal de que a praia da pequena cidade de Amity virou refeitório de um gigantesco tubarão branco, que começa a se alimentar dos turistas. Embora o prefeito queira esconder os fatos da mídia, o xerife local (Roy Scheider) pede ajuda a um ictiologista (Richard Dreyfuss) e a um pescador veterano (Robert Shaw) para caçar o animal. Mas a missão vai ser mais complicada do que eles imaginavam.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%202.jpg</fanart>
<info>Passaram-se quatro anos desde que o tubarão branco apavorou a população da, até então, pacífica praia de Amity. Quando tudo parecia mais calmo, uma nova criatura aparece para aterrorizar a região, agora alvo de uma intensa especulação imobiliária. O chefe de polícia Martin Brody (Roy Scheider) vai lutar contra o tempo para salvar toda a população das garras desse animal.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%203.jpg</fanart>
<info>A fera assassina dos mares está de volta, desta vez atacando funcionários e frequentadores de um parque aquático da Flórida.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 4: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%204%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%204%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Numa cidade do litoral da Nova Inglaterra, tubarão branco ataca banhistas e provoca pânico.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO CRUEL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TBRAOCRELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</fanart>
<info>Três corpos horrivelmente mutilados são encontrados na praia. Suspeita-se que o assassino seja um tubarão tigre. Antes que mais pessoas sejam mortas, Dag Soerensen, diretor de um pequeno aquário da cidade, organiza uma busca alucinada para matar o tubarão.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO DE GELO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TUBRSDGLOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tubar%C3%A3o%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tubar%C3%A3o%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Uma nova raça de tubarões vorazes e agressivos surgem de uma fissura no Ártico, devorando todos os presentes em uma estação de pesquisa que decidirem se aproximar das águas frias. Quando a estação fica submersa, os sobreviventes devem se armar com o que estiver ao alcance para enfrentar as criaturas assassinas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO TOXICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TBRAOTXCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Toxico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Toxico.jpg</fanart>
<info>No filme, um fim de semana de um grupo de jovens se torna um pesadelo quando um tubarão venenoso surge nas límpidas águas de um paraíso tropical. O tubarão tóxico rasgará suas vítimas e irá contaminá-las com um ácido que os transforma em "zumbis".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO-PIRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TBRAOPRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o-Piranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o-Piranha.jpg</fanart>
<info>Eles estão famintos. Como parte de um experimento com fins comerciais, cientistas modificam uma espécie de grande tubarão branco para deixá-lo do tamanho de uma piranha. Quando os vorazes peixes conseguem invadir o reservatório de água de Nova York, o terror biológico estará às soltas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUCKER E DALE CONTRA O MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TUCKREDLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tucker%20e%20Dale%20Contra%20o%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tucker%20e%20Dale%20Contra%20o%20Mal.jpg</fanart>
<info>Tucker (Alan Tudyk) & Dale (Tyler Labine) estão de férias em sua cabana em ruínas na montanha quando são atacados por um grupo de estudantes que os confundem com assassinos seriais. Agora as férias desses dois que deveria ser apenas com cerveja, pescaria e bons momentos se transforma numa perseguição sangrenta.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACABA EM FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TDOACBAEMFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Acaba%20Em%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Acaba%20Em%20Festa.jpg</fanart>
<info>Vlad (Marcos Veras) é um dos funcionários do setor de Recursos Humanos de sua empresa. Com o fim do ano se aproximando, ele se torna o responsável por organizar a "festa da firma", uma festa de fim de ano para levantar o moral do quadro de funcionários, abalado profundamente por causa de uma sequência de demissões. Determinado a provar seu valor para sua ex-namorada, ele aceita o desafio. Tudo começa bem, mas as coisas acabam saindo do controle de Vlad, que terá que fazer o possível e o impossível para resolver todos os problemas e fazer a festa dar certo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO COMEÇA NO BROOKLYN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDCMCNBROKLYN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20Come%C3%A7a%20no%20Brooklyn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20Come%C3%A7a%20no%20Brooklyn.jpg</fanart>
<info>Servindo uma sentença perpétua em uma das prisões mais duras de Israel, Mikki Levy nunca pensou em ver a luz do dia. Ele é liberado em uma tecnicalidade e decide começar uma vida nova em Nova York, com seu tio no Brooklyn. A difícil realidade de ser um ex-presidiário o alcança e ele se envolve com a máfia russa. Para sobreviver ele precisa revisitar seu passado e suas habilidades que o manteram vivo na prisão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO E TODAS AS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDETDSASCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20e%20Todas%20as%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20e%20Todas%20as%20Coisas.jpg</fanart>
<info>Maddie (Amandla Stenberg) está prestes a fazer 18 anos, mas ela nunca saiu de casa. Desde a infância, a jovem foi diagnosticada com Síndrome da Imunodeficiência Combinada, de modo que seu corpo não seria capaz de combater os vírus e bactérias presentes no mundo exterior. Ela é cuidada com carinho pela mãe, uma médica que constrói uma casa especialmente para as necessidades da filha. Um dia, uma nova família se muda para a casa ao lado, incluindo Olly (Nick Robinson), que se sente imediatamente atraído pela garota através da janela. Maddie também se apaixona pelo rapaz, mas como eles poderiam viver um romance sem se tocar?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE ELA DESEJAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOQELDSJR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Ela%20Desejar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Ela%20Desejar.jpg</fanart>
<info>Tudo começa quando a colegial, Sophie O'Dea ganha como presente de aniversário, o carro da sua avó, um automóvel antigo chamado Star. Lhe foi dito que o carro tem poderes mágicos e que irá conceder-lhe um desejo, não acreditando Sophie casualmente faz um desejo. Ela pede uma companhia para a dança do Dia dos Namorados, e para sua surpresa, seu desejo se torna realidade na forma de Drake (Calum Worthy), um jovem ator cômico de Los Angeles que aparece magicamente no porta-malas do automóvel.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE TIVEMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDOQTVMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Tivemos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Tivemos.jpg</fanart>
<info>Junto com a filha adolescente Emma (Taissa Farmiga), Bridget (Hilary Swank) precisa viajar de volta para a casa da sua mãe, Ruth (Blythe Danner), após ela acordar de madrugada e sair caminhando por uma tempestade de neve devido ao Alzheimer. No retorno a sua casa, Bridget precisa lidar com o teimoso pai Burt (Robert Forster) e o irmão Nicky (Michael Shannon), enquanto discutem sobre colocar Ruth em uma casa de cuidados para a memória ou não.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA FICAR COM ELE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDPRFCRCMELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Para%20Ficar%20Com%20Ele.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Para%20Ficar%20Com%20Ele.jpg</fanart>
<info>Christina Walters (Cameron Diaz) é uma bela mulher que tem por princípios não idealizar como seria seu homem perfeito, pois ele pode estar bem ao seu lado sem que ela perceba. Sua teoria vai por água abaixo quando, em uma de suas saídas com as amigas Courtney (Christina Applegate) e Jane (Selma Blair), conhece Peter (Thomas Jane), com quem passa uma noite maravilhosa. Entretanto, ao acordar na manhã seguinte Christina não encontra mais Peter. Desesperada e completamente apaixonada, Christina então convence Jane e Courtney a partirem com ela em uma viagem para reencontrar aquele que ela agora considera ser seu homem perfeito.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDOPLPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Pelo%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Pelo%20Poder.jpg</fanart>
<info>O jovem Stephen Myers (Ryan Gosling) é um idealista. Dedicado, obsessivo e apaixonado por política, trabalha como assessor de imprensa de Mike Morris (George Clooney) governador democrata, candidato a corrida presidencial nos Estados Unidos. Morris conta ainda com a ajuda do experiente Paul (Philip Seymour Hoffman) para derrotar o concorrente, assessorado pelo igualmente experiente Tom Duffy (Paul Giamatti). Durante a briga para definir quem sairá vencedor nas eleições primárias, o staff dos candidatos trava um intenso jogo de poder, onde a sujeira não vai para debaixo do tapete e sim para os noticiários. No meio de batalha pelo poder, Myers ainda encontra tempo para ser pressionado por duas mulheres e razões diferentes: a jornalista Ida (Marisa Tomei) e a estagiária Molly (Evan Rachel Wood).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDPRJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Russell Baze (Christian Bale) trabalha em uma usina e mora com o pai (Bingo O. Malley), que enfrenta sérios problemas de saúde, e o irmão mais novo, Rodney (Casey Affleck), que lutou na Guerra do Iraque. Um dia, Russell se envolve em um acidente de carro onde uma criança acaba falecendo, o que faz com que seja preso. Ao sair ele retoma a vida de antes, trabalhando novamente na usina. Entretanto, Rodney se recusa a levar a mesma vida do irmão e do pai. Querendo ganhar dinheiro, ele passa a fazer lutas clandestinas e acaba se envolvendo com um homem violento e bastante perigoso: Harlan DeGroat (Woody Harrelson).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM FURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDPRUFRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Por%20Um%20Furo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Por%20Um%20Furo.jpg</fanart>
<info>Sem emprego e separado da mulher Veronica (Christina Applegate), Ron Burgundy (Will Ferrell) trabalha como apresentador de shows no Sea World. Convidado para trabalhar como âncora em uma emissora que exibe notícias por 24 horas, ele decide reunir sua equipe. Brick (Steve Carell), Brian (Paul Rudd) e Champ (David Koechner) aceitam o convite de Ron e o quarteto parte para Nova York para integrar uma rede importante e competir num nível nacional.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM POPSTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOPRUMPOPSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20um%20Popstar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20um%20Popstar.jpg</fanart>
<info>A banda pop Slavabody Disco Disco Boys, febre entre as meninas de todo o Brasil, anuncia que irá tocar no Rio de Janeiro. Fãs de carteirinha do grupo, as adolescentes e melhores amigas Gabi (Maísa Silva), Manu (Klara Castanho) e Ritinha (Mel Maia) farão de tudo para que seus pais deixem que elas assistam ao show do grupo longe da cidade onde moram.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO QUE APRENDEMOS JUNTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOQAPRNDMSJNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20que%20Aprendemos%20Juntos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20que%20Aprendemos%20Juntos.jpg</fanart>
<info>Laerte (Lázaro Ramos) é um violinista que, após não passar em um teste para a OSESP, vai dar aulas em uma favela na periferia de São Paulo. Lá descobre um garoto com talento excepcional e por meio da música faz com que ele abandone o tráfico de drogas e dê um novo sentido para sua vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TULY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</fanart>
<info>Marlo (Charlize Theron), mãe de três filhos, sendo um deles um recém-nascido, vive uma vida muito atarefada, e, certo dia, ganha de presente de seu irmão: uma babá para cuidar das crianças durante a noite. Antes um pouco hesitante, Marlo acaba se surpreendendo com Tully (Mackenzie Davis).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULLY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TULYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</fanart>
<info>Marlo (Charlize Theron), mãe de três filhos, sendo um deles um recém-nascido, vive uma vida muito atarefada, e, certo dia, ganha de presente de seu irmão: uma babá para cuidar das crianças durante a noite. Antes um pouco hesitante, Marlo acaba se surpreendendo com Tully (Mackenzie Davis).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBA ABERTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMBABRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumba%20Aberta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumba%20Aberta.jpg</fanart>
<info>Na trama, Copley desperta sem memória em uma cova cheia de corpos em decomposição. Resgatado por outro grupo de desmemoriados, ele precisará descobrir como chegou lá e se ele é o responsável pelo destino daqueles cadáveres.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBBAD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMBADLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumbbad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumbbad.jpg</fanart>
<info>Índia, século IX. Vinayak vive em Tumbbad, uma pequena aldeia em ruínas controlada pelo seu pai, que não o reconhece como filho. Ele é obcecado por uma lenda local sobre um tesouro mítico, que foi enterrado ali pelos seus ancestrais. Muito teimoso, ele decide dar início a uma investigação para encontrar o artefato que o acompanhará por toda a sua vida, levando-o a um acerto de contas épico.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÚMULO DOS VAGA-LUMES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TUMLDSVAGLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/T%C3%BAmulo%20dos%20Vagalumes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/T%C3%BAmulo%20dos%20Vagalumes.jpg</fanart>
<info>Os irmão Setsuko e Seita vivem no Japão em meio a Segunda Guerra Mundial. Após a morte da mãe num bombardeio americano e a convocação do pai para a Guerra, eles vão morar com alguns parentes. Insatisfeitos, saem da cidade e acabam num abrigo isolado na floresta, onde lutam contra a fome e as doenças e se divertem com as luzes dos vaga-lumes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo.jpg</fanart>
<info>Theo (voz original de Ryan Reynolds) é um caracol de jardim, que passa o dia com outros caracóis, colhendo tomates e torcendo para não ser capturado por aves predadoras. Apesar da vida pacata, este jovem animal sonha em se tornar extremamente veloz, como o seu ídolo, o corredor campeão de Indianápolis Guy Gagné (voz original de Bill Hader). A obsessão pela velocidade faz que com Theo seja ridicularizado pelos colegas. Um dia, no entanto, ele cai acidentalmente dentro do motor de um grande carro de corrida, e um efeito inesperado acontece em seu corpo, fazendo com que ele se torne extremamente veloz. Rebatizado Turbo, o caracol encontra abrigo na casa de Tito (voz original de Michael Peña), um vendedor de comida mexicana conhecido pelos planos inusitados e que quase sempre dão errado. Surpreso com a velocidade de Turbo, Tito decide levá-lo à corrida de Indianápolis, para competir com Guy Gagné.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO KID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRBKID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Turbo%20Kid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Turbo%20Kid.jpg</fanart>
<info>Um adolescente é fascinado por quadrinhos de super-heróis, e vive no mundo da imaginação. Um dia, ele conhece uma garota que também adora HQs, e os dois decidem partir em uma verdadeira missão. Quando o vilão Zeus ameaça a dupla, eles devem provar que possuem mais poderes do que imaginavam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO: POWER RANGERS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRBOPWRNGRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo%20-%20Power%20RangerS%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo%20-%20Power%20RangerS%202.jpg</fanart>
<info>Uma nova geração dos Power Rangers, agora ainda mais poderosos, deve deter a perigosa Divatox. A maligna pirata espacial está prestes a libertar Maligore, preso há tempos num vulcão isolado, mas para isso precisa do auxílio do mago Lerigot, que decide buscar a proteção dos nossos heróis.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: LAÇOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRMDMNCLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20La%C3%A7os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20La%C3%A7os.jpg</fanart>
<info>Floquinho, o cachorro do Cebolinha (Kevin Vechiatto), desapareceu. O menino desenvolve então um plano infalível para resgatar o cãozinho, mas para isso vai precisar da ajuda de seus fiéis amigos Mônica (Giulia Benite), Magali (Laura Rauseo) e Cascão (Gabriel Moreira). Juntos, eles irão enfrentar grandes desafios e viver grandes aventuras para levar o cão de volta para casa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUSK: A TRANSFORMAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TSKATRNSFMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tusk%20-%20A%20Transforma%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tusk%20-%20A%20Transforma%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Wallace Bryton (Justin Long), narrador de um podcast, desaparece misteriosamente no interior do Canadá. Seu melhor amigo e parceiro, Teddy (Haley Joel Osment) decide procurar por ele, contando com a ajuda da namorada do desaparecido, Allison (Genesis Rodriguez), nesta busca. O que eles não imaginam é que Wallace está nas mãos do misterioso marinheiro Howard Howe (Michael Parks), que tem o estranho plano de criar uma morsa humana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TWTCHSASBRCNHSGMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas.jpg</fanart>
<info>Artemis (Tia Mowry-Hardrict) e Apolla (Tamera Mowry), as bruxinhas gêmeas, acabam sendo enviadas para longe do reino de Coventry e para outra dimensão por causa das forças das trevas que estavam perseguindo as duas irmãs. Elas acabam parando na Terra, são adotadas por famílias diferentes e só se reencontram nos seus aniversários de vinte e um anos de idade como Alex Fielding e Camryn Barnes,</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TWTCHSASBRCNHSGMS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas%202.jpg</fanart>
<info>Alex Fielding (Tia Mowry Hardrict) e Camryn Barnes (Tamera Mowry), as bruxinhas gêmeas, conseguem vencer as forças do mal e das trevas e agora querem viver as vidas de jovens adultas normais. No entanto, quando elas descobrem que o seu pai biológico pode estar vivo, elas decidem deixar tudo para trás novamente e retornar ao mundo da magia.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYPHOON CLUB [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TYPHNCLBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</fanart>
<info>Typhoon Club trata do cotidiano de alguns estudantes do ensino fundamental de uma escola de um subúrbio de Tóquio.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U.S. MARSHALS: OS FEDERAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=USMRSHLSOSFDRAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/U.S.%20Marshals%20-%20Os%20Federais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/U.S.%20Marshals%20-%20Os%20Federais.jpg</fanart>
<info>A polícia de Chicago, ao investigar um acidente, descobre que as impressões digitais do ferido conferem com as impressões digitais de um suspeito por duplo assassinato. Assim Mark Sheridan (Wesley Snipes), o acidentado, é preso ainda no hospital. Sua remoção para Nova York, local onde ele cometeu crimes, é providenciada. Mas durante o voo (no qual há outros detentos) uma tentativa de fuga provoca a queda do avião, num acidente que matou e feriu diversos civis. Sheridan consegue fugir. Samuel Gerard (Tommy Lee Jones), um experiente agente, fica encarregado de recapturá-lo, mas em pouco tempo fica claro que o fugitivo não um mero assassino e que uma intricada trama se esconde atrás da "versão oficial".</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFO: ESTAMOS SOZINHOS?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UFOESTMSZNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ufo%20-%20Estamos%20Sozinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ufo%20-%20Estamos%20Sozinhos.jpg</fanart>
<info>Derek (Alex Sharp) é um brilhante estudante que é constantemente assombrado pelas memórias de quando viu um OVNI quando era pequeno. Agora ele tenta, com ajuda de sua namorada (Ella Purnell) e sua professora (Gillian Anderson), resolver o mistério por trás de supostas recentes aparições com um agente do FBI (David Strathairn) em seu encalço.</info>
<date>2018</date>
</item>
