<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]6[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page6.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A EVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Com a divulgação de segredos e a determinação de um vampiro guerreiro traído, a batalha de séculos entre vampiros e lobisomens alcançou um grau de violência ainda maior. A vampira Selene (Kate Beckinsale) está agora à procura de Marcus (Tony Curran), o rei dos vampiros, na intenção de negociar por sua vida. O híbrido Michael (Scott Speedman) deseja ajudar Selene em sua tentativa, mas ela não é capaz de confiar no lobisomem feroz e descontrolado que está dentro de seu corpo e, com isso, recusa a ajuda. Entretanto Selene é atacada por Marcus ao encontrá-lo. A intenção de Marcus é aniquilá-la, mas ela consegue escapar e descobre que foi traída por sua família. Decidida a se vingar, Selene pede ajuda a Adrian Tanis (Steven Mackintosh) para entender a teia de mentiras que Marcus e Viktor (Bill Nighy) teceu para que conquistassem a supremacia. Tanis revela a Selena a verdadeira identidade do primeiro imortal: Alexander Corvinus (Derek Jacobi), pai de Marcus e também de seu irmão gêmeo, William (Brian Steele). Contando agora com a ajuda de Michael, Selene confronta Marcus, que deseja libertar seu irmão.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A REBELIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A partir do primeiro imortal, Alexander Corvinus, nascem duas raças de seres sobrenaturais: os vampiros e os lobisomens. Os vampiros vêm da linhagem de Markus, filho de Corvinus, tornando-se elegantes e aristocráticos. Já os lobisomens, oriundos de William, também filho de Corvinus, são bestas selvagens sem qualquer traço de humanidade. Os vampiros dominam o território onde hoje é situada a Hungria e sempre temeram os lobisomens devido à sua força e brutalidade. Até que uma alteração genética faz com que um lobisomem feminino desse à luz um filho de aparência humana, Lucian (Michael Sheen). Ele nasce na casa de Viktor (Bill Nighy), o líder dos vampiros, e, ao contrário dos demais de sua espécie, pode se transformar em animal sempre que desejar. Viktor usa esta característica para desenvolver a partir de Lucian uma nova espécie de escravos, explorados pelos vampiros como trabalhadores à luz do dia. Para controlá-los a nova espécie é obrigada a usar coleiras pontiagudas prateadas, que os impedem de se transformar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: GUERRAS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Guerra%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Guerra%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Selene (Kate Beckinsale) é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20O%20Despertar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20O%20Despertar.jpg</fanart>
<info>Após acordar de um coma de mais de 10 anos, Selene vê que o mundo mudou muito desde que "apagou". Os humanos descobriram a existência dos vampiros e lobisomens e passaram a caçar essas raças. No meio da enterna disputa, descobre que possui uma filha adolescente que é metade vampira e metade lobisomem, que precisará de sua ajuda.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: UNDERWORLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Underworld.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Underworld.jpg</fanart>
<info>Numa noite chuvosa, ao entrar numa estação do metrô Michael Corvin (Scott Speedman), um estudante de medicina, se vê no meio de um violento tiroteio entre duas facções inimigas. De um lado estão os Mercadores da Morte, grupo de elite formado por vampiros. Do outro os lycans ou lobisomens, inimigos milenares dos sanguessugas. Depois do violento embate Selene (Kate Beckinsale), uma bela e combativa vampira, desconfia que os lycans estavam perseguindo Michael, o que soa muito incomum, visto que tanto vampiros quanto lobisomens preferem manter distância dos humanos e não têm interesse por estes. Ela então comunica suas desconfianças a seu chefe, o vampiro Kraven (Shane Brolly), que não lhe dá muita atenção e ordena que esqueça o episódio. Certa de que algo estranho está acontecendo, Selene desobedece as ordens de Kraven e captura Michael. Protegendo-o dos lobisomens, ela tenta descobrir o motivo do interesse destes por um humano. Mas o que Selene não pode imaginar é que vai se apaixonar por Michael e, para piorar, o jovem doutor foi mordido por Lucian (Michael Sheen), líder dos lycans, que todos pensavam que estivesse morto. Isto significa que, em 2 dias, quando vier a lua cheia, Michael irá se transformar naquilo que ela mais odeia: um lobisomem. Na luta para salvar Michael e o clã dos vampiros, que crê estar ameaçado por um novo exército de lobisomens, Selene desperta o temível e poderoso vampiro Viktor (Bill Nighy) de seu sono de 500 anos. Ela descobre então um segredo há muito guardado, que poderá trazer terríveis conseqüências aos dois clãs: um plano para dar vida a uma nova espécie, que combina os poderes de vampiros e lycans em uma poderosa criatura. Viktor quer impedir isto custe o que custar, pois já fez algo terrível em um passado distante para impedir o surgimento deste ser e agora também fará qualquer coisa.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA VIDA: MAIS BRAVOS QUE O MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDVDMSBRVSQOMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Vida%20-%20Mais%20Bravos%20que%20o%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Vida%20-%20Mais%20Bravos%20que%20o%20Mar.jpg</fanart>
<info>Ben Randall (Kevin Costner) é um legendário nadador de resgate que se torna o único sobrevivente de um acidente falta causado por uma forte tempestade. Ele é levado para ensinar na Escola de Elite, um programa de treinamento que visa transformar jovens recrutas destemidos nos melhores nadadores de resgate. Ainda abalado pelo fracasso no acidente, Randall decide deixar de lado o programa de treinamento e aplicar seus próprios métodos de trabalho. Ele logo se desentende com Jake Fisher (Ashton Kutcher), um arrogante campeão de natação, que está em sua turma. Randall vê potencial em Fisher para se tornar um grande nadador de resgate, caso consiga equilibrar seu talento ainda não-lapidado com o lado emocional e a dedicação que a tarefa exige. Em sua 1ª missão de resgate, nas turbulentas águas do mar de Bering, no Alasca, Fisher aprende o que é realmente arriscar tudo no trabalho.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS E DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSEDEMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</fanart>
<info>O professor de simbologia Robert Langdon (Tom Hanks), depois de decifrar o código DaVinci, é chamado pelo Vaticano para investigar o misterioso desaparecimento de quatro cardeais. Agora, além de enfrentar a resistência da própria igreja em ajudá-lo nos detalhes de sua investigação, Langdon precisa decifrar charadas numa verdadeira corrida contra o tempo porque a sociedade secreta por trás do crime em andamento tem planos de explodir o Vaticano.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS FAIXA-PRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANJSFXPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Faixa-Preta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Faixa-Preta.jpg</fanart>
<info>Uma escola superior de artes marciais dirigida pelo bom e sábio mestre Lee, esta em crise. O prédio anda mal conservado e já está indo a leilão. O que estava mantendo a escola era o aluguel do salão para shows de rock. Enquanto a pressão de um mal caráter, especulador, imobiliário ronda a paz da escola, as garotas, alunas do mestre Lee, decidem inovar fazendo festas e shows para transformar a escola em um clube de adolescentes e assim atrair novos alunos e tirar a escola da crise.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANJSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>Um policial, que ia se sagrar padre mas perdeu a fé, se depara com uma guerra entre anjos, pois alguns deles, liderados pelo arcanjo Gabriel, não se conformam de Deus ter dado alma aos seres humanos. Enquanto esta luta acontece as almas não podem deixar seus corpos e irem para o Paraíso, sendo que Gabriel procura na Terra almas que possa usar em seu exército, mas outro anjo tenta detê-lo.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANJSRBLDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%202.jpg</fanart>
<info>O anjo Gabriel (Christopher Walken) retorna à Terra para evitar o nascimento de um nefilim, que é o filho de um anjo com uma mulher, pois a idéia de um humano com poderes angelicais o desagrada imensamente, estando disposto a matar para evitar este nascimento. Valerie (Jennifer Beals) engravida do anjo Danyael (Russell Wong) e se vê envolvida em fatos que não entende totalmente, mas fica claro que sua vida corre perigo. Quando Daniel mata membros do exército de anjos de Gabriel, este por sua vez utiliza uma adolescente, que tentou cometer suicídio e a qual vem mantendo viva, para auxiliá-lo a combater Daniel e outros anjos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES 3: O ASCENDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANJSRBLDS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%203%20-%20O%20Ascendente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%203%20-%20O%20Ascendente.jpg</fanart>
<info>O anjo Gabriel (Christopher Walken) tem morado na Terra, onde apreendeu a desfrutar de simples prazeres dos humanos, como dirigir um carro ou saborear um rosquinha. Uma noite ele testemunha Daniel (Dave Buzzotta), um pregador herege, dizer para os seus seguidores que Deus não tem nenhum plano para os que vivem na Terra e o que acontece é obra do acaso. Então um cego, que reivindica ouvir a voz de Deus, atira várias vezes no peito de Daniel. No entanto, várias horas depois dele ser declarado morto, Daniel sai da sua gaveta no necrotério e vai para a rua. A aturdida e inconformada Maggie (Kayren Butler), a namorada de Daniel, conhece Zofael (Vincent Spano), um anjo amaldiçoado que necessita do coração de Daniel, já que só assim morrerá realmente, para seus demoníacos propósitos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA: O PERIGO TEM NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANAOPRGTMNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</fanart>
<info>Oficialmente, Anna Poliatova (Sasha Luss) é uma modelo famosa e muito requisitada pelas marcas de luxo ao redor do mundo, mas o maior segredo que esconde é que ela é uma das assassinas mais perigosas e bem treinadas da KGB. No entanto, Anna fará de tudo para se sentir liberta da repressão do governo russo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA: O PERIGO TEM NOME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</fanart>
<info>Oficialmente, Anna Poliatova (Sasha Luss) é uma modelo famosa e muito requisitada pelas marcas de luxo ao redor do mundo, mas o maior segredo que esconde é que ela é uma das assassinas mais perigosas e bem treinadas da KGB. No entanto, Anna fará de tudo para se sentir liberta da repressão do governo russo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle.jpg</fanart>
<info>Um casal se prepara para a chegada de sua primeira filha e compra para ela uma boneca. Quando sua casa é invadida por membros de uma seita, o casal é violentamente atacado e a boneca, Anabelle, se torna recipiente de uma entidade do mal.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 2: A CRIAÇÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANBL2ACRCDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle%202%20-%20A%20Cria%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle%202%20-%20A%20Cria%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Anos após a trágica morte de sua filha, um habilidoso artesão de bonecas e sua esposa decidem, por caridade, acolher em sua casa uma freira e dezenas de meninas desalojadas de um orfanato. Atormentado pelas lembranças traumáticas, o casal ainda precisa lidar com um amendrontador demônio do passado: Annabelle, criação do artesão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 3: DE VOLTA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANBL3DVLTPCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Quando Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga) deixam sua casa durante um fim de semana, a filha do casal, a pequena Judy Warren (McKenna Grace), é deixada aos cuidados de sua babá (Madison Iseman). Mas as duas entram em perigo quando a maligna boneca Annabelle, aproveitando que os investigadores paranormais estão fora de jogo, anima os letais e aterrorizantes objetos contidos na Sala dos Artefatos dos Warren.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 3: DE VOLTA PARA CASA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANBL3DVLTPCSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE HOOPER E OS FANTASMAS DE NANTUCKET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANBLEHPREOSFNTMSDNTCKT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%20Hooper%20e%20os%20Fantasmas%20de%20Nantucket.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%20Hooper%20e%20os%20Fantasmas%20de%20Nantucket.jpg</fanart>
<info>De férias na histórica Ilha de Nantucket, uma jovem escritora de mistério adolescente e seus amigos deverão superar dois ladrões astutos para resolver o segredo por trás de uma história de fantasma lendária.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO NOVO, MORTE NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANNVOMRTNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Novo,%20Morte%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Novo,%20Morte%20Nova.jpg</fanart>
<info>Durante a véspera de ano novo, sete amigos e um mochileiro se unem para sobreviver à crueldade de três assassinos mascarados que invadem o alojamento onde eles esperariam pela chegada da meia-noite. Um por um, eles são perseguidos e assassinados das formas mais chocantes e violentas. Conseguirá alguém sobreviver à fúria dos três matadores e começar o novo ano vivo? Não será fácil, pois eles chegaram para matar, e não vão parar até que o banho de sangue termine.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO UM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANOUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Um.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Um.jpg</fanart>
<info>Zed (Jack Black) é um caçador e Oh (Michael Cera) tem como tarefa colher frutas. Eles vivem na era pré-histórica e são grandes amigos. Um dia, Zed resolve comer um fruto da árvore da sabedoria e acaba banido de sua tribo. Oh resolve acompanhá-lo. Em suas andanças a dupla encontra Caim (David Cross) e Adão (Harold Ramis), impede Abraão (Hank Azaria) de matar Isaac (Christopher Mintz-Plasse) e chega à cidade de Sodoma, onde descobre que os integrantes de sua tribo são mantidos como escravos. Determinados a salvar as mulheres que amam, Maya (June Diane) e Eema (Juno Temple), Zed e Oh resolvem arriscar suas vidas no resgate.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOHANA: THE FLOWER WE SAW THAT DAY: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANHMTHFLWESWTHDAYFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anohana%20-%20The%20Flower%20We%20Saw%20That%20Day%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anohana%20-%20The%20Flower%20We%20Saw%20That%20Day%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOMALISA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANOMLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anomalisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anomalisa.jpg</fanart>
<info>Michael Stone (voz de David Thewis) é um palestrante motivacional que acaba de chegar à cidade de Connecticut. Ele segue do aeroporto direto para o hotel, onde entra em contato com um antigo caso para que possam se reencontrar. A iniciativa não dá certo, mas Michael logo se insinua para duas jovens que foram ao local justamente para ver a palestra que ele dará no dia seguinte. É quando ele conhece Lisa (voz de Jennifer Jason Leigh), por quem se apaixona.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anon.jpg</fanart>
<info>Em um mundo futuro onde não há crime por causa de um sistema de vigilância extrema, um detetive (Clive Owen) acaba encontrando uma mulher (Amanda Seyfried) que descobriu uma falha no regime de não-privacidade e que ameaça toda a construção da sociedade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANÔNIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANOMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</fanart>
<info>Em Anônimo, Hutch Mansell (Bob Odenkirk) é um pacato pai e marido que sempre arca com as injustiças da vida, sem revidar. Quando dois ladrões invadem sua casa, Hutch se recusa a defender a si mesmo e sua família na esperança de evitar qualquer violência, desapontando seus familiares com sua passividade. As consequências do incidente acabam despertando uma raiva latente em Hutch, desencadeando instintos adormecidos e impulsionando-o em um caminho brutal que irá trazer à tona segredos sombrios e habilidades letais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOS 90[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANS90.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anos%2090.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anos%2090.jpg</fanart>
<info>Aos 13 anos, Stevie (Sunny Suljic) é um garoto de Los Angeles tentando curtir o início da adolescência enquanto tenta relevar o relacionamento abusivo com o irmão mais velho. Em plena década de 1990, ele descobre o skate e aprende lições de vida com o seu novo grupo de amigos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DE PARTIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANTSDPRTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20de%20Partir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20de%20Partir.jpg</fanart>
<info>Carter Chambers (Morgan Freeman) é um homem casado, que há 46 anos trabalha como mecânico. Submetido a um tratamento experimental para combater o câncer, ele se sente mal no trabalho e com isso é internado em um hospital. Logo passa a ter como companheiro de quarto Edward Cole (Jack Nicholson), um rico empresário que é dono do próprio hospital. Edward deseja ter um quarto só para si mas, como sempre pregou que em seus hospitais todo quarto precisa ter dois leitos para que seja viável financeiramente, não pode ter seu desejo atendido pois isto afetaria a imagem de seus negócios. Edward também está com câncer e, após ser operado, descobre que tem poucos meses de vida. O mesmo acontece com Carter, que decide escrever a "lista da bota", algo que seu professor de filosofia na faculdade passou como trabalho muitas décadas atrás. A lista consiste em desejos que Carter deseja realizar antes de morrer. Ao tomar conhecimento dela Edward propõe que eles a realizem, o que faz com que ambos viagem pelo mundo para aproveitar seus últimos meses de vida.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO ADEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSDADUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20do%20Adeus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20do%20Adeus.jpg</fanart>
<info>Brooke (Alice Eve) é uma jovem que está correndo para tentar pegar o trem em direção à Boston, mas ela acaba se atrasando após ser assaltada. Sem dinheiro ou amigos, ela está perdida na noite de Nova York. Até que ela conhece, por acaso, o trompetista Nick (Chris Evans). A dupla começa a passear em torno da cidade e cresce um forte sentimento entre eles. Estreia de Chris Evans na direção.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO AMANHECER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANTSDAMNHCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20do%20Amanhecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20do%20Amanhecer.jpg</fanart>
<info>Jesse (Ethan Hawke), um jovem americano, e Celine (Julie Delpy), uma estudante francesa, se encontram casualmente no trem para Viena e logo começam a conversar. Ele a convence a desembarcar em Viena e gradativamente vão se envolvendo em uma paixão crescente. Mas existe uma verdade inevitável: no dia seguinte ela irá para Paris e ele voltará ao Estados Unidos. Com isso, resta aos dois apaixonados aproveitar o máximo o pouco tempo que lhes resta.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE EU ME ESQUEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQUEUMESCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Eu%20Me%20Esque%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Eu%20Me%20Esque%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Aos 80 anos de idade, Polidoro (José de Abreu) é um soberbo juiz aposentado que vive sozinho e mal tem contato com o filho Paulo (Danton Mello), pianista fracassado. Quando sua filha mais próxima, Bia (Letícia Isnard), entra com uma ação para interditá-lo, ele decide investir seus fundos numa boate de striptease em Copacabana.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE EU VÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQEVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20Eu%20V%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20Eu%20V%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Samantha Kingston (Zoey Deutch) é uma jovem que tem tudo o que uma jovem pode desejar da vida.. No entanto, essa vida perfeita chega a um final abrupto e repentino no dia 12 de fevereiro, um dia que seria um dia como outro qualquer se não fosse o dia de sua morte. Porém, segundos antes de realmente morrer, ela terá a oportunidade de mudar a sua última semana e, talvez, o seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE O DIABO SAIBA QUE VOCÊ ESTÁ MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQODBSBQVCESTMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20o%20Diabo%20Saiba%20que%20Voc%C3%AA%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20o%20Diabo%20Saiba%20que%20Voc%C3%AA%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</fanart>
<info>Nova York. Andrew "Andy" Hanson (Philip Seymour Hoffman) é um viciado em drogas cuja carreira de executivo está desmoronando. Para se livrar de uma auditoria, que demonstrará graves problemas na sua área, convence o irmão Hank (Ethan Hawke), que também tem problemas financeiros (deve três meses da pensão da sua filha, cuja guarda está com a ex-mulher), a assaltar a joalheria dos pais deles, Charles (Albert Finney) e Nanette (Rosemary Harris). O plano parece fácil, pois eles conhecem bem o funcionamento do lugar. Na hora da ação, os dois esperavam encontrar apenas uma idosa funcionária, mas sua mãe aparece de surpresa na hora do roubo. O cúmplice de Hank acaba ferindo-a tão gravemente que ela, apesar de não falecer, é considerada clinicamente morta. Charles jura se vingar a qualquer custo dos culpados, sem saber que está à caça de seus próprios filhos. Agora os dois irmãos precisarão lidar com as repercussões do seu trágico plano.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE TERMINE O DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQUTRMNEODIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Termine%20O%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Termine%20O%20Dia.jpg</fanart>
<info>Ian (Paul Nicholls) e Samantha (Jennifer Love Hewitt) formam um casal feliz e cheio de planos para o futuro. Enquanto Samantha busca demonstrar seu amor a todo momento, Ian procura voltar sua atenção para a carreira e os amigos. Após um dia em que tudo deu errado, eles terminam o namoro. Entretanto um acidente faz com que a vida deles mude de rumo. No dia seguinte Ian percebe que acordou novamente no dia anterior, tendo a chance de refazer tudo o que tinha feito antes, só que agora da forma correta.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES SÓ DO QUE MAL ACOMPANHADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSDQMLACMPNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Acompanhado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Acompanhado.jpg</fanart>
<info>Neal Page (Steve Martin) é um publicitário que decide voltar de avião de Nova York para Chiacago, para passar o Dia de Ação de Graças com sua família. Porém, ao chegar no aeroporto, descobre que o vôo está atrasado e, posteriormente, que sua passagem de primeira classe foi transferida por engano para a classe turística. Quando a viagem enfim começa ele ainda tem que aturar ao seu lado Del Griffith (John Candy), um vendedor de alças para cortinas de chuveiro chato e inconveniente. Para completar o azar de Neal, uma tempestade de neve impede que o avião aterrisse em Chicago, que termina por pousar em uma pequena cidade do Kansas. Sem saber se haverá um novo vôo capaz de levá-lo a tempo para Chicago, Neal decide ir à cidade através de outro meio de transporte. Griffith se oferece para acompanhá-lo e, juntos, iniciam uma maratona repleta de problemas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES SÓ DO QUE MAL CASADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANTSODQMLCSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Casado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Casado.jpg</fanart>
<info>Eddie Cantrow (Ben Stiller) é um solteirão convicto, que jamais teve coragem de ter um relacionamento sério e duradouro. Isto muda quando ele conhece Lila (Malin Akerman), uma mulher sexy e aparentamente fabulosa. Pressionado por seu pai (Jerry Stiller) e Mac (Rob Corddry), seu melhor amigo, Eddie decide se casar com ela, mesmo conhecendo-a há apenas seis semanas. Porém, quando eles rumam para a lua-de-mel no México, Lila demonstra ser uma pessoa bem diferente da que Eddie conheceu, tornando-se uma mulher insuportável. Irritado com a transformação de sua esposa, Eddie conhece Miranda (Michelle Monaghan), uma jovem por quem se apaixona. Agora ele precisa encontrar um meio de manter Lila afastada, para que possa conquistar Miranda.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTHONY ZIMMER: A CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTNYZMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anthony%20Zimmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anthony%20Zimmer.jpg</fanart>
<info>Zed (Jack Black) é um caçador e Oh (Michael Cera) tem como tarefa colher frutas. Eles vivem na era pré-histórica e são grandes amigos. Um dia, Zed resolve comer um fruto da árvore da sabedoria e acaba banido de sua tribo. Oh resolve acompanhá-lo. Em suas andanças a dupla encontra Caim (David Cross) e Adão (Harold Ramis), impede Abraão (Hank Azaria) de matar Isaac (Christopher Mintz-Plasse) e chega à cidade de Sodoma, onde descobre que os integrantes de sua tribo são mantidos como escravos. Determinados a salvar as mulheres que amam, Maya (June Diane) e Eema (Juno Temple), Zed e Oh resolvem arriscar suas vidas no resgate.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTIPORNÔ [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTPRNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antiporno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antiporno.jpg</fanart>
<info>Um estúdio japonês refilma um de seus maiores sucessos: uma série de soft-porn com flertes de cinema-cabeça. Contudo, as tensões nos bastidores crescem devido a um atrito entre a experiente atriz coadjuvante e a protagonista, uma jovem virgem que é novata no cinema .</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO CAIR DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AOCRDNT2017.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Paul (Joel Edgerton) mora com sua esposa e o filho numa casa solitária e misteriosa, mas segura, até que chega uma família desesperada procurando refúgio. Aos poucos a paranóia e desconfiança vão aumentando e Paul vai fazer de tudo para proteger sua família contra algo que vem aterrorizando todos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO CAIR DA NOITE: NIGHTFALL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AOCRDNT2014.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite%20-%20Nightfall.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite%20-%20Nightfall.jpg</fanart>
<info>Lam (Simon Yam) investiga o assassinato de uma celebridade de Hong Kong. Mas ele acaba descobrindo que este crime tem relação com um outro que aconteceu há mais de 20 anos. E a única chance de encontrar o culpado é revivendo o passado.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO FIM DA TRILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AOFMDTRLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ao%20Fim%20da%20Trilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ao%20Fim%20da%20Trilha.jpg</fanart>
<info>Três irmãos vão para as montanhas para se despedir do pai falecido e espalhar suas cinzas. Agora, juntos pela primeira vez em muitos anos, eles devem encontrar uma maneira de se reconectar, ou então vão continuar se afastando, até que seus vínculos entre si desaparecem para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AOS TEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AOSTUSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aos%20Teus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aos%20Teus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Rubens (Daniel de Oliveira) é um professor de natação carismático e extrovertido, que dá aulas para pré-adolescentes em um clube. Querido por todos devido ao seu jeito brincalhão e parceiro, ele se vê em apuros quando um de seus alunos, Alex (Luís Felipe Melo), diz à mãe que o professor lhe deu um beijo na boca no vestiário. Alegando inocência, Rubens é acusado pelos pais da criança e passa a ter que lidar com um verdadeiro linchamento virtual, que tem início através de mensagens de WhatsApp e explode de vez quando chega ao Facebook.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APANHADOR DE PESADELOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APNHDRDPSDLOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apanhador%20de%20Pesadelos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apanhador%20de%20Pesadelos.jpg</fanart>
<info>Neste aterrorizante thriller de terror, Gail (Radha Mitchell, Silent Hill) é forçada a entrar em acordo com Josh, seu novo enteado, em uma remota casa de campo. Depois de roubar um talismã maligno de um vizinho misterioso, Josh tem sonhos sinistros de sua mãe morta – que ordena que Josh assassine Gail. Quando o pai de Josh (Henry Thomas, "A Assombração da Casa da Colina") retorna, ele e Gail suspeitam que seu filho tenha sido possuído por um espírito antigo e sedento de sangue. É tarde demais para salvar a vida de Josh – ou a deles?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APARTAMENTO 212: A INFESTAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRTMNT212ANFSTCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apartamento%20212%20-%20A%20Infesta%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apartamento%20212%20-%20A%20Infesta%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jennifer Conrad (Penelope Mitchell) é uma jovem que planeja fugir de um relacionamento abusivo e recomeçar sua vida na cidade grande. No seu novo apartamento, ela percebe uma intensa infecção em sua pele após as primeiras noites de sono. Mas, o que parecia ser apenas uma alergia, logo se revela como um grave caso de possessão corporal por alguma espécie desconhecida de força maligna.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Chris Brander (Ryan Reynolds) e Jamie Palamino (Amy Smart) sempre foram amigos, desde a época da escola. Chris é apaixonado por Jamie mas, devido ao seu peso exagerado, nunca conseguiu namorar com ela. Traumatizado, Chris cresceu, emagreceu e tornou-se um homem mulherengo. Até que, anos depois, ele reencontra Jamie e vê sua antiga paixão renascer.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DEUS PERDOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSDEUSPRDOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20Deus%20Perdoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20Deus%20Perdoa.jpg</fanart>
<info>Um homem (Ryan Gosling) vive um exílio em Bagkok durante dez anos, depois de ter matado um policial. Ele mantém um clube de boxe, que funciona como disfarce para o tráfico de drogas. Quando seu irmão é assassinado depois de matar uma prostituta, o protagonista recebe a visita de sua mãe, que pretende resgatar o cadáver do filho mais novo e vingar-se dos homens que o mataram.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DEUS PERDOA / SÓ DEUS PERDOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SODEUSPRDOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S%C3%B3%20Deus%20Perdoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S%C3%B3%20Deus%20Perdoa.jpg</fanart>
<info>Um homem (Ryan Gosling) vive um exílio em Bagkok durante dez anos, depois de ter matado um policial. Ele mantém um clube de boxe, que funciona como disfarce para o tráfico de drogas. Quando seu irmão é assassinado depois de matar uma prostituta, o protagonista recebe a visita de sua mãe, que pretende resgatar o cadáver do filho mais novo e vingar-se dos homens que o mataram.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DIGA SIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APNSDGSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Diga%20Sim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Diga%20Sim.jpg</fanart>
<info>Em Apenas Diga Sim, Lotte (Yolanthe Cabau) é uma romântica incorrigível que está planejando seu casamento perfeito com Alex (Juvat Westendorp) há anos. Entretanto, ela vê seu sonho se despedaçar em um milhão de pedacinhos quando o noivo decide cancelar no último minuto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS O COMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSOCMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20o%20Come%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20o%20Come%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Dois parceiros de golfe, um ex-agente do FBI (Tommy Lee Jones) e um ex-advogado de criminosos (Morgan Freeman), atualmente em um programa de proteção à testemunhas, precisam colocar suas diferenças e rivalidades de lado para tentar solucionar um misterioso caso e impedir a ação criminosa de um bando de gângsters.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM GAROTO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSUGRTOEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20um%20Garoto%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20um%20Garoto%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>O jovem Thomas (Callum Turner) descobre que seu pai (Pierce Brosnan) está tendo um caso fora do casamento. Inicialmente ele até tenta impedir que essa situação continue, mas por fim acaba também se envolvendo com Johanna (Kate Beckinsale), a sedutora amante.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM SHOW: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APNSUSWOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Apenas%20Um%20Show%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Apenas%20Um%20Show%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Os amigos Mordecai e Rigby terão de unir as suas forças contra um treinador de vôlei que quer dominar o mundo com a ajuda de misteriosas forças do mal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APLICATIVO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APPDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aplicativo%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aplicativo%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Uma jovem hacker cria um aplicativo de rede "antissocial" que coincide com os inimigos em vez dos amigos. Quando seus inimigos começam a aparecer mortos, ela deve descobrir quem ou o que está por trás disso antes que seja tarde demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APLICATIVO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APPPRONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aplicativo%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aplicativo%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Mingle All the Way é um novo aplicativo de rede projetado para juntar profissionais ocupados para os próximos eventos, sem romance de longo prazo. Molly, fundadora do aplicativo, está determinada a provar para sua família que é um sucesso. Portanto, ela se junta ao aplicativo e conhece outro profissional ocupado, Jeff. Quando Molly e Jeff são combinados, ambos ficam horrorizados ao perceber que eles não tiveram um, mas dois encontros anteriores desastrosos. No entanto, eles concordam em manter correspondência para todos os seus respectivos compromissos de férias. À medida que o par se aproxima, talvez o arranjo comercial deles se transforme em algo mais nesta temporada de festas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apocalipse%20(2015).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apocalipse%20(2015).jpg</fanart>
<info>Durante uma noite, a Terra entra em colapso por conta de terríveis criaturas que praticamente extinguem a raça humana. Dois sobreviventes e uma criança precisam lutar por suas vidas e tentam se esconder em um lugar esquecido por todos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALYPSE NOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APCLPSNW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypse%20Now.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypse%20Now.jpg</fanart>
<info>O Capitão Willard (Martin Sheen) recebe a missão de encontrar e matar o comandante das Forças Especiais, Coronel Kurtz (Marlon Brando), que aparentemente enlouqueceu e se refugiou nas selvas do Camboja, onde comanda um exército de fanáticos.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALYPTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APCLYPTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypto.jpg</fanart>
<info>Jaguar Paw (Rudy Youngblood) levava uma vida tranquila, que foi interrompida devido à uma invasão. Os governantes de um império maia em declínio acreditavam que a chave para a prosperidade seria construir mais templos e realizar mais sacrifícios humanos. Jaguar é capturado para ser um destes sacrifícios, mas consegue escapar por acaso. Agora, guiado apenas pelo amor que sente por sua esposa e pela filha, ele realiza uma corrida desesperada para chegar em casa e salvar sua família.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 11[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APLO11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</fanart>
<info>Com o plano de desembarcar dois astronautas na superfície lunar e regressar para a Terra em segurança, a missão Apollo 11 é até hoje uma grande referência quando se trata de momentos importantes na humanidade. Durante décadas, trechos dos bastidores permaneceram guardados e apenas recentemente foram liberados para visualização do público no geral.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 11 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APLO11LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</fanart>
<info>Com o plano de desembarcar dois astronautas na superfície lunar e regressar para a Terra em segurança, a missão Apollo 11 é até hoje uma grande referência quando se trata de momentos importantes na humanidade. Durante décadas, trechos dos bastidores permaneceram guardados e apenas recentemente foram liberados para visualização do público no geral.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 13: DO DESASTRE AO TRIUNFO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APLO13DSTRAOTRFO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2013%20-%20Do%20Desastre%20Ao%20Triunfo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2013%20-%20Do%20Desastre%20Ao%20Triunfo.jpg</fanart>
<info>Três astronautas americanos a caminho de uma missão na Lua sobrevivem à uma explosão, mas precisam retornar rapidamente à Terra para poderem sobreviver, pois correm o risco de ficarem sem oxigênio. Além disto existe o risco de, mesmo retornando, a nave ficar seriamente danificada, por não suportar o imenso calor na reentrada da órbita terrestre.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 18: A MISSÃO PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APLO18AMSAOPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2018%20-%20A%20Miss%C3%A3o%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2018%20-%20A%20Miss%C3%A3o%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Oficialmente, a Apollo 17 foi a última missão tripulada à Lua, tendo sido lançada em 17 de dezembro de 1972. Só que, um ano depois, foi enviado ao satélite uma missão sigilosa, a Apollo 18, financiada pelo Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Apenas dois astronautas foram enviados e ambos não sabiam o que estavam por enfrentar. Quando um deles encontra um capacete rachado em pleno solo lunar eles percebem que há algo de errado ali.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓS A LETARGIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APSALTRGALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20a%20Letargia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20a%20Letargia.jpg</fanart>
<info>A polícia confirma a presença de um "código 86" no Parque Nacional. Uma fera de outro mundo pode ter despertado de sua letargia</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓS O FURACÃO MARIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APSOFRCAOMARIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20o%20Furac%C3%A3o%20Maria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20o%20Furac%C3%A3o%20Maria.jpg</fanart>
<info>Mulheres porto-riquenhas são forçadas a fugir da ilha depois que o furacão Maria atingiu o local. Elas buscam estabilidade em sua nova vida enquanto as forças tentam separá-las.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APSTDRIAVLTAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aposentadoria%20Volunt%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aposentadoria%20Volunt%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Um gerente de uma empresa de telecomunicações (Imanol Arias) está prestes a enfrentar a semana mais importante da sua vida, mas todos os planos serão interrompidos pela aparição de um personagem excêntrico (Dario Grandinetti) que vai fazer de sua semana um inferno.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTANDO TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APSTNDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apostando%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apostando%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Eddie Garrett (Jake Johnson) concorda em olhar uma bolsa para um conhecido que está indo para a prisão. Quando ele descobre que o que tem na sacola é dinheiro, não resiste à tentação e acaba gastando a grana. Quando o prisioneiro é solto mais cedo, Eddie tem uma pequena janela de tempo para ganhar todo o dinheiro de volta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTASIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APSTSYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apostasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apostasia.jpg</fanart>
<info>As irmãs Alex e Luisa e sua mãe, Ivanna, são Testemunhas de Jeová. Alex admira sua irmã mais velha e se esforça para seguir os passos da mãe e ser também uma "boa testemunha". Mas Luisa começa a questionar o conselho dos Anciões e comete uma transgressão que ameaça expulsá-la da congregação.Enquanto Ivanna e Alex não conseguirem convencer Luisa a voltar atrás, devem evitá-la completamente. Esse desafio torna-se ainda mais doloroso quando a família enfrenta outro teste de fé.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓSTOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APSTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3stolo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3stolo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1905, Thomas Richardson (Dan Stevens) viaja para uma ilha remota em busca de sua irmã. Um misterioso culto religioso a raptou e agora pede uma grande quantia de dinheiro por seu resgate. Porém, eles logo percebem que mexer com Thomas foi um erro e ele torna sua missão desencavar todas as mentiras sob as quais o culto foi construído.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPALOOSA: UMA CIDADE SEM LEI (DUBALDO) - 2008 - 720P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLOSAUMCDADSMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Appaloosa%20-%20Uma%20Cidade%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Appaloosa%20-%20Uma%20Cidade%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Virgil Cole (Ed Harris) e Everett Hitch (Viggo Mortensen) são pistoleiros contratados para que cuidem da cidade de Appaloosa, no velho oeste americano. O local é controlado por Randall Bragg (Jeremy Irons), um rancheiro que ordenou a morte do último xerife e que não respeita qualquer lei. Entretanto a tarefa de Virgil e Everett é prejudicada pela chegada de Alliso French (Renée Zellweger), uma jovem viúva.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLSDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed.jpg</fanart>
<info>Appleseed se passa num mundo que acabou de sofrer uma guerra não-nuclear, porém esta guerra foi tão longa, que ainda existem soldados pelo mundo que não sabem do fim dela. Um desses soldados é Deunan Knute, a protagonista do filme.No inicio do filme, ela está se defendendo de outros soldados quando um terceiro grupo entra e a captura. Esse grupo pertence a cidade, chamada Olympus que sobreviveu a guerra. A cidade é controlada por um super-computador, Gaia, regido por sete anciões, The Seven Wisest Men. Metade da população da cidade é Bioroid, um tipo de clone, criados para que a sociedade fique mais estável.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED ALPHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APLSDALPHDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</fanart>
<info>Appleseed Alpha será um reboot da história, mostrando os primeiros dias de Deunan e Briarios a procura da lendária cidade de Olympus.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED ALPHA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLSDALPHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</fanart>
<info>Appleseed Alpha será um reboot da história, mostrando os primeiros dias de Deunan e Briarios a procura da lendária cidade de Olympus.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED EX MACHINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLSDEXMCHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Ex%20Machina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Ex%20Machina.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDENDO COM A VOVÓ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRNDOCMAVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprendendo%20Com%20a%20Vov%C3%B3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprendendo%20Com%20a%20Vov%C3%B3.jpg</fanart>
<info>Elle Reid (Lily Tomlin) se fechou para o mundo após perder sua parceira, com quem viveu durante 38 anos. Antissocial e com um senso de humor ácido, ela terá que sair de "sua bolha de proteção" quando sua neta pede ajuda. As duas enfrentam uma viagem de um dia, que faz Ellie ter que confrontar seu passado e florescer, enquanto a jovem terá que se preparar para enfrentar o futuro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE ESPIÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNDZDESPIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Aprendiz de Espiã acompanha um agente da CIA (Dave Bautista) de coração endurecido é enviado em uma missão secreta para vigiar uma família. Porém, o que ele não esperava era passar por poucas e boas à mercê de Sophie (Chloe Coleman), a filha precoce de nove anos de idade da família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRISIONADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRSNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprisionados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprisionados.jpg</fanart>
<info>Rachel, uma policial iniciando sua carreira, nem imagina os horrores que vai viver em um dos seus primeiros trabalhos. Contratada para para o turno da noite em uma delegacia em uma região isolada da Escócia, a jovem terá de enfrentar policiais de conduta duvidosa, moradores amedrontados e Six, um homem estranho que trará o inferno para a cidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APROVADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprovados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprovados.jpg</fanart>
<info>Bartleby Gaines (Justin Long) não é aprovado em nenhuma universidade e, para evitar a decepção dos pais, inventa um convite do fictício South Harmon Institute of Technology (S.H.I.T.). Seus amigos igualmente recusados também fazem uso da criação, mas a coisa fica séria quando os responsáveis passam a exigir maiores informações sobre o instituto. Determinado a levar a farsa adiante, o grupo se apropria de uma clínica abandonada, que logo é invadida por dezenas de estudantes reprovados.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AQAMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquaman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquaman.jpg</fanart>
<info>Filho do humano Tom Curry (Temuera Morrison) com a atlante Atlanna (Nicole Kidman), Arthur Curry (Jason Momoa) cresce com a vivência de um humano e as capacidades metahumanas de um atlante. Quando seu irmão Orm (Patrick Wilson) deseja se tornar o Mestre dos Oceanos, subjugando os demais reinos aquáticos para que possa atacar a superfície, cabe a Arthur a tarefa de impedir a guerra iminente. Para tanto, ele recebe a ajuda de Mera (Amber Heard), princesa de um dos reinos, e o apoio de Vulko (Willem Dafoe), que o treinou secretamente desde a adolescência.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMARINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQMRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquamarine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquamarine.jpg</fanart>
<info>Claire (Emma Roberts) e Hailey (JoJo) são grandes amigas, que se envolvem em uma aventura após encontrarem uma sereia chamada Aquamarine (Sara Paxton) em uma piscina, após uma forte tempestade. Aquamarine fugiu de casa devido a um casamento prometido e está disposta a encontrar seu grande amor. Ela recebe a ajuda de Claire e Hailey, até que se apaixona por um salva-vidas chamado Raymond (Jake McDorman).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUARION: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=AQUAFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquarion%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquarion%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Muito tempo atrás, num tempo em que o Céu e a Terra eram um, o mundo era cheio de beleza e os anjos cantavam para as estrelas. Contudo a única fonte de medo eram esses anjos que caçavam humanos. Os humanos hastearam a bandeira da rebelião e resistiram iniciando a longa guerra. Em meio à guerra, Apollonius, um anjo assassino, conhece uma garota chamada Celiane e se apaixona por ela à primeira vista. Descartando suas asas, Apollonius junta-se à Celiane e aos humanos e ajuda-os a criar guerreiros-mech, que deram à humanidade uma chance de vencer a guerra. Furioso pela perda de seu "amor", o anjo Touma seduz e corrompe um humano como vingança. Agora, doze mil anos depois, a batalha ainda perdura. Lendas contam sobre a traição que matou Apollonius, mas elas também contam sobre como ele retornaria para encerrar a batalha começada tanto tempo atrás.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUARIUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AQRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aquarius.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aquarius.jpg</fanart>
<info>Clara (Sonia Braga) tem 65 anos, é jornalista aposentada, viúva e mãe de três adultos. Ela mora em um apartamento localizado na Av. Boa Viagem, no Recife, onde criou seus filhos e viveu boa parte de sua vida. Interessada em construir um novo prédio no espaço, os responsáveis por uma construtora conseguiram adquirir quase todos os apartamentos do prédio, menos o dela. Por mais que tenha deixado bem claro que não pretende vendê-lo, Clara sofre todo tipo de assédio e ameaça para que mude de ideia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUELES QUE ME DESEJAM A MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQLSQMDSJMAMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqueles%20Que%20Me%20Desejam%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqueles%20Que%20Me%20Desejam%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Em Aqueles que me Desejam a Morte, Connor é um menino de 12 anos que presencia o assassinato dos pais. Ele, então, precisa escapar dos assassinos que começam a caça-lo incessantemente. Ele encontra proteção com Hannah Faber (Angelina Jolie), uma bombeira  traumatizada pelo fracasso de sua última missão. Os dois vão precisar lutar muito para sobreviver.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI EM CASA TUDO BEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AQEMCSTDBM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</fanart>
<info>Uma grande família se reúne em uma ilha em Nápoles para comemorar as bodas de ouro dos avós, Alba e Pietro. Porém, quando em meio as festividades uma tempestade faz com que o numeroso grupo fique preso na ilha, eles são obrigados a encarar os rancores e hipocrisias escondidos por muitos anos na família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI EM CASA TUDO BEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AQEMCSTDBMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</fanart>
<info>Uma grande família se reúne em uma ilha em Nápoles para comemorar as bodas de ouro dos avós, Alba e Pietro. Porém, quando em meio as festividades uma tempestade faz com que o numeroso grupo fique preso na ilha, eles são obrigados a encarar os rancores e hipocrisias escondidos por muitos anos na família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI ESTAMOS NÓS: NOTAS SOBRE COMO VIVER NO PLANETA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQESTMNSNSCVNPT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Estamos%20Nos%20-%20Notas%20Sobre%20Como%20Viver%20no%20Planeta%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Estamos%20Nos%20-%20Notas%20Sobre%20Como%20Viver%20no%20Planeta%20Terra.jpg</fanart>
<info>Na véspera do Dia da Terra, um menino precoce de sete anos aprende sobre as maravilhas do planeta com seus pais – e com uma misteriosa exibição num lugar chamado Museu de Tudo. O curta-metragem de animação nos convida a refletir sobre o imenso planeta que nos acolhe e, principalmente, sobre a vida que levamos nele. Apresenta o planeta sob diversos pontos de vista. Como uma gota no oceano, somos apenas um entre os bilhões de seres vivos que vivem sobre a Terra. Assim, fica fácil compreender por que partilhar, tolerar e respeitar são verbos fundamentais para o nosso manual de sobrevivência. Baseado no livro infantil best-seller de Oliver Jeffers.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARÁBIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARBIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ar%C3%A1bia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ar%C3%A1bia.jpg</fanart>
<info>Em Ouro Preto, Minas Gerais, um jovem (Murilo Caliari) encontra por acaso o diário de um operário metalúrgico que sofreu um acidente e por suas memórias embarca numa jornada pelas condições de vida de trabalhadores marginalizados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARACNOFOBIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARCNFBIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aracnofobia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aracnofobia.jpg</fanart>
<info>Ross Jennings (Jeff Daniels) é um médico que, juntamente com sua família, vai morar em uma cidade do interior da Califórnia. Quando todos os seus pacientes começam a morrer misteriosamente, passa-se a suspeitar gradativamente que as mortes tenham sido provocadas por aranhas que existem em sua casa.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHA NA TEIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARNHNTEIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranha%20na%20Teia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranha%20na%20Teia.jpg</fanart>
<info>A história segue um agente secreto, uma vez elogiado, mas muito velho, Adereth (Ben Kingsley), que é considerado passado por seus superiores. As estrelas de Itay Tiran ("Líbano"), uma jovem operadora enviada para rastrear o personagem enigmático de Adereth e Bellucci, encobre as linhas, como quem está caçando, quem se torna a questão em um mundo de intriga e decepção.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHAS ASSASSINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARNHSASASNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranhas%20Assassinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranhas%20Assassinas.jpg</fanart>
<info>Percorrendo as selvas da Índia, um grupo de mochileiros chega a um primeiro vilarejo de Keni Mata, onde existe um culto nativo de adoradores de aranhas e onde um médico americano, Dr. Lecorpus, provoca um medo ainda maior que venenosas aracnídeas. Quando os viajantes descobrem que serão sacrificados, eles vão ter que lutar para sobreviver, homem contra homem e contra a natureza.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCADE: VOCÊ VAI ENTRAR NESSE JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARDEVCVENTNSJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arcade%20-%20Voc%C3%AA%20Vai%20Entrar%20Nesse%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arcade%20-%20Voc%C3%AA%20Vai%20Entrar%20Nesse%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Funcionário de uma oficina de reparo de fliperamas, Oz fica responsável por vigiar o local quando o dono precisa viajar por algum tempo. Ao fazer uma velha máquina funcionar, Oz parece despertar uma misteriosa energia sobrenatural que estava guardada lá e que o leva por uma jornada surreal dentro de um jogo diferente. Quanto mais tempo passa conectado ao aparelho, mais fora da realidade o rapaz fica, alucinando, sem saber o que é real e o que é imaginação. Quando ele conhece a bela Tess, é questão de tempo até que ela também se envolva com a máquina e a coisas fujam do controle.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCHIVE: O PROTÓTIPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPROTPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Prot%C3%B3tipo%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Prot%C3%B3tipo%202020.jpg</fanart>
<info>2038: George Almore está trabalhando em uma verdadeira AI equivalente humana. Seu mais recente protótipo está quase pronto. Esta fase sensível é também a mais arriscada. Especialmente porque ele tem um objetivo que deve ser escondido a todo custo: estar reunido com sua esposa morta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCO-ÍRIS DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ARCOIRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arco-%C3%ADris%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arco-%C3%ADris%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Lucy (Jodie Sweetin) é uma professora que acredita estar muito ocupada para buscar o amor. Quando ela conhece Jack (David Haydn-Jones), um homem que perdeu a esposa recentemente e acaba de se mudar para a cidade com sua filha, ela tem sua vida mudada. Juntos, eles aprendem que nunca é tarde demais para recomeçar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCTIC DOGS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARCTDGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arctic%20Dogs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arctic%20Dogs.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARDIDA COMO PIMENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARDACMPMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ardida%20como%20Pimenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ardida%20como%20Pimenta.jpg</fanart>
<info>Calamity Jane (Doris Day) é uma rude pistoleira do Velho Oeste, temida pelos próprios homens. Ela alimenta uma secreta paixão por Danny Gilmartin (Philip Carey), que a vê somente como uma amiga. O dono do saloon local encarrega Jane de buscar uma nova cantora para se apresentar lá e ela, equivocadamente, traz uma outra pessoa em seu lugar. Esta pessoa é Katie Brown (Allyn Ann McLerie), que irá ajudar Jane a se tornar mais feminina e a conquistar o amor de Danny. Mas o que a pistoleira ainda não sabe é que ela pode estar ganhando uma forte concorrente.</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁREA 15[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AR15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2015.jpg</fanart>
<info>Após uma grande festa, um grupo de estudantes universitários acorda e tem uma notícia perturbadora: os Estados Unidos foram consumidos por um apocalipse zumbi que se espalhou. Agora, sozinhos, eles acabam decidindo iniciar uma jornada para encontrar uma cura para a doença e restaurar a liberdade. O problema é que talvez já seja tarde.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁREA 51[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AREA512015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2051%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2051%202015.jpg</fanart>
<info>Os jovens Chris, Rob, Natalie e Paul resolvem viajar para o estado de Nevada para procurar um homem que diz trabalhar na famosa Area 51, conhecida por esconder todas as coisas relacionadas a seres extraterrestres e sempre negada pelo governo americano. O nome é Novak e disse para eles que tinha um vídeo que vai revelar de uma vez por todas os experimentos realizados com alienígenas. Entre eles, Paul é o mais cético e acha que tudo não passa de uma mentira, mas Chris acredita que a história é verdadeira.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARENA DOS SONHOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ARNDSNHS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arena%20dos%20Sonhos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arena%20dos%20Sonhos%202.jpg</fanart>
<info>Dakota Rose é uma garota, que próximo aos seus 18 anos de idade, descobre um segredo de família guardado até o momento. Confusa, ela resolve ir ao rancho do seu avô Austin Rose, uma lenda do rodeio, a fim de se concentrar em uma nova jornada na competição que toda sua família é voltada.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARISTOGATAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARSTGTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aristogatas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aristogatas.jpg</fanart>
<info>Para garantir o futuro da gata Duquesa e de seus três gatinhos, Marie, Berlioz e Toulouse, a rica madame Bonnefamille decide deixar para os animais todas as suas riquezas, para desespero do malvado mordomo Edgar.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIZONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ARZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arizona.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arizona.jpg</fanart>
<info>Depois de perder sua casa por dificuldades financeiras, um homem instável (Danny McBride) sequestra sua agente imobiliária e a força a um jogo mortal, por que acha que ela foi desonesta e ficou com o dinheiro de clientes como ele.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARKANSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARKNSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arkansas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arkansas.jpg</fanart>
<info>Kyle e Swin recebem ordens do chefe do cartel, Frog, que nunca conheceram pessoalmente. Porém, um dia, uma negociação dá errado e eles tem que enfrentar consequências fatais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARLO, O MENINO JACARÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARLOMNINJCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arlo,%20o%20Menino%20Jacar%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arlo,%20o%20Menino%20Jacar%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Em Arlo, O Menino Jacaré, o jovem protagonista descobre que é da cidade de Nova Iorque. Então, decide deixar para trás sua vidinha simples no pequeno pântano onde mora e procurar seu pai que nunca conheceu.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMA SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMSCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arma%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arma%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história verdadeira, o filme conta sobre o famoso lançador de foguetes russo apelidado de "Katyusha", que foi mantido em grande sigilo durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARMDLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armadilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armadilha.jpg</fanart>
<info>Kuttappayi (Ashanth K. Shah), um jovem rapaz, encontra-se triste e desesperado quando começa a escrever uma carta para o avô em um lugar sombrio e escuro. As recordações de Kuttappayi nos levam aos locais pitorescos de Kuttanad, onde Kuttappayi e seu avô, Valiyappachayi (Vasudevan), estão chegando com seus patos. A aldeia é muito agradável, mas o motivo que o leva até lá é a morte de seus queridos pais. Com esperança e liberdade, ele está prestes a começar sua nova vida entre o carteiro da aldeia sem cartas, o cão sem nome, o rapaz rico e muitos outros.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADOS E PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARMDSEPRGSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armados%20e%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armados%20e%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>O policial Frank Dooley (John Candy) e o advogado Norman Kane (Eugene Levy) entram no ramo da segurança, após perderem seus respectivos empregos. Mas a empresa para qual eles trabalharão, presidida por um mafioso (Robert Loggia), nem sempre faz justiça.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADURA DE DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMNDRDDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armadura%20de%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armadura%20de%20Deus.jpg</fanart>
<info>A ex-namorada (Rosamund Kwan) de Asian Hawk (Jackie Chan), um caçador de tesouros, e atual de seu melhor amigo, é sequestrada por vilões. Para ajudar a resgatá-la, ele precisará encontrar a "armadura de Deus", que torna quem a usa invencível.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAGEDDON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARMGDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armageddon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armageddon.jpg</fanart>
<info>Após uma chuva de pequenos meteoros que atingem a Terra (incluindo Nova York), a NASA se dá conta de que um asteróide do tamanho do Texas está em um curso de colisão com o nosso planeta. O asteróide se aproxima da Terra à uma velocidade 35.000km/h. e, se o choque acontecer, qualquer forma de vida deixará de existir na Terra, exatamente como o que exterminou os dinossauros 65 milhões de anos atrás. Restando apenas 18 dias para o choque entre a Terra e o asteróide, a única solução possível é enviar astronautas em um ônibus espacial até a superfície do asteróide e lá perfurar 800 pés para colocar um bomba nuclear, detonando-a por controle remoto. Para cumprir tal missão é convocado o mais famoso perfurador de petróleo (Bruce Willis) a grandes profundidades do mundo, que exige formar sua equipe com técnicos que têm um comportamento nada convencional para os padrões do governo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMSEMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armas%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armas%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Em Armas em Jogo, A vida de Miles (Daniel Radcliffe) fica de cabeça para baixo quando, sem esperar, ele se envolve com um sombrio grupo das redes sociais. Esses desconhecidos utilizam um programa de computador que força pessoas a lutarem até a morte, enquanto o mundo inteiro assiste a transmissão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS NA MESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARMSNMSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armas%20na%20Mesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armas%20na%20Mesa.jpg</fanart>
<info>Elizabeth Sloane (Jessica Chastain) é uma das lobistas mais poderosas dos Estados Unidos, conhecida por usar uma série de estratégias ilegais para atingir os seus objetivos. Um dia, é abordada para apoiar a bancada mais poderosa do congresso americano: os senadores pró-armas. Contrária à ideia, ela pede demissão e passa a trabalhar para o lado oposto, na intenção de conseguir leis mais rígidas para o porte de armas. Sloane começa a sofrer um série de ameças pessoais e profissionais, e começa a questionar os seus limites dentro desta profissão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMY OF THE DEAD: INVASÃO EM LAS VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMYOFTHDEDINVSAOLSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Army%20of%20the%20Dead%20-%20Invas%C3%A3o%20em%20Las%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Army%20of%20the%20Dead%20-%20Invas%C3%A3o%20em%20Las%20Vegas.jpg</fanart>
<info>Ambientado em um mundo pós-apocalíptico, Army of the Dead acompanha a história de Scott Ward (Dave Bautista), um desabrigado e ex-herói de guerra que agora vende hambúrgueres nos arredores de Las Vegas. Tudo muda na vida de Scott quando Bly Tanaka (Hiroyuki Sanada), um magnata dos cassinos, oferece uma proposta tentadora: invadir Vegas, que está cheia de zumbis, para roubar 200 milhões de dólares de um cofre antes que a cidade seja bombardeada em 32 horas pelo governo. Motivado pela esperança de que a recompensa possa ajudar na reconciliação com sua filha, Kate (Ella Purnell), ele assume o desafio e monta uma equipe de especialistas para o grande roubo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARN: O CAVALEIRO TEMPLÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARNOCVLROTMPRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arn%20-%20O%20Cavaleiro%20Templ%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arn%20-%20O%20Cavaleiro%20Templ%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Arn Magnusson (Joakim Nätterqvist) foi criado em um mosteiro, com o objetivo de ser um monge e um bravo guerreiro, um herói especializado em lutas de espada. Ao deixar o seu local de criação, em meio à guerra entre cristãos e muçulmanos, ele conhece Cecília (Sofia Helin) e se apaixona. Eles vivem um tórrido e inconsequente amor, contrariando todos os ensinamentos da Igreja, e acabam sendo punidos: Arn é enviado para lutar na Terra Santa como um cavaleiro templário e sua amada vai para um convento, onde sofrerá pelos seus atos e terá que viver sob voto de castidade.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARPÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARPAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arp%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arp%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Rivalidades, segredos obscuros e tensão sexual emergem quando três melhores amigos ficam presos em um iate no meio do oceano sob circunstâncias suspeitas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARQUIVO X: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARQVXOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arquivo%20X%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arquivo%20X%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Dois agentes do FBI, que foram até Dallas, Texas tentar evitar que um prédio federal explodisse em um atentado terrorista, ficam estarrecidos quando descobrem que a explosão no qual supostamente morreram três bombeiros e uma criança foi causada pelo próprio governo, para tentar abafar o caso de um vírus alienígena, que esteve adormecido por milhares de anos e agora volta superfície. Apenas um médico (Martin Landau), que conhece a realidade dos fatos, tenta alertá-los, mas agentes do governo o perseguem e fazem de tudo para que ele seja desacreditado.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRANHA-CÉU: CORAGEM SEM LIMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARNHCEUCRGMSMLMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arranha-C%C3%A9u%20-%20Coragem%20Sem%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arranha-C%C3%A9u%20-%20Coragem%20Sem%20Limite.jpg</fanart>
<info>Responsável pela segurança de arranha-céus, o veterano de guerra americano e ex-líder da operação de resgate do FBI, Will Ford (Dwayne Johnson), é acusado de ter colocado o edifício mais alto e mais seguro da China em chamas. Cabe ao agente então achar os culpados pelo incêndio, salvar sua família que está presa dentro do prédio e limpar seu nome antes que seja tarde demais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRANHA-CÉU: CORAGEM SEM LIMITE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARNHCEUCRGMSMLMTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arranha-C%C3%A9u%20-%20Coragem%20Sem%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arranha-C%C3%A9u%20-%20Coragem%20Sem%20Limite.jpg</fanart>
<info>Responsável pela segurança de arranha-céus, o veterano de guerra americano e ex-líder da operação de resgate do FBI, Will Ford (Dwayne Johnson), é acusado de ter colocado o edifício mais alto e mais seguro da China em chamas. Cabe ao agente então achar os culpados pelo incêndio, salvar sua família que está presa dentro do prédio e limpar seu nome antes que seja tarde demais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRASTE-ME PARA O INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARSTMPROINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arraste-me%20para%20o%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arraste-me%20para%20o%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Los Angeles. Christine Brown (Alison Lohman) trabalha como analista de crédito e vive com seu namorado, o professor Clay Dalton (Justin Long). Um dia, para impressionar seu chefe, ela recusa o pedido de uma senhora (Lorna Raver) para conseguir um acréscimo em seu empréstimo, de forma que possa pagar sua casa. Como vingança ela joga uma maldição sobrenatural na vida de Christine.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARREBENTANDO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARBTNDOEMNY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arrebentando%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arrebentando%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Keung (Jackie Chan) é um perito em artes marciais de Hong Kong que viaja para o casamento do seu tio em Nova York. Durante sua estada no Bronx, ele compra briga com motoqueiros e mafiosos, causando um verdadeiro terremoto de pancadaria na cidade. Para piorar, os policiais não conseguem controlar a situação e o lutador vai ter que resolver a situação pelas próprias mãos.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARSENAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARSNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arsenal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arsenal.jpg</fanart>
<info>Sequência de Engano Mortal, de 1993, o filme conta a história de um homem que, inconformado com o sequestro de seu irmão, decide contratar um detetive de confiança para encontrá-lo. O problema é que a trama criminosa envolve um chefão da máfia extremamente perigoso e vingativo. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ART OF FIGHTING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARTOFGTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Art%20of%20Fighting.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Art%20of%20Fighting.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTE DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AARTDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Arte%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Arte%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Um homem rico e sua família são encontrados mortos. Enquanto as investigações prosseguem a polícia passa a desconfiar da amante do milionário, mas não encontra nenhuma evidência de sua participação. Seguindo uma espécie de intuição, um jovem repórter descobre que a arma do crime não foi uma faca, ou um revólver; em vez disso foi algo bem mais poderoso e mortal.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTE DO DEMONIO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARTDDEMO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Arte%20do%20Demonio%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Arte%20do%20Demonio%202.jpg</fanart>
<info>O terror ganha uma nova explosão.... Arte do Demônio explora a sedutora professora de uma escola primária chamada Srta. Panor. Cativados por sua beleza e desesperados por ganhar seu coração, muitos dos homens do vilarejo simultaneamente fazem um feitiço de amor para ela. Mas aquela quantidade de feitiços foi demais para que uma só mulher aguentasse e a Srta. Panor começa a perder o contato com a realidade.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTEMIS FOWL: O MUNDO SECRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARTMSFWLOMNDSCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Artemis%20Fowl%20-%20O%20Mundo%20Secreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Artemis%20Fowl%20-%20O%20Mundo%20Secreto.jpg</fanart>
<info>Artemis Fowl é um garoto de 12 anos extremamente inteligente que usa sua capacidade para roubar. Um dia, ele descobre um local mágico chamado mundo das fadas. Decidido a roubar a fortuna local, ele sequestra um elfo e cobra um resgate para libertá-lo. Só que logo a Liga de Elite da Polícia parte em seu encalço.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁRTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81rtico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81rtico.jpg</fanart>
<info>Um homem fica perdido no Ártico e está prestes a ser socorrido. Contudo, um acidente trágico faz com que ele perca sua aguardada oportunidade de resgate. É aí que ele precisa decidir entre ficar relativamente seguro em seu acampamento ou seguir numa jornada incerta para escapar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTISTA DO DESASTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OARTSTDSTRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Artista%20do%20Desastre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Artista%20do%20Desastre.jpg</fanart>
<info>Greg Sestero (Dave Franco) se aproxima do excêntrico Tommy Wiseau (James Franco) após uma aula de atuação e os dois desenvolvem uma intensa amizade ancorada no sonho em comum de fazer sucesso nas artes dramáticas. Juntos eles partem para Hollywood, onde Tommy, cansado de ser rejeitado em testes, decide produzir, financiar, dirigir, escrever e protagonizar – ao lado do melhor amigo – o longa-metragem que o catapultará ao estrelato: "The Room".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁRVORE DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARVRDSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81rvore%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81rvore%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal desvenda segredos sombrios de seus ancestrais ao escrever a história em comum das famílias de ambos. E um dos dois precisa fazer uma confissão dolorosa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS 500 MILHAS E MEIA DE RADIATOR SPRINGS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AS50MLHRSEMEIDRDTRSPRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20500%20Milhas%20e%20Meia%20de%20Radiator%20Springs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20500%20Milhas%20e%20Meia%20de%20Radiator%20Springs.jpg</fanart>
<info>O episódio, com direção de Rob Gibbs e Scott Morse e produção de Mary Alice Drumm, mostra mais uma aventura dos carros mais queridos das telas ao celebrarem o fundador de Radiator Springs, Stanley.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AMAZONAS NA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAMZNSNLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Amazonas%20na%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Amazonas%20na%20Lua.jpg</fanart>
<info>Uma série de pequenas histórias e paródias de filmes de ficção científica da televisão, num longa-metragem que tenta emular o hábito de "zapear" entre canais da televisão. Entre as vinhetas, além de sátiras de programas conhecidos e de comerciais de TV, aparecem episódios com um homem sendo atacado por seu próprio apartamento, um funeral recepcionado por comediantes e o filme de ficção científica do título, "As Amazonas na Lua", que brinca com os clichês das produções classe B dos anos 1950.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: #DESAFIO MUNDIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAPMTDS6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Desafio%20Mundial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Desafio%20Mundial.jpg</fanart>
<info>Vivica A. Fox faz sua estreia em "Bring It On" como Cheer Goddess, o mais popular "Cheer-lebrity" da Internet. Quando o Destiny (Prosperi), a capitã dos três campeões nacionais "The Rebels", é desafiada a um confronto mundial por uma nova equipe chamada "The Truth", a Deusa Cheer organiza uma batalha virtual para esquadrões de todo o mundo . Parece que o mundo inteiro quer derrubar Destiny e sua equipe, e eles só podem ter sucesso, a menos que Destiny possa enfrentar o desafio, afastar seu ego e descobrir quem são seus verdadeiros amigos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: AINDA MAIS APIMENTADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAPMTDS5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Ainda%20Mais%20Apimentadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Ainda%20Mais%20Apimentadas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: ENTRAR PARA GANHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAPMTDS4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Entrar%20para%20Ganhar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Entrar%20para%20Ganhar.jpg</fanart>
<info>A veterana Carson (Ashley Benson) chega à principal competição de líderes de torcida determinada a vencer com sua equipe, os West High Sharks. Ela não contava com mesma ambição do time da novaiorquina Brooke (Cassie Scerbo), os East High Jets. As duas descobrem que a rivalidade não está apenas dentro de campo, mas também fora dele.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: MANDANDO VER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAPMTDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Mandando%20Ver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Mandando%20Ver.jpg</fanart>
<info>A jovem Whittier (Anne Judson-Yager) decide retomar os tempos de líder de torcida e junta-se com sua amiga Monica (Faune A. Chambers) à equipe oficial da Universidade de Stinger. As duas esbarram na esnobe e mandona capitã Tina (Bree Turner) e resolvem criar seu próprio grupo de meninas, reunindo todas as estudantes excluídas.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: TUDO OU NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAPMTDS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Tudo%20ou%20Nada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Apimentadas%20-%20Tudo%20ou%20Nada.jpg</fanart>
<info>A jovem Britney Allen (Hayden Panettiere) é popular e vive o sonho de ser líder de torcida no colégio em que estuda, o Pacific Vista High School. O entusiasmo da estudante aumenta ainda mais quando ela descobre que a cantora Rihanna está realizando uma seleção de grupos de meninas para participar de seu novo videoclipe. No entanto, ela é obrigada a se mudar com a família para o bairro de Crenshaw Heights, onde não é bem recebida.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DA LIGA DA JUSTIÇA: ARMADILHA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASAVNTRSDLGDJSTCARMD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20da%20Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Armadilha%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20da%20Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Armadilha%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Lex Luthor comanda a Legião do Mal que se divide em dois grupos, um no Polo Norte e outro no Espaço, em outro plano para subjugar a Humanidade, dessa vez através de alterações no clima. São surpreendidos pela Liga da Justiça e durante a luta, Luthor cai no Oceano Ártico e fica congelado. Mil anos depois, seu corpo está preso num bloco de gelo e mantido num museu cuidado pela Legião dos Super-Heróis. O vilão se liberta e usa uma ampulheta do tempo, fonte de poder da entidade maligna Senhor do Tempo, para voltar a época de seu congelamento e se reencontrar com seus asseclas da Legião do Mal. Reunidos em parte os vilões, imediatamente Luthor põe em andamento um novo plano, que consiste em voltar ao passado e evitar que Clark Kent se torne o Superman e forme a Liga da Justiça. Mas dois aspirantes a legionários, Vésper e Karatê Kid, viajaram no tempo também e avisam aos heróis da Liga sobre o novo poder do vilão.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ALCEU E DENTINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTRSDALCEDNTNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Alceu%20e%20Dentinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Alceu%20e%20Dentinho.jpg</fanart>
<info>Alceu (Keith Scott) e o esquilo Dentinho (June Foray) costumavam fazer sucesso entre as décadas de 1950 e 1960 com seu programa de TV. Porém, após o cancelamento da atração a dupla vem enfrentando a melancolia e o marasmo. Eles sobrevivem apenas com o dinheiro dos direitos de imagem que recebem pelas reprises que são exibidas na TV. Para piorar a situação, Dentinho perdeu a capacidade de voar e a floresta em que eles viviam corre risco de ser desmatada. Enquanto isso, na Pottsylvania, seus arqui inimigos nos desenhos animados ganham vida em carne e osso e planejam fazer uma lavagem cerebral no povo dos Estados Unidos para eleger o novo presidente. Alceu e Dentinho irão embarcar em uma nova aventura para impedir que os planos do Fearless Leader (Robert De Niro) se concretizem.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE AZUR E ASMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTRSDZREASMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Azur%20e%20Asmar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Azur%20e%20Asmar.jpg</fanart>
<info>Os meninos Azur e Asmar foram criados juntos pela mesma mulher, Jenane. Azur é loiro e tem olhos azuis, além de ser filho de um nobre. Já Asmar tem olhos e cabelos pretos, sendo filho de Jenane, ama-de-leite que cuida de Azur. Eles cresceram como se fossem irmãos, até serem separados quando Jenane parte com o filho. Asmar cresce ouvindo as histórias da mãe sobre a lendária Fada dos Djins e, quando se torna adulto, decide partir à sua procura, contando com a ajuda do andarilho Crapoux. É quando Azur e Asmar se reencontram, agora não mais como irmãos mas como rivais na busca da Fada.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE BRIGSBY BEAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTRSDBGBYBER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20De%20Brigsby%20Bear.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20De%20Brigsby%20Bear.jpg</fanart>
<info>"Brigsby Bear Adventures" é um programa de TV infantil produzido para um público formado por uma pessoa: James (Kyle Mooney). Quando o show acaba de repente, a vida de James muda para sempre, e ele traça como objetivo terminar a história do programa sozinho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE BRIGSBY BEAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRGSBEARLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20De%20Brigsby%20Bear.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20De%20Brigsby%20Bear.jpg</fanart>
<info>"Brigsby Bear Adventures" é um programa de TV infantil produzido para um público formado por uma pessoa: James (Kyle Mooney). Quando o show acaba de repente, a vida de James muda para sempre, e ele traça como objetivo terminar a história do programa sozinho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE BUCKAROO BANZAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTRSDBCKROBNZAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Buckaroo%20Banzai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Buckaroo%20Banzai.jpg</fanart>
<info>Buckaroo Banzai aperfeiçou uma máquina que lhe permite viajar por meio de matériais sólidos, dentro na oitava dimensão. Ele, que é neurocirurgião, estrela de rock  e super-herói precisa combater os Red Lectroids, do Planeta 10, pois eles estão usando a máquina para fazer o mal.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ERROL FLYNN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASAVNTRSDEROLFLYN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Errol%20Flynn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Errol%20Flynn.jpg</fanart>
<info>A biografia mostra o começo da vida de Errol Flynn na Austrália, antes de se tornar uma celebridade internacionalmente famosa. Naquela época, ele era um aventureiro, um traficante de ópio, um jogador, um lutador de rua, mulherengo e prospector de ouro. O filme, baseado na autobiografia precoce de Flynn "Beam Ends", foi escrito para a tela por Large e Luke Flynn, que encontraram a inspiração como resultado de suas viagens pela Austrália nos passos do avô icônico de Luke.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE FUJIWARA MANCHESTER: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASAVNTRSDFJWRMSCHSTOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Fujiwara%20Manchester%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Fujiwara%20Manchester%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Fujiwara Manchester é um piloto e aventureiro intergalático do século XXIII, com a sua nave Cara-de-Cavalo, ele precisa recuperar um poderoso artefato cobiçado por um perigoso vilão e pelo governo por conta de seu poder de destruição.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ICHABOD E SR. SAPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASAVNTRSDICHBDESRSPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Ichabod%20e%20Sr.%20Sapo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Ichabod%20e%20Sr.%20Sapo.jpg</fanart>
<info>Há um sapo (Eric Blore) cheio de manias que fica obcecado por um carro à motor e, por conta disso, é preso. E Ichabod Crane (Bing Crosby), um homem que se apaixona por Katrina e ganha um inimigo, Broom. Para conquistar o amor da bela, Broom irá atacar Inchabod pela sua maior fraqueza: o medo de fantasmas.</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE OZZY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTRSDOZY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Ozzy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Ozzy.jpg</fanart>
<info>Ozzy é um pacífico e amigável cão da raça Beagle que mora com os Martins. Quando a família decide fazer uma longa viagem na qual cães não são permitidos, eles decidem deixar o amado Ozzy em um spa para cachorros. Acontece que esse lugar perfeito na verdade é um fachada construída por um vilão que deseja sequestrar cachorros. Preso, Ozzy precisa evitar o perigo e encontrar força nos seus novos amigos para conseguir voltar a salvo para casa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PADDINGTON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASAVNTRDPNGTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Paddington.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Paddington.jpg</fanart>
<info>Paddington (voz de Ben Whishaw) foi criado na floresta do Peru pelos tios Pastuzo (voz de Michael Gambon) e Luzy (voz de Imelda Staunton), mas um terremoto acaba separando o trio. Diante disto, o pequeno urso é enviado pela tia para Londres, local onde mora um explorador que visitou o Peru décadas atrás. Paddington faz a viagem clandestinamente e, ao chegar, acaba indo para uma estação de trem. Lá ele conhece a família Brown, que decide ajudá-lo a encontrar o tal explorador. Só que a vida na civilização e entre humanos não é tão simples assim.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PADDINGTON 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PDNGTN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As Aventuras de Paddington 2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As Aventuras de Paddington 2.jpg</fanart>
<info>Após ser adotado pela família Brown, Paddington ganhou muita popularidade na comunidade de Windsor Gardens. No aniversario de 100 anos de sua tia Lucy, esse simpático ursinho sai em busca do presente perfeito e acaba encontrando um livro único na loja de antiguidades do senhor Gruber. Paddington se submete a uma série de trabalhos bizarros para poder comprá-lo, e quando o livro é roubado, ele e sua família farão de tudo para encontrar o ladrão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PEABODY & SHERMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASAVNTSDPABYESHRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20De%20Peabody%20e%20Sherman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20De%20Peabody%20e%20Sherman.jpg</fanart>
<info>Sr. Peabody (Ty Burrell) é o cão mais inteligente do mundo. Após ganhar o prêmio Nobel e criar diversas invenções que ajudaram a humanidade, ele resolve adotar um bebê humano que encontrou abandonado na rua. Responsável por sua educação, Peabody constrói uma máquina do tempo para mostrar ao jovem Sherman (Max Charles) os fatos históricos estando presentes nele. Entretanto, um novo desafio se apresenta para Sherman quando ele, pela primeira vez, precisa ir à escola. Lá ele se torna alvo de provocações de Penny (Ariel Winter), com quem acaba brigando no pátio. Temendo perder a guarda do garoto, Peabody organiza um jantar em sua casa com Penny e seus pais. Só que mais uma vez a garota provoca Sherman, que acaba descumprindo a orientação do pai adotivo e lhe mostra a máquina do tempo. Não demora muito para que ambos viagem pelo tempo, causando diversos problemas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PETER PAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PTRPN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Peter%20Pan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Peter%20Pan.jpg</fanart>
<info>Londres. Peter Pan (Bobby Driscoll/ Lauro Fabiano), o garoto que se recusa a crescer, espreita a casa dos Darling, pois Wendy (Kathryn Beaumont/ Therezinha), a mais velha dos filhos do casal Darling, crê que ele exista e já convenceu seus irmãos, João (Paul Collins) e Miguel (Tommy Luske). Wendy tem certeza disto, pois Peter Pan perdeu sua sombra. Aproveitando a ausência dos pais de Wendy, ele vai até a casa dela. Após recuperar sua sombra, Peter Pan ensina a Wendy, João e Miguel o que devem fazer para voar: pensar em algo bom e usar um um pó mágico, que uma pequena fada, Sininho, joga sobre eles. Peter leva as três crianças para um passeio na Terra do Nunca, um ilha encantada que é o lar de Peter, Sininho, os Garotos Perdidos e um maquiavélico pirata, o Capitão Gancho (Hans Conried/ Aloysio de Oliveira), que jurou se vingar de Peter. Gancho perdeu uma de suas mãos em um duelo com Peter Pan, com ela tendo sido comida por um crocodilo que agora segue sempre o navio do Capitão Gancho, pois quer comer o resto. Tudo realmente se complica quando Sininho fica com muito ciúme de Wendy e quer prejudicá-la.</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASAVNTDPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Pi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Pi.jpg</fanart>
<info>Pi Patel (Suraj Sharma) é filho do dono de um zoológico localizado em Pondicherry, na Índia. Após anos cuidando do negócio, a família decide vender o empreendimento devido à retirada do incentivo dado pela prefeitura local. A ideia é se mudar para o Canadá, onde poderiam vender os animais para reiniciar a vida. Entretanto, o cargueiro onde todos viajam acaba naufragando devido a uma terrível tempestade. Pi consegue sobreviver em um bote salva-vidas, mas precisa dividir o pouco espaço disponível com uma zebra, um orangotango, uma hiena e um tigre de bengala chamado Richard Parker.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PINÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTSDPNCHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Pin%C3%B3quio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Pin%C3%B3quio.jpg</fanart>
<info>Um velho carpinteiro solitário cria um boneco de madeira para lhe fazer companhia. Quando ganha vida, Pinocchio comporta-se como um verdadeiro traquina e envolve-se em várias confusões.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ROBINSON CRUSOÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTRSDRBNSCRSOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Robinson%20Cruso%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Robinson%20Cruso%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena e exótica ilha, Tuesday, um papagaio pensa que viver naquele paraíso é muito pouco para ele - e está amadurecendo seu desejo de conhecer o mundo. Depois de uma violenta tempestade, a ilha recebe um refugiado: Robinson Crusoe. O que começa com um jogo de interesses, já que o pássaro vê no rapaz um bilhete para fora da ilha, e o rapaz, em Tuesday, uma forma de sobreviver naquele lugar, vai se desenvolver para uma profunda relação de amizade e companheirismo - que vai ensinar aos dois o poder da parceria.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE SAMMY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASAVNTRSDSMY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Sammy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Sammy.jpg</fanart>
<info>Conforme passeia pelo oceano pouco tempo após o seu nascimento numa praia da Califórnia, Sammy, a tartaruga marinha, encontra e perde o amor da sua vida, uma linda recém-nascida chamada Shelly. Durante a jornada épica através dos oceanos que todas as tartarugas devem realizar antes de retornar à praia onde nasceram, Sammy dribla todos os perigos na esperança de rever Shelly.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE SCOOBY-DOO: O MAPA MISTERIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM21.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Scooby-Doo%20-%20O%20Mapa%20Misterioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Scooby-Doo%20-%20O%20Mapa%20Misterioso.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE SHARKBOY E LAVAGIRL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTRSDSHKBYELVRGRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20SharkBoy%20e%20LavaGirl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20SharkBoy%20e%20LavaGirl.jpg</fanart>
<info>Max (Cayden Boyd) é um solitário garoto de 10 anos, que se perde em seu próprio mundo de fantasia para escapar das confusões diárias decorrentes do contato com seus pais, dos valentões da escola e de férias de verão nem um pouco divertidas. Porém quando Max descobre que os super-heróis que existem em sua imaginação podem ser bem mais reais do que ele imaginava, seu mundo se transforma completamente. Max parte em uma viagem interplanetária rumo ao planeta Baba, onde conhece Sharkboy (Taylor Lautner), um garoto metade tubarão e metade humano que foi criado por tubarões após se perder no mar, e Lavagirl (Taylor Dooley), uma jovem vulcânica que lança chamas e pedras incandescentes. O planeta Baba parece um paraíso infantil, repleto de montanha-russas gigantescas e com um céu violeta, mas o lugar enfrenta uma perigosa ameaça: o Sr. Elétrico (George Lopez), que tem por objetivo acabar com os sonhos para sempre. Com Sharkboy e Lavagirl em perigo cabe a Max salvá-los, tendo que usar sua imaginação para conseguir derrotar o Sr. Elétrico.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TADEO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTRSDTAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20De%20Tadeo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20De%20Tadeo.jpg</fanart>
<info>Tadeo (Óscar Barberán) é um trabalhador simples, mas de espírito aventureiro e sonhador, que vive em Chicago. Um dia, ele é confundido com um arqueólogo bastante conhecido e, por causa disto, é enviado para uma expedição no Peru. Lá ele precisa enfrentar uma organização criminosa que, especializada em roubar tesouros, deseja agora saquear uma mítica cidade inca que acaba de ser descoberta. Para impedir que isto aconteça, Tadeo conta com a ajuda de seu fiel cachorro Jeff, a professora de arqueologia Sara (Michelle Jenner) e o guia Freddy (José Mota).</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TADEO 2: O SEGREDO DO REI MIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTRSDTAD2OSGRNDRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Tadeo%202%20-%20O%20Segredo%20do%20Rei%20Midas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20de%20Tadeo%202%20-%20O%20Segredo%20do%20Rei%20Midas.jpg</fanart>
<info>Tadeo, pedreiro e aspirante a arqueólogo, é muito aventureiro e sempre se mete em grandes aventuras. Quando ele descobre que o colar do rei Midas, que transformava tudo que tocava em ouro, existiu de verdade, ele logo sai numa jornada com seus amigos rumo a Los Angeles. Mas um problema surge quando Sara, uma de suas amigas, desaparece misteriosamente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TIMMY FAILURE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVNTRSDTMYFLRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Timmy%20Failure.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Timmy%20Failure.jpg</fanart>
<info>Timmy "Fiasco" Failure é um garoto de 11 anos que acredita ser o melhor detetive da cidade. Ele comanda a grande agência de investigação Fiasco Total, ao lado de um urso polar (imaginário) de meia tonelada. Outro parceiro importante é Rollo Tookus, o amigo que chama atenção para todas as pistas que o distraído Timmy deixa passar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TINTIM - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AAVTRSDTNFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Tintim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Tintim.jpg</fanart>
<info>Tintim (Jamie Bell) é um jovem repórter, que está sempre atrás de boa matéria. Um dia, ele vê à venda na rua o modelo de um galeão antigo e resolve comprá-lo. Logo dois outros interessados o abordam, querendo adquirir o objeto, mas Tintim não o vende. Ele leva o galeão à sua casa, onde o coloca em destaque. Só que a entrada de um gato faz com que Milu, seu cachorro, o persiga dentro de casa e, por acidente, derrube o galeão. Ele fica danificado e um pequeno cilindro sai de seu interior, sem que Tintim perceba. Logo Tintim e Milu vão à biblioteca, onde tentam encontrar mais informações sobre o navio retratado no modelo. Ao retornar percebem que o galeão foi roubado. Tintim vai até a mansão recentemente comprada pelo doutor Sakharine (Daniel Craig), um dos interessados em comprar o modelo, mas nada descobre. Ao retornar ele encontra o cilindro e percebe que, dentro dele, há uma pista para um tesouro perdido. É o início de uma nova aventura, onde Tintim e Milu se juntam ao capitão Haddock (Andy Serkis) na disputa contra Sakharine para encontrar o tesouro.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO BARÃO MUNCHAUSEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTSDBARMNCHSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20do%20Bar%C3%A3o%20Munchausen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20do%20Bar%C3%A3o%20Munchausen.jpg</fanart>
<info>As fantásticas histórias do maior mentiroso de todos os tempos. Enquanto tenta escapar da morte, encontrar seus amigos e salvar a cidade do ataque dos turcos, o Barão relembra a aposta com o Califa, a visita à Lua, a dança com Afrodite, entre outras aventuras.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO CAPITÃO CUECA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAVNTRSDCAPCUC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20do%20Capit%C3%A3o%20Cueca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Aventuras%20do%20Capit%C3%A3o%20Cueca.jpg</fanart>
<info>Jorge e Haroldo são amigos inseparáveis, tanto no colégio quanto na casa na árvore que mantém juntos, onde se dedicam a escrever histórias em quadrinhos do Capitão Cueca, super-herói por eles inventado. Ambos adoram se divertir na base de pegadinhas, especialmente em relação aos professores e ao rabugento diretor Krupp. Quando são ameaçados de serem separados de turma, Jorge usa um anel hipnótico contra o diretor, que faz com que ele obedeça a todas as suas ordens. É quando a dupla tem a ideia de transformá-lo no próprio Capitão Cueca.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO DR. DOLITTLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTRSDODRDLTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20do%20Dr.%20Dolittle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20do%20Dr.%20Dolittle.jpg</fanart>
<info>Depois de perder sua mulher sete anos atrás, o excêntrico Dr. John Dolittle (Downey), famoso veterinário da Inglaterra da Rainha Victória, se isola nas paredes da mansão Dolittle, com apenas sua coleção de animais como companhia. Mas quando a jovem rainha (Jessie Buckley, Chernobyl) adoece gravemente, um relutante Dolittle é forçado a embarcar em uma aventura para uma ilha mística à procura de uma cura, reconquistando sua esperteza e coragem, encontrando velhos adversários e descobrindo incríveis criaturas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO GATO FELIX: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GATFLXOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gato%20F%C3%A9lix%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gato%20F%C3%A9lix%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O simpático Gato Félix num longa-metragem repleto de cores e aventuras. Desta vez, com a ajuda do amigo Poindexter e do Professor Maluco, Félix deve salvar o distante país de Oriana das mãos do malvado duque Zill.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO PEQUENO SPIROU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASAVNTRSDPQNSPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20do%20Pequeno%20Spirou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20do%20Pequeno%20Spirou.jpg</fanart>
<info>Anos antes das peripécias ao lado de Fantásio, Spirou é uma criança que adora a escola e os amigos, mas o seu destino já está traçado: ir para uma academia aprender a ser ascensorista, uma tradição familiar. Antes de partir para essa vida, porém, está determinado a ter uma última aventura com as pessoas que vai deixar para trás, além de declarar o seu amor pela rapariga por quem está apaixonado. Com realização de Nicolas Bary, uma adaptação em imagem real da saga "O Pequeno Spirou", que conta as histórias de Spirou, de "Spirou e Fantásio", a popular banda desenhada franco-belga criada por Robert Velter.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BARREIRAS DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASBRERSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Barreiras%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Barreiras%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Jay Ray (Hrithik Roshan) é um jovem que sempre tentou se dar bem e sempre teve seu jeitinho para tanto. Porém, ele é capturado e jogado no deserto entre a fronteira do México com os Estados Unidos. Enquando Jay luta para sobreviver, conhece uma mulher por quem se apaixona intensamente. Ele iniciam um romance, mas ela é a namorada um homem muito poderoso. Para viverem em paz, os amantes precisam fugir de tudo e recomeçar a vida.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BOAS MANEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASBOSMNRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Boas%20Maneiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Boas%20Maneiras.jpg</fanart>
<info>Ana (Marjorie Estiano) contrata Clara (Isabél Zuaa), uma solitária enfermeira moradora da periferia de São Paulo, para ser babá de seu filho ainda não nascido. Conforme a gravidez vai avançando, Ana começa a apresentar comportamentos cada vez mais estranhos e sinistros hábitos noturnos que afetam diretamente Clara.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BONECAS DO SEXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASBNCSDSXO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Bonecas%20do%20Sexo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Bonecas%20do%20Sexo.jpg</fanart>
<info>Equipe de belas garotas participa da competição "Corrida da Cama".</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRANQUELAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASBRNQLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Branquelas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Branquelas.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Marcus (Marlon Wayans) e Kevin Copeland (Shawn Wayans) são detetives do FBI que estão com problemas no trabalho. A última investigação da dupla foi um grande fracasso e eles estão sob a ameaça de serem demitidos. Quando um plano para sequestrar as mimadas irmãs Brittany (Maitland Ward) e Tiffany Wilson (Anne Dudek) é descoberto, o caso é entregue aos principais rivais dos irmãos Copeland, os agentes Vincent Gomez (Eddie Velez) e Jack Harper (Lochlyn Munro). Para aumentar ainda mais a humilhação da dupla, eles são escalados para escoltar as jovens mimadas do aeroporto até o local de um evento pelo qual elas esperaram por meses. Porém no trajeto um acidente de carro provoca um verdadeiro desastre: enquanto uma das irmãs arranha o nariz, a outra corta o lábio. Desesperadas, elas se recusam a ir ao evento. É quando,para salvar o emprego, Marcus e Kevin decidem por assumir as identidades das irmãs.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUMAS DE AVALON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASBRMSDAVLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Brumas%20de%20Avalon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Brumas%20de%20Avalon.jpg</fanart>
<info>Morgana (Julianna Margulies) recorda que a maioria do que foi dito sobre o Rei Arthur (Edward Atherton) e aqueles que o cercavam é mentira, pois, como sacerdotisa de Avalon, onde nasceu a religião da Deusa-Mãe, viveu estes acontecimentos, que começaram quando acontece o maior levante já visto na Bretanha. Os saxões varriam o país matando igualmente cristãos e seguidores da deusa de Avalon. Se um grande líder não unisse cristãos e pagãos, a Bretanha estaria condenada ao barbarismo e Avalon ao desaparecimento. Gorlois (Clive Russell), o pai de Morgana, lutava incansavelmente contra as hordas de saxões. Nesta época Morgana era apenas uma criança, que vivia na Cornuália com Igrane (Caroline Goodall), sua mãe, que era ainda uma seguidora da antiga religião e praticava secretamente a antiga magia. Morgause (Joan Allen), a irmã de Igrane, também lá morava e apreciava o poder de Avalon. Um dia Viviane (Anjelica Huston), que também tia de Morgana e, principalmente, era a grã-sacerdotisa de Avalon, passou a visar apenas um objetivo: salvar Avalon dos saxões. Ela teve uma visão que o rei morreria em 6 meses, sem deixar herdeiros. Viviane comunica a Igrane que ela irá gerar este líder, mas não com Gorlois, seu marido, e sim com um homem que usa o símbolo do dragão e é um seguidor da deusa. A idéia desagrada Igrane, sendo que Morgause diz que não tem marido a quem trair e também tem o sangue de Avalon, assim quer fazer este homem se apaixonar por ela e gerar esta criança. Viviane se opõe, dizendo que ninguém pode viver o destino de outro, e fala para Morgause que ela tem um rei e filhos no seu futuro, mas não dá explicações. Viviane planeja salvar Avalon através da unção e treinamento de sua sobrinha, Morgana, como sua sucessora, manipulando a linhagem real para gerar Arthur, um rei que abraçará tanto as crenças pagãs quanto o cristianismo. Desta forma Avalon seria salva, pois a ilha é o centro pagão do poder e um mundo místico invisível para aqueles que não crêem. Porém, conforme o cristianismo avança pela Inglaterra e mais pessoas se afastam da Deusa, esse reino misterioso se torna difícil de alcançar até mesmo para os que têm fé, com a ambiciosa Morgause se empenhando em frustrar seus planos. Viviane tem um temperamento determinado e boas intenções, mas comete um erro que atingirá Morgana pessoalmente e afetará toda a Bretanha.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUXAS AMISH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASBXSAMSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Bruxas%20Amish.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Bruxas%20Amish.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de televisão chega na cidade para documentar fatos sobre uma seita isolada de Amish. Mas seus planos mudam, e as filmagens são interrompidas após a morte de uma bruxa amish. Após o funeral da bruxa, os habitantes da cidade tentam convencer a empresa de produção a documentar as atividades paranormais que começaram a assolá-los.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUXAS DE EASTWICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASBRXSDESTWCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Bruxas%20de%20Eastwick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Bruxas%20de%20Eastwick.jpg</fanart>
<info>Alex Medford (Cher), Jane Spofford (Susan Sarandon) e Sukie Ridgemont (Michelle Pfeiffer) moram em Eastwick e estão infelizes. Solitárias, carentes e sexualmente reprimidas, elas imaginam o homem ideal e são surpreendidas pela chegada do sedutor e misterioso Daryl Van Horne (Jack Nicholson) na cidade.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CALOURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASCLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Calouras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Calouras.jpg</fanart>
<info>Três amigas abrem suas cartas de aceitação da faculdade ao mesmo tempo durante uma grande festa de fim de ano, mas a decepção das cartas faz com que a noite vire uma grande bagunça.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÀS CEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASCGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80s%20Cegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80s%20Cegas.jpg</fanart>
<info>Após um ataque violento, Ellen se tornou reclusa em seu apartamento para se recuperar. Mas logo ela mergulha na paranóia, incapaz de convencer ninguém de que seu agressor voltou para aterrorizá-la, escondendo-se à vista de todos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CONDENADA / CALÍGULA REENCARNADO COMO HITLER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASCNADSCLGLRECRNDCMHTLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Condenada%20-%20Cal%C3%ADgula%20Reencarnado%20como%20Hitler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Condenada%20-%20Cal%C3%ADgula%20Reencarnado%20como%20Hitler.jpg</fanart>
<info>Uma mulher encontra seu antigo amante no mesmo lugar onde esteve presa durante a 2ª Guerra e começa a recordar, juntamente com ele, que na época era o comandante nazista da prisão, o verdadeiro inferno que ela passou durante o periodo de cárcere. Mulheres foram queimadas vivas, jogadas em um canil para servir de alimento aos cães, outras foram violentadas até a morte por um grupo de jovens soldados. Mais o destino foi mais cruel com esta mulher. Ela ficou grávida do comandante nazista que mandou assassinar a criança logo ao nascer. E depois de alguns anos os dois estão juntos recordando o passado.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRIATURAS ATRÁS DAS PAREDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASCRTURSARSDPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Criaturas%20Atr%C3%A1s%20das%20Paredes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Criaturas%20Atr%C3%A1s%20das%20Paredes.jpg</fanart>
<info>Fool (Brandon Quintin Adams) é um pobre menino negro que está prestes a ser despejado e com uma mãe doente pra cuidar. Desesperado, ele acaba topando participar de um assalto à uma casa com Leroy (Ving Rhames), namorado de sua irmã. Mas ao entrarem lá, Fool percebe a má índole do misterioso casal que mora ali (Everett McGill e Wendy Robie), que vem mantendo sua filha Alice (A.J. Langer) trancada desde a infância e escondem um terrível segredo. Agora, o jovem vai ter que enfrentar os perigos dos diversos sádicos dispositivos de segurança para conseguir escapar com vida daquela sinistra casa.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE NÁRNIA: A VIAGEM DO PEREGRINO DA ALVORADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASCRNCSDNRNAVGMDPRGNDALV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20N%C3%A1rnia%20-%20A%20Viagem%20do%20Peregrino%20da%20Alvorada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20N%C3%A1rnia%20-%20A%20Viagem%20do%20Peregrino%20da%20Alvorada.jpg</fanart>
<info>Lúcia (Georgie Henley), Edmundo (Skandr Keynes) e Eustáquio (Will Poulter) retornam para Nárnia, onde encontram com príncipe Caspian (Ben Barnes), agora rei, e outros amigos. Buscando os Sete Fidalgos Desaparecidos de Telmar, eles começam uma nova aventura a bordo do navio Peregrino da Alvorada e irão encarar guerreiros, dragões, anões e tritões.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE NÁRNIA: O LEÃO, A FEITICEIRA E O GUARDA-ROUPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASCRNCSDNRNOLEAFETEOGRDRP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20N%C3%A1rnia%20-%20O%20Le%C3%A3o,%20a%20Feiticeira%20e%20o%20Guarda-Roupa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20N%C3%A1rnia%20-%20O%20Le%C3%A3o,%20a%20Feiticeira%20e%20o%20Guarda-Roupa.jpg</fanart>
<info>Lúcia (Georgie Henley), Susana (Anna Popplewell), Edmundo (Skandar Keynes) e Pedro (William Moseley) são quatro irmãos que vivem na Inglaterra, em plena 2ª Guerra Mundial. Eles vivem na propriedade rural de um professor misterioso, onde costumam brincar de esconde-esconde. Em uma de suas brincadeiras eles descobrem um guarda-roupa mágico, que leva quem o atravessa ao mundo mágico de Nárnia. Este novo mundo é habitado por seres estranhos, como centauros e gigantes, que já foi pacífico mas hoje vive sob a maldição da Feiticeira Branca, Jadis (Tilda Swinton), que fez com que o local sempre estivesse em um pesado inverno. Sob a orientação do leão Aslam, que governa Nárnia, as crianças decidem ajudar na luta para libertar este mundo do domínio de Jadis.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE NÁRNIA: PRÍNCIPE CASPIAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASCRNCSDNRNPRNCPCASPAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20N%C3%A1rnia%20-%20Pr%C3%ADncipe%20Caspian.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20N%C3%A1rnia%20-%20Pr%C3%ADncipe%20Caspian.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE RIDDICK: ECLIPSE MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASCRNCDRDCKECLPSMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20Riddick%20-%20Eclipse%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20Riddick%20-%20Eclipse%20Mortal.jpg</fanart>
<info>No futuro, as viagens interplanetárias são corriqueiras e o homem conhece boa parte do universo. Durante uma viagem tripulada por centenas de pessoas rumo ao planeta New Mecca, um acidente ocorre e a nave é obrigada a pousar num planeta desconhecido. De toda a tripulação, apenas seis pessoas sobrevivem à queda, que descobrem estar num planeta povoado por milhares de criaturas carnívoras, que hibernam nas cavernas locais, mas que irão caçar em céu aberto com a chegada do próximo eclipse. A única arma que eles têm contra os monstros é a claridade, mas mesmo assim o planeta não possui eletricidade e as baterias de seus trajes estão esgotando.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE SPIDERWICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASCRNCSDSPRWCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20Spiderwick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Cr%C3%B4nicas%20de%20Spiderwick.jpg</fanart>
<info>Quando a família Grace se muda de Nova York para o velho casarão de um tio-avô, Arthur Spiderwick (David Strathairn), fatos estranhos começam a acontecer. Misteriosos desaparecimentos e acidentes ocorrem diariamente, o que intrigam os irmãos Jared (Freddie Highmore), Simon (Freddie Highmore) e Mallory (Sarah Bolger). Eles decidem investigar a casa e encontram um livro mágico, que os leva a um mundo repleto de criaturas mágicas e, às vezes, perigosas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DELÍCIAS DA TARDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASDLCSDTRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Del%C3%ADcias%20da%20Tarde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Del%C3%ADcias%20da%20Tarde.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, Rachel é uma dona de casa que enfrenta problemas em seu casamento, por ter perdido os momentos de intimidade com o marido. Um dia, ela aceita a proposta de uma amiga para visitar um clube de striptease, apenas por diversão. No local, ela conhece a jovem prostituta McKenna, e fica inconformada com esta profissão. Rachel decide então salvar a garota, levando-a para a sua casa e buscando novos rumos à vida de McKenna. Mas a dona de casa terá que enfrentar os seus próprios medos a partir do momento em que colocar uma prostituta dentro de sua casa.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DISCIPULAS DE CHARLES MANSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASDSCPLSDCRLSMNSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Discipulas%20de%20Charles%20Manson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Discipulas%20de%20Charles%20Manson.jpg</fanart>
<info>Três jovens mulheres são sentenciadas à morte no famoso caso da Família Manson, mas quando a pena de morte é revogada, elas ganham prisão perpétua. Uma jovem graduanda é enviada para ensiná-las - e através dela, nós testemunhamos as transformações do trio enquanto elas encaram as consequências de seus crimes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DIVERSAS FACES DE ITO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASDVRSFCSDITOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Diversas%20Faces%20de%20Ito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Diversas%20Faces%20de%20Ito.jpg</fanart>
<info>O dorama dará destaque à personagem Yazaki Rio. Um dia, ao dar uma palestra, ela percebe que quatro mulheres estão saindo com o mesmo homem. Com isso, Yazaki decide escrever um roteiro de um dorama com base na história de amor dessas mulheres, que ela apelida de A, B, C e D.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DONAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASDNSDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Donas%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Donas%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Louise (Nina Hoss), Charlotte (Jennifer Ulrich) e Nora (Anna Fischer) são três vampiras elegantes e insaciáveis. Quando conhece a jovem Lena (Karoline Herfurth), Louise crê ter finalmente encontrado seu amor perdido e a morde. Lena desfruta dos luxos da nova vida, mas não se sente confortável com o assédio da apaixonada Louise. Logo as mulheres tornam-se alvo da polícia alemã e Lena, infeliz, flerta com o inimigo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS FACES DE UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASDUSFCSDUMCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Duas%20Faces%20de%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Duas%20Faces%20de%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Em Chicago, um arcebispo (Stanley Anderson) assassinado com 78 facadas. O crime choca a opinião pública e tudo indica que o assassino um jovem de 19 anos (Edward Norton), que foi preso com as roupas cobertas de sangue da vítima. No entanto, um ex-promotor (Richard Gere) que se tornou um advogado bem-sucedido se propõe a defendê-lo, sem cobrar honorários, tendo um motivo para isto: adora ser coberto pela mídia, além de ter uma incrível necessidade de vencer.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS IRENES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASDUSIRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Duas%20Irenes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Duas%20Irenes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS VIDAS DE AUDREY ROSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASDSVDSDAUDRYRSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Duas%20Vidas%20de%20Audrey%20Rose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Duas%20Vidas%20de%20Audrey%20Rose.jpg</fanart>
<info>Janice e Bill (Marsha Mason) Templeton  (John Beck) vivem em Nova York com sua filha de 11 anos, Ivy (Susan Swift). Um dia, a calmaria em suas vidas é interrompida pela chegada de um estranho misterioso, Elliot Hoover (Anthony Hopkins). Confundido com um pedófilo, o homem logo diz que seu interesse em Ivy é paternal: ele acredita que a menina seja a reencarnação de sua própria filha, que morreu em um terrível acidente.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ESTRELAS BRILHAM NA CIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASESTRLSBRLHMMNCDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Estrelas%20Brilham%20na%20Cidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Estrelas%20Brilham%20na%20Cidade.jpg</fanart>
<info>No início dos anos 1920, uma mulher do Kansas descobre que sua vida mudou para sempre quando acompanha uma jovem dançarina em sua jornada em busca da fama em Nova York.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS EXCLUÍDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASEXCLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Exclu%C3%ADdas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Exclu%C3%ADdas.jpg</fanart>
<info>Depois de serem vítimas de uma brincadeira humilhante pela Abelha Rainha da escola, as melhores amigas nerds, Mindy e Jodi, decidem começar uma vingança escolar reunindo todos os nerd que já foram pisados por ela. Porém no meio da guerra é que a amizade de Jodi e Mindy será provada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÁBULAS NEGRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASFBLSNGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20F%C3%A1bulas%20Negras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20F%C3%A1bulas%20Negras.jpg</fanart>
<info>Quatro garotos brincam de super-heróis no meio do mato. Em um intervalo nas brincadeiras, eles passam a contar histórias repletas de suspense e terror, supostamente veridicas, envolvendo lendas urbanas e mitos do folclore brasileiro.O Monstro do Esgoto, de Rodrigo AragãoO prefeito de uma cidade se recusa a investir no tratamento do esgoto, preferindo embolsar o dinheiro que seria gasto nesta obra. Com isso, o esgoto é despejado bem na frente de um homem que, desesperado, tenta resolver o problema com todo tipo de autoridade pública.Pampa Feroz, de Petter BaiestorfA ameaça de um lobisomem faz com que dois capangas partam para enfrentá-lo. Um deles está apaixonado pela filha do coronel local, o que lhe traz sérios problemas.O Saci, de José Mojica MarinsUm homem despreza o conselho de Pai Pedro de respeitar o povo da mata e entra no bambuzal à noite, por conta própria. Tal arrogância desperta o saci, que passa a perseguir não só a ele, mas também a mulher pela qual é apaixonado.A Loira do Banheiro, de Joel CaetanoAprisionada em um banheiro sujo, onde é obrigada a invocar a loira do banheiro, uma garota é morta pelo espírito. Só que a brincadeira de mau gosto não era direcionada a ela, mas sim à uma amiga que, agora, é enviada a um colégio interno. Lá ela precisa lidar com o bullying das colegas e ainda a arrogância da diretora.A Casa de Iara, de Rodrigo AragãoAlertada por um monstro, Iara descobre que seu marido a está traindo. É o suficiente para que ela elabore um plano para matá-lo, sem dó nem piedade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FACES DE TONI ERDMANN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASFCSDTNERDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Faces%20de%20Toni%20Erdmann.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Faces%20de%20Toni%20Erdmann.jpg</fanart>
<info>Winfried (Peter Simonischek) é um senhor que gosta de levar a vida com bom humor, fazendo brincadeiras que proporcionem o riso nas pessoas. Seu jeito extrovertido fez com que se afastasse de sua filha, Ines (Sandra Hüller), sempre sisuda e extremamente dedicada ao trabalho. Percebendo o afastameto, Winfried decide visitar a filha na cidade em que ela mora, Bucareste. A iniciativa não dá certo, resultando em vários enfrentamentos entre pai e filha, o que faz com que ele volte para casa. Tempos depois, Winfried ressurge na vida de Ines sob o alter-ego de Toni Erdmann, especialista em contar mentiras bem-intencionadas a todos que ela conhece.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FACES DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASFCSDDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Faces%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Faces%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Em As Faces do Demônio, Gang-Goo (Dong-il Sung) e Myung-Joo (Young-nam Jang) são casados ??e têm três filhos. Eles se mudam para um novo lar, mas coisas bizarras e aterrorizantes acontecem quando um espírito maligno se transforma em um dos membros da família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FANTASIAS DE NICOLÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASFNTSDNCLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Fantasias%20de%20Nicol%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Fantasias%20de%20Nicol%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Nicolás é um menino de 10 anos com Síndrome de Down e o maior dos corações e da imaginação. Quando a mãe de Nicolás morre, ele se muda para a casa de seus avós com seu primo David, um adolescente que não tem paciência para aprender a se dar bem com ele. Eles terão que resolver suas diferenças quando Nicolás descobrir um portal para um reino cujos sonhos precisam ser salvos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FANTÁSTICAS AVENTURAS DE SPIROU E FANTÁSIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASFNTSTACNTSPREFNTSIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Fant%C3%A1sticas%20Aventuras%20de%20Spirou%20e%20Fant%C3%A1sio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Fant%C3%A1sticas%20Aventuras%20de%20Spirou%20e%20Fant%C3%A1sio.jpg</fanart>
<info>Spirou e Fantasio não têm nenhuma chance de se tornarem amigos. No entanto, quando o Conde de Champignac, um brilhante inventor excêntrico, é sequestrado pelos comparsas do infame Zorglub, os dois heróis embarcam imediatamente para a missão. Acompanhados pela jornalista Seccotine e por SPIP, esquilo travesso, eles partem para uma perseguição frenética entre a Europa e África. Spirou e Fantasio terão de se unir para salvar Champignac ... e, incidentalmente, o mundo!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFRSDMSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>As adolecentes nova iorquinas Galleria (Raven-Symoné), Chanel (Adrienne Bailon), Dorinda (Sabrina Bryan) e Aqua (Kiely Williams) forman o grupo musical The Cheetah Girls. Ao ensaiarem para um concurso de talentos do colégio, as amigas são descobertas pelo produtor musical Jackal Johnson (Vincent Corazza), que lhes oferece um contrato. Mas a oportunidade oferecida pode não ser bem o que elas imaginavam.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFRSDMSCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%202.jpg</fanart>
<info>De última hora, as Cheetah Girls conseguem uma vaga no grande festival de música de Barcelona. Ao chegarem na Espanha, as Cheetah se encantam pela magia espanhola, fazendo com que cada uma delas siga em direções diferentes. E onde Channel (Adrienne Bailon) conhece Marisol (Belinda), cuja mãe deseja separar o grupo de amigas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA 3: UM MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFRSDMSCA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%203%20-%20Um%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%203%20-%20Um%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Quando as Cheetah Girls recebem a oportunidade de estrelar um filme de Bollywood, é óbvio que elas aceitam. Sendo que ao chegarem na índia o diretor do longa Vikram (Michael Steger), informa-as que apenas uma poderá ser a estrela do filme. Por terem de competir uma contra as outras, a amizade do trio será posta à prova.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS DE MR. BEAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AFRSDMRBEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20F%C3%A9rias%20de%20Mr.%20Bean.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20F%C3%A9rias%20de%20Mr.%20Bean.jpg</fanart>
<info>Numa tarde chuvosa na Inglaterra, Mr. Bean (Rowan Atkinson) ganha o 1º prêmio em uma rifa local: uma filmadora nova, 200 euros e uma semana de férias no sul da França. O período de sua viagem coincide com a realização do Festival de Cannes, um dos mais famosos festivais de cinema do mundo. Mr. Bean já está com a filmadora em punho quando embarca para Paris, sendo que, ao chegar a Gare de Lyons, pede a um passageiro para filmá-lo embarcando no trem. Este passageiro é o diretor russo Emil Duchesvsky (Karel Roden), que participará do júri do festival. Emil perde o trem, que parte com seu filho Stepan (Max Baldry), de apenas 10 anos. O garoto fica com Bean, que decide descer com ele na estação seguinte para esperar por Emil. Porém o diretor decide pegar um trem expresso para Cannes, onde denuncia Bean à polícia.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS DO PEQUENO NICOLAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASFERSDPQNONCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20F%C3%A9rias%20do%20Pequeno%20Nicolau.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20F%C3%A9rias%20do%20Pequeno%20Nicolau.jpg</fanart>
<info>Termina o ano letivo. Nicolau (Mathéo Boisselier), seus pais e a avó viajam para o litoral com o objetivo de aproveitar ao máximo o verão. Na praia o menino faz novos amigos e conhece uma garota, Isabelle (Erja Malatier), que ele acredita ser sua futura esposa.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FITAS DE POUGHKEEPSIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASFTSDPUGKPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Fitas%20de%20Poughkeepsie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Fitas%20de%20Poughkeepsie.jpg</fanart>
<info>Centenas de fitas cassetes com torturas e assassinatos são encontradas em uma casa abandonada. E tudo isso acaba revelando uma década inteira do terror de um serial killer, se tornando uma perturbadora coleção de provas criminais que jamais foi vistas.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GAROTAS DA TRAGÉDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASGRTSDTRGDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Garotas%20Da%20Trag%C3%A9dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Garotas%20Da%20Trag%C3%A9dia.jpg</fanart>
<info>McKayla Hooper (Alexandra Shipp) e Sadie Cunningham (Brianna Hildebrand) são duas jovens que tem um canal online e são obcecadas com a morte. Através dos seus vídeos, as duas decidem criar um verdadeiro caos em sua cidade para que possam se tornar verdadeiras lendas do terror local.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GATINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASGTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Gatinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Gatinhas.jpg</fanart>
<info>O filme aborda os problemas de quatro adolescentes, Jeanie (Jodie Foster), Annie (Cherie Currie), Madge (Marilyn Kagan) e Deirdre (Kandice Stroh), que dividem um apartamento em San Fernando Valley, no início dos anos 80.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GÊMAS ENTRAM EM QUADRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASGMSENTRMQDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20G%C3%AAmas%20Entram%20em%20Quadra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20G%C3%AAmas%20Entram%20em%20Quadra.jpg</fanart>
<info>Baseado na história de Heather e Heidi Burge, gemeas acostumadas a um bairro simples da Califórnia, sofrem grande mudança ao serem transferidas para a escola secundária "Palos Verdes" num bairro chique da cidade. Ainda mais quando seu pai Larry resolve investir no basquete. Entre amizades, confusoes e competitividade elas acabam por se unir para alcançar um sonho: o de se profissionalizar no esporte.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GOLPISTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASGLPSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Golpistas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Golpistas.jpg</fanart>
<info>Em entrevista concedida a Elizabeth (Julia Stiles), jornalista da New York Magazine, a ex-stripper Destiny (Constance Wu) conta em detalhes como conseguiu o emprego e conheceu Ramona (Jennifer Lopez), ícone do meio que logo se tornou sua grande amiga. Devido à crise financeira que abalou Wall Street em 2008, Destiny e Ramona viram o declínio na quantidade de clientes na boate em que trabalham afetar sua própria rentabilidade. Com isso, decidem elas mesmas iniciar um plano onde, juntamente com algumas amigas, vão atrás de homens em restaurantes para, após dopá-los, faturar em cima de seus cartões de crédito.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS HEREGES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASHRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Hereges.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Hereges.jpg</fanart>
<info>Durante o século XVII, uma jovem é salva da morte por execução e levada a um convento para se arrepender de seus pecados, porém o local guarda um grande mal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS HEREGES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THCNVTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Convent.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Convent.jpg</fanart>
<info>Durante o século XVII, uma jovem é salva da morte por execução e levada a um convento para se arrepender de seus pecados, porém o local guarda um grande mal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS INCRÍVEIS HISTÓRIAS DE MAX E LEON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASINCRVSHSTRDMXELEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Incr%C3%ADveis%20Hist%C3%B3rias%20de%20Max%20e%20Leon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Incr%C3%ADveis%20Hist%C3%B3rias%20de%20Max%20e%20Leon.jpg</fanart>
<info>Max (David Marsais) e Léon (Grégoire Ludig), os dois preguiçosos e festeiros, são melhores amigos desde a infância. Durante a Segunda Guerra Mundial, eles lutam como soldados, mas a verdadeira aventura é o que eles fazem para tentar fugir da batalha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IRMÃS VAMPIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASIRMSVAMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Irm%C3%A3s%20Vampiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Irm%C3%A3s%20Vampiras.jpg</fanart>
<info>As gêmeas Dakaria (Laura Antonia Roge) e Silvânia (Marta Martin) preparam-se para deixar Transilvânia, mas não é uma mudança tão simples, já que as duas são vampiras. Elas têm de enfrentar a reladidade de uma vida normal, deixando de lado os super-poderes, dormir no teto e aversão ao dia. Apesar do parentesco, as duas são bem diferentes e, enquanto Daka quer voltar para a antiga cidade, tudo o que Silvânia deseja é uma rotina comum.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IRMÃS VAMPIRAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASIRMSVAMPS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Irm%C3%A3s%20Vampiras%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Irm%C3%A3s%20Vampiras%202.jpg</fanart>
<info>As duas irmãs de vampiros Dakaria (Laura Antonia Roge) e Silva Nina (Marta Martin) se instalaram bem na província alemã e fez novos amigos. As férias de verão estão chegando, finalmente é hora para um acampamento de férias com Ludo, Helene e Jacob. Mas quando Dakaria descobre que sua banda favorita Krypton Krax estará em turnê na Alemanha, este plano é rapidamente esquecido.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IRMÃS VAMPIRAS 3: VIAGEM PARA A TRANSILVÂNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASIRMSVAMPS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Irm%C3%A3s%20Vampiras%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Irm%C3%A3s%20Vampiras%203.jpg</fanart>
<info>Dakaria e Silvania vão para a sua terra natal, Transilvânia, para resgatar seu irmão sequestrado pela rainha vampira, Antanasia.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LEGIÕES EMERGENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASLGOSEMRGNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Legi%C3%B5es%20Emergentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Legi%C3%B5es%20Emergentes.jpg</fanart>
<info>Uma história sobre como entrar na idade adulta em tempos difíceis, crescendo para a comunidade.A Grande Guerra é o pano de fundo para a história de amor que se desenrola em primeiro plano: Józek, um desertor do exército czarista que se junta às Legiões emergentes; Ola, uma agente de inteligência da 1ª Brigada e membro da Liga Feminina; e Tadek, seu noivo, um membro da equipe de fuzileiros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LEIS DA TERMODINÂMICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASLESDTRMDNMCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Leis%20da%20Termodin%C3%A2mica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Leis%20da%20Termodin%C3%A2mica.jpg</fanart>
<info>Um cientista neurótico associa o seu azar no amor e sua relação conturbada com um famosa modelo com as Leis da Termodinâmica, para tentar entender o mundo romântico e conseguir alcançar o famoso final feliz.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCAS AVENTURAS DE ELVIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELVRA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvira%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvira%202.jpg</fanart>
<info>Esbelta como sempre e vestida de negro, Elvira e a sua serva voltam a criar desacatos, dessa vez em uma mansão dominada por fantasmas. A história é ambientada em 1851, em Carpathia. Lá, ambas estão a caminho de um espetáculo da Mistress of Dark, mas, inadvertidamente, vão parar no sinistro castelo medieval do Lord Vladimere Hellsubus.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCAS AVENTURAS DE JAMES WEST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASLCSAVNTSDJMSWST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Loucas%20Aventuras%20de%20James%20West.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Loucas%20Aventuras%20de%20James%20West.jpg</fanart>
<info>James West (Will Smith), um herói da Guerra Civil americana, e Artemus Gordon (Kevin Kline), um criativo inventor, são chamados pelo Presidente Ulysses S. Grant para combater o Dr. Arliss Loveless (Kenneth Branagh), que pretende conquistar os Estados Unidos com suas máquinas modernas.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCURAS DE ROSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASLCRSDROSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Loucuras%20de%20Rose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Loucuras%20de%20Rose.jpg</fanart>
<info>Rose-Lynn Harlan (Jessie Buckley) é uma cantora de Glasgow, na Escócia, que sonha em se tornar uma estrela da música country em Nashville, no Tennessee. Acabando de sair da prisão e mãe solteira de dois filhos, ela é forçada a encarar responsabilidades mais urgentes e arruma um emprego de diarista, mas acaba encontrando em seu caminho quem dê apoio para o seu sonho aparentemente louco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MÃES DE CHICO XAVIER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASMADCHCXVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20M%C3%A3es%20de%20Chico%20Xavier.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20M%C3%A3es%20de%20Chico%20Xavier.jpg</fanart>
<info>Ruth (Vya Negromonte) tem um filho adolescente, que enfrenta problemas com drogas. Elisa (Vanessa Gerbelli) tenta compensar a ausência do marido dando atenção total ao filho, Theo (Gabriel Pontes). Lara (Tainá Muller) é uma professora, que enfrenta o dilema de uma gravidez indesejada. Estas três mulheres se encontram quando, cada um por um motivo particular, resolvem procurar a ajuda do médium Chico Xavier (Nelson Xavier).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MELHORES COISAS DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASMLHRSCSDMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Melhores%20Coisas%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Melhores%20Coisas%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Mano (Francisco Miguez) é um adolescente de 15 anos. Ele está aprendendo a tocar guitarra com Marcelo (Paulo Vilhena), pois deseja chamar a atenção de uma garota. Seus pais, Camila (Denise Fraga) e Horácio (Zé Carlos Machado), estão se separando, o que afeta tanto ele quanto seu irmão mais velho, Pedro (Fiuk). Sua melhor amiga e confidente é Carol (Gabriela Rocha), que está apaixonada pelo professor Artur (Caio Blat). Em meio a estas situações, Mano precisa lidar com os colegas de escola em momentos de diversão e também sérios, típicos da adolescência nos dias atuais.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MEMÓRIAS DE MARNIE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASMORISDMRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Mem%C3%B3rias%20de%20Marnie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Mem%C3%B3rias%20de%20Marnie.jpg</fanart>
<info>Anna (Hailee Steinfeld) é uma menina de 12 anos, filha de pais adotivos, sempre muito solitária e não exatamente feliz. Um belo dia, em um castelo numa ilha isolada, ela conhece Marnie (Kiernan Shipka). A menina loira de vestido branco se torna a grande e única amiga de Anna, mas ela descobrirá que Marnie não é exatamente quem parece ser.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MENINAS SUPERPODEROSAS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNSPRPDRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Meninas%20Superpoderosas%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Meninas%20Superpoderosas%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Disposto a criar as garotas perfeitas, o Prof. Utônio utilizou em sua fórmula secreta ingredientes como açúcar, tempero e um ingrediente secreto chamado Elemento X. De suas experiências nasceram Docinho, Florzinha e Lindinha, as Meninas Superpoderosas, que passaram a dedicar suas vidas a proteger a cidade de Townsville dos vilões que a atormentam periodicamente.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MIL PALAVRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASMLPLVRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Mil%20Palavras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Mil%20Palavras.jpg</fanart>
<info>Depois de trapacear num acordo, Jack McCall (Eddie Murphy) descobre uma árvore em seu jardim. Ele percebe que, a cada nova palavra que pronuncia, uma folha cai. Quando a milésima folha cair, Jack morrerá. Começam as preocupações para economizar cada palavra...</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNSDREISLMAO1950.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o%201950.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o%201950.jpg</fanart>
<info>Elizabeth Curtis (Deborah Kerr) contrata Allan Quartermain (Stewart Granger), um guia branco, para ajudá-la a achar o marido, que desapareceu quando tentava localizar as lendárias minas do Rei Salomão. Com o auxílio de John Goode (Richard Carlson), o irmão dela, partem os três em um safári para tentar localizar o explorador desaparecido.</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNSDREISLMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Allan Quatermain (Richard Chamberlain) é um caçador de tesouros que, após ser convencido por Jesse Huston (Sharon Stone), resolve ajudá-la a encontrar seu pai desaparecido. Juntos eles vão até a floresta africana, o último lugar em que ele foi visto, já que estava procurando pelas lendárias minas do rei Salomão.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MORTES DE DICK JOHNSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMRTSDCKJNSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Mortes%20de%20Dick%20Johnson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Mortes%20de%20Dick%20Johnson.jpg</fanart>
<info>Em Dick Johnson Is Dead, a diretora Kirsten Johnson busca uma maneira de manter vivo seu pai de 86 anos para sempre. Utilizando a magia do cinema e o humor sombrio de sua família, ela comemora os últimos anos do Dr. Dick Johnson encenando fantasias da morte e além. Juntos, pai e filha enfrentam a grande inevitabilidade que nos espera.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MUITAS AVENTURAS DO URSINHO PUFF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASMTSAVNTRSDUSRNPF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Muitas%20Aventuras%20do%20Ursinho%20Puff.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Muitas%20Aventuras%20do%20Ursinho%20Puff.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NAMORADAS DO PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASNMRDSDPAPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Namoradas%20do%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Namoradas%20do%20Papai.jpg</fanart>
<info>Amanda (Mary Kate Olsen) é uma pobre menina orfã que conhece Alyssa (Ashley Olsen), filha de um viúvo milionário (Steve Guttenberg), num acamapento de verão. Idênticas, as meninas trocam de lugar e causam divertidas confusões. Elas juntam forças para unir o pai ricaço de Amanda com a benevolente Diane (Kirstie Alley), uma assistente social.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOIVAS DE COPACABANA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNVSDCPCBNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Copacabana%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Copacabana%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Donato (Miguel Falabella) é um homem aparentemente comum, casado com Cinara (Patrícia Pillar), ele trabalha como restaurador de obras de arte. Porém, sua relação com a esposa é desprovida de sexo e ele só consegue sentir prazer ao se relacionar e estrangular até a morte mulheres vestidas de noiva.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOIVAS DE DRÁCULA / AS NOIVAS DO VAMPIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNVSDEDRGLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Dr%C3%A1cula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Dr%C3%A1cula.jpg</fanart>
<info>Marianne Danielle está viajando pelo Leste Europeu a fim de assumir o cargo de professora de francês em uma escola para moças na Transilvânia, agora livre da ameaça do Conde Drácula. Ela não é muito bem recebida pelos locais e acaba sendo acomodada no castelo da Baronesa Meinster, onde conhece o filho da nobre, que vive acorrentado à parede. Com pena do jovem, Marianne decide libertá-lo sem desconfiar que ele é um vampiro. Para sorte dela, o Doutor Van Helsing está por perto e promete por fim à vida de mais esse ser das trevas.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOVAS AVENTURAS DE PINOCCHIO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNVSAVNTSDPNCHO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Novas%20Aventuras%20de%20Pinocchio%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Novas%20Aventuras%20de%20Pinocchio%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ONDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASONDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Ondas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Ondas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PALAVRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASPLVRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Palavras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Palavras.jpg</fanart>
<info>Rory Jansen (Bradley Cooper) é casado com Dora (Zoe Saldana) e trabalha em uma editora de livros. Ele sonha em publicar seu próprio livro, mas a cada nova tentativa se convence mais de que não é capaz de escrever algo realmente bom. Um dia, em uma pequena loja de antiguidades, ele encontra uma pasta com várias folhas amareladas. Rory começa a ler e logo não consegue tirar a história da cabeça. Logo ele resolve transcrevê-la para o computador, palavra por palavra, e a apresenta como se fosse seu livro. O texto é publicado e Rory se torna um sucesso de vendas. Entretanto, tudo muda quando ele conhece um senhor (Jeremy Irons) que lhe conta a verdade por trás do texto encontrado.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PANTERAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASPNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Panteras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Panteras.jpg</fanart>
<info>Três multitalentosas e inteligentes detetives trabalham para Charlie, chefe de uma agência de detetives que evita sempre o confronto cara-a-cara com suas contratadas. Contrárias ao uso de armas, as Panteras, como são conhecidas, enfrentam seu maior desafio quando passam a investigar o sequestro do bilionário Eric Knox (Sam Rockwell), que pode fazer com que sua empresa, a Knox Tecnologies, perca milhões de dólares.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PANTERAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASPNTRS2019.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Panteras%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Panteras%202019.jpg</fanart>
<info>Sabina Wilson (Kristen Stewart) e Jane Kano (Ella Balinska) são duas Panteras que precisam deixar as diferenças de lado quando embarcam em uma aventura internacional junto à nova Bosley (Elizabeth Banks) e com a cientista Elena Houghlin (Naomi Scott). Elas precisam impedir que um novo programa de energia se torne uma ameaça para a humanidade e descobrir quem está por trás de um plano tão maligno.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PANTERAS: DETONANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASPNTRS2DTNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Panteras%20-%20Detonando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Panteras%20-%20Detonando.jpg</fanart>
<info>Após um arquivo do sistema de proteção à testemunha ser roubado do Governo dos Estados Unidos, uma série de cinco assassinatos de participantes do programa ocorre. Para desvendar o caso é contratada a Agência de Detetives Charles Townsend, que coloca Natalie (Cameron Diaz), Dylan (Drew Barrymore) e Alex (Lucy Liu) na investigação. A principal suspeita de ter cometido o roubo e os assassinatos é Madison Lee (Demi Moore), uma ex-pantera que deixou a agência tempos atrás para entrar no mundo do crime.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PATRICINHAS DE BEVERLY HILLS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASPATRCNHSDBEVLYHLL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Patricinhas%20de%20Beverly%20Hills.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Patricinhas%20de%20Beverly%20Hills.jpg</fanart>
<info>Em Beverly Hills, a adolescente Cher (Alicia Silverstone), filha de uma advogado (Dan Hedaya) muito rico, passa seu tempo em conversas fúteis e fazendo compras com amigas totalmente alienadas como ela. Mas a chegada do enteado de seu pai, Josh (Paul Rudd), muda tudo, primeiro por ele criticá-la de não tomar conhecimento com o "mundo real" e em segundo lugar por ela descobrir que está apaixonada por ele.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PERIPÉCIAS DE UM RATINHO DETETIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASPRPCSDUMRTNHODTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Perip%C3%A9cias%20de%20um%20Ratinho%20Detetive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Perip%C3%A9cias%20de%20um%20Ratinho%20Detetive.jpg</fanart>
<info>Basil é um ratinho detetive. É considerado o Sherlock Holmes dos roedores. Ele está investigando o desaparecimento de um homem famoso por fazer brinquedos. Basil acredita que Ratagão, seu arqui-inimigo, pode estar envolvido com o desaparecimento do senhor Flaversham, o fabricante de brinquedos. Durante as investigações, o ratinho descobre que Ratagão planeja sequestrar a rainha e se declarar o rei.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS RAINHAS DA TORCIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASRNHSDTRCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Rainhas%20da%20Torcida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Rainhas%20da%20Torcida.jpg</fanart>
<info>Diagnosticada com câncer terminal, a solitária Martha (Diane Keaton) decide se livrar de todos os seus pertences pessoais e se mudar para uma comunidade de idosos com o intuito de esperar a morte chegar. Em seus últimos meses, ela quer uma vida tranquila, lendo livros e interagindo com poucas pessoas, mas ao conhecer sua nova vizinha, Sheryl (Jacki Weaver), uma mulher ativa e barulhenta, Martha vê seus planos indo por água abaixo, já que a nova companhia faz questão de se manter constantemente presente. A medida que a relação das duas se desenvolve, uma forte amizade surge e Sheryl incentiva Martha a treinar os passos de líder de torcida novamente, como fazia na época da escola. Resistente, a protagonista topa a ideia e juntas elas montam um clube para empoderar diversas mulheres acima dos 60 anos. Para fazer isso, elas precisam enfrentar o preconceito de todos e treinar para uma importante competição.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS RUÍNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASRUNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Ru%C3%ADnas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Ru%C3%ADnas.jpg</fanart>
<info>Curtindo as férias no México, um grupo de amigos vai enfrentar o maior pesadelo quando um turista os convence a penetrar num floresta e participar de uma escavação arqueológica. Eles só não esperavam que algo demoníaco vive sob as ruínas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS SENHORAS DE SALEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASNHRSDSLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Senhoras%20de%20Salem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Senhoras%20de%20Salem.jpg</fanart>
<info>Uma DJ local erroneamente libera uma maldição infernal numa cidade. 300 anos antes, nas mesmas ruas de Salem em que os moradores caminham hoje em dia, pessoas inocentes foram retiradas de suas casas, acusadas de bruxaria e sentenciadas à morte. Os "Senhores de Salem" corriam pela cidade com um punho de ferro, enquanto quatro bruxas que foram torturadas e mortas prometeram em sigilo que um dia voltariam para se vingar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS SUFRAGISTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASFRGISTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Sufragistas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Sufragistas.jpg</fanart>
<info>No início do século XX, após décadas de manifestações pacíficas, as mulheres ainda não possuem o direito de voto no Reino Unido. Um grupo militante decide coordenar atos de insubordinação, quebrando vidraças e explodindo caixas de correio, para chamar a atenção dos políticos locais à causa. Maud Watts (Carey Mulligan), sem formação política, descobre o movimento e passa a cooperar com as novas feministas. Ela enfrenta grande pressão da polícia e dos familiares para voltar ao lar e se sujeitar à opressão masculina, mas decide que o combate pela igualdade de direitos merece alguns sacrifícios.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTARTGUSNJS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tartarugas%20Ninja1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tartarugas%20Ninja1.jpg</fanart>
<info>Depois de ser atacada por trombadinhas, a repórter April O'Neil (Judith Hoag) é salva por tartarugas mutantes, que passaram a se dedicar a combater o crime desde que foram contaminadas por uma substância radioativa nos esgotos de Nova York e se tornarem guerreiros após serem treinados pelo mestre Splinter. Aliadas a Casey Jones (Elias Koteas), elas combatem a organização Foot, que lança uma onda de crimes na cidade sob o comando do perigoso Demolidor.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASTARTGUSNJS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Tartarugas%20Ninja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Tartarugas%20Ninja.jpg</fanart>
<info>Afetados por uma substância radioativa, um grupo de tartarugas cresce anormalmente, ganha força e conhecimento. Vivendo nos esgotos de Manhattan, quatro jovens tartarugas, treinadas na arte de kung-fu, Leonardo, Rafael, Michelangelo e Donatello, junto com seu sensei, Mestre Splinter, tem que enfrentar o mal que habita cidade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA 2: O SEGREDO DO OOZE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTARTGUSNJS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tartarugas%20Ninja%20II%20-%20O%20Segredo%20do%20Ooze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tartarugas%20Ninja%20II%20-%20O%20Segredo%20do%20Ooze.jpg</fanart>
<info>As Tartarugas Ninja estão procurando um novo lugar para morar nos esgotos de Nova York, quando encontram integrantes do clã Foot, liderado por Destruidor (François Chou). É quando eles descobrem o Ooze, a substância que transformou as próprias Tartarugas Ninja. Destruidor usa este material para criar dois novos capangas, Tokka (Kurt Bryant) e Rahzar (Mark Ginther), e os envia para provocar destruições na cidade. Com a ajuda da jornalista April O'Neill (Paige Turco), do professor Jordan Perry (David Warner) e do entregador de pizza Keno (Ernie Reyes Jr.), as Tartarugas Ninja precisam detê-los.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTARTGUSNJS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tartarugas%20Ninja%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tartarugas%20Ninja%20III.jpg</fanart>
<info>Um cetro mágico comprado pela jornalista April O'Neill (Paige Turco) acidentalmente a transporta a para o Japão do século XVII. As Tartarugas Ninja também viajam no tempo, no intuito de salvá-la, mas Michelangelo (David Fraser) se perde do grupo. Para reencontrá-lo e salvar April, Donatello (Jim Raposa), Raphael (Matt Hill) e Leonardo (Mark Caso) precisam ajudar uma vila a enfrentar o malvado Lorde Norinaga (Sab Shimone).</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA: FORA DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTARTGUSNJSFRDSSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Tartarugas%20Ninja%20-%20Fora%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Tartarugas%20Ninja%20-%20Fora%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Auxiliado pelo dr. Baxter Stockman (Tyler Perry), o Clã do Pé planeja libertar o vilão Destruidor (Brian Tee) exatamente quando ele é transferido para a prisão. Após o plano de resgate ser descoberto por April O'Neal (Megan Fox), as tartarugas ninja entram em ação para impedi-lo - só que fracassam graças à iniciativa de Krang, um ser alienígena que planeja invadir a Terra. Para enfrentá-los, as tartarugas contam com a ajuda de um novo combatente: Casey Jones (Stephen Amell), um policial que estava no camburão que conduzia o Destruidor quando conseguiu escapar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTARTGUSNJSDESENHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Tartarugas%20Ninja%20-%20O%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Tartarugas%20Ninja%20-%20O%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Leonardo (James Arnold Taylor) esteve fora em uma missão de treinamento especial, o que fez com que seus irmãos Michelangelo (Mikey Kelley), Donatello (Mitchell Whitfield) e Raphael (Nolan North) ficassem sem orientação. Quando estranhos eventos ocorrem em Nova York, contando com o envolvimento do milionário industrial Max Winters (Patrick Stewart), as Tartarugas Ninja, com a ajuda do mestre Splinter (Mako), mais uma vez se reúnem para proteger a cidade.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TERRÍVEIS AVENTURAS DE BILLY E MANDY - FILME: A IRA DA ARANHA-RAINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc4=ATADBMFAIDAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/Billy%20e%20Mandy%20-%20A%20Ira%20da%20Aranha-Rainha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/Billy%20e%20Mandy%20-%20A%20Ira%20da%20Aranha-Rainha.jpg</fanart>
<info>As aranhas estão agindo de forma estranha na escola de Endsville e Mandy, Mindy e Puro Osso resolvem investigar. Enquanto isso Billy tenta recuperar o leite achocolatado, das mãos da assustadora (porém muito gentil) aranha Jeff, que ia se casar. Puro Osso lembra-se de sua colega de escola, Velma Grim, a aranha rainha, e descobre que ela é a causa do comportamento bizarro das aranhas. Ela pretende vingar-se de Puro Osso por ter vencido a eleição para Ceifador Sinistro no Ensino Médio, mas Billy, Mandy e Mindy não vão permitir.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TERRÍVEIS AVENTURAS DE BILLY E MANDY - FILME: CONTRA O BICHO PAPÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc4=ATADBMFCOBP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/Billy%20e%20Mandy%20-%20Contra%20o%20Bicho%20Pap%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Desenhos/Billy%20e%20Mandy%20-%20Contra%20o%20Bicho%20Pap%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Puro Osso é levado ao tribunal onde o Bicho Papão alega sua incompetência como Ceifador Sinistro, fazendo assim com que ele perca sua foice. Para conseguir seus poderes de volta eles vão atrás da Manopla do Horror. Porém, alguém no futuro já conseguiu a manopla e envia dois robôs baseados em Billy e Mandy para impedir que Billy e Mandy impeçam que o futuro da humanidade seja negro e controlado por máquinas.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TORRES GÊMEAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTRSGMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Torres%20G%C3%AAmeas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Torres%20G%C3%AAmeas.jpg</fanart>
<info>11 de setembro de 2001. Will Jimeno (Michael Pena), integrante do Departamento da Polícia Portuária, parte para mais um dia de trabalho. O sargento John McLoughlin (Nicolas Cage), veterano do Departamento, já estava acordado há algumas horas, em decorrência de sua ronda diária de uma hora e meia até a cidade. Jimeno, McLoughlin e seus colegas partem para o centro de Manhattan, como se fosse um dia qualquer. Até que um ataque terrorista ao World Trade Center muda completamente a situação, fazendo com que toda a equipe do Departamento seja convocada com urgência ao local do ataque. A 1ª equipe a entrar na torre não-atingida é composta por 5 homens, entre eles Jimeno e McLoughlin. Porém enquanto eles estão dentro do prédio, tentando ajudar os sobreviventes da torre em chamas, um 2º ataque terrorista atinge o World Trade Center, exatamente no prédio que ainda não tinha sido atingido.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRAPACEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTRPCRAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Trapaceiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Trapaceiras.jpg</fanart>
<info>Beaumont-sur-mer, Riviera Francesa. Josephine (Anne Hathaway) e Penny (Rebel Wilson) são duas manipuladoras, conhecidas pela arte de extorquir milionários. No entanto, enquanto a primeira é sofisticada, a segunda tem métodos muito menos elegantes. De início Josephine aceita Penny como sua pupila, mas logo se percebe que na verdade a intenção era usá-la para um golpe específico e, logo em seguida, descartá-la. Surge então uma disputa entre elas, sobre quem conseguirá antes a quantia de US$ 500 mil de Thomas Westerburg (Alex Sharp), um prodígio da tecnologia, que está hospedado na cidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRAVESSURAS DE UMA SEREIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRVSRSDUMSERA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Travessuras%20de%20uma%20Sereia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Travessuras%20de%20uma%20Sereia.jpg</fanart>
<info>Um projeto liderado por Liu Xuan, envolvendo a recuperação do mar, ameaça a existência das sereias. Uma delas é Shan, que preparada para se disfarçar entre os humanos, é despachada para impedir tal realização, mas acaba se apaixonando. Porém, quando Xuan planeja parar o seu projeto, Shan e as outras sereias são caçadas por uma organização oculta que pode exterminá-las.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRIBOS DE PALOS VERDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRBDPLSVRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tribos%20de%20Palos%20Verdes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/As%20Tribos%20de%20Palos%20Verdes.jpg</fanart>
<info>Quando a situação em sua bucólica casa de Palos Verdes se torna inconstante, a jovem Medina tenta surfar seu caminho para a felicidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIAGENS DE GULLIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASVGNSDGLVR1939.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver%201939.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver%201939.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIAGENS DE GULLIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASVGNSDGLVR1960.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver%201960.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver%201960.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIAGENS DE GULLIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASVGNSDGLVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver.jpg</fanart>
<info>Em As Viagens de Gulliver, Lemuel Gulliver (Jack Black) trabalha há 10 anos como entregador de correspondência de um jornal de Nova York. Ele sonha em ser algo maior, mas não tem coragem para se arriscar junto aos editores de seu local de trabalho. O mesmo vale para Darcy Silverman (Amanda Peet), editora do jornal por quem é apaixonado há anos. Um dia, pressionado para que enfim se declare, ele se enrola e acaba recebendo uma oferta para que escreva um texto sobre suas viagens, que será analisado por Darcy. Como consequência, ela o envia para realizar uma matéria no Triângulo das Bermudas, onde ficará por três semanas. Só que, ao chegar lá, seu barco é tragado por uma forte tempestade, que o leva à cidade de Lilliput, onde as pessoas são bem pequenas. Inicialmente Gulliver é considerado uma ameaça, mas aos poucos conquista a simpatia dos moradores locais e modifica por completo sua rotina.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIÚVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASVIUVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Vi%C3%BAvas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Vi%C3%BAvas.jpg</fanart>
<info>Um assalto frustrado faz com que Harry Rawlins (Liam Neeson) e sua gangue sejam mortos pela polícia e o dinheiro que roubaram seja destruído pelas chamas. Isto faz com que a viúva de Harry, Veronica (Viola Davis), seja cobrada para que a quantia roubada seja devolvida. Pressionada, ela encontra um caderno de anotações de Harry que prevê em detalhes aquele que seria seu próximo golpe. Veronica então decide realizar o roubo, tendo a ajuda das demais viúvas dos mortos no assalto frustrado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASFALTO DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASFLTDSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asfalto%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asfalto%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Quando Tony (François Civil), um corredor de superbike, descobre que sua mãe está envolvida em um duro conflito com o submundo criminoso de Paris, ele precisa se virar rápido para conseguir a quantidade de dinheiro necessária para salvá-la. Desesperado, Tony vira um entregador de drogas e arrisca sua vida até as últimas consequências.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASILO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASLODMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asilo%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asilo%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Quando uma equipe de investigadores paranormais é contratada para investigar um sanatório prestes a ser demolido, acabam por descobrir pistas que levam a um massacre violento causado por um médico insano nos anos 60.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASIM, O VIGARISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASMOVGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asim,%20O%20Vigarista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asim,%20O%20Vigarista.jpg</fanart>
<info>Quando sua filha e seu genro são vítimas de um golpe, o vigarista de Istambul Asim Noyan acha um rival à altura: o chefão insano do submundo das apostas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO BANCO CENTRAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASLTAOBNCNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20Central.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20Central.jpg</fanart>
<info>Barão (Milhem Cortaz) teve a grande ideia de ganhar muito dinheiro em pouco tempo ao cometer o crime perfeito, sem violência. Para tanto basta arrumar as pessoas certas, dispostas a receber R$ 2 milhões, botar o plano em prática e executar a façanha. Após cerca de três meses de operação, R$ 164,7 milhões foram roubados do Banco Central, em Fortaleza, no Ceará. Sem dar um único tiro, sem disparar um alarme, os bandidos entraram e saíram por um túnel de 84 metros cavado sob o cofre, carregando três toneladas de dinheiro. Foi o segundo maior assalto a banco do mundo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO BANCO DA ESPANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASLTAOBNCDESPNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20da%20Espanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20da%20Espanha.jpg</fanart>
<info>Em Assalto ao Banco da Espanha, acompanhamos Thom Laybrick (Freddie Highmore), um brilhante engenheiro que encontra-se estagnado na carreira. Quando Walter (Liam Cunningham), um caçador de tesouros, o convida para se unir a um grupo de ladrões que pretendem realizar um assalto ao Banco da Espanha, surpreendentemente ele diz sim a proposta. Calculado em cada detalhe, o roubo se torna uma incessante luta contra o tempo para que consigam ter êxito em meio à Copa do Mundo em que a Espanha disputa a final.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASLTOAOPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assalto%20Ao%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assalto%20Ao%20Poder.jpg</fanart>
<info>Um grupo de ladrões se mantém há tempos fora do radar da polícia. Eles efetuam constantes assaltos à bancos de elite. Entretanto, um agente do FBI está prestes a descobrir um propósito ainda mais profundo na gangue.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO EM DOSE DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASLTEDSDPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assalto%20em%20Dose%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assalto%20em%20Dose%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Ao fim da tarde, Tripp (Patrick Dempsey) vai ao banco e é surpreendido por duas gangues, que desejam roubá-lo. Uma delas é formada por profissionais, enquanto a outra conta com uma dupla de palhaços chamada Peanut Butter (Tim Blake Nelson) e Jelly (Pruitt Taylor Vince). Em meio a um tiroteio dentro do banco, Tripp tenta proteger Kaitlin (Ashley Judd), uma bela caixa. Logo o sistema de segurança bloqueia todas as saídas do banco, o que faz com que todos fiquem presos dentro dele.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSIN'S CREED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASINSCRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/AssassinS%20Creed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/AssassinS%20Creed.jpg</fanart>
<info>Callum Lynch (Michael Fassbender) descobre que é descendente de um membro da Ordem dos Assassinos e, via memória genética, revive as aventuras do guerreiro Aguilar, seu ancestral espanhol do século XV. Dotado de novos conhecimentos e incríveis habilidades, ele volta aos dias de hoje pronto para enfrentar os Templários. Versão para as telonas do game Assassin's Creed.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINADA AOS 17[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASASNAO17.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinada%20Aos%2017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinada%20Aos%2017.jpg</fanart>
<info>A jovem Brooke Emerson se apaixona loucamente por Jake, sem perceber que ele está a manipulando e pretende incriminá-la por um assassinato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO EM 4 ATOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASASNTOEM4ATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Em%204%20Atos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Em%204%20Atos.jpg</fanart>
<info>Frank Salek (Joey Starr) é um agente da Interpol que, juntamente com seu parceiro, é chamado para interrogar um prisioneiro, capturado pelo exército por transportar crianças para o tráfico de menores. Entretanto, ele consegue enganá-los e comete suicídio, sem revelar muitas informações. Só que Frank descobre três números de celular no aparelho do falecido, que estava quebrado, o que dá início a uma investigação que os leva a uma organização sigilosa, protegida por autoridades.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO EXPRESSO DO ORIENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASSNTNEXPRSDORNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Expresso%20do%20Oriente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Expresso%20do%20Oriente.jpg</fanart>
<info>O detetive Hercule Poirot (Kenneth Branagh) embarca de última hora no trem Expresso do Oriente, graças à amizade que possui com Bouc (Tom Bateman), que coordena a viagem. Já a bordo, ele conhece os demais passageiros e resiste à insistente aproximação de Edward Ratchett (Johnny Depp), que deseja contratá-lo para ser seu segurança particular. Na noite seguinte, Ratchett é morto em seu vagão. Com a viagem momentaneamente interrompida devido a uma nevasca que fez com que o trem descarrilhasse, Bouc convence Poirot para que use suas habilidades dedutivas de forma a desvendar o crime cometido.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO GRUPO DE MÃES (DUBALDO) - 2019 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNTONGRPDMAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20no%20Grupo%20de%20M%C3%A3es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20no%20Grupo%20de%20M%C3%A3es.jpg</fanart>
<info>Uma nova mãe se junta a um grupo de mães locais para ajudá-la a lidar com o estresse que a maternidade está exercendo sobre ela e seu casamento. Mas ela logo descobre que a adesão tem um preço. Quando o marido de um membro aparece morto, nossa nova mãe está convencida de que uma das outras mães é responsável. Agora ela deve descobrir a verdade antes que algo aconteça a ela ou a sua família.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO MISSISSIPI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASSNTONMSISPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Mississippi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Mississippi.jpg</fanart>
<info>Um mistério de assassinato ocorreu em um cenário que ninguém esperaria na costa do Mississippi. Uma jovem tentou viver uma vida normal, apesar de uma educação horrível. Mas ela vai aprender com seu passado vai assombrá-la mais uma vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO VIA BABÁ ELETRÔNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNTVIABABELTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Via%20Bab%C3%A1%20Eletr%C3%B4nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Via%20Bab%C3%A1%20Eletr%C3%B4nica.jpg</fanart>
<info>Cassie Temple aceita um emprego como babá em casa após o término do estágio, mas começa a suspeitar que seu empregador está tramando algo sinistro depois de ouvir uma trama de assassinato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINAUT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASASNUTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinaut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinaut.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, alienígenas invadiram a Terra e declararam uma guerra galáctica, resultando em milhares de vítimas humanas. Para salvar a Terra, uma equipe de quatro astronautas adolescentes enfrentará a selva alienígena de um planeta distante para impedir que um assassino mude o curso da história para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASINOAPRCFX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo.jpg</fanart>
<info>Arthur Bishop (Jason Statham) é um assassino de elite, que possui um código restrito e um talento especial para eliminar seus alvos. Um dia ele recebe a missão de matar Harry McKenna (Donald Sutherland), seu melhor amigo, acusado de ter vazado informações sigilosas que levaram cinco agentes à morte. Arthur cumpre a missão e, logo em seguida, reencontra Steve (Ben Foster), o filho problemático de Harry. Desejando vingança, Steve recebe a ajuda de Arthur para também se tornar um assassino. Os dois logo trabalham em conjunto, sem que Steve saiba que seu tutor é na verdade o assassino de seu pai.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO 2: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASINOAPRCFX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</fanart>
<info>Vivendo escondido no Rio de Janeiro há cinco meses, Arthur Bishop (Jason Statham) é descoberto por uma capanga enviada por Riah Crain (Sam Hazeldine), um velho conhecido da época em que viveu no orfanato. Crain quer que Bishop retorne à vida de assassino para eliminar três pessoas que atrapalham bastante seus negócios, mas com uma exigência: que as mortes sempre aparentem terem sido acidentais. Para tanto, usa como isca Gina (Jessica Alba), uma ex-agente que dá aulas na Tailândia, por quem Bishop está interessado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO 2: A RESSURREIÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASINOAPRCFX2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</fanart>
<info>Vivendo escondido no Rio de Janeiro há cinco meses, Arthur Bishop (Jason Statham) é descoberto por uma capanga enviada por Riah Crain (Sam Hazeldine), um velho conhecido da época em que viveu no orfanato. Crain quer que Bishop retorne à vida de assassino para eliminar três pessoas que atrapalham bastante seus negócios, mas com uma exigência: que as mortes sempre aparentem terem sido acidentais. Para tanto, usa como isca Gina (Jessica Alba), uma ex-agente que dá aulas na Tailândia, por quem Bishop está interessado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO EM SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASASNOEMSRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Um psicólogo criminal (Deng Chao) e uma especialista em impressões digitais forenses (Cecilia Liu) trabalham juntos para rastrear um assassino em série (Ethan Juan) que tem como alvo pessoas que foram absolvidas de crimes notáveis e usa sua culpa como seu 'modus operandi'.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASSNINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>65 anos depois de um serial killer mascarado aterrorizar os moradores da pequena cidade Texarkana, novos crimes com as mesmas características começam a acontecer. Jami (Addison Timlin), uma jovem que sobreviveu a um destes massacres imitadores - ocorrido durante a exibição do tributo anual ao filme baseado na série de assassinatos - vai tentar descorbrir quem está recriando esses crimes, que nunca foram resolvidos, usando pistas de seu próprio passado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO VIRTUAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASNOVRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassino%20Virtual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassino%20Virtual.jpg</fanart>
<info>No futuro, um centro de tecnologia avançado desenvolve SID 6.7 (Russell Crowe), uma entidade de realidade virtual sádica, perigosa e inteligente construída a partir da personalidade de mais de 150 assassinos em série. Para treinar sua eficácia antes de usá-lo no treinamento com policiais, SID 6.7 é testado com prisioneiros. Mas quando SID 6.7 consegue injetar sua personalidade em um android, o único capaz de detê-lo é o ex-policial Parker Barnes (Denzel Washington).</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS ANÔNIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASNSANMOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20An%C3%B4nimos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20An%C3%B4nimos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de assassinos são colocados em um dilema quando um senador é morto. Os suspeitos são os membros desse mesmo time.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASASNSDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>No ano de 1944, um grupo de soldados americanos fica conhecido como "The Filthy Thirteen" por terem se tornado um problema crescente para seus superiores, desobedecendo ordens atrás de ordens. Até que esses oficiais rebeldes são selecionados para integrarem a primeira unidade a saltar de pára-quedas atrás das linhas alemãs, durante a invasão da Normandia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS MÚLTIPLOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASSNSMULT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinos%20M%C3%BAltiplos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinos%20M%C3%BAltiplos.jpg</fanart>
<info>Frank Valera (Antonio Banderas) é um advogado língua solta cuja vida é manchada pelo assassinato brutal de sua esposa e filha. Ele passa por um treinamento de transformação física e mental sob a batuta de um mestre de artes marciais e faz um voto de silêncio, que jura não quebrar até que tenha conseguido sua vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNSDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Uma família de açougueiros sádicos vive no interior dos EUA e, do frio profundo do inverno aos dias infernais de verão, qualquer um que cruzar seu caminho é carne morta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSÉDIO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASDIOMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ass%C3%A9dio%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ass%C3%A9dio%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Bela e inteligente jovem vai trabalhar em grande empresa. Obcecado por ela, um colega de trabalho começa a assediá-la, infernizando sua vida dentro e fora da empresa. Baseado em fatos reais.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM É A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASMEAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20%C3%A9%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20%C3%A9%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Max (Jean-Pierre Bacri), um organizador de eventos por trinta anos, está prestes a realizar um grande casamento, mas acredita que tudo irá correr como o planejado. A equipe da festa, que será em um imponente castelo do século XVII, já foi selecionada por ele: garçons, cozinheiros, fotógrafo e músicos. Mas o que ele não imaginava era que, em uma noite repleta de emoções, algumas coisas sairiam do controle.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM NA TERRA COMO NO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNTRCMNINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20na%20Terra%20Como%20no%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20na%20Terra%20Como%20no%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um grupo de arqueólogos está em busca de um tesouro perdido e, para isso, explora o desconhecido labirinto de ossos nas catacumbas abaixo de Paris. Aquela região, conhecida como a cidade dos mortos, revela um segredo que mexerá com a psique humana de modo que os demônios pessoais de cada um voltarão para assombrá-los.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIMILATE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASMLATLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assimilate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assimilate.jpg</fanart>
<info>Os melhores amigos Zach, Randy e Kayla descobrem que seus amigos estão sendo mortos e substituídos por cópias perfeitas das vítimas. Sua única chance de sobrevivência é filmar a invasão secretamente, em uma tentativa desesperada de avisar o mundo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSOMBRADA PELO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASMBDPLPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assombrada%20Pelo%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assombrada%20Pelo%20Passado.jpg</fanart>
<info>O espírito de Lisa está preso a uma casa onde ela e sua família morreram. Quando Olívia se muda para a propriedade, o fantasma de Lisa decide assombrá-la para impedir que o passado se repita.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX CONQUISTA A AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXCQSTAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20Conquista%20a%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20Conquista%20a%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Durante uma batalha na aldeia gaulesa, a poção mágica que dá força sobrehumana a Asterix (Craig Charles) e Obelix (Howard Lew Lewis) acaba. Antes que Panoramix possa preparar outra porção ele é capturado e levado à América. Asterix e Obelix são enviados para resgatá-lo e, ao também chegarem à América, precisam negociar a liberdade de Panoramix com os índios. O pajé local quer a fórmula da poção mágica, mas o druida se recusa a revelar o segredo. Os três conseguem escapar, mas ao retornar enfrentam outra missão: libertar os habitantes da aldeia das forças do imperador Júlio César.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTÉRIX E A GRANDE LUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASTRKAGRNDLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ast%C3%A9rix%20e%20a%20Grande%20Luta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ast%C3%A9rix%20e%20a%20Grande%20Luta.jpg</fanart>
<info>A única coisa que amedronta os gauleses é que o céu caia sobre suas cabeças, e parece que é exatamente isto que vai acontecer, já que uma terrível tempestade assola a aldeia. Paralelamente o druida Panoramix (Henri Labussière) é atingido acidentalmente por Obelix (Pierre Tornade), que o atinge com um menir. Ao acordar Panoramix não se lembra de nada, inclusive a fórmula da poção mágica que dá força sobrehumana aos habitantes locais.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E CLEOPATRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXECLEOPTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20Cleopatra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20Cleopatra.jpg</fanart>
<info>No Egito, Júlio César, insulta Cleópatra, ao dizer que sua nação está condenada a viver sob o regime de semi-escravidão dos romanos. Decidida a provar que seu povo não está decadente, Cleópatra, diz que construirá um magnífico palácio em Alexandria, em apenas 3 meses. Sem saber o que fazer, o engenheiro da obra decide contactar o druida Panoramix, para que ele possa ajudá-lo disponibilizando um pouco da poção mágica que dá força sobre humana a quem a bebe. Panoramix, decide ajudá-lo e envia Asterix e Obelix, até o Egito.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E O DOMINIO DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXEODMNDSDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20o%20Dominio%20dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20o%20Dominio%20dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>O imperador romano Júlio César sempre quis derrotar os irredutíveis gauleses, mas jamais teve sucesso em seus planos de conquista. Até que, um dia, ele resolve mudar de estratégia. Ao invés de atacá-los, passa a oferecer os prazeres da civilização aos gauleses. Desta forma, Júlio César ordena a construção da Terra dos Deuses ao redor da vila gaulesa, de forma a impressioná-los e, assim, convencê-los a se unir ao império romano. Só que a dupla Asterix e Obelix não está nem um pouco disposta a cooperar com os planos de César.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E O SEGREDO DA POÇÃO MÁGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTRXEOSGRDODPCAOMGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asterix%20e%20o%20Segredo%20da%20Po%C3%A7%C3%A3o%20M%C3%A1gica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asterix%20e%20o%20Segredo%20da%20Po%C3%A7%C3%A3o%20M%C3%A1gica.jpg</fanart>
<info>Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E OBELIX CONTRA CÉSAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASTRKEOBLXCNTRCSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asterix%20e%20Obelix%20contra%20C%C3%A9sar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asterix%20e%20Obelix%20contra%20C%C3%A9sar.jpg</fanart>
<info>A pequena aldeia de Asterix (Christian Clavier) e Obelix (Gérard Depardieu) é a pedra no sapato do imperador Júlio César (Gottfried John): de toda a França, a aldeia gaulesa é o único local que não é controlado pelo Império Romano. O maior problema, segundo os comandantes da legião romana, é a força descomunal dos gauleses, conseguida através de uma poção mágica preparada pelo druida Panoramix (Claude Pieplu). Entretanto, o comandante Detritus (Roberto Benigni) tem um plano para derrotar os gauleses: capturar Obelix e o druida Panoramix.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX ENTRE OS BRETÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXENTOSBRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20entre%20os%20Bret%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20entre%20os%20Bret%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>César invadiu a Bretanha, e após longos dias de batalha, conseguiu enfim dominar e conquistar estas ilhas... porém, há uma aldeia bretã que ainda consegue resistir. Cinemapax é primo de Asterix e recebe a missão de ir até os gauleses para procurar ajuda. Asterix e Obelix partem com ele para a Bretanha com um barril de poção mágica para distribuir entre os aldeões da aldeia de Cinemapax...</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX, O GAULES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXOGLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix,%20o%20Gaules.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix,%20o%20Gaules.jpg</fanart>
<info>No ano 50 A.C. a Gália, é ocupada pelos romanos, com exceção de uma pequena aldeia onde vivem Asterix e Obelix. A resistência da aldeia ocorre graças a uma poção mágica, criada pelo druida Panoramix, que faz com que seus habitantes ganhem força sobre-humana e possam enfrentar o exército romano. Desesperado para descobrir a poção secreta, já que pretende destronar César, um centurião romano passa a espionar a aldeia. Após ser descoberto, Panoramix, prepara uma poção especial para ele, que faz seu cabelo crescer sem parar.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRO BOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASTRBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Astro%20Boy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Astro%20Boy.jpg</fanart>
<info>Metro City é uma metrópole reluzente, cuja localização fica no céu. É lá que o Dr. Tenma (Nicolas Cage) cria Astro Boy (Freddie Highmore), na intenção de substituir o filho que perdeu. Astro Boy possui poderes extraordinários, sendo dotado com o que há de melhor nas características humanas. Após ser expulso, por não conseguir cumprir as expectativas geradas por Tenma, Astro Boy precisa aprender a conviver como um robô e aceitar o fato de não ser humano. Ele passa a ser perseguido pelas tropas do presidente Stone (Donald Sutherland), que deseja tomar a fonte de energia que Astro Boy carrega dentro de si. Para escapar, ele cai na terra. Confuso e sem entender a nova realidade, ele resolve se passar por humano junto com um grupo de crianças de rua.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRO KID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTRKDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Astro%20Kid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Astro%20Kid.jpg</fanart>
<info>O jovem Willy se perde de seus pais depois que a nave espacial deles é destruída por uma chuva de meteoros. Sua cápsula aterriza em um planeta selvagem e inexplorado, e Willy deve aprender a sobreviver nele. Graças à ajuda de Buck, um robô de sobrevivência, ele espera até a chegada da missão de resgate enquanto descobre a fauna, a flora e também os perigos do planeta com seu novo amigo alienígena, Flash.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE A BUSHWICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATQABUSHWCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20a%20Bushwick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20a%20Bushwick.jpg</fanart>
<info>Lucy (Brittany Snow) emerge de um metrô de Brooklyn para descobrir que seu bairro está sob ataque de soldados militares vestidos de preto. Um ex-membro do Corpo de Fuzileiros Navais, Stupe (Dave Bautista), relutantemente a ajuda a lutar pela sobrevivência através de uma guerra civil, como o Texas tenta se separar dos Estados Unidos da América.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE AO PRÉDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATQAOPRDIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20ao%20Pr%C3%A9dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20ao%20Pr%C3%A9dio.jpg</fanart>
<info>Em Ataque ao Prédio, Sam (Jodie Whittaker) estava prestes a ser assaltada quando uma bola de fogo cai do céu e destrói um carro. Assustada, ela foge do local e se depara com um ser estranho, que surge dos destroços e ataca Moses (John Boyega), o líder da gangue local, formada por adolescentes. Para se vingar, Moses e seu bando matam a criatura e a levam para o edifício que eles usam como quartel general do crime, chefiado pelo cruel gangstêr Hi-Hatz (Jumayn Hunter). Mais tarde, quando Sam está ajudando os policiais na busca dos bandidos que tentaram assaltá-la, luzes estranhas surgem no céu, anunciando a chegada de um segundo ataque alienígena. Sem ter para onde fugir, Sam se une a Moses e toda a gangue para salvar suas vidas e proteger o prédio onde vivem.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DO TUBARÃO MUTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATQDTBRAOMTANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20Mutante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20Mutante.jpg</fanart>
<info>Sobreviventes escapam de desastre em alto mar e se refugiam em um atol. Quando a maré começa a subir, o atol começa a afundar e surgue um tubarão mutante que começa a aterrorizar suas vidas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS TOMATES ASSASSINOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSTMTSASASNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Por culpa de experiências realizadas pelo governo dos Estados Unidos, os tomates começam a atacar e matar as pessoas e parecem ser impossíveis de deter. Para tentar reverter a situação e impedir que a população descubra os verdadeiros culpados desse fenômeno, o governo monta uma equipe de quatro pessoas liderada por um ex-agente da CIA, que está aposentado desde a Baía dos Porcos. A equipe conta com um especialista em disfarces, que tem como missão infiltrar-se no território inimigo, um mergulhador, um paraquedista e uma atleta. Enquanto isso, uma jornalista tenta descobrir o que causou o fenômeno bizarro.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATQFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Um banho de sangue entre policiais e bandidos ultraviolentos deixa vítimas de ambos os lados. Com 20 anos de avanço, Madam Fong (Jade Leung, Gato Preto) lidera um novo esquadrão em busca de jovens anarquistas imprudentes que aterrorizam Macau. Uma aparição daquele dia fatal cai na briga, trazendo todo o círculo completo para um confronto final serpentino e explosivo. Com as guerreiras modernas malvadas na vanguarda, o diretor Jacky Lee exala sem esforço os estilos hiperbólicos da ação clássica de Hong Kong, trazendo de volta o sub-gênero irreprimível "meninas com armas" com força bombástica total.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATEOCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Em Até o Céu, o mêcanico Angel (Miguel Herrán), depois de se apaixonar pela jovem Estrella (Carolina Yuste), sai da periferia de Madrid e começa a praticar vários roubos, se afundando cada vez mais no mundo da criminalidade. Ele vê sua liberdade ameaçada quando passa a ser perseguido por um implacável detetive.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O FUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATOFND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Fundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Fundo.jpg</fanart>
<info>A história começa no primeiro dia das férias de verão, com uma família saindo para viagem nas primeiras horas da manhã, a fim de evitar engarrafamentos. Tom, o pai, está ao volante, ao lado de sua esposa, Julia, que está grávida de oito meses. Atrás deles estão a filha de nove anos de idade e o filho mais novo de sete. Ainda mais atrás está o pai de Tom, Ben, que inesperadamente se juntou a todos, para desgosto de Julia, que tinha planejado passar um pouco de tempo junto com a família, mas, sem o sogro. Para piorar a situação, Ben secretamente consegue contrabandear uma moça bonita a bordo, que tinha sido abandonada em um posto de gasolina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O LIMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATOLMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20Limite.jpg</fanart>
<info>Dez anos depois de servir no Afeganistão e voltar para casa ferido, o ex-fuzileiro Paul Landing precisa lidar com suas limitações e com o abrigo de cães que ele mantém, agora ameaçado por uma ordem para reduzir seu espaço. Não bastasse isso, ele tem que encarar o preconceito e a discriminação por sua condição. Quando um incêndio criminoso provocado por arruaceiros destrói o canil, o homem perde o controle e suas ações terão graves consequências para todos. A batalha agora é no tribunal, com Paul, sua família e seus amigos enfrentando toda uma sociedade intolerante e corrupta contra eles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O LIMITE DA HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATOLMTDHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Limite%20da%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Limite%20da%20Honra.jpg</fanart>
<info>Após a pressão de uma senadora (Anne Bancroft) de idéias aparentemente feministas, uma oficial (Demi Moore) torna-se a única mulher em um grupo de elite da Marinha Americana e no treinamento terá de provar que pode suportar semanas de tortura física e emocional, com poucos acreditando que ela possa vencer. Na verdade alguns altos oficiais do governo e até mesmo a parlamentar que lhe apoiou estão torcendo pelo seu fracasso.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O ÚLTIMO HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATOULHMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20%C3%9Altimo%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20%C3%9Altimo%20Homem.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, o médico do exército Desmond T. Doss (Abdrew Garfield) se recusa a pegar em uma arma e matar pessoas, porém, durante a Batalha de Okinawa ele trabalha na ala médica e salva mais de 75 homens, sendo condecorado. O que faz de Doss o primeiro Opositor Consciente da história norte-americana a receber a Medalha de Honra do Congresso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A GENTE TE SEPARE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATEQAGNTTSPRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20que%20a%20Gente%20te%20Separe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20que%20a%20Gente%20te%20Separe.jpg</fanart>
<info>Mel (Madeleine Sami) e Jen (Jackie van Beek), duas amigas desiludidas e desacreditadas no amor decidem criar a Breaker Upperes, uma pequena empresa que separa casais por dinheiro. Mas a amizade e o negócio entram em conflito quando Jen descobre que Mel está transando com um cliente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A SORTE NOS SEPARE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATQAMRTNSPR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe.jpg</fanart>
<info>Tino (Leandro Hassum) é um pai de família comum que vê sua vida virar de ponta a cabeça após ganhar na loteria. Levando uma vida de ostentação ao lado da mulher, Jane (Danielle Winits), ele gasta todo o dinheiro em 15 anos. Ao se ver quebrado, Tino aceita a ajuda do vizinho Amauri (Kiko Mascarenhas), um consultor de finanças super burocrático e que por sinal vive seu próprio drama ao enfrentar uma crise no casamento com Laura (Rita Elmôr). Tentando evitar que Jane descubra a nova situação financeira, afinal ela está grávida do terceiro filho não pode passar por fortes emoções, Tino se envolve em várias confusões para fingir que tudo continua bem. Para isso, conta com ajuda do melhor amigo, Adelson (Aílton Graça), e dos filhos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A SORTE NOS SEPARE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATQAMRTNSPR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe%202.jpg</fanart>
<info>Três anos depois, Tino (Leandro Hassum) e Jane (Camila Morgado) estão mais uma vez em dificuldades financeiras. O saldo bancário do casal é salvo graças ao inesperado falecimento de tio Olavinho, que deixou uma herança de R$ 100 milhões a ser dividida igualmente entre Jane e sua mãe, Estela (Arlete Salles). Como o último desejo do tio foi que suas cinzas sejam jogadas no Grand Canyon, Tino aproveita para levar a esposa e dois de seus filhos para conhecer Las Vegas. Entretanto, ele se empolga com a jogatina de um cassino e perde todo o dinheiro ganho por Jane na mesa de pôquer. Para piorar a situação, ainda fica devendo US$ 10 milhões a um capanga da máfia mexicana (Charles Paraventi), que deseja receber o dinheiro a todo custo.</info>
<date>2013</date>
</item>
