<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]18[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page18.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODBATH AT THE HOUSE OF DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis cientistas chegam à lápide assustadora manor para investigar um estranho fenômeno que era o local de um misterioso massacre anos antes onde 18 convidados foram mortos em uma noite. Acontece que a casa é o lugar de uma liderança culto satânica por um monge sinistro que planeja matar os cientistas que estão habitando esta casa de Satanás.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODEATERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que as culturas de drogas são pulverizadas com um produto químico por um avião que passa, os produtores da cultura são envenenados pelo produto químico e se transformam em mutantes de zumbis.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODFIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mestre artista marcial Masahiro Kai é uma sombra do campeão lutador e treinador que ele era uma vez. Depois que seu protégé foi morto em uma luta de subterrânea sem tonetos, com a incomparável Chang Lee, Kai desliza em um estupor entorpecido em álcool para tentar esquecer o passado.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODLINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan valoriza a família acima de tudo, e qualquer um que entra entre ele, sua esposa e o filho recém-nascido aprende que a maneira mais difícil. Mas quando se trata de tendências violentas, parece que a maçã não cai longe da árvore.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRAYNE 2: LIBERTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rayne, uma guerreira metade humana e metade vampiresa, é a única esperança contra uma nova espécie de vampiros. Agora ela está no Velho Oeste e luta contra o terrível e cruel vampiro Billy The Kid, aliando-se à Pat Garret.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRAYNE 3: O TERCEIRO REICH[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943 a Europa, durante a Segunda Guerra Mundial, Rayne enfrenta seu maior inimigo, um crescente exército de soldados nazistas mortos-vivos liderados por Ekart, um vampiro Day-Walker alto funcionário do Reich. Rayne deve juntar-se a um grupo de combatentes da resistência para derrotar Ekart e seu exército de vampiros antes que eles atinjam Berlim para conceder a imortalidade a Hitler.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRAYNE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Romênia do século XVIII, Rayne sai em busca de talismãs mágicos para vingar o assassinato da mãe humana pelo pai, Kagan, o vampiro mais poderoso da Terra. Três caçadores de vampiros a ajudam em sua jornada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRUNNERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1933, a proibição provou uma empresa crescente, onde os cidadãos médios quebram a lei, se escondem nas sombras e operam à noite. A nova ordem mundial até alinhava os bolsos de policiais corruptos como Jack Malone. Ele coleciona um "imposto de luxo" de todo bootlegger e Scofflaw na pequena cidade em que ele jurou proteger. Enquanto balançava o mais novo speakeasy no subsolo local, Jack e seus homens descobrem um clã de vampiros infernos dobrados em assumir a cidade. Agora Chesterfield, um antigo vampiro, e sua horda deve esconder seu segredo a qualquer custo. O resultado sangrento deixa vários corpos e townsfolk inocentes tomadas como cordeiros para aguardar o abate. Com nenhum outro lugar para se virar, Jack une forças com um busboy e um pregador louco para salvar a cidade e fazer uma posição final contra Chesterfield e seus vampiros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODSHOT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bloodshot é um ex-soldado com poderes especiais: o de regeneração e a capacidade de se metamorfosear. Assassinado ao lado da esposa, ele é ressuscitado e aprimorado com nanotecnologia, desenvolvendo tais habilidades. Ao apagarem sua memória várias vezes, ele finalmente descobre quem realmente é e parte em um busca de vingança daqueles que mataram sua família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODSUCKING BASTARDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia de terror cheia de ação, BLOODSUCKING BASTARDS estrelou Fran Kranz como Evan, um funcionário obediente e sobrecarregado de trabalho preso em uma corporação que mata almas com sua bela colega de trabalho e namorada Amanda (Emma Fitzpatrick) e seu melhor amigo preguiçoso Tim (Joey Kern) . O mundo de Evans começa a desmoronar quando Amanda o despeja e seu chefe, Ted (Joel Murray), entrega sua cobiçada promoção a seu inimigo Max (Pedro Pascal). Quando seus colegas de escritório começam a passar por mudanças perturbadoras, Evan deve encontrar uma maneira de impedir que a bebida do mal admita os cubículos e resgatar seus amigos do local de trabalho antes que sua vida e carreira passem de beco sem saída ... para apenas mortos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODY HELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem com um passado misterioso foge do país para escapar de um inferno pessoal, apenas para encontrar algo muito, muito pior.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODY MOON[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miguel, um jovem horrivelmente desfigurado, vai em um rampage em uma festa de máscaras e estupros e, em seguida, mutila uma garota. Institucionalizado em um asilo mental, ele é divulgado cinco anos depois, para o cuidado de sua irmã, Manuela, que, juntamente com sua mãe de cadeira de rodas, a mãe opera uma pensão para mulheres jovens. Miguel fica obcecado com uma das garotas da escola, e quer retomar seu relacionamento incestuoso com sua irmã.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODY PIT OF HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotógrafo e seus modelos vão a um castelo velho e abandonado para uma foto de fotos. Sem conhecimentos para eles, o castelo é habitado por um lunático que acredita ser o espírito reencarnado de um carrasco do século XVII, cujo trabalho é proteger o castelo contra intrusos.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOMINGTON[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota que foi atriz na infância matricula-se em uma faculdade para dar um novo rumo à sua vida. Lá, ela conhece uma professora que a seduz e as duas começam um romance proibido. Quando a ex-atriz recebe uma proposta para voltar a Hollywood, o romance é posto em cheque, e ela precisará escolher entre a carreira e seu primeiro amor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOW-UP: DEPOIS DAQUELE BEIJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, o fotógrafo Thomas está indo trabalhar quando decide fotografar um casal no parque. Mais tarde, a mulher fotografada bate em sua porta e exige os negativos das imagens, mas Thomas não dá. Para sua surpresa, ao revelar o material, ele descobre que pode estar diante das provas de um crime.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOWFLY PARK[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Blowfly Park é um thriller psicológico que segue Christian Kretschmann, um professor de creche, que pode ter cometido um assassinato violento. Esta é a estréia do filme do coreógrafo Jens Östberg.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOWTORCH[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maçarico é a história do Brooklyn de Ann Willis, recentemente viúva e financeiramente lutando, mãe de três. Quando seu filho mais velho é assassinado, ela inexoravelmente leva a investigação em suas próprias mãos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE BAYOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um coreano-americano criado na baía da Louisiana trabalha arduamente para fazer uma vida para sua família, ele deve enfrentar fantasmas de seu passado enquanto descobre que pode ser deportado do único país que ele já chamou de lar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE BIRD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bafiokadié e sua irmã Téné deixam sua aldeia na África para encontrar seu pássaro azul perdido antes do dia acabar, mas eles acham muito mais ao longo do caminho. Bastante com base em um jogo de palco por Maurice Maeterlinck.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE CRUSH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nada consegue ficar entre Anne Marie (Kate Bosworth) e sua prancha de surf. Apaixonada pelo esporte, ela vive próximo à praia e divide um apartamento com outras três colegas, incluindo sua irmã mais nova rebelde. Anne Marie todo dia acorda cedo para surfar e conta os dias para a chegada do Pipe Masters, o campeonato de surf que pretende participar. Enquanto isto não ocorre ele continua trabalhando em um hotel como camareira, na intenção de pagar suas contas. É lá que ela conhece o quaterback Matt Tolman (Matthew Davis), por quem aos poucos se apaixona e começa a perder a concentração pelo surf.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE DREAM: THE ROAD TO WEMBLEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Docu-Film que traça o passeio vitorioso da Azzurri de Mancini, da partida de estreia até a final contra a Inglaterra. Uma trupe viveu com o Azzurri por um mês, para trazer os espectadores para a vida dos jogadores e todos os membros da equipe, entre sessões de treinamento, fósforos, viagens e celebrações. Uma aventura contada através das vozes dos protagonistas, que confidenciaram sonhos, alegrias, dores e esperanças às câmeras. "Sonho azul, o caminho para a Wembley" é a conclusão de um projeto iniciado há um ano juntamente com a FIGC, para contar a abordagem da equipe nacional para os campeonatos europeus através dos 4 episódios ao ar no dia imediatamente anterior ao Campeonato Europeu, trazendo o Nova linguagem de televisão da série docu para um dos mais importantes slots da primeira rede generalista. "Sonho azul, o caminho para Wembley" é um projeto do novo departamento de desenvolvimento de formatos[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE GENDER: THE WARRIOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]20 anos antes, Yuji Kaido, que fora diagnosticado com uma doença grave, é colocado em uma câmara criogênica até que a cura fosse encontrada. Quando desperta, Yuji descobre que se passaram 20 anos, e agora se encontra em meio a uma batalha entre grandes soldados blindados e estranhos insetos azuis que supostamente dominaram a Terra. Uma tropa foi enviada pela colônia espacial “segunda Terra” para recuperar os “Sleepers” na Terra habitada pelos insetos azuis. Entre eles, o soldado Marlene Angel, que desenvolve um forte vínculo com Yuji enquanto tentam voltar para a Segunda Terra.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE ICE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-espião britânico (Michael Caine) ajuda a esposa de um diplomata norte-americano (Sean Young) e acaba com um acobertamento mortal do governo.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE IGUANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele é um criminoso de baixo nível sem futuro e apenas fora da prisão. Ela é um advogado de baixo nível nunca notado por outros, uma alma perdida sem vida. Sua raiva e hostilidade os torna sérios criminosos. O amor acontece no mais estranho dos lugares.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE JASMINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma milionária mulher perde todo seu dinheiro e é obrigada a morar em São Francisco com sua irmã e os sobrinhos em uma casa bem modesta. Ela acaba encontrando um refinado homem que pode resolver seus problemas financeiros, mas antes precisa descobrir quem é e aceitar sua nova condição de vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE JAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando estão retonando para sua pequena cidade natal na Califórnia, dois ex-namorados (Mark Duplass e Sarah Paulson) do ensino médio se encontram por um acaso. Os dois lembram do passado que compartilharam e passam a refletir sobre ele, levando em conta suas vidas atuais, que parecem não serem satisfatórias para eles.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE MOUNTAIN STATE: THE RISE OF THADLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Thad se forma e é convocado para a NFL, o quarterback Alex deve liderar seu time e lutar para que sua casa não seja fechada pelo vingativo reitor da universidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE MY MIND[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]MIA de 15 anos enfrenta uma transformação esmagadora que coloca toda a sua existência em questão. Seu corpo está mudando radicalmente, e apesar das tentativas desesperadas de deter o processo, Mia é logo forçada a aceitar essa natureza é muito mais poderosa do que ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE SEDUCTION[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um compositor de música envelhecido médio encontra-se preso na sedutora web de um jovem vocalista sexy que está procurando por seus quinze segundos de fama ...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE SKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Hank Marshall é um engenheiro de exército difícil, maxulado quadrado e estreito e especialista em ciências nucleares, designado para ajudar a conduzir testes de armas em 1950. Hank se tornou um espinho no lado do exército, por um par de razões muito diferentes. Ele é um adversário sincero de testes atmosféricos, embora seus superiores tenham vistas contrárias e desejem silenciar suas preocupações ... e seus relatórios. O outro problema é sua esposa, Carly. Ela é voluptuosa e volátil, causando estragos em sua vida pessoal e agitando a intriga em cada nova base do exército.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE SPRING[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo depois de ser nomeado o novo líder de seu sistema de gangue do ensino médio, Kujo cresce entediado com a violência e o ódio que o cercam. Ele quer desesperadamente abandonar seu post ... Mas sua posição única de poder tem uma maneira estranha de fazê-lo se sentir impotente.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUE WORLD ORDER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma guerra nuclear dizimou o hemisfério norte, a população sobrevivente no sul ficou desesperada e violenta competindo por recursos escassos. A sociedade desmorona e uma bactéria infecciosa ameaça destruir aqueles que permanecem. Em uma tentativa de reconstruir a civilização, um governo auto nomeado chamado 'a ordem' distribuiu uma imunização para as bactérias, através de um pulso eletronético massivo (EMP). Secretamente, a ordem também entregou um vírus bio-tecnologia através do EMP, dando-lhes o poder de controlar a população. Um homem permanece imune ao vírus da ordem - Jake Slater. Agora Jake lança o desânimo à procura de uma maneira de manter sua filha inconsciente viva, inconsciente que ela é a última criança da terra, e a chave para a sobrevivência da humanidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUEBEARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Seung-Hoon sedate seu senhorio antes de um check-up médico, quando o velho começa dizendo a ele uma confissão de assassinato convincente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUEBERRY - DESEJO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno velho Oeste vive Mike Blueberry, um dedicado policial federal com forte vínculo com os índio da região. Seu rival, Blunt, é um misterioso assassino, que há vinte anos matou o grande amor da vida de Blueberry e que agora retorna para assombrar o policial. Blount, deta vez, está atrás de um tesouro escondido numa secreta mina de ouro localizada em território sagrado indígena. Para enfrentar seu antigo inimigo, Blueberry contará com a ajuda do índio Runi e de Maria, uma garota boa de briga. Agora a situação está armada, e os rivais se enfrentarão pela última vez. Blueberry finalmente terá a chance de consumar sua vingança, mas terá para tanto que encarar novamente seu trágico passado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLURRED LINES: OS SEGREDOS DA ARTE CONTEMPORÂNEA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com acesso a espaços restritos ao grande público e declarações de artistas como Marina Abramovic, Blurred Lines fragmenta o complexo ecossistema da economia mundial do mundo da arte em todas as suas camadas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLUSH[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astronauta solitário cai em um planeta desolado, onde encontra um visitante etéreo que o ajuda a descobrir a alegria de construir uma nova vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BO BURNHAM: INSIDE[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com novas canções e comentários, Bo Burnham reflete sobre um ano incomum neste especial de comédia que ele escreveu, filmou e estrelou em isolamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BO BURNHAM: MAKE HAPPY[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Combinando suas próprias composições com tiradas em que o alvo é ele mesmo, Bo Burnham traz uma perspectiva única sobre... ele mesmo. Um stand-up sobre a vida, morte, sexualidade, hipocrisia, doenças mentais e latas de Pringles.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA NOITE E BOA SORTE.[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado nos Estados Unidos dos anos 50, durante os primeiros dias de transmissões jornalísitcas, o filme conta os conflitos reais entre o repórter televisivo Edward R. Murrow e o Senador Joseph McCarthy. Desejando esclarecer os fatos ao público, Murroe e sua dedicada equipe desafiam seus patrocinadores e a própria emissora para examinar as mentiras e amedrontadoras táticas perpetradas pelo Senador durante sua "caça às bruxas" comunista.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA NOITE, MAMÃE![/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegando à casa de campo da mãe, os filhos gêmeos a encontram com o rosto coberto por uma bandagem – resultado, segundo ela, de uma cirurgia plástica recente. À medida em que o comportamento dela se torna cada vez mais errático e incomum, contudo, um pensamento horrível vai se enraizando na mente dos meninos: a suspeita de que a mulher por baixo da bandagem não é a mãe deles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA NOITE, MAMÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No calor do verão, uma casa isolada no campo, entre bosques e campos de milho. Gêmeos de dez anos de idade esperam por sua mãe. Quando ela volta, com a cabeça envolta em ataduras após uma cirurgia plástica, nada é como era antes. Severa e distante, ela fecha a família para o mundo exterior. Começando a duvidar que esta mulher é realmente sua mãe, os meninos estão determinados a encontrar a verdade de qualquer maneira.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA SORTE, CHARLIE! É NATAL![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Duncan embarca em num de sua casa em Denver para visitar os pais de Amy, os Blankenhoopers, em Palm Springs - todos, exceto a filha Teddy e a mãe Amy, que acidentalmente se perdem dos outros e acabam numa viagem de ônibus barato, uma experiência de pesadelo em um carro velho, pegam carona com um casal que dizem ter sido abduzidos por alienígenas e pedalando pelo deserto em uma bicicleta tandem. O tempo todo, os meninos Duncan sobrevivem a um Natal maluco com Vovô e Vovó Blankenhooper. Agora, nessa divertida aventura, os Duncan vão precisar correr contra o relógio para se reencontrar a tempo do natal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA SORTE, LEO GRANDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nancy Stokes não conhece um bom sexo. Seja o que for, Nancy, uma professora aposentada, tem certeza de que ela nunca o teve, mas está determinada a finalmente fazer algo sobre isso. Ela ainda tem um plano: envolve um quarto de hotel anônimo e uma jovem trabalhadora do sexo que se chama Leo Grande.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA VS. PYTHON: AS PREDADORAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jiboia colossal deixa um rastro de vítimas humanas após escapar durante um transporte. Para capturá-la, um agente do FBI e um perito em cobras contam com o auxílio de uma serpente geneticamente desenvolvida e igualmente enorme.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOAS INTENÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabelle (Agnès Jaoui) dedica todo o seu tempo ao trabalho humanitário, ajudando imigrantes, doando roupas, preparando comida e ministrando aulas de francês para estrangeiros. Um dia, quando uma professora mais jovem aparece no mesmo centro onde ela dá aulas, Isabelle começa a se sentir ultrapassada. Enquanto se envolve numa competição com a novata, começa a negligenciar o marido e os filhos, criando outros problemas para solucionar além da miséria no mundo..[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB'S BURGER: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cano rompido cria um buraco em frente ao Bob's Burgers, bloqueando a entrada e arruinando os planos de um verão bem-sucedido. Enquanto Bob e Linda lutam para manter o negócio, as crianças tentam resolver um mistério que pode salvar o restaurante da família. Os perigos aumentam, e eles se ajudam, lutando para voltar para trás do balcão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB DYLAN (1993) CELEBRAÇÃO 30 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 16 de outubro de 1992, um grupo impressionante e eclético de artistas se reuniram no Madison Square Garden em Nova York com a finalidade de celebrar a música de Bob Dylan, por ocasião do seu 30º aniversário de gravação. Reunindo músicos tão grandes e diferentes como Johnny Cash e Eddie Vedder, The Clancy Brothers e Lou Reed, o show de 4 horas celebra uma vida verdadeiramente notável de músicas para uma plateia lotada de mais de 18.000 pessoas. Carinhosamente apelidado de Bobfest por Neil Young, o show foi transmitido para todo o mundo e contou com um elenco de notáveis músicos interpretando seleções cuidadosamente escolhidas e muitas vezes surpreendentes do incomparável Songbook de Dylan. No final da noite, o homenageado apareceu no palco e agradecidamente apresentou tudo de volta novamente. Em um mundo onde encontros de celebridades e grandes estrelas tornaram-se comuns, a celebração à Bob Dylan se destacou como, em primeiro lugar, um evento musical legitimamente memorável.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ESPONJA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a coroa do Rei Netuno ser roubada, Bob Esponja e seu melhor amigo Patrick partem em uma viagem pela Fenda do Bikini para reencontrá-la. No caminho eles precisam enfrentar monstros marinhos, vilões perigosos e vários bandidos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ESPONJA: O INCRÍVEL RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Onde está Gary? Segundo Bob Esponja, Gary foi "caracolstrado" pelo temível Rei Poseidon e levado para a cidade perdida de Atlantic City. Junto a Patrick Estrela, ele sai em uma missão de resgate ao querido amigo, e nesta jornada os dois vão conhecer novos personagens e viver inimagináveis aventuras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ESPONJA: UM HERÓI FORA D'ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pirata Burger Beard rouba a receita secreta do adorado hambúrguer de siri e Bob Esponja e seus amigos desembarcam em terra firme para resgatar a fórmula perdida. Para conseguirem, eles têm de se associar a seu antigo rival, Plankton.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB FUNK[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que ele disparou de seu trabalho - por sua mãe, não menos - Bob Funk concorda em parar de beber, ver um terapeuta e, eventualmente, relatar a um novo chefe, que pode ser a mulher dos seus sonhos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB LAZAR: ÁREA 51 E OS DISCOS VOADORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O premiado documentarista investigativo Jeremy Corbell (da série "Crenças Extraordinárias") lança seu novo documentário sobre Bob Lazar. Corbell já produziu "Bob Lazar: O Denunciante Cósmico" e na nova produção mostrará o cotidiano de Lazar em sua empresa (a United Nuclear), além de revelações inéditas da denunciante história que sacudiu o mundo ufológico há 30 anos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ROSS ALEGRIA TRAIÇÃO E GANÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Ross compartilhou seu talento para a pintura com milhões de pessoas. Mas a batalha por seu império ameaçou o legado artístico dessa figura tão querida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB RUBIN: ODDITIES AND RARITIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Netflix levanta-se especial com surreal surreal, Bob Rubin. "The Rube" (como seus fãs gostam de chamá-lo) traz o público em um passeio selvagem não logo se esqueceu e não apenas pega o palco, ele ataca. Este especial é para aqueles que desejam algo diferente. Algo realmente, realmente diferente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB SPIT - WE DO NOT LIKE PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Bob Cuspe, um velho punk tentando escapar de um deserto apocalíptico que na verdade é um purgatório dentro da mente do seu criador, Angeli, um cartunista passando por uma crise autoral.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOB, O JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em decadência financeira, Bob, um velho gângster viciado em jogos decide roubar um cassino em Deauville, mas a polícia fica sabendo de seus planos. Em Paris, Bob Montagne é praticamente sinônimo de jogo - e vencedor. Ele é gentil, elegante e querido por praticamente todos na cidade, incluindo o inspetor de polícia Ledru. No entanto, quando a sorte de Bob azeda, ele começa a perder amigos e faz a mais desesperada aposta de sua vida: roubar o cassino de Deauville durante o fim de semana do Grande Prêmio, quando os cofres estão cheios. Infelizmente, Bob logo descobre que o jogo está manipulado e os policiais envolvidos. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOBBLEHEADS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tres bonecos Bobblehead devem trabalhar junto com um novo Bobblehead (Deuce) que foi adicionado ao grupo para expulsar parentes intrusos da casa de uma família antes que eles roubem um dos Bobbles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOBBY JONES: A LENDA DO GOLFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conhecido pela sua intensa personalidade e pelo grande número de torneios conquistados, Bobby Jones sobe rapidamente da posição amadora e torna-se uma lenda do golfe. Quando surgem os problemas para conciliar a carreira com a vida pessoal, Jones consulta a esposa Mary para tomar a difícil decisão de aposentar-se ou continuar jogando.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOBBY ROBSON: MORE THAN A MANAGER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O retrato definitivo de uma das figuras mais inspiradoras e influentes do esporte - cujo legado vive muito além do campo de futebol.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOBBY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hotel Ambassasor, Los Angeles, 04 de junho de 1968, nesta data a história de uma nação foi mudada drasticamente. O filme acompanha um dia na vida de 22 pessoas de diferenças raças, sexos, crenças e classes sociais, nos conduzindo por uma jornada onde seus destinos se interligam numa fatídica noite.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOCA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de uma família que se muda para a pequena cidade de Stull no Kansas em busca de uma vida melhor, que acaba não acontecendo por conta da lenda da cidade ser um dos sete portais para o inferno.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOCA DO LIXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oriundo de uma família de classe média alta, Hiroito de Moraes frequentava a Boca do Lixo, região de prostituição no centro de São Paulo dos anos 50 e 60, apenas como boêmio em busca de aventuras sexuais. Até que uma tragédia pessoal provoca uma mudança em sua vida: seu pai é violentamente assassinado e ele é acusado pelo crime. Dois meses depois, Hiroito compra dois revólveres, muda-se para a Boca e rapidamente se transforma em um dos bandidos mais procurados pela polícia da época. Adaptado da autobiografia de Hiroito de Moraes Joanides.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BODIED[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Bodied” tem direção de Joseph Kahn e é uma sátira sobre as famosas batalhas entre rappers. Ele já foi exibido no Toronto International Film Festival, e quem viu garante que ele é bom mesmo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BODY BAGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três contos, cada um mais aterrorizante do que o anterior. . . . Uma mulher que é perseguida por um maníaco machado-weilding. . . Um homem que paga o preço final por uma bela cabeça de cabelo. . . e uma visão da vida, visto através dos olhos de um assassino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BODY ELECTRIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elias é um jovem que migrou do nordeste do Brasil para São Paulo. Sua vida diária é dividida entre a fábrica onde trabalha e os encontros efêmeros com homens. Com a chegada de Fernando, um imigrante africano, Elias começa a olhar para a linha de produção com súbito interesse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BODY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Chon está sofrendo de ter momentos ruins enquanto dorme. Ele não tenta dormir porque ele está com medo de uma garota em seus pesadelos. Nos sonhos, a garota grita por ajuda antes de ser cruelmente morta. Ae, a irmã de Chon está preocupada com a ilusão de que o Chon vê em seus sonhos, então ela a apresenta a um psiquiatra. O Chon tenta provar que o que ele vê não é apenas a ilusão. Finalmente, o Chon está certo quando algumas pistas em pesadelos o levam a um necrotério 19. Agora, a história do corpo morto dentro do necrotério é gradualmente revelada.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOEING BOEING[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernard Lawrence (Tony Curtis) é um jornalista americano que vive em Paris. Ele elaborou um esquema no qual mantém três aeromoças da Lufthansa, Air France e British United como noivas simultaneamente. Tudo funciona muito bem por um longo perí­odo, mas a chegada de jatos mais modernos altera o horário dos vôos fazendo as três estarem em Paris ao mesmo tempo. Para piorar a situação, Robert Reed (Jerry Lewis), um outro jornalista com quem Bernard tinha se desentendido, chega na cidade. Esta confusão tem de ser controlada por Bertha (Thelma Ritter), a empregada de Bernard, que conhece as armações do patrão.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOÊMIO ENCANTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caso de Johnny, um financiador de medo, finalmente encontrou a garota de seus sonhos - Julia Seton, a filha mimada de um milionário socialmente proeminente - e concordou em se casar com ele. Mas quando Johnny planeja um feriado para os dois para aproveitar a vida enquanto ainda são jovens, sua noiva tem outros planos e que é para Johnny trabalhar no banco do pai![/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOGUS MEU AMIGO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Haley Joel Osment está excelente como o solitário órfão obrigado a viver com a estressada e carreirista Whoopi Goldberg. Seu amigo imaginário (Gerárd Depardieu) o ajuda com seus recentes problemas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOHEMIAN RHAPSODY: A HISTÓRIA DE FREDDIE MERCURY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Freddie Mercury e seus companheiros Brian May, Roger Taylor e John Deacon mudam o mundo da música para sempre ao formar a banda Queen, durante a década de 1970. Porém, quando o estilo de vida extravagante de Mercury começa a sair do controle, a banda tem que enfrentar o desafio de conciliar a fama e o sucesso com suas vidas pessoais cada vez mais complicadas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOI NEON[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iremar (Juliano Cazarré) é um vaqueiro de curral que viaja pelo Nordeste, ao lado de Galega (Maeve Jinkings) e a pequena Geise (Samya de Lavor). Por onde passa Iremar recolhe revistas, panos e restos de manequins, já que seu grande sonho é largar tudo para iniciar uma carreira como estilista no Pólo de Confecções do Agreste.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOI[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista particular com problemas na vida amorosa consegue dois clientes e acaba envolvido numa misteriosa aventura pelas ruas de Barcelona.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOILING POINT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Masaki, um jogador de beisebol e atendente de estação de gasolina, se encaixa com o Yakuza local e vai para Okinawa para se defender. Lá ele conhece Uehara, um gângster duro, que está em dívida séria com a vingança de Yakuza e Planejamento.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOILING POINT[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chef de cabeça equilibra múltiplas crises pessoais e profissionais em um restaurante popular em Londres.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOKEH[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma viagem romântica pela Islândia, um jovem casal americano acorda uma manha e descobre que todas as pessoas do mundo desapareceram. Sozinhos eles agora precisam se adaptar e sobreviver a este mundo vazio e a eles mesmos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOKU WA ASHITA, KINOU NO KIMI TO DATE SURU[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o estudante de artes visuais Takatoshi Minamiyama embarca no trem em direção à universidade, ele vê a jovem Emi Fukuju e se apaixona imediatamente. Com a ajuda de um amigo, ele cria coragem e pede para sair com ela. Durante o encontro, Takatoshi declara seu súbito amor por Emi, mas nota que a moça tem um comportamento estranho. Ela consegue prever corretamente coisas que ainda vão acontecer e chora toda vez que Takatoshi diz ou faz algo de bom para ela. Emi então revela o seu segredo, o que dará um novo sentido à relação dos dois.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLAS EM PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um tempo longe das competições, um grande nome do ping pong retorna às mesas, mas dessa vez para ajudar o FBI em uma missão. Trata-se de uma competição perigosa, em que o perdedor está marcado para morrer e o principal adversário é um perigoso chefe do crime.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLDEN - A SENSAÇÃO DO JAZZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Buddy Bolden, o primeiro Cornet King de Nova Orleans. A história de Charles Joseph “Buddy” Bolden (Gary Carr), o rei do jazz. Em meio a um contexto social e político turbulento no início do século 20, Bolden foi o primeiro cornetista de Nova Orleans, grande precursor do ritmo e responsável por revolucionar o cenário musical.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLERO - UMA AVENTURA EM ÊXTASE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ayre "Mac" MacGillvary, uma jovem que está determinada a encontrar o homem certo para o seu primeiro encontro sexual onde quer que ele possa estar no mundo. Rica o suficiente para não se aventurar sozinha, ela traz consigo sua amiga Catalina e Algodão motorista da família. Ayre first viaja para um país árabe onde ela encontra um amante ideal, um sheik que se oferece para deflorar-la, mas cai no sono quase que imediatamente. Desistindo do sheik, Ayre vai para a Espanha, onde ela conhece o toureiro Angel que consegue acordado. Infelizmente, depois que ela foi bem colocada em sua busca, Angel é chifrado enquanto toureava. A lesão deixa Angel incapaz no quarto, e assim por Ayre torna sua missão na vida para ver sua recuperação. Ao longo do caminho, ela aprende a lutar contra um touro como uma maneira de obter motivação para o seu amante.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filip sonha em se tornar um escritor de sucesso e ter uma vida luxuosa, mas é constantemente perturbado por sua vizinha Tereza, uma prostituta que pede sua ajuda para escrever uma carta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOLT: SUPERCÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolt é o astro do maior e mais divertido show de Hollywood. O único problema é que ele acha que é tudo de verdade. Um dia, acidentalmente, o Supercão embarca para a cidade de Nova York e se separa da sua amada dona e coestrela Penny. Agora, na vida real, Bolt entra em ação para encontrar o caminho de volta para casa. Junto ao seu hilário amigo auxiliar Rhino, seu fã número 1, e uma gata esperta chamada Mittens, começam uma incrível jornada em que ele descobre que não precisa de superpoderes par ser um herói.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM COMPORTAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O plano de Constantine Nikas (Robert Pattinson) era assaltar um banco e descolar uma boa quantia em dinheiro, mas nada sai como o planejado e seu irmão mais novo acaba sendo preso. Decidido a resgatá-lo, Constantine embarca em uma perigosa corrida contra o relógio, onde ele mesmo é o próximo alvo da polícia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM DIA, VIETNÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Convocado pelo exército para transmitir um programa de rádio, Cronauer acaba com a caretice das ondas pasteurizadas da rádio, com suas piadas e os últimos sucessos musicais da América. Os soldados o veneram enquanto as altas patentes o consideram um ultraje.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois rapazes juram não voltar a dizer qualquer palavra até que os pais comprem um aparelho de televisão.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM POLÍCIA, MAU POLÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois policiais de províncias diferentes no Canadá, um de Ontário e um de Quebec, precisam trabalhar juntos para resolver um crime.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOM TRABALHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um campo de treinamento da Legião Francesa, no nordeste da costa africana, vemos a história de devoção do sargento Galoup ao enigmático comandante Bruno. Enquanto tentar entender seus conflituosos sentimentos, Galoup tem sua vida virada de cabeça para baixo com a chegada do novo recruta Guilles Sentain.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOMB CITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Bomb City” narra a história verdadeira da morte do adolescente punk Brian Deneke (Dave Davis), ocorrida em 1997, na cidade de Amarillo, Texas. O jovem fazia parte de um grupo punk que se recusava a se conformar com a cultura conservadora que os cercava. As aparências e as atitudes radicais do grupo acabam fomentando a intolerância social dentro da comunidade, especialmente de Cody Cates (Luke Shelton), um atleta da escola que se unirá com seus amigos contra os punks. Uma série de encontros hostis ocorrerão, até o desfecho trágico, após uma violenta luta de rua.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOMBAY BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três homens viajam para Mumbai, Índia. Krishna mora em Nova York, EUA, mas decide viajar para sua terra natal, a fim de atuar em um filme. Enquanto Ricardo Fernandes deixa Sydney, Austrália, em busca do irmão desaparecido, Roger. E, finalmente, Xerxes de Londres, Inglaterra, quer saber se é gay.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOMBAY ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à agitação de uma cidade efervescente e multifacetada, dois sonhadores precisam encarar o dever e a e religião para viver um grande amor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOMBSHELL: A HISTÓRIA DE HEDY LAMARR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hedy Lamarr ficou conhecida por ser "a mulher mais bonita do mundo". Mas, entre outras peculiaridades, a austríaca queridinha de Hollywood foi também inventora da tecnologia sem fio nos anos de 1940.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BON COP, BAD COP 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos se passaram desde Martin Ward e David Bouchard reuniram-se em uma maneira espetacular na fronteira Quebec / Ontario. Os dois homens ficaram amigos, mas o tempo tem seu preço e eles não se falam há quase um ano. Neste segundo capítulo, Ward e Bouchard deve enfrentar uma importante quadrilha de roubo de carro que acaba por ser muito mais do que esperava: um onde os carros roubados servirá como bombas em um ataque terrorista bem planejado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arqueólogo liberta espírito maligno ao violar monumento sagrado no México. O espírito mau se esconde numa linda boneca, que vai parar nas mãos de uma menina. Violentas mortes começam a ocorrer. Quem passa pela frente da boneca enfeitiçada está ameaçado.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECA INFLÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nozomi é a boneca inflável de um cara muito solitário, que a trata como se fosse uma mulher de verdade. Dá banho, leva para passear e ensina os nomes das constelações; até que um dia Nozomi realmente toma consciência, e começa a sair de casa enquanto seu dono está trabalhando. Ao conhecer um balconista de uma locadora a boneca vai descobrir que tem também um coração, e começará a ser difícil cumprir seu papel de "substituta para o desejo sexual".[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECA MECÂNICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, Sam Treadwell vive feliz com a sua bela e sensual mulher, que é na realidade um robot da série Cherry 2000. Quando a sua Cherry é vítima de uma ardente cena de amor na cozinha e entra em curto-circuito, Sam descobre que aquele modelo já não se produz. Inconsolável, Sam contrata a batedora E. Johnson para o levar até um depósito de robots na Zona 7, um território interditado, devastado e altamente perigoso, onde aparentemente ainda se pode encontrar unidades Cherry 2000. Johnson aceita a missão e leva Sam numa alucinante e perigosa aventura ao longo da qual Sam vai descobrir que as mulheres de carne e osso são incomparavelmente melhores que qualquer modelo Cherry.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECAS RUSSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos depois de passarem um ano juntos em Barcelona, os colegas de casa de Albergue Espanhol, de 2002, voltam a se reunir para um casamento russo. A vida acadêmica ficou para trás e eles agora têm quase 30 anos, com problemas de carreira e relacionamento, mas continuam jovens de espírito.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECO DE NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher desaparece e a única pista é um cachecol rosa encontrado em um estranho boneco de neve. O detetive Harry Hole começa suas investigações e percebe que o crime parece obra de um serial killer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greta é uma jovem americana que aceita um trabalho como babá em uma pequena vila inglesa. Porém, o garoto de 8 anos de quem ela tem que cuidar é, na verdade, um boneco de quem o casal cuida como se fosse um menino de verdade, como uma forma de lidarem com a morte do filho, ocorrida 20 anos antes. Após violar uma lista de regras do garoto, uma série de eventos inexplicáveis transformam a vida dela em um pesadelo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECOS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de paranormais vai a um hotel quando Neil morre, e eles acreditam que nesse hotel está o segredo egípcio de dar vida a objetos inanimados que tanto procuram, mas os bonecos querem proteger esse segredo e seu mestre. Próxima Continuação: "O Mestre dos Brinquedos"[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONECOS EM GUERRA: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta quinta parte da série, o jovem cientista Rick Myers e os sobreviventes do filme anterior lutam contra demônios vindos de uma dimensão paralela, ajudados pelos bonecos assassinos, agora bonzinhos, e pelo espírito do "mestre dos brinquedos" Toulon.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONEQUINHA DE LUXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor iniciante Paul Varjak se muda para um prédio de apartamentos de Nova York e fica intrigado com sua linda e peculiar vizinha, Holly Golightly. O estilo de vida de Holly confunde e fascina Paul: Em público, ela esvoaça através das festas com um ar sofisticado e sexy, mas quando eles estão sozinhos ela se transforma em um docemente vulnerável pacote de neuroses.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONES E OS ANJOS DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Bones (Dogg) é um lendário protetor e patrão de sua próspera vizinhança. Bacana, sensato e muito respeitado Bones é o benevolente guarda destas pessoas, até o momento em que ele é traído por uma pessoa muito perto dele. Vinte anos depois, o crime e a violência desintegraram a vizinhança e Jimmy Bones se tornou um carismático símbolo dos bons tempos. Mas seu espírito esta pronto para voltar.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONITINHA, MAS ORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edgard (João Miguel) trabalha como subalterno na empresa do milionário Werneck (Gracindo Junior) e é apaixonado por Ritinha (Leandra Leal), uma mulher simples que trabalha como professora para sustentar a mãe e suas três irmãs. Um dia Peixoto (Leon Góes), genro e funcionário de Werneck, lhe faz uma proposta para que se case com Maria Cecília (Letícia Colin), filha do patrão. O motivo é que Maria Cecília foi abusada e agora está sendo obrigada a se casar pela família. Edgard hesita, mas aceita a proposta. A partir de então ele entra em uma grande dúvida: deve depositar o cheque e se casar com Maria Cecília ou ficar com Ritinha, seu grande amor?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONNIE E CLYDE: UMA RAJADA DE BALAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Grande Depressão, Bonnie Parker (Faye Dunaway) conhece Clyde Barrow (Warren Beatty), um ex-presidiário que foi solto por bom comportamento, quando este tenta roubar o carro de sua mãe. Atraída pelo rapaz, ela o acompanha. Ambos iniciam uma carreira de crimes, assaltando bancos e roubando automóveis. Conhecem o mecânico C.W. Moss (Michael J. Pollard), que passa a ser o novo companheiro da dupla, mas durante um assalto matam uma pessoa e são caçados daí em diante como assassinos. Ao grupo une-se Buck (Gene Hackman), o irmão de Clyde recém-saído da cadeia, e Blanche (Estelle Parsons), sua mulher. Sucedem-se os assaltos e logo o quinteto ganha fama em todo o sul do país. Uma noite, Bonnie e Clyde são vistos por vários policiais e, obrigados a matar para fugir, são perseguidos em vários estados.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONS COSTUMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ganhar uma corrida de automóveis em Mônaco, Larita, uma vivaz americana, impulsivamente se casa com John Whittaker, filho de aristocratas britânicos. Embora o pai de John aceite Larita, Mrs. Whittaker e suas filhas não a aceitam e têm a missão de distanciá-la da família.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONS DE BICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zeca e Beto Bom de Bico são dois perus que decidem lutar por uma grande causa: tirar os perus do cardápio da ceia de Natal. Para isso eles irão viajar em uma máquina do tempo e voltar ao passado para tentar mudar esta tradição.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONS MENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONS PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Almôndega e Cassie, dois cães de estimação, precisam superar suas diferenças para evitar que ladrões assaltem a casa dos seus donos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOO 2! O HALLOWEEN DE MADEA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madea, (Tyler Perry), Tia Bam (Cassi Davis) e Hattie (Patrice Lovely) se aventuraram em um acampamento assombrado. Lá o grupo deve correr por suas vidas quando monstros, goblins e o bicho-papão estão soltos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOO! O HALLOWEEN DE MADEA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madea acaba no meio do caos, quando ela passa o Dia das Bruxas num assombrado poltergeists paranormal com fantasmas, vampiros e zumbis, mantendo um olhar atento sobre um grupo de adolescentes mal-comportados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOOGEY UM MONSTRO ADORÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na festa de 16 anos da princesa Barbara, um bandido aproveita a distração para se apossar do trono. Mas ele não quer governar sozinho e planeja se casar com ela. Barbara foge e faz amigos inusitados na floresta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOOGIE NIGHTS: PRAZER SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Adams (Mark Wahlberg) é um jovem de 17 anos sexualmente bem-dotado. Ele é descoberto por Jack Horner (Burt Reynolds), um diretor veterano que o transforma em Dirk Diggler, uma celebridade da subcultura do mundo pornô no apogeu dos anos 1970. O sucesso faz com que Eddie se envolva no mundo das drogas e a súbita fama pode ter seu preço.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOOGIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maior história de Alfred "Boogie" Chin, um fenômeno do basquete que mora no Queens, em Nova York, e que sonha em um dia jogar na NBA. Enquanto seus pais o pressionam para se concentrar em ganhar uma bolsa de estudos para uma faculdade de elite, Boogie deve encontrar uma maneira de lidar com uma nova namorada, escola, rivais nas quadras e o peso da expectativa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOOGIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na esperança de ganhar algum dinheiro, boogie, um assassino violento e implacável, seqüestrar uma testemunha que um chefe da máfia quer morto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOOMERANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster reformado se transforma em seus antigos associados de ajuda depois que seu filho mata um policial.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOONE: O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar derrubar um barão das drogas e seu império, Boone descobre mais do que ele esperava, e que a justiça significa mais do que a recompensa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORAT - O SEGUNDO MELHOR REPÓRTER DO GLORIOSO PAÍS CAZAQUISTÃO VIAJA À AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso repórter do Cazaquistão viaja aos Estados Unidos para fazer um documentário sobre os hábitos dos cidadãos norte-americanos, provocando situações absurdas por onde passa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORAT: EDIÇÃO EXTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Very niiiice….Ele voltou! Nosso repórter do Cazaquistão está pronto para revelar TUDO o que ele realmente aprontou em #Borat2, agora em uma nova produção inédita.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORAT: FITA DE CINEMA SEGUINTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Borat retorna aos Estados Unidos e dessa vez procura oferecer a sua filha em casamento para o vice-presidente, Mike Pence.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORBOLETA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um roteirista sem muita sorte na vida encontra um andarilho e oferece um lugar para ele ficar. No entanto, quando o estranho enlouquecido o faz refém e o obriga a escrever, isso traz muitos segredos à tona.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORBOLETAS NEGRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após presenciar um ato de violência contra crianças sul-africanas, a poetiza Ingrid Jonker escreveu o poema The Dead Child of Nyanga, que mais tarde foi lido por Nelson Mandela em seu discurso de inauguração do primeiro parlamento democrata da África do Sul em 1994. Sua história de inconformismo com o regime segregacionista do Apartheid e suas relações precárias com os homens - incluindo seu pai (Rutger Hauer), membro do regime - dão a tônica do filme dirigido pela Paula van der Oest.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tina (Eva Melander) é uma policial que trabalha no aeroporto fiscalizando bagagens e passageiros. Depois de ser atingida por um raio na infância, ela desenvolveu uma espécie de sexto sentido, fazendo com que seja capaz de “ler as pessoas” apenas pelo o olhar. Isso sempre representou uma vantagem na sua profissão, mas tudo muda quando ela identifica um criminoso em potencial e não consegue achar provas para justificar sua intuição. Após o episódio, ela passa a questionar seu dom, ao mesmo tempo em que fica obcecada em descobrir qual o verdadeiro segredo de Vore (Eero Milonoff), seu único suspeito não legitimado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORDERTOWN: A ELIMINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mural de sangue, uma enquete mortal nas redes sociais e um serial killer sinistro forçam o detetive Kari Sorjonen a enfrentar o caso mais difícil de sua carreira.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORG VS MCENROE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A preparação dos tenistas Björn Borg e John McEnroe para a final de Wimbledon, em 1980. Enquanto o primeiro, sueco, tido como técnico e calculista, sofre a pressão de defender o título do torneio pela quinta vez consecutiva (um feito inédito); o segundo, norte-americano, vai ter que superar o próprio temperamento explosivo para mostrar que é capaz de chegar ao topo do mundo no esporte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORGMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Certo dia, Camiel Borgman anda tranquilamente pelas ruas de um tranquilo bairro burguês, e toca a campainha de uma das casas? Quem é este homem? O que ele quer? Aos poucos, Borgman consegue se introduzir nesta família, transformando para sempre a vida de todos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORN OF HOPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado perto do final da terceira idade do meio-terra. Arathorn leva refugiados a Taurdal, a aldeia de seu pai, Arador. Então, como Arador começa sua campanha contra as bandas Orc juntando no norte, ele envia aratórnio em diante para encontrar o motivo por trás desses ataques orcs.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORN RACER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do imperdoável do imperdoável mundo da corrida automobilística profissional e os indivíduos únicos que o habitam, através dos olhos do tricampeão Scott Dixon e da equipe Chip Ganassi Racing. Acompanhando a mais rápida e mais diversa série de corrida do mundo, a narrativa explora o porque de pessoas arriscarem suas vidas para ganhar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORN TO BE FREE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascido para ser livre é uma investigação reveladora por três jornalistas intrépidos de mergulho livre, Gaya, Tanya e Julia, no comércio global de mamíferos selvagens. Sua jornada nos leva aos cantos mais remotos da Rússia e testemunhas, pela primeira vez, o tratamento chocante que as baleias, golfinhos e morsas são submetidas e descobre a corrupção no coração desse negócio internacional cruel.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORNLESS ONES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de seus amigos, Emily se muda para uma casa remota para cuidar melhor de seu irmão, Zack, que foi diagnosticado com paralisia cerebral. Mas o que eles não sabem é que a casa guarda um terrível segredo que irá assombrá-los um por um.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORREGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinopse. Borrego segue uma jovem botânica que se muda para uma pequena cidade no deserto para estudar uma espécie de planta invasora. Ela deve lutar por sua sobrevivência quando é sequestrada por uma mula de drogas inexperiente após seu avião ultraleve cair no deserto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORSTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kris é condenado a dois anos em um borstal rural.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BÖRÜ: ESQUADRÃO LOBO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retirado do explosivo penhasco do sexto episódio da minissérie, o filme segue a angustiante tentativa de golpe de Estado de 15 de julho e os heróis das Operações Especiais da Polícia e das Forças Especiais que colocam tudo em risco para impedir uma invasão cultista da Turquia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORUTO: NARUTO THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boruto é o filho do sétimo Hokage e o rejeita completamente como pai. Além disso, ele espera superar Naruto, que é respeitado como um herói. Ele acaba por encontrar o amigo do seu pai, Sasuke, e pede para se tornar seu… aprendiz?!?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOSQUE MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte da sua mãe, James Erikson (Armin Habibovich) descobre um antigo armário onde sua mãe armazenava jornais e papéis sobre a história da sua família. A medida que ele procura, James descobre que ao longo dos anos a família vem tentando esconder e conter um mal que atravessa várias gerações.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOSS NIGGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caçadores de recompensas negras andam em uma pequena cidade fora oeste em busca de um fora da lei. Eles descobrem que a cidade não tem xerife, e logo assumir essa posição, muito contra a vontade da maior parte branca Townsfolk.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOTTOM OF THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua jornada para uma nova vida em Los Angeles, Alex e Scarlett estacionam em uma sonolenta cidade do sudoeste. Scarlett desaparece, e um mistério sobrenatural começa a ser desdobrado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOUDU, SALVO DAS ÁGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boudu, um mendigo parisiense, tenta se suicidar no rio Sena, mas é resgatado pelo rico livreiro Sr. Lestingois. Este decide acolher Boudu, sem suspeitar que o mendigo deixará sua casa de pernas para o ar.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOUDU[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um remake moderno do filme clássico de Renoir. Aix-en-Provence, uma noite de primavera. Christian Lespinglet, um dono de galeria excessiva, resgata um homem desabrigado, Boude, das águas de um canal que estava tentando se afogar. Heroico para sua detrimento, ele o traz para casa, por algumas horas apenas ... A chegada incongruente de Boude agirá como um cachorro louco no jogo de Skittles que é a vida de Christian ...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOUND & BABYSITTING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forçado a Baby - sente-se com sua faculdade, uma jovem começa a ver o homem de uma nova luz.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOUND TO VENGEANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é um thriller de vingança corajoso sobre uma jovem mulher, Eve (Tina Ivlev), que revida e consegue escapar de um sequestrador maligno. No entanto, após descobrir que ela pode não ser a única vítima, Eve descobre uma verdade ainda mais sinistra e decide virar a mesa em cima de seu captor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOUND[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corky é um ex-presidiária lésbica que arranja um emprego como encanadora em um prédio. Lá ela conhece Caesar, que trabalha fazendo lavagem de dinheiro para a máfia, e sua namorada Violet. As duas mulheres começam, então, um romance, e planejam roubar 2 milhões de dólares que estão sob os cuidados de Caesar, antes que ele os devolva para seu chefe. Mas o plano começa a dar errado quando ele tem uma reação inesperada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOWIE: THE MAN WHO CHANGED THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Experimente um olhar interno para a incrível influência de David Bowie sobre música, arte e cultura via entrevistas com algumas das pessoas que o conheciam melhor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOY 23: THE FORGOTTEN BOYS OF BRAZIL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As investigações do historiador Sidney Aguilar sobre tijolos marcados com a suástica nazista encontrados no interior do Brasil revelam a história de meninos órfãos e negros, vítimas de um projeto criminoso de eugenia. Aloisio Silva, o menino 23, sobreviveu para contar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOY ERASED: UMA VERDADE ANULADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Jared, de apenas 19 anos, mora em uma pequena cidade conservadora do Arkansas. Ele é gay e filho de um pastor da Igreja Batista. Em um certo momento de sua vida, Jared é confrontado pela família e precisa escolher entre arriscar perdê-la ou entrar em um programa de terapia que busca tentar "curar" sua homossexualidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOY MEETS BOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry está em festa há 48 horas quando conhece Johannes na pista de dança de um clube em Berlim. Com 15 horas até seu vôo de volta para casa, Johannes se oferece para ajudá-lo a imprimir seu cartão de embarque. Esta tarefa mundana leva a um dia juntos vagando pela cidade. Os contrastes em suas vidas e valores obrigam cada um a enfrentar suas próprias verdades.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOY MEETS GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia leve, descontraída, romântica e “sex-positive” que explora o significado de ser homem ou mulher de verdade, chamando a atenção para a importância de se ter coragem na vida e não deixar deixar que o medo impeça a busca por seus sonhos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1984 e Michael Jackson é rei até em Waihau Bay, Nova Zelândia. Aqui encontramos Boy, um garoto de 11 anos, que vive numa fazenda com sua Avó, uma cabra e seu irmão mais novo, Rocky, que acha que tem poderes mágicos. Pouco depois de sua Avó sair por uma semana, o Pai de Boy, Alamein, aparece do nada. Tendo imaginado uma versão heroica de seu Pai durante sua ausência, Boy fica cara a cara com a versão real de um bandido incompetente que voltou para encontrar um pacote de dinheiro que havia enterrado anos atrás. É aí onde entra a cabra.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOYHOOD: DA INFÂNCIA À JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a vida do garoto Mason durante um período de doze anos, da infância à juventude, analisando seu relacionamento com os pais, suas descobertas, experiências e seus conflitos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOYKA: O IMBATÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No quarto capítulo da franquia de luta, Boyka está atirando para as grandes ligas quando uma morte acidental no ringue faz dele questionar tudo o que ele representa. Quando ele descobre que a esposa do homem que ele matou acidentalmente está em apuros, Boyka oferece para lutar em uma série de batalhas impossíveis para libertá-la de uma vida de servidão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOYS CRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mirko e Manolo são dois adolescentes moradores dos subúrbios de Roma, eles frequentam o ensino médio e entregam pizzas pela cidade. Durante uma noite de trabalho, os jovens atropelam um homem e fogem sem prestar socorros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOYS FROM COUNTY HELL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de trabalhadores da estrada, liderados por um pai e um filho briguentos, devem sobreviver à noite em que acidentalmente acordam um antigo vampiro irlandês.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOYS STATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta jornada em prol da democracia registra um rito de passagem incomum: mais de mil jovens garotos do Texas se juntam para simular a formação de um governo representativo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRACKENMORE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a notícia da morte de seu tio, Kate deve retornar para a casa de sua família na pequena vila rural de Brackenmore, onde os residentes excêntricos e cautelosos estão escondendo um segredo obscuro que envolve Kate em um perigoso design cult.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRADDOCK 2: O INÍCIO DA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1972, no Vietnã, o Coronel Braddock, e alguns de seus soldados são capturados e mantidos prisioneiros, sob intensa tortura, por um militar corrupto, traficante de drogas. Os anos se passam, Braddock, é dado como desaparecido pelo governo americano, e cria um plano para escapar com seus homens.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRADDOCK 3: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saigon, 1975 O Coronel James Braddock deixou para trás mais do que recordações: seu filho. E está vivo ! Agora... 12 anos depois, não é só um soldado perseguindo o inimigo, é um pai procurando pelo filho. Até que descobre uma geração ignorada. Os órfãos de uma guerra esquecisa. Agora Braddock está numa heróica missão de clemência. Está lutando por todo mundo que não pode revidas. E que ninguém se ponha em seu caminho. Eu tiro do caminho! Fechando com chave de ouro a trilogia Braddock.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRADDOCK: O SUPER COMANDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O coronel das Forças Especiais, James Braddock, precisa trazer de volta soldados norte-americanos que ainda estão sendo mantidos como prisioneiros no Vietnã. Contando com a ajuda da funcionária do Departamento de Estado e de um ex-colega de Exército, Braddock, reúne informação altamente confidencial e armamento de última geração. Braddock, forma então, um exército de um homem só, disposto a invadir o Vietnã, para localizar e salvar seus companheiros restantes desaparecidos em combate.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMAN NAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o time de Quiz da Universidade de Bangalore se prepara para entrar na competição nacional da Índia, eles realizam uma viagem atravessando o país, determinados a derrotar os seus arqui-rivais de Calcutá ao mesmo tempo em que estão desesperadamente tentando perder a virginidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMS: BONECO DO MAL II[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liza e sua jovem família se mudam para a Mansão Heelshire, em uma pequena vila na Inglaterra. Quando seu filho encontra um amigo no realista boneco Brahms, estranhos acontecimentos passam a cercar suas vidas de terror.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAIN DONORS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rica viúva funda uma companhia de balé a fim de homenagear a memória do marido. Como ela nomeia um picareta (Turturro) para dirigi-la, daí decorrem os não poucos problemas que alimentam essa comédia.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAINSCAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fã de horror adolescente solitário descobre um misterioso jogo de computador que usa hipnose para personalizar o jogo na experiência mais aterrorizante imaginável. Quando ele emerge do transe hipnótico, ele é horrorizado para encontrar evidências de que o assassinato brutal descrito no jogo realmente aconteceu - e ele é o assassino.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCA DE NEVE E O CAÇADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Rainha Ravenna quer destruir a Branca de Neve, que é mais bonita do que ela. A rainha contrata um caçador, mas tudo começa a dar errado quando ele ajuda a princesa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCA DE NEVE E OS SETE ANÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rainha malvada morre de ciúmes da beleza de Branca de Neve e manda mata-la. Logo, descobre que a jovem não morreu e está morando na floresta com sete amiguinhos. A princesa então é envenenada pela rainha e só o beijo de um príncipe pode salvá-la.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCA DE NEVE E OS TRÊS PATETAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei de um reino distante morre e deixa sua filha, Branca de Neve, vulnerável aos caprichos de sua sucessora, a Rainha Má. A rainha manda matar Branca de Neve, que consegue fugir para a floresta e encontra uma cabana ocupada por três patetas.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCA DE NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a morte de sua esposa, John fica com um pequeno bebê para cuidar… era a linda garotinha chamada Branca de Neve. O desespero do pai em busca de leite para o bebê o leva às lágrimas. E graças a elas, um ser ´enterrado´ na neve renasce e concede alguns pedidos a John… prontamente Branca de Neve ganha leite e na sequência um reino… com direito a uma madrasta obcecada pela sua beleza e que também vai morrer de inveja quando a garota se tornar uma linda jovem… mais bela do que ela![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANCO SAI, PRETO FICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tiros em um baile de black music na periferia de Brasília ferem dois homens, que ficam marcados para sempre. Um terceiro vem do futuro para investigar o acontecido e provar que a culpa é da sociedade repressiva.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRANQUINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão, Nova York. Uma jovem estudante se apaixona perdidamente por um cara que acabou de conhecer. Depois de uma noite de festa que deu errado, ela vai ao extremo para conseguir seu namorado de volta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRASÍLIA 18%[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olavo Bilac (Carlos Alberto Riccelli) é um renomado médico legista que trabalha em Los Angeles. Bilac é convidado pelo Instituto Médico Legal de Brasília a dar seu parecer na perícia de identificação de uma ossada, que supostamente pertence à jovem economista Eugênia Câmara (Karine Carvalho), desaparecida há meses. A decisão de Bilac é cercada de expectativa, pois se for constatado que a ossada é de Eugênia, isto significa que ela foi morta por seu namorado, o cineasta Augusto dos Anjos (Michel Melamed), última pessoa a vê-la antes de seu desaparecimento. Existe o interesse político que Augusto permaneça na cadeia e, em meio às pesquisas através de fotos, vídeos e comentários contraditórios, Bilac termina se apaixonando por Eugênia.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRASILIA, CONTRADICTIONS OF A NEW CITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos após a inauguração de Brasília, Joaquim Pedro de Andrade investiga o desenvolvimento da cidade registrando sua arquitetura e entrevistando habitantes de diferentes extratos sociais.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRATS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley e Oliver estão tentando passar uma noite relaxante em casa jogando damas, mas as palhaçadas de seus filhos travessos continuam interrompendo sua recreação.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRATZ: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sasha (Logan Browning), Chloe (Skyler Shaye), Jade (Janel Parrish) e Yasmin (Nathalia Ramos) são amigas inseparáveis, que estão para entrar no colegial. Logo elas precisam enfrentar Meredith Dimly (Chelsea Staub), uma patricinha que criou um sistema de panelinhas o qual todos os alunos estão integrados. A idéia é que os alunos de um grupo não se relacionem com os de outros grupos, o que permite que Meredith controle a todos. De início as quatro se separam, com Sasha andando com as cheerleaders, Jade com os estudantes de ciências, Cloe com as garotas da equipe de futebol e Yasmin sem grupo algum, apenas frequentando as aulas de Jornalismo. Porém quando elas percebem o plano de Meredith decidem novamente se reunir, para pôr fim ao sistema criado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVE BLUE WORLD: RACING TO SOLVE OUR WATER CRISIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De reutilizar a geração de energia, novas inovações em cinco continentes são exploradas neste documentário sobre a construção de um futuro para a água sustentável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVESTORM[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Membros de uma mesma família - vivendo em períodos históricos diferentes - conseguem se transportar no tempo para criar um robô gigante capaz de enfrentar a ameaça alienígena que, no futuro, exterminará a raça humana.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVETOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh Harvest (Lucas Till) é um jovem DJ que, acidentalmente, entra na vida de Alex (Josh Duhamel), um veterano de guerra. Logo, a amizade entre os dois cresce e, após um evento complexo expor o passado de Alex, os dois descobrem que o vínculo que formaram transformará a vida dos dois para sempre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVO TWO ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma equipe de Equipe Britânica da Elite Oito Man é descartada atrás das linhas inimigas, sua missão é clara: tire os sistemas de mísseis Scud Saddam Hussein. Mas quando as comunicações são cortadas e a equipe se encontra cercadas pelo exército de Saddam, sua única esperança é arriscar a captura e tortura em um desesperado de 185 quilômetros correr para a fronteira síria. Com base na verdadeira história de uma unidade de forças especiais britânicas por trás das linhas inimigas durante a Guerra do Golfo, Bravo dois Zero explora as tragédias e triunfos de homens levados à beira da sobrevivência na guerra do golfo persa.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVURA INDÔMITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rooster Cogburn é um ex-xerife alcoólatra contratado por uma menina de 14 anos para vingar a morte de seu pai. Para pegar o criminoso, eles terão de entrar em um território indígena e enfrentar os comparsas do assassino que estão caçando, homens que não veem problema em matar uma adolescente.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAVURA INDÔMITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um bandido chamado Tom Chaney assassina seu pai, uma menina de 14 anos e mal-humorada, Mattie Ross, contrata Rooster Cogburn, um embriagado homem da lei para ajudá-la a encontrar Chaney e vingar seu pai . A dupla briguenta não está sozinha em sua busca. Um Texas Ranger, chamado LaBoeuf, também vem monitorando Chaney por razões próprias. Juntos, o trio se aventura em um território hostil para distribuir um pouco da justiça do Velho Oeste.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAZIL: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Lowry (Jonathan Pryce) vive num Estado totalitário, controlado pelos computadores e pela burocracia. Neste Estado, que lida com o terrorismo, todos são governados por fichas e cartões de crédito e ainda precisam pagar por tudo, até mesmo a permanência na prisão. Neste mundo opressivo, Sam acaba se apaixonando por Jill (Kim Greist), uma terrorista.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAD, LOVE AND DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marechal Antonio Carotenuto é enviado para uma aldeia de montanha italiana remota nomeada Sagliena. Ele está ansioso para se casar e seleciona jovem Gina Lollobrigida como sua noiva; Mas ela já está apaixonada por seu tímido subordinado Roberto Risso. Montar seu comportamento headstrong como promiscuidade, Carotenuto faz avanços para ela, mas ela o leva. Ajustando a garota aos braços de Risso, o marechal decide se contentar com a aldeia Midwife Marisa Merlini. As coisas se tornam mais complicadas quando Antarella, a parteira, começa a demonstrar seu amor a Antonio. Ela está escondendo um segredo e o marechal em breve estará em uma situação difícil.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREADCRUMBS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo pretende filmar uma produção pornô em uma casa remota, quando são atacados.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK BLADE 1: KAKUSEI NO TOKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No continente Cruzon está acontecendo uma guerra entre o Reino de Krisna e a Nação de Atenas. As pessoas desta terra são capazes de usar o quartzo para o objetivo que desejarem. No entanto uma pessoa, Rygart Arrow, não. Ele é um "não-feiticeiro", uma pessoa incapaz de usar quartzo. Mas esta característica lhe permitirá pilotar um Golem antigo, uma forte o suficiente para combater o exército invasor de Atenas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK BLADE 2: KETSUBETSU NO MICHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequência de Break Blade movie.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK BLADE 3: KYOUJIN NO ATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terceiro filme de Break Blade movie.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK BLADE 4: SANKA NO CHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quarto filme de Break Blade Movie.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK BLADE 5: SHISEN NO HATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinto Filme de Break Blade Movie.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK BLADE 6: DOUKOKU NO TORIDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sexto e último filme de Break Blade movie.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAK: O PODER DA DANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucie, uma jovem dançarina sofre um acidente. Quando ela acorda do coma, ela e seu parceiro começam a treinar para um show de dança. No caminho, ela começa a procurar seu pai distante, um caminho que pode levá-la a um amor transformador.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKDOWN FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um policial adilateral recebe um cabo à localização de um assassino notório, ele se propõe para encontrá-lo, mas anda diretamente em uma armadilha. Bater e nocauteado, ele acorda na floresta de avaria, o lugar mais perigoso da terra; uma arena de batalha em larga escala no deserto. É uma luta para a morte e apenas os mais fortes sobreviverão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKDOWN LANE[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o SUV de Kirby Lane se rompe no meio do deserto, ela deve superar a desidratação, coiotes e viver mortos-vivos para encontrar seu caminho para casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKDOWN: IMPLACÁVEL PERSEGUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem procura por sua esposa desaparecida depois que seu carro quebra no meio do deserto.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKER MORANT[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra dos Boers, na África do Sul, três tenentes australianos estão sendo julgados por atirar em prisioneiros Boers. Apesar de terem agido sob ordens, eles estão sendo usados como bodes expiatórios pelos ajudantes do General, que espera se livrar dessas práticas irregulares da guerra. O julgamento não transcorre tão bem como esperado pelos ajudantes, isso porque a defesa resolve empreender uma forte luta no tribunal.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKIN'[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dançarina jovem lutando se junta a forças com dois breakdancers e juntos se tornam uma sensação de rua.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKING BAD: EL CAMINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua dramática fuga do cativeiro, Jesse precisa se reconciliar com o passado para que consiga criar algum tipo de futuro. Escrito e dirigido pelo criador de Breaking Bad, Vince Gilligan, e estrelado por Aaron Paul.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKING FAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mo, um muçulmano praticante que vive em West Hollywood, está aprendendo a lidar com a vida após o sofrimento. Entra Kal, um cara americano que surpreende Mo ao se oferecer para quebrar o jejum com ele durante o mês sagrado do Ramadã.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKING LEGS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 'Footloose' se encontra 'meninas médias' como o ensino médio, Bloom se move para uma cidade onde não há lugar para dançar - exceto a equipe da escola de dança! Mas quando o namorado da liderança da equipe cai para ela, ela terá que lutar para ganhar seu lugar entre essas garotas venenosas. Quebrar as pernas é certo de um para expulsar suas botas e puxar seus calcanhares, pois essas crianças dançam o campo para competir pela coroa homecoming em R. Murray High School. Será que será novato, ou seu arco Nemesis e líder da equipe de dança, harmonia? Observe como os dois quadrados dessa divertida, mas ímpar para o final. Alguém está condenado a 'quebrar uma perna' na pista de dança, ou melhor, o campo de futebol![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKING THROUGH: NO RITMO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dançarina é descoberta no YouTube e mergulha no mundo das celebridades de internet. Ela deve encontrar uma maneira de equilibrar a sua vida pessoal com a sua vida pública.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREAKING[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o veterano marinho Brian Brown-Easley é negado o apoio dos assuntos dos veteranos, financeiramente desesperado e sem opções, ele leva um banco e vários de seus funcionários reféns, preparando o cenário para um confronto tenso com a polícia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de adolescentes na Austrália Ocidental, olhando para escapar da monotonia da vida em uma pequena cidade ocupando lições de surf de um cara chamado Sando.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREATHLESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Las Vegas. Jesse Lujack (Richard Gere) rouba um Porsche e vai para Los Angeles, sendo perseguido pela polícia. Após matar um policial, ele procura refúgio na casa de Monica Poiccard (Valérie Kaprisky), sua namorada, e na leitura de revistas em quadrinhos. Retido na cidade sem conseguir cobrar uma dívida, Jesse vê aos poucos o cerco se fechar sem nada poder fazer para escapar. Jesse desestrutura a vida de Monica, forçando-a abandonar a faculdade para fugir com ele para o México, mas uma grande surpresa o aguarda.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRESLIN E HAMILL: AS VOZES DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os diretores Jonathan alteram, John Block e Steve McCarthy trazem colunistas de Nova York Jimmy Breslin e a corajejosa escrita da Pete Hamill, comemorando os jornalistas aclamados e a cidade que amavam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREVE MIRAGEM DE SOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-divorciado, Paulo começa a trabalhar como taxista na noite do Rio de Janeiro. Trabalhando exaustivamente, ele sempre encontra novos rostos que o ajudam a enfrentar a solidão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BREXIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dominic Cummings é o estrategista político que liderou a campanha para a saída do Reino Unido da União Europeia durante o referendo de 2016. Usando novas táticas na era da informação, Cummings e sua campanha conseguiram influenciar o eleitorado de uma forma que não só decidiria o resultado do referendo, mas também futuras eleições ao redor do mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIAN BANKS: UM SONHO INTERROMPIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A inspiradora história verídica de Brian Banks (Aldis Hodge), uma estrela de futebol americano do ensino médio comprometida com a USC que encontra sua vida revirada quando é injustamente condenado por um crime que não cometeu. Apesar da falta de evidências, Banks é atacado por um sistema judicial quebrado e condenado a uma década de prisão e liberdade condicional. Anos mais tarde, com o apoio de Justin Brooks (Greg Kinnear) e do California Innocence Project, Banks luta para recuperar sua vida e realizar seus sonhos de jogar na NFL.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIAN REGAN: NUNCHUCKS AND FLAMETHROWERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Regan toma humor familiar relacionável para novas alturas enquanto fala jogos de tabuleiro, roupas íntimas elásticas e procurando cachorros-quentes em todos os lugares errados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIAN REGAN: ON THE ROCKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Regan é capaz de fazer piada com tudo: envelhecimento, tempo, comportamento obsessivo, mochilas em aviões, cavalos ingratos e até passas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIDE & PREJUDICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atualização de Bollywood do conto clássico de Jane Austen, no qual a sra. Bakshi está ansiosa para encontrar maridos adequados para suas quatro filhas solteiras. Quando os ricos cavalheiros solteiros Balraj e Darcy vieram visitar, os Bakshis têm grandes esperanças, embora as opiniões de circunstâncias e as opiniões grosseiras ameem atrapalhar-se no caminho do romance.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIDESHEAD - DESEJO E PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no Best-Seller, Brideshead-Desejo e Poder é uma emocionante história de amor proibido, poder e traição, com interpretações incríveis de Emma Thompson, vencedora do Oscar (Melhor Atriz, Retorno a Howards End, 1992) e Mattew Goode. Quando o charmoso aristocrata Sebastian convida Charles Ryder para ir à propriedade de sua família, Charles é seduzido pelo opulento estilo de vida da família Marchmain, e também por Julia, a irmã de Sebastian. À medida que o romance se aprofunda, acontecem as repercussões, e Charles descobre que, em Brideshead, amor, dinheiro, e poder têm um preço.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIDGEND[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara e seu pai, Dave, mudam-se para uma pequena aldeia assombrada por suicídios entre seus jovens habitantes. A garota se apaixona por um adolescente local, Jamie, enquanto Dave, novo policial da cidade, tenta acabar com a misteriosa série de suicídios.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIDGET JONES: NO LIMITE DA RAZÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de seis semanas de namoro firme com Mark Darcy (Colin Firth), Bridget Jones (Renée Zellweger) começa a sofrer ao se auto-questionar sobre o que poderia manter o relacionamento firme, fora da rotina. Tudo promete ficar ainda pior com a contratação de uma nova funcionária no trabalho de Mark, além do retorno inusitado e inesperado de Daniel Cleaver.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGADA 49[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Morrison é um bombeiro inexperiente, que ingressou na corporação há pouco tempo. Logo ele faz amizade com os companheiros de tropa, seguindo à risca as ordens de seu chefe e mentor, o capitão Mike Kennedy. Ao mesmo tempo em que se arrisca ao realizar seu trabalho, Jack precisa lidar com as constantes reclamações de sua esposa, Linda, que lhe pede mais atenção. Quando Jack fica preso no pior incêndio que já enfrentou, ele começa a avaliar sua vida e as coisas que mais preza, sua família e sua carreira.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGADA HERÓICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História da “Brigada Ferroviária Luna” que lutou desesperadamente para defender seu país[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGHT LIGHTS: STARRING CARRIE FISHER AND DEBBIE REYNOLDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato íntimo de Hollywood que caracteriza Debbie Reynolds, TODD Fisher e Carrie Fisher.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGHT NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama com uma borda sobrenatural, esta jóia de gênero encontra dois casais que visitam uma casa de seu passado, e a tensão sexual que traz o pior no outro. Rancões de longa duração resurface e parece improvável que os casais retornem intactos. Diante de um resultado que vai perturbar seu delicado equilíbrio de felicidade, o mundo oferece uma oportunidade bizarra para corrigi-la.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGHT: ALMA DE SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iza e Raiden trabalham em equipe para levar uma pequena elfa e sua varinha mágica até a terra dos elfos no Norte…[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo futurista, seres humanos convivem em harmônia com seres fantásticos, como fadas e ogros. Mesmo nesse cenário infrações da lei acontecem e um policial humano (Will Smith) especializado em crimes mágicos é obrigado a trabalhar junto com um orc (Joel Edgerton) para evitar que uma poderosa arma caia nas mãos erradas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRIGHTBURN - FILHO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma criança alienígena cai no terreno de um casal da parte rural dos Estados Unidos, eles decidem criar o menino como seu filho. Porém, ao começar a descobrir seus poderes, ao invés de se tornar um herói para a humanidade, ele passa a aterrorizar a pequena cidade onde vive, se tornando uma força obscura na Terra[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRILHO DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1818. O jovem poeta John Keats é vizinho de Fanny Brawne, estudante de moda e dona de opiniões fortes. Seus mundos não poderiam ser mais distintos. Quando o irmão de John adoece, Fanny oferece seus cuidados. Encantado, John se aproxima da moça e se oferece para ensiná-la poesia. Os dois terminam se apaixonando. Quando a mãe de Fanny e o melhor amigo de John descobrem o caso, já é tarde demais para tentarem desaconselhá-los.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRILHO ETERNO DE UMA MENTE SEM LEMBRANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joel se surpreende ao saber que seu amor verdadeiro, Clementine, o apagou completamente de sua memória. Ele decide fazer o mesmo, mas muda de ideia. Preso dentro da própria mente enquanto os especialistas se mantêm ocupados em seu apartamento, Joel precisa avisá-los para parar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRILHO ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas melhores amigas, Anna e Beth, decidem fazer uma viagem de fim de semana para as montanhas de Big Sur, na Califórnia, para tentar uma reaproximação e reestabelecer uma amizade abalada por anos de competição e inveja. Mas o confronto das duas releva reações inesperadas, trazendo a tona verdades ocultas sobre as duas e seu relacionamento, e mudando a vida delas para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRILLIANTLOVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manchester é um fotógrafo lutado com charme para poupar que cai para o meio-dia, uma mulher doce, mas corajosa, que trabalha como taxidermista. O meio-dia também é atraído para Manchester, e juntos eles desfrutam de um relacionamento sexual descontroladamente entusiasmado que reflete seu amor inocente, mas profundamente apaixonado por um com o outro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCADEIRA DE CRIANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem professor Paul Reis (Beau Bridges) ingressa em escola tradicional e se surpreende com a violência entre alunos. Desconfiando que algum docente os está incitando, ele inicia uma investigação cujos principais suspeitos são dois antigos rivais: os respeitados mestres da instituição Jeromy Malley (James Mason) e Joseph Dobbs (Robert Preston).[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCADEIRA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família enfrenta uma força invisível enquanto percebem que precisam se unir para lutar contra o terror que os perturba.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO COM A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cirurgião Eugene Sands perde sua licença por operar drogado e aceita trabalhar como médico pessoal de um mafioso procurado pelo FBI em Los Angeles, mas acaba se envolvendo com a namorada do criminoso.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO COM FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Carson é um bombeiro extremamente dedicado e rigoroso, que não aceita que algo ocorra fora das regras impostas pela corporação. Ao resgatarem as crianças Bryan, Zoey e Will, Jake e seus companheiros de trabalho enfrentam um enorme desafio: como não conseguem localizar os pais do trio, precisam eles mesmos cuidar das crianças, mesmo sem ter o menor talento para a função.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO COM O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danielle retorna à sua cidade natal para tirar férias com o seu filho. Lá, ela encontra seu ex-colega de turma e juntos vão realizar um milagre natalino.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO COM TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida da conservacionista da vida selvagem Valerie Taylor, uma lenda viva e verdadeira pioneira tanto em produções subaquáticas quanto no estudo de tubarões.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO DE SEDUZIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pianista Willie Conway (Timothy Hutton) volta para sua cidade natal em Massachusetts para uma reunião de colégio. Lá, ele encontra os velhos amigos Sharon Cassidy (Mira Sorvino), Tommy Rowland (Matt Dillon), Tracy Stover (Annabeth Gish) e Paul Kirkwood (Michael Rapaport), além de outros que, juntos, garantem diversão e boas risadas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRING BACK THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu filho de sete anos morre em um trágico acidente de trânsito, uma mãe luta, Jia EN, busca a ajuda de seu ex-cuidador, MDM Seetoh, para trazer de volta a alma para que ele possa estar sempre "ao seu lado". No entanto, depois de várias ocorrências estranhas e mortais na casa, Jia en começa a suspeitar que há algo errado com a alma que ela trouxe de volta. Ao descobrir o que realmente aconteceu, ela revela a terrível verdade ... uma verdade que pode custar-lhe sua vida e as vidas daquelas ao seu redor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso brinquedo assassino, com seu sorriso satânico, volta à vida nesta nova história da assustadora luta entre o jovem Andy Baclay e o demoníaco boneco que tenta se apoderar de sua alma. A despeito de ter sido queimado em sua última fuga, Chucky renasce das cinzas depois de ser reconstruído por um funcionário da fabrica de brinquedos, para atenuar a publicidade negativa a respeito do boneco. Ressuscitado, Chucky persegue sua presa para reiniciar a caçada nessa ótima sequência do enorme sucesso popular do primeiro filme.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos mais famosos assassinos do cinema está de volta para causar mais mutilação, com Chuchy obcecado em sua busca para se apoderar do corpo de uma criança. Oito anos após aparentemente destruir o boneco assassino, Andy Barclay faz 16 anos e entra para a escola militar. Enquanto isso, o ganancioso presidente da fábrica de brinquedos Good Guys, confiante de que toda a má publicidade caiu no esquecimento. Como a linha de montagem recria o primeiro boneco do plástico derretido, o espírito de Chucky retorna para renovar sua sina de vingança contra Andy. Mais uma vez cabe a Andy fazer de tudo para acabar com o incansável brinquedo assassino, neste suspense assustador.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy e sua mãe se mudam para uma nova cidade em busca de um recomeço. Preocupada com o desinteresse do filho em fazer novos amigos, Karen decide dar a ele de presente de aniversário um boneco tecnológico que, além de ser o companheiro ideal para crianças e propor diversas atividades lúdicas, executa funções da casa sob comandos de voz. Os problemas começam a surgir quando o boneco Chuck se torna extremamente possessivo em relação a Andy e está disposto a fazer qualquer coisa para afastar o garoto das pessoas que o amam.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a babá do garotinho de seis anos, Andy Barclay, ser violentamente arremessada pela janela, ninguém acredita nele quando diz que "Chucky", o boneco que ganhou de aniversário, foi o culpado! Até que as coisas começam a dar errado... mortalmente errado. E quando uma série de terríveis assassinatos leva um detetive de volta ao mesmo brinquedo, ele descobre que o verdadeiro terror tinha apenas começado – o boneco perturbado planeja transferir seu espírito mau para um ser vivo – o pequeno Andy.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela policial persegue suspeitos que balearam e mataram seu parceiro e namorado, de quem está grávida. A perseguição se encerra em um velho depósito de brinquedos antigos, onde alguns bonecos, possuídos por uma força demoníaca, tomam vida e começam a matar os intrusos.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDOS DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pouco antes do Natal, a jovem Zoe, seu irmão Franklin e sua família se mudam para uma mansão isolada com um passado sombrio. Enquanto os adultos se concentram na renovação do local, as crianças entediadas encontram um baú de brinquedos escondido no sótão e ficam maravilhados quando os brinquedos lá dentro ganham vida. Mas eventos bizarros logo começam a acontecer – eventos que ameaçam a vida da família. Conforme o dia especial amanhece com presentes empilhados sob a árvore, a contagem de corpos aumenta e o sangue começa a fluir. Este “conto assustador” original vai fazer as crianças gritarem pelas férias![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRITNEY EVER AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detalhando Biopic Detalhando A Tumultuada História do ícone Pop Britney Spears Ascendem a fama, caem da graça e eventual ressurreição triunfante, garantindo sua posição como um dos maiores artistas do mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRITNEY X SPEARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornalista Jenny Eliscu e a documentarista Erin Lee Carr investigam a luta por liberdade de Britney Spears através de entrevistas exclusivas e documentos confidenciais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRITNEY: FOR THE RECORD[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário introspectivo que crônica pop música Rainha Britney Spears retorna ao centro das atenções depois de suas lutas profissionais e pessoais muito divulgadas. Honesto, cru e revelador, o especial compartilha de uma hora de alguns momentos mais íntimos de Spears no período de 60 dias, e dá aos fãs um olhar dentro de Britney no estúdio de gravação e no set filmar os vídeos musicais para uma das músicas mais retornos triunfantes.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRO, WHAT HAPPENED?[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil e seus amigos desajustados pontuam grandes quando são convidados para a festa do século na casa de Bob. Conhecido por jogar a droga mais louca, sexo e bebida cheia, isso certamente seria uma noite para lembrar. O único problema é que eles não conseguem lembrar de uma coisa. Quando Phil acorda, percebendo que sua namorada é apenas horas de bater em sua porta, ele decide alistar a ajuda de seus amigos para tentar juntar o que era obviamente uma noite que vale a pena lembrar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROAD PEAK[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escalar a montanha Broad Peak, Maciej Berbeka descobre que a sua viagem até ao cume ainda não terminou. 25 anos mais tarde, ele vai acabar o que começou.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROADCAST SIGNAL INTRUSION[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final dos anos 90, um arquivista de vídeo desenterra uma série de transmissões sinistras de piratas e fica obcecado em descobrir a conspiração sombria por trás delas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROADWAY DANNY ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Rose (Woody Allen) é um agente fracassado que vê uma ótima oportunidade de crescer profissionalmente através do cantor Lou Canova (Nick Apollo Forte). Lou tem muitos conflitos amorosos e Danny acaba por se envolver demais com o cliente, chegando até a ter envolvimentos nada agradáveis com a máfia.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRÓDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Focada na amizade, a história, passada em 24 horas, traça o reencontro de três amigos que dividiram a infância no Capão Redondo: Jaiminho, um jogador de futebol em ascensão no exterior; Pibe, um sacrificado corretor de imóveis e Macu, o jovem protagonista que se mantém no bairro, flertando com a criminalidade. Desde que nasceu, Macú vive na periferia de São Paulo. No seu aniversário, ele reencontra seus dois grandes amigos de infância. Eles vieram para a festa de Macú, que poderá ser ainda maior se Jaiminho for convocado para defender o Brasil na Copa do Mundo. Os dois amigos tentarão ajudar Macú a resolver seus problemas com a criminalidade local, enquanto se conscientizam que, embora separados pela vida, algo muito maior os une.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Broil segue uma família disfuncional de demônios que competem para controlar o futuro de sua riqueza.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROKEN PROMISE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte e dois anos depois de um querido do ensino médio leva o rap para uma queda mortal, ele a encontra casada com uma família.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROKEN VOWS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sociopata perde o controle quando é rejeitado pela mulher que amava.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROKEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem no norte de Londres cuja vida muda após testemunhar um ataque violento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROMATES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os melhores amigos de longa data Sid e Jonesie são despejados por suas respectivas namoradas. Tanto sem uma situação de vida, eles decidem se tornar "bromatos", Bros, que são colegas de quarto, o que coloca seu relacionamento no teste final.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRONCO BILLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-vendedor de sapatos compra um circo especializado em números do Velho Oeste e se transforma no caubói Bronco Billy, que faz muito sucesso com as crianças. Mas ele tem uma ajudante muito atrapalhada que provoca grandes confusões.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRONSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Peterson tinha o sonho de ser famoso, mas suas condições de vida nunca fariam dele uma pessoa especial. Após um assalto que deu errado e a condenação a sete anos de prisão, atrás das grades, Michael descobre a sua verdadeira vocação: a violência; e descobre como se tornar famoso: ser o prisioneiro mais caro da história do Reino Unido. Essa é a história real de uma das figuras mais emblemáticas da história da Inglaterra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROOKLIN: UM AMOR SEM FRONTEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem irlandesa Ellis Lacey se muda de sua terra natal e vai morar em Brooklyn para tentar realizar seus sonhos. No início de sua jornada nos Estados Unidos, ela sente falta de sua casa, mas ela vai tentando se ajustar aos poucos até que conhece e se apaixona por Tony, um bombeiro italiano. Logo, ela se encontra dividida entre dois países, entre o amor e o dever.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROOKLYN - SEM PAI NEM MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, anos 1950. Lionel Essrog é um solitário detetive particular com síndrome de Tourette, o que faz com que volta e meia não tenha controle sobre o que diz. No momento ele está investigando o assassinato de seu amigo e mentor, Frank Minna, mas tem poucas pistas sobre o que aconteceu. Obsessivo, Lionel passa a percorrer vários trechos da cidade em busca de respostas, até encontrar um caminho através da especulação imobiliária em vizinhanças resididas em sua maioria por pobres e negros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROS BEFORE HOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa de um casamento ruim de seus pais, dois irmãos Jules e Max fizeram um pacto para nunca entrar em um relacionamento com uma mulher. Portanto, eles vivem uma vida festa em que dormem com uma garota diferente todos os dias. No entanto, isso muda quando Jules começa a namorar Anna e Max Falls apaixonados por ela. Seu bromance pode superar esse triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROTHER - A MÁFIA JAPONESA YAKUZA EM LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yamamoto, um yakuza cuja família foi dizimada numa guerra de gangues, é obrigado a sair do país. Depois de ser exilado para os Estados Unidos, ele procura o irmão adotado em Los Angeles e é acolhido pelo clã dele: juntos, eles vão enfurecer um dos sindicatos criminosos mais poderosos da cidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROTHER 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegando em Moscou, o veterano da Guerra Chechen Danila (Sergei Bodrov Jr) encontra Konstantin, um velho amigo que diz que seu irmão gêmeo foi forçado a assinar um contrato torto com uma equipe de hóquei no gelo dos EUA. Logo depois desta reunião, Danila descobre que Konstantin morto e ele se apague para vingar sua morte; Uma jornada que o leva a Chicago e uma nova experiência.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROTHERS OF THE WIND[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caminho da águia é levantar dois filhotes. O mais forte é destinado sempre a jogar mais fraco do ninho. O homem também tem seus caminhos, muitas vezes para ferir os mais próximos a ele. Lukas sofre nas mãos de um pai que se retirou desde a perda de sua esposa. Mordido enquanto resgatando o bebê Lukas, o menino agora carrega o fardo de sua morte. A história de nossa águia começa no ninho. O filho primeiro nascido empurra seu irmão mais fraco a uma certa morte no chão da floresta. Mas o destino intervém e a garota é encontrada por Lukas. Nomeando-o Abel, Lukas cuida da criatura em segredo, encontrando um amor e companheirismo negado a ele em casa. Mas quando o dia chegar a lançar abel de volta para o selvagem, Lukas encontrará seu próprio lançamento em uma nova vida?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROTHERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael (Ulrich Thomsen) tem tudo sob controle: uma carreira militar de sucesso, uma bela esposa (Connie Nielsen) e duas filhas. Seu irmão mais novo, Jannik (Nikolaj Lie Kaas), é um vagabundo que vive no limite da lei. Quando Michael é enviado ao Afeganistão, em uma missão da ONU, a harmonia entre os dois irmãos muda para sempre. Michael some e Sarah é consolada por Jannik que, apesar de tudo, mostra que é capaz de assumir a responsabilidade por si próprio e pela família. Quando Michael volta para casa, traumatizado por ter ficado prisioneiro nas montanhas do Afeganistão, nada está como antes.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROTINHO INDÓCIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy (Rex Harrison) e Sheila (Kay Kendall) formam o casal Broadbent, que está de volta à Inglaterra depois de ter passado um bom tempo na América. Mas eles terão dificuldades com a adaptação da filha Jane (Sandra Dee), totalmente acostumada com a rotina americana.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROWN GIRL BEGINS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 2049 em uma ilha abandonada fora da costa de Toronto, onde a sobrevivência dos ilhéus depende do jovem Ti-Jeano para arriscar a morte por um espírito para que ela possa tomar o lugar como uma sacerdotisa caribenha e salve seu povo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROWNIAN MOVEMENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O passado adúltero do psiquiatra continua a assombrá-la e seu marido depois que eles se movem para a Índia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUBAKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na prisão sulista de Wakefield, Henry Brubaker, o novo diretor, chega disfarçado de prisioneiro e assim convive com os detentos, podendo apurar livremente todos os tipos de corrupções e ilegalidades que imperam na instituição. Quando ele se revela encontra uma oposição velada, pois suas idéias reformistas contrariam vários interesses políticos e financeiros.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUCE LEE: O HOMEM E A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário conta a história de Bruce Lee e seus esforços malsucedidos para iniciar uma carreira de ator nos Estados Unidos. Ele retornou a Hong Kong, onde se tornou uma estrela internacional, e morreu aos 32[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUCE SPRINGSTEEN'S LETTER TO YOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tributo à E Street Band e ao rock ‘n’ roll, o documentário mostra Bruce Springsteen refletindo sobre o amor e a perda durante a primeira gravação ao vivo no estúdio com a sua banda, desde o álbum Born In the U.S.A.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNA LOUISE: DEMOLITION[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A comediante Bruna Louise é mestre na arte dos relacionamentos, ou não. Para lidar com tantos encontros desastrosos, só mesmo com muito humor, ironia e sarcasmo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNA SURFISTINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 17 anos, Raquel é ridicularizada pelos colegas de escola e em casa, onde vive em conflito com a própria família. Um dia, a menina de classe média toma uma decisão surpreendente: Virar garota de programa. Ela foge de casa e vai viver em um privê, onde algumas garotas moram e recebem seus clientes. Adota o nome de Bruna e fica amiga daquelas mulheres, como a intempestiva Janine. Ali conhece Huldson, que vai se empenhar em tirá-la da prostituição. De ingênua e desajeitada, Bruna se torna a garota de programa mais disputada do lugar e a que mais ganha dinheiro. Conhece a sofisticada Carol, que lhe mostra a prostituição de alto luxo e aluga um flat para receber seus próprios clientes. A fama nacional vem quando, com o nome de Bruna Surfistinha, passa a contar em um blog suas aventuras sexuais e afetivas como garota de programa. Mas Bruna vê seu dinheiro e sua saúde serem consumidos pela cocaína e, quando chega ao fundo do poço, é hora de dar uma nova guinada em sua vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNO E BOOTS: ANTES JUNTOS DO QUE MAL ACOMPANHADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Sturgeon se cansou das brincadeiras de Bruno e Boots. Para acabar com isso, ele determina que eles não podem mais dividir classe e nem dormitório[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRÜNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brüno (Sacha Baron Cohen) é o apresentador do programa noturno de moda de maior audiência em todos os países de língua germânica, com exceção da Alemanha. Homossexual assumido, seu grande objetivo é tornar-se o austríaco mais conhecido desde Adolf Hitler. Para tanto ele realiza diversas viagens ao redor do planeta, sempre em busca de fama e glamour.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUT FORCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A repórter recém-disparada Sloane Sawyer retorna com relutância à sua cidade natal na Califórnia para investigar o assédio de trabalhadores locais de vinhedos e abre uma rede emaranhada de crime e corrupção por trás da fachada brilhante de Wine Country.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUTAL: A FACE DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o seu habitual jogo de poker noturno, um grupo de pessoas são aterrorizadas por um assassino mascarado que tem como um fetiche atacar lojas de conveniências. Ele tortura e assassina suas vítimas em frente as câmeras de circuito fechado, levando consigo as fitas de vigilância como troféus pessoais.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXA DE BLAIR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes universitários se aventuram na floresta de Black Hills para desvendar os mistérios que cercam o desaparecimento da irmã de James, que muitos acreditam estar ligado à lenda da Bruxa de Blair. No início, o grupo está esperançoso, especialmente quando uma dupla de moradores se oferecem para guia-los na floresta. Mas com o cair da noite, o grupo é surpreendido por uma presença ameaçadora e lentamente, eles começam a perceber que a lenda é real e muito mais sinistra do que imaginaram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Al Stewart e Wilbert são mágicos que fazem um ato de palco quando correm para o primo de Wilbert, Dorothy McCoy. Eles descobrem que o avô de Wilbert, espremer-box McCoy, teve tesouro escondido nas colinas de Kentucky, que eles vão encontrar.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXARIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malva é uma menina de 10 anos, que leva uma vida tranquila com sua avó e seu bichinho de estimação, Mus, em uma caravana de vendas de produtos medicinais. As fórmulas destes produtos são um segredo ancestral guardado por sua família. O sucesso desperta o interesse de Rufa, a malvada dona de uma fábrica de cosméticos, que decide raptar a vovó da garota para descobrir os ingredientes secretos que ela utiliza em sua produção. Malva, então, parte em busca de sua avó, à medida que vai descobrindo mais sobre a história mágica de seus antepassados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Louisianna dos anos trinta, na casa mal assombrada Whateley, Lavina mãe solteira, dá a luz um menino e a um monstro. Dez anos depois, o Dr. Henry Armitage e sua assistente, a doutora Fay Morgan, enfrentam uma entidade do mal que está no corpo de uma jovem. Ao tentar exorcizar o demônio eles descobrem algo espantoso, uma pirâmide de ritual Sumério de 3.000 anos. Eles convidam o arrogante e cético professor Walter Rice para observar a pirâmide e ajudá-los a encontrar e traduzir o Necronomicon. Mas em todas as cópias existentes do Necromicon a página 751 está faltando. Enquanto isso, o filho de Lavina Wilbur Whateley, prestes há completar 10 anos, mas com a aparência de um homem de 40 anos, procura a página que falta para poder enfim abrir um portal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUBA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trapaceiro de uma cidade pequena e seu irmão manipulativo se associam à máfia local, e esse ato trará consequências comicamente brutais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUBBA HO-TEP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bubba Ho-Tep narra a história "verídica" do que realmente aconteceu com Elvis Presley (Bruce Campbell). No passado, o Rei do Rock trocou de identidade com um de seus imitadores e acabou impossibilitado de trocar de volta. Assim, todos acreditam que o Elvis que morreu é o verdadeiro, quando na verdade era apenas mais um dos fãs do astro. O Rei vive agora num asilo para velhinhos, onde faz eventuais apresentações. Seu melhor amigo é Jack (Ossie Davis), também morador do local, que garante ser o presidente John F. Kennedy, pintado de negro pela CIA. Os dois valentes heróis geriáticos seguem normalmente suas vidas até que descobrem uma terrível ameaça que precisam impedir juntos: Uma maligna entidade egípcia que volta à vida e decide alimentar-se dos moradores da clínica.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUBBLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado contra o pano de fundo de uma cidade do meio-oeste decadente, um assassinato se torna o ponto focal de três pessoas que trabalham em uma fábrica de bonecas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCK - MEU ADORÁVEL CÃO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Thornton tem dificuldade em ganhar o suficiente em cartas para a estaca que ele precisa para chegar aos campos do Alasca Gold. Sua sorte muda quando paga US $ 250 por Buck, um cão de trenó que faz parte Wolf para mantê-lo de ser baleado por um inglês arrogante também se dirigiu para o Yukon. No caminho para o Yukon com Shorty Houlihan - que passou tempo na cadeia por abrir a carta de outra pessoa com um mapa de onde ser encontrado ouro - Jack resgata uma mulher cujo marido era o destinatário dessa carta. Buck ajuda Jack a ganhar uma aposta de US $ 1.000 para obter os suprimentos que ele precisa. E quando Jack e Claire Blake Pet Buck uma noite, os dedos tocam.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCK WILD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Umas férias de caça vão horrivelmente errado para 4 amigos depois que acidentalmente atiraram no proprietário da terra do Location.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCK, O ENCANTADOR DE CAVALOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adestrador de cavalos Buck Brannaman é conhecido nos Estados Unidos por seus exímios e particulares métodos. Como um típico cowboy moderno, ele ensina as pessoas a se comunicarem com os animais, evitando a violência. Com uma infância difícil, em que era muitas vezes castigado por seu pai, Buck hoje espalha uma sabedoria zen que transcende o simples treinamento de cavalos para se tornar uma forma de encarar a vida e os seus desafios.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCKY AND THE SQUIRRELS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De volta em 1968, Bucky e os esquilos lideraram os gráficos com seu hit de dança "Faça o esquilo". Infelizmente, em sua primeira turnê promocional, o avião carregando a banda caiu e desapareceu em algum lugar nos Alpes suíços - nunca mais ser ouvido de novo. Isso é até agora, 50 anos depois, quando o avião é descoberto com os esquilos ainda dentro - congelados vivos. Naturalmente, eles são levados para um laboratório Cryonics para ser descongelado. Viva os esquilos![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUCKY ROGERS NO SÉCULO XXV[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1987, a espaçonave Ranger 3 comandada pelo Capitão William “Buck” Rogers é lançada pela NASA para cumprir uma missão de cinco meses ao redor do sistema solar. A espaçonave é congelada depois de enfrentar forças desconhecidas e permanece em uma órbita estacionária durante mais de 500 anos. Sem envelhecer pelo estado de animação suspensa, o Capitão Rogers é despertado em 2491 pelas forças armadas do mundo da Draconia. A Terra que Buck Rogers encontra está completamente destruída por causa do holocausto nuclear do século XXI…[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 2: O ATLETA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora adolescente e dono legal de Bud, Josh não aceita o namoro da mãe com o veterinário Patrick Sullivan. Quando Sullivan joga uma bola de futebol americano para o cachorro, Josh vê que Bud tem habilidade e o leva para jogar no seu time.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 3: JOGANDO FUTEBOL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh e Buddy estão de volta em uma aventura hilária que os levam do campo de futebol direto para o campo de futebol! Desta vez Buddy se foi e entregou seu coração a amada Molly. Mas quando este dois cachorros apaixonados decidem ter alguns filhotes, Buddy aprende que há mais desafios na vida do que praticar esportes. Agora Buddy deve conciliar ser um cachorro de família como também um ótimo jogador que seu time precisa para vencer o campeonato estadual![/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 4: É UMA JOGADA PERFEITA![/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ida de Josh para a universidade Bud, o cão esportista, vai ficar aos cuidados de Andrea e arrasar como a estrela de um time de beisebol. Só que tanto sucesso pode despertar a inveja de muitos, e, em pleno campeonato, seus filhotes são sequestrados.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD 5: ARRASANDO NO VÔLEI![/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É verão em Fernfield, mas Andrea Framm de 13 anos de idade não está empolgada em estar fora da escola. Sua melhor amiga Tammy está se mudando para California, e Connor, o novo garoto que mudou para a casa ao lado, não pode tomar o seu lugar. Enquanto trabalha de babá para arrecadar dinheiro para uma viagem para visitar Tammy, Andrea tem uma idéia – Serviço de Cuidado para Animais de Estimação de Andrea e Buddy! Tudo vai muito bem até os cachorros fugirem e causarem estragos no mercado dos fazendeiros de Fernfield. Os planos de Andrea – e suas economias foram para o brejo![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD, O CÃO AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garoto solitário faz amizade com cachorro que é um craque no basquete. Quando os dois fazem sucesso no time da escola e chamam a atenção da mídia, seu dono aparece para tomá-lo do garoto e explorar sua fama.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUD: UMA NOVA CÃOFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cão Buddy e sua namorada Molly têm uma ninhada de cinco cãezinhos. Quando o casal é sequestrado, seu dono Noah fica inconsolável e os filhotes Budderball, MudBud, Bud-Dha, RoseBud e B-Dawg se unem para procurá-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDD ABBOTT & LOU COSTELLO E O HOMEM INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois detetives particulares trapalhões ajudam um homem que foi acusado injustamente de assassinato e que se tornou invisível, a limpar seu nome![/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDHA: FILME 1 - AKAI SABAKU YO! UTSUKUSHIKU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Índia antiga, todos sofrem com a seca, fome, guerras constantes e as injustiças do sistema de castas rígidas. As vidas entrelaçadas de muitas almas infelizes são desenhadas em conjunto com o nascimento do jovem príncipe Siddhartha, que embarca em uma jornada espiritual, e torna-se Buda, "o Iluminado", que tenta levar o renascimento espiritual ao povo nesta época desesperada.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDIES IN INDIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDY GOES WEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A STAR STAR BUD SPENCER Retorna ao Wild West no diretor Michele Lupo's Comic Tale de um Drifter Outlaw, Buddy, que é confundido com um médico depois que seu companheiro indiano inadvertidamente rouba um saco de instrumentos cirúrgicos. Quando uma banda de bandidos assassinos tenta invadir o pequeno amigo da cidade está passando, o Presumed Medico mostra que seu verdadeiro talento está rachando crânios. A música é composta por Ennio Morricone.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUDDYMOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Davi é deixado por seu noivo apenas dias antes do casamento, Flula, seu melhor homem implacável, insiste que o par vai na lua de mel previamente planejada de David: uma viagem de sete dias através das montanhas de fôlego de Oregon. Suas aventuras são reservadas com passagens do diário de William Clark descrevendo sua amizade com Meriwether Lewis e o terreno cruzado durante sua expedição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFALO '66[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buffalo 66 conta a história de Billy Brown (Gallo), um rapaz solitário e excêntrico. Ex-presidiário, ele retorna a sua cidade após o longo período em que esteve preso. Durante este tempo, ele mentiu, dizendo aos seus pais, com quem nunca teve um bom relacionamento, que trabalhava, era casado e levava uma vida confortável. Para manter essa farsa, ele rapta uma garota (Christina Ricci) e decide obrigá-la a viver o papel de esposa. Surpreendente a garota faz o papel tão bem que acaba cativando a todos, e uma estranha conexão surge entre ela e Billy. Mas Billy tem um plano que pode por tudo a perder.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFALO BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traído pelas forças coloniais holandesas, Arana consegue escapar junto com seus sobrinhos Jamar e Suwo, os filhos recém-nascidos de Hamza, um dos últimos sultões indonésios lutando contra a tirania estrangeira. Em 1860, depois de vagar por anos nas planícies do Velho Oeste americano, Arana e os dois irmãos retornam à Indonésia para vingar seus entes queridos mortos e punir o homem mau que causou sua desgraça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFY, A CAÇA VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Buffy Summers, tudo muda depois que ela encontra Merrick Jamison-Smythe. Merrick diz para a adolescente que ele foi enviado para treiná-la lutar contra vampiros e ele se mostra, exibindo seus poderes sobrenaturais. Buffy aprende rápido e protege seu colega Oliver Pike repetidamente, salvando-o de ferozes sigadores de sangue. Porém quando um vampiro perigoso torna-se incontrolável, ela novamente luta contra eles.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUGSY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mafioso Bugsy troca Nova York por Hollywood, e se apaixona pela cidade e pela atriz Virgina Hill. Obcecado com a ideia de construir um luxuoso hotel-cassino em pleno deserto, ele dá origem a Las Vegas, mas sua credibilidade já não é a mesma.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULBBUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher abandonada precisa lidar com um passado doloroso enquanto sua aldeia é assolada por assassinatos misteriosos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULL: HORA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bull misteriosamente volta para casa após uma ausência de 10 anos para se vingar daqueles que o traíram todos aqueles anos atrás.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente rebelde que vive em uma área quase abandonada de Houston, no Texas, entra em colisão direta com seu rabugento vizinho. Ele costumava ser um toureiro, mas seus dias de glória nas arenas foram deixados para trás. Entrando em contato um com o outro, os dois têm suas vidas mudadas para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLET[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Trejo interpreta 'Bullet' um policial durão que toma a lei em suas próprias mãos quando seu neto é raptado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLET[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Butch Bullet Stein (Mickey Rourke ) é um viciado judeu que, depois de oito anos na prisão, volta à liberdade das ruas do bairro nova-iorquino do Brooklyn. Logo, Bullet volta às suas antigas práticas no consumo de drogas ao lado do melhor amigo, Lester (John Enos III). Bullet ainda quer acertar as contas com o traficante Tank (Tupac Shakur), que o enganou no passado, e, para isso, contrata Gates (Ray Boom Boom Mancini).[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BULLETS DON'T ARGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu próprio dia do casamento, o xerife Pat Garrett deve sair e tentar prender dois ladrões de banco.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>