<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]42[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page42.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADAS PELO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corky é um ex-presidiária lésbica que arranja um emprego como encanadora em um prédio. Lá ela conhece Caesar, que trabalha fazendo lavagem de dinheiro para a máfia, e sua namorada Violet. As duas mulheres começam, então, um romance, e planejam roubar 2 milhões de dólares que estão sob os cuidados de Caesar, antes que ele os devolva para seu chefe. Mas o plano começa a dar errado quando ele tem uma reação inesperada.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADO EM VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob e Walt são irmãos siameses, que fazem bastante sucesso na pequena cidade em que moram. Os dois sempre se deram muito bem, até Walt decide realizar seu grande sonho: ser um ator. Para tanto ele precisa convencer Bob a ir a Hollywood, recebendo a ajuda de uma vizinha e um empresário que quer colocá-lo em um filme pornô.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADOS PELO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia dramática apresenta um escritor de sucesso (Greg Kinnear) que se torna cada vez mais obcecado por sua ex-esposa (Jennifer Connelly), a ponto de criar problemas em sua nova família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADOS PELO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme se baseia num antigo provérbio chinês que divide a vida em quatro pedras fundamentais que representam as emoções: felicidade, prazer, tristeza e amor. Um homem de negócios aposta todo o dinheiro que tem numa corrida de cavalos; um gângster descobre que pode ver o futuro; uma cantora pop é vítima de um chefe do crime organizado; um médico deve salvar a vida de seu grande amor.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADOS PELO SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Cidade do Amor Fraterno, Peter Flood, de oito anos, observa sua irmã mais nova ser morta pela direção imprudente de seu vizinho. O pai de Peter, atormentado pela morte de sua filha, paga um preço alto quando busca vingança – e os resultados deixam feridas de gerações que não podem ser curadas. Trinta anos depois, um Peter adulto ainda luta com a culpa que sente pela morte de sua irmã. À medida que tenta se distanciar dos negócios da família, seu primo Michael fica cada vez mais poderoso na hierarquia do crime. Ligados por sangue, nenhum dos primos consegue fugir da violência quando são arrastados para um ciclo assustador de traição e vingança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGEIRAMENTE GRÁVIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornalista de sucesso Alison Scott encontra um grande obstáculo depois que uma noite amorosa com Ben, um rapaz irresponsável que ela conheceu em um bar, resulta em gravidez. Primeiro ela pensa em criar o filho sozinha, mas depois decide procurar Ben para contar sobre a novidade e dar a ele uma chance de ser um pai presente. No entanto, ele não tem certeza se está pronto para ser pai, e os dois se perguntam se seriam parceiros compatíveis.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGHTNING: FIRE FROM THE SKY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oprimido por uma tempestade relâmpago desastrosa que seu filho previu, um homem deve aprender a confiar em seu filho para salvar sua família e toda a comunidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGUE DJÁ: O LENDÁRIO WALTER MERCADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exuberante e sensível, o lendário astrólogo Walter Mercado desapareceu no auge da fama. Este documentário explica o que aconteceu.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIKE GRAINS OF SAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao trocar cartas, duas mulheres descobrem coisas novas sobre um homem falecido que costumavam saber.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIL PEEP: EVERYBODY’S EVERYTHING[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário intimista mostra a ascensão do artista Lil Peep, cuja música mesclou diferentes estilos, atraiu inúmeros fãs e acabou por definir sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILA & EVA: UNIDAS PELA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de Lila (Viola Davis) foi assassinado em um tiroteio. Quando ela começa a frequentar um grupo de apoio, conhece Eve (Jennifer Lopez), que também perdeu a filha. Como Lila segue insatisfeita com os resultados dos trabalhos da polícia, Eve a aconselha a procurar justiça com as próprias mãos. As duas embarcam em uma jornada de vingança, que acabará por afetar a recuperação das duas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILITH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent Bruce, um veterano de guerra, começa a trabalhar como um terapeuta ocupacional no Poplar Lodge, uma instalação psiquiátrica privada para pessoas ricas, onde ele encontra Lilith Arthur, uma encantadora jovem que sofre de esquizofrenia, cuja beleza frágil cativa todos os que a conhecem.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILLIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lillian (Patrycja Planik), uma emigrante com dificuldades em Nova York, decide voltar para sua Rússia natal. Determinada, ela começa sua longa jornada. Um filme de estrada através dos Estados Unidos para o frio do Alasca. A crônica de um desaparecimento lento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO & STITCH 2: STITCH DEU DEFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande sucesso Lilo &amp; Stitch continua com o novo longa-metragem da Disney Lilo &amp; Stitch 2. Antes que os 626 experimentos chegassem ao Havaí Stitch vivia muito bem, ajudando Lilo nas preparações para o concurso de hula que aconteceria na ilha. Tudo parecia perfeito até Stitch dar defeito e virar a vida de todos de cabeça para o ar. Agora será preciso que seus amigos terrestres se reúnam para salva-lo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO E STITCH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lilo é uma garotinha de cinco anos que ama cuidar de animais. Um dia ela adota um cachorro e decide chamá-lo de Stitch. O que ela não sabe é que Stitch é um alienígena e um dos criminosos mais perigosos da galáxia. Agora, para escapar de seus captores que ainda o persegue, Stitch decide se passar por um cachorro comum, criando com o tempo um laço de amizade com Lilo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO, LILO, CROCODILO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a família Primm se muda para Nova York, seu filho Josh luta para se adaptar à nova escola e aos novos amigos. Tudo isso muda quando ele descobre Lilo – um crocodilo cantor que adora banhos, caviar e boa música – morando no sótão de sua nova casa. Mas quando a existência de Lilo é ameaçada pelo vizinho malvado Sr. Grumps, os Primms devem se unir para mostrar ao mundo que a família pode vir dos lugares mais inesperados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMBO: ENTRE O CÉU E O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino morre e é julgado no meio do inferno. No tribunal, ele tem pela frente um promotor amargo que o acusa e, em sua defesa, um advogado sem a menor experiência. O julgamento foge do controle quando o um demônio poderoso, Lúcifer e as vítimas do assassino se envolvem no processo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino morre e é julgado no meio do inferno. No tribunal, ele tem pela frente um promotor amargo que o acusa e, em sua defesa, um advogado sem a menor experiência. O julgamento foge do controle quando o um demônio poderoso, Lúcifer e as vítimas do assassino se envolvem no processo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE DA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Hong Kong segue uma pista do mercado negro do ouro para encontrar um cassino flutuante em alto mar. A bordo do navio, ele procura capturar seu suspeito enquanto descobre um grande conflito interno entre os criminosos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE DE SEGURANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um erro num computador militar envia a ordem a um esquadrão de bombardeiros para atacar Moscovo, o presidente Americano (Henry Fonda) tenta cancelar a operação. Mas o seu sofisticado sistema impede-o de abortar o ataque, obrigando-o a convencer os soviéticos a não retaliar. Desesperado, o Presidente sugere sacrificar uma cidade americana caso os pilotos tenham sucesso nesta missão fatal sobre Moscovo. Um thriller cheio de tensão e suspense a cada segundo do relógio nuclear.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE VERTICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]K2, a montanha paquistanesa de 28.250 pés na Cordilheira karakoram, é o cenário desta aventura aditivada com pura adrenalina. É uma corrida contra o tempo de um ex-alpinista que lidera uma missão para resgatar a irmã e outros membros de uma expedição que ficaram presos no K2 depois de uma terrível avalanche.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Limite inicia com a imagem de uma mulher abraçada por um homem algemado, uma imagem prototípica a ser variada e diversificada ao longo do filme. Esta proto-imagem introduz o leitmotiv do aprisionamento e abre caminho para uma longa e quase hipnótica cena de barco, que serve para nos transportar ao continuum do tempo, um estado amorfo fluido, onde o cérebro-câmera se move para o passado, traçando certas linhas de memória, episódios e detalhes associados, objetos, movimentos e imagens, flashes visuais de limitação que se refletem em outras imagens e, assim, saem de um estado fixo, limitado e que desaparecem posteriormente sem motivo aparente. Um naufrágio na tempestade nos leva de volta à proto-imagem original, o tema inicial, agora estendido e enriquecido pelas variações visuais e rítmicas que experimentamos.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura (Vera Farmiga) é uma mulher que busca viver uma vida tranquila e que faz o possível para ajudar as pessoas. No entanto, seus desejos e sua generosidade característica entram em conflito quando ela precisa levar Jack (Christopher Plummer), um homem que é seu pai e também é um criminoso, em uma viagem de carro do Texas até a Califórnia. Os dois e Henry, filho de Laura, que também vai junto, vão aprender da maneira mais confusa e difícil o que significa ser uma família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMPO E SÓBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adito a drogas mete-se num centro de reabilitação para escapar a problemas com a lei mas acaba por entender que é o que ele realmente precisa.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINCOLN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa durante a Guerra Civil norte-americana, que acabou com a vitória do Norte. Ao mesmo tempo em que se preocupava com o conflito, o o 16º presidente norte-americano, Abraham Lincoln (Daniel Day-Lewis), travava uma batalha ainda mais difícil em Washington. Ao lado de seus colegas de partido, ele tentava passar uma emenda à Constituição dos Estados Unidos que acabava com a escravidão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINDA DE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Mount Rose, uma pequena cidade do Minnesota, há uma grande movimentação para a 50ª edição do Jovem Princesa da América, o mais antigo concurso de beleza dos Estados Unidos. A vencedora irá disputar o prêmio estadual e quem vencer esta etapa disputará o prêmio nacional. Gladys Leeman (Kirstie Alley), que já venceu o concurso e pertence à família mais rica de Mount Rose, quer que sua filha, Becky Leeman (Denise Richards), seja a vencedora. Gladys está disposta a fazer qualquer coisa, literalmente falando, para ver sua filha como a ganhadora, mas existe uma maquiadora de defuntos, Amber Atkins (Kirsten Dunst), que correndo por fora se mostra uma forte rival.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINDA LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa no céu azul de uma Miami cheia de dinheiro, hotéis e excesso, e começa quando o herdeiro milionário da fortuna do Hotel Fontainebleau Miami Beach Ben Novack Jr. é encontrado brutalmente assassinado. Esta notícia abalou a alta sociedade da cidade. A polícia acabou por descobrir os envolvimentos sexuais que estão por trás do casamento de Ben com sua esposa e ex-stripper de Narcy, que é identificada como a principal suspeita de um assassinato que rivaliza com os casos mais arrepiantes da história.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINDINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy tem 11 anos, e se junta a um grupo de dançarinos na escola, e rapidamente se conscientiza de sua florescente feminilidade - perturbando sua mãe e seus valores no processo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINDO DE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Richards é um adolescente de dezesseis anos de idade forçado a viver com um rosto letalmente atraente. Tudo muda quando ele conhece Alex, uma garota com sua própria condição bizarra, que o ajuda numa jornada de auto-descobrimento... sem matar ninguém acidentalmente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINE OF DEMARCATION[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Linha de demarcação. é um filme de 1966 escrito e dirigido por Claude Chabrol. Seu título em francês é La Ligne de Démarcar. Baseia-se no Secreto de Memoir Mémoires d'Un Agent Secret de la França Libre e La Ligne de Démarcation por Gilbert Renault sob o seu pseudônimo de coronel Rémy. Uma pequena aldeia no Jura é dividida pelo rio Loue, que cria a linha de demarcação entre a França e a Liberdade Nazistas. Um oficial francês, Pierre (Ronet), é liberado pelos soldados nazistas para encontrar seu castelo convertido em um centro de comando alemão. Enquanto ele é obrigado a cooperar com o inimigo, sua esposa Mary (Seberg) apoia o movimento de resistência e está disposto a arriscar sua vida por isso. Os nazistas intensificam sua atividade contra a resistência, insistindo que qualquer que tente atravessar a linha de demarcação será filmada. Quando sua esposa é presa, Pierre decide trocar sua lealdade.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINE WALKER 2: ESPIÃO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir evidências de que há corrupção na força policial, três policiais em Hong Kong tentam descobrir em quem confiar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÍNGUA DEMONÍACA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estudantes paranormais, encontram muito mais do que esperavam em um complexo de vôlei de praia isolado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÍNGUAS DESATADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagens de performances, cenas chocantes, entrevistas sérias, críticas mordazes à homofobia em filmes negros, pessoas em close recitando poesia ou simplesemente contando suas vidas, formando um retrato de energia inesgotável tanto dos negros quanto dos homossexuais.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-policial é envolvido em um escândalo após ser chamado pelo prefeito de Nova York para seguir a esposa do político que desconfia de infidelidade da mulher. Ao perceber que foi enganado, o detetive sai em busca de justiça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE CHEGADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitch Camponella é um homem ambicioso, trabalha num depósito, mas seu sonho é ser piloto de corrida profissional. Numa tarde, ele destrói seu próprio carro numa péssima corrida de stock-car. Decidido a guardar dinheiro suficiente para tentar de novo e provar seu valor na pista, surge uma oportunidade para ganhar dinheiro rápido, com o milionário importador Frank Chase. A oferta: um bom salário como seu mecânico particular e guarda-costas de sua insinuante filha, Jessie. Parece ser um bom negócio. Mas a ambição pode ter um preço alto. Mitch é infiltrado na organização de Frank pelo FBI, o risco é de vida ou morte.Aperte o cinto. Esta é uma história cheia de ação, carros amassados e fumaça de pneus, que leva a uma linha de chegada, veloz e furiosa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil Broker é um ex-agente do Departamento de Combate a Narcóticos, nos Estados Unidos. Tentando escapar de seu passado, ele se muda para uma tranquila cidade do interior. Com o tempo, percebe que a comunidade não é tão pacata assim e terá que enfrentar um grupo de traficantes liderados por Gator.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE PASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos são criados pela mãe, que trabalha como empregada doméstica e está mais uma vez grávida de pai desconhecido. Com a ausência do pai, lutam por seus sonhos e um deles vê seu talento como jogador de futebol a esperança de uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um romance de Michael Crichton, uma expedição parte para o passado em busca de um cientista que acabou ficando preso durante a Guerra dos 100 Anos, no século XIV, entre França e Inglaterra. O problema é que, enquanto estavam na operação de resgate, acontece um incidente que faz com que a máquina do tempo deixe de operar, o que fará com que a aventura do grupo torne-se muito mais longa e perigosa do que o previsto.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você te medo de morrer? Kiefer Sutherland não. Ele é um ambicioso e carismático estudante de medicina que convence os colegas de classe Julia Roberts e Kevin Bacon a tomarem parte de uma perigosa experiência. Para ver se há vida após a morte, eles irão "desligar" seus próprios corpos: temporariamente sem vida ("flatline"), suas funções cardíacas e cerebrais experimentarão uma breve morte clínica.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA RETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois primos metidos a malandros, Anton (Alexander Skarsgård) e Vincent (Jesse Eisenberg), vivem de perigosas transações da bolsa de valores. Seu sonho é construir um cabo de fibra óptica entre o Kansas e Nova Jersey, que os daria vantagem em suas transações, os fazendo milionários. Mas sua jornada para a riqueza não será tão fácil assim, especialmente se depender de sua antiga chefe, Eva (Salma Hayek).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA TÊNUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem paramédico, talentoso e dedicado, está enfrentando problemas em seu casamento. Sua esposa está farta de ele se importar mais com os pacientes do que com ela, e pede o divórcio. Ao mesmo tempo em que luta para arranjar tempo para a esposa, ele começa a ficar cada vez mais obcecado por sua missão de salvar vidas. Até que o novo chefe do hospital implementa novas regras rígidas que atrapalham o trabalho do paramédico. Presos entre ligações de emergência, a busca por um sentido para a vida, e crises pessoais e profissionais, o casal precisa encontrar a força que os mantém unidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHAS CRUZADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trio de irmãs se une devido à sua ambivalência sobre a morte iminente de seu pai mesquinho, de quem nenhuma delas era particularmente próxima.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHAS INIMIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segunda Guerra Mundial,1943. Atrás das linhas inimigas na Polônia ocupada, uma equipe de elite de soldados aliados são enviados para resgatar um cientista das mãos dos nazistas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHAS OPOSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na história real do medalhista olímpico Ian Thorpe. Aos 15 anos, o prodígio da natação Benjamin Lane está prestes a encarar a maior competição de sua vida, podendo até chegar às Olimpíadas. Empurrado por seu implacável treinador e sua mãe Kim, ele leva uma vida rigorosa na piscina, mas solitária fora dela. Mas, quando seu pai distante é libertado da prisão, Benjamin precisa decidir entre uma vida com mais liberdades e o caminho para a glória olímpica.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINK PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sir Lionel Frost se considera o melhor investigador de mitos e monstros do mundo. O problema é que nenhum dos seus colegas o leva a sério. Sua última chance para ganhar seu respeito é provar a existência de um ancestral primitivo do homem, conhecido como o Link perdido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINK[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem estudante de pós-graduação Jane Chase torna-se o novo assistente para um professor de zoologia excêntrico no domicílio remoto ele compartilha com dois chimpanzés brilhantes e um orangotango idoso nomeado link. Mas quando um dos chimpanzés é encontrado morto e o professor desaparece misteriosamente, o link se torna perigosamente agressivo para Jane. Agora, a hora do "Monkey Business" acabou e o verdadeiro terror está prestes a começar.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINO: UMA AVENTURA DE SETE VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lino, um animador de festas azarado, não aguenta mais trabalhar com uma ridícula fantasia de gato gigante. Para mudar sua vida, ele contrata um feiticeiro, mas a magia acaba sendo um tiro no pé e ele se transforma justamente em um felino gigante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LION: UMA JORNADA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando tinha apenas cinco anos, o indiano Saroo se perdeu do irmão numa estação de trem de Calcutá e enfrentou grandes desafios para sobreviver sozinho até de ser adotado por uma família australiana. Incapaz de superar o que aconteceu, aos 25 anos ele decide buscar uma forma de reencontrar sua família biológica.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIONHEART[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de salvar a empresa de ônibus doente do pai, a Adaeze competente, mas perenemente negligenciada, deve encontrar uma maneira de trabalhar ao lado do tio Godswill sem fins.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIONS LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três atores em Hollywood vivem e amam juntos. Um diretor vem de Nova York para fazer um filme sobre atores e Hollywood.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIPS OF BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frederico vê uma fotografia de um castelo arruinado à beira-mar, que desencadeia uma estranha memória de infância. Ele então vai em uma missão estranha, auxiliada por quatro vampiros femininos, para encontrar o castelo e a mulher bonita que mora lá.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIPSTIKKA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres reúnem-se em Londres, onde discutem os detalhes de um evento que mudou a vida e que ocorreu quando eram adolescentes em Jerusalém.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIQUID SKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígenas invisíveis em um disco voador minúsculo vêm à Terra em busca de heroína. Eles pousam no topo de um apartamento em Nova Iorque, onde moram uma traficante e sua amante andrógina, ninfomaníaca e bissexual, que é modelo. Os alienígenas logo descobrem os feromôneos criados no cérebro durante o orgasmo e os preferem à heroína, e então os amantes da modelo ninfomaníaca começam a desaparecer. Este cenário incrivelmente bizarro é observado por uma mulher solitária que mora do outro lado da rua, um cientista alemão que está seguindo tanto alienígenas quanto o igualmente andrógino modelo masculino viciado em drogas (os dois modelos são interpretados por Anne Carlisle) .[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIQUID TRUTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rubens é um professor de natação querido por todos, até que uma acusação inesperada viraliza nas redes. Quando todos os lados buscam a verdade, para onde vai o seu olhar?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÍRIOS D'ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Subúrbio de Paris, durante o verão. Marie (Paulien Acquart), Anne (Louisse Blachère) e Floriane (Adele Haenel) são amigas e têm 15 anos. Elas praticam nado sincronizado e, enquanto convivem pelos corredores e vestiários da academia, começam a ter os primeiros sentimentos de desejo, amor e violência.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISBELA AND THE PRISONER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Lisbela adora ir ao cinema e vive sonhando com os galãs de Hollywood dos filmes que assiste. Leléu é um malandro conquistador, que em meio a uma de suas muitas aventuras chega à cidade da moça. Após se conhecerem eles logo se apaixonam, mas Lisbela está de casamento marcado. Em meio às dúvidas e aos problemas familiares que a nova paixão desperta, há ainda a presença de um matador que está atrás de Leléu, devido a ele ter se envolvido com sua esposa no passado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISBON STORY - VIAGEM A LISBOA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Debaixo de um monte de cartas está um lacónico, porém imperativo, telegrama: o engenheiro de som Philip Winter tem que viajar até Lisboa para ajudar o seu amigo Friedrich Monroe, que está a rodar um filme naquela cidade. Com um pé engessado, Winter atravessa a Europa de norte a sul até chegar à capital portuguesa, só que já é um pouco tarde demais: Friedrich desapareceu. Na grande casa onde vivia, o realizador não deixou mais do que uma película inacabada, imagens sem som recolhidas nas ruas de Lisboa com uma velha câmera de filmar, como a de Buster Keaton em "The Cameraman". Pacientemente, Winter decide pôr o som nas imagens: encantado com a cidade, deambula pelas ruas de microfone na mão, atrás das filmagens do amigo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISTA PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-soldado virou um assassino profissional, mas o trabalho começa a afetar a sua sanidade quando um serviço em Kiev não termina da maneira esperado, assim deixando marcas físicas e principalmente psicológicas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISTEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos arredores de Londres, o casal português Bela e Jota e seus três filhos lutam para sobreviver. Quando surge um mal-entendido na escola com a sua filha surda, os Serviços Sociais britânicos preocupam-se com a segurança das crianças e inicia-se uma incansável batalha destes pais imigrantes contra a lei para manter a família unida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISZTOMANIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O compositor e o pianista Franz Liszt tenta superar seu estilo de vida hedonista, sendo repetidamente atraído de volta para as muitas mulheres em sua vida e colega compositor Richard Wagner.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE BOOK OF LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal, Luiza e Gabriel, se conhecem por acaso. À medida que se envolvem, eles questionam a natureza de seus sentimentos. O filme acompanha, de forma bem-humorada, e poética, o itinerário sentimental das personagens, revelando a paixão através da forma incomum de um dicionário amoroso. Da atração a separação passando pelas coincidências, felicidade, idílio, jogo, juramento, pesadelo, revanche..., todo o romance é documentado sob a forma de verbetes. E, como para os seres humanos o amor é um sentimento interminável, não seria diferente para Luiza e Gabriel, que continuam a amar.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE BOXES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o verão antes da 6ª série, e Clark é a criança biracial nova na cidade em um mar de branco. Descobrindo que, para ser legal, ele precisa agir "mais negro", ele se atrapalha para atender às expectativas, enquanto seus pais intelectuais urbanos Mack e Gina também se esforçam para se ajustar à vida pequena. Equipado para os muitos desafios inerentes de Nova York, a família apertada está preparada para o conjunto drasticamente diferente de obstáculos que sua nova comunidade apresenta, e logo se torna lutando para se entender e uns aos outros neste novo contexto suburbano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE BOY - ALÉM DO IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pequeno Pepper tem uma forte ligação com o pai, que precisa ir para a guerra. A situação deixa o pequeno garoto de sete anos desolado e, disposto a trazer o pai de volta da guerra, começa a seguir uma lista de boas ações entregue pelo padre Oliver.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE DIXIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As antigas forças especiais, o Doc Alexander, é solicitado a intermediar uma trégua com o cartel de drogas mexicanas em segredo. Quando o governador de Oklahoma, Richard Jeffs, celebra a execução de um membro do Cartel de alto escalão na TV, seu chefe de gabinete e o DOC o informa sobre a paz que ele acabou de terminar. Mas é tarde demais, como Cuco, o homem do hatchet do cartel, fez sua vantagem vingativa à filha de Doc, Dixie.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE ENGLAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE FOREST: SUMMER/AUTUMN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um mangá de Daisuke Igarashi, o filme conta a história de Ichiko (Ai Hashimoto), uma jovem que decide sair da cidade e voltar para o campo. Ela agora vive sozinha e sobrevive com os próprios alimentos que planta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE FOREST: WINTER/SPRING[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichiko assenta um bolo para uma festa de fim de ano com seus amigos. Nas profundezas do inverno, fazendo Mochi e Curry mantêm o povo de Komori aquecido. Mais tarde, a primavera traz pensamentos de sua mãe ausente, bem como plantio de arroz e sakura, e ela começa a pensar em deixar Komori para trás novamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Hye-Won (Kim Tae-Ri) está com dificuldades para encontrar um emprego na área em que escolheu. Cansada da rotina estressante dos grandes centros urbanos e dos insucessos na vida amorosa, ela decide passar um tempo na cidadezinha rural onde cresceu. Lá, em meio à natureza e às delícias gastronômicas locais, ela reencontra seus amigos de infância e entra em sintonia com um estilo de vida que a ajudará a curar suas feridas emocionais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE FUNNY GUY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa com um menino pequeno assistindo seu pai embarcando em um navio para a América. Anos depois, todos crescidos e em cores, Pippolo Cavallo (Adriano Celentano) toma a mesma rota (vestida de mulher) para procurar por seu pai e começar uma nova vida.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE GIANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lou Costello joga um vendedor de aspirador de vácuo do país Bumpkin, trabalhando para a empresa dirigida pelo broto torto Abbott. Para tentar mantê-lo debaixo do polegar, Abbott convence Costello que ele é um vendedor de crackerjack. Esta comédia é um pouco como "o tempo de suas vidas", naquele Abbott e Costello, não têm muito tempo de tela juntos e há muito poucos bits de vaudeville tecidos no enredo.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE HOUSE: THE LAST FAREWELL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Charles e Caroline estão visitando Walnut Grove, as pessoas da cidade aprendem que um tiroon de desenvolvimento de terra adquiriu título a toda a terra no município de herói. Eles são inspirados por Laura para desabafar sua raiva nessa injustiça.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE NECRO RED[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de Angela, Annie (também conhecida como "Little Red"), misteriosamente desapareceu, mas a polícia nunca encontrou seu corpo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE NICK: UM DIABO DIFERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dez mil anos de reinado, e já perto de aposentar-se, o Demônio decide no cargo. Revoltados, seus filhos Adrian e Cassius resolvem criar um inferno particular, e elegem Nova York para começar. Porém, a saída de Adrian e Cassius sela o portal do inferno, fazendo com que o Demônio vá perdendo seus poderes. A solução é pedir ao filho caçula, o atrapalhado Nicky, que falante, Nicky começa a experimentar sensações humanas e acaba se apaixonado por Valerie. Enquanto isso, a Terra fica cada vez mais perto de tornar-se um verdadeiro Inferno.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE WITCH ACADEMIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akko tem sido fascinada por magia desde o momento em que viu o seu primeiro show de mágica. Agora, ela está na Escola de Magia Luna Nova, uma famosa escola de magia da Europa. Entretanto, ao contrário do que esperava, as lições de magia são sérias, conservadoras e nem um pouco excitantes. Akko as tem achado extremamente entediantes e exatamente o contrário do que esperava. Um dia, algo que pode destruir a escola acaba acontecendo, e caberá à Akko salvar o dia![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LITTLE WOODS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrito como um faroeste moderno, narra a história de duas irmãs que são forçadas a trabalhar fora da lei para melhorarem suas condições de vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVE CARGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nadine e Lewis se movem para uma pequena ilha Bahamiana na esperança de restaurar seu relacionamento na sequência de uma tragédia, apenas para encontrar a pitoresca ilha rasgada em dois: de um lado um perigoso traficante humano e, por outro, um patriarca envelhecido, lutando para manter a ordem .[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVE IS LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão de 1985. Como todos os anos, Rodri viaja da Catalunha para a Galiza e se reúne com seus quatro amigos. Como os problemas do mundo real começam a minar sua amizade, os cinco embarcam em uma aventura noturna em busca de um objeto mítico.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVING FREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os três filhotes travessos de Elsa começam a causar estragos nas aldeias próximas, alegria e seu marido são forçados a movimentá-los centenas de quilômetros a uma preservação de jogos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVING ON ONE DOLLAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como 1,1 bilhão de pessoas ao redor do mundo vivem com menos de um dólar por dia? Quatro jovens amigos partiram para pesquisar e vivem essa realidade. Armado com apenas uma câmera de vídeo e um desejo de entender, eles gastam apenas 56 dólares cada por 56 dias em Rural Pena Blanca, Guatemala. Eles batam e.coli, estresse financeiro e a percepção de que não há respostas fáceis. No entanto, a generosidade e força de seus vizinhos, Rosa, Anthony e Chino lhes lhes dá esperança resiliente. Eles retornam para casa transformados e embarcam em uma missão para compartilhar seu novo entendimento encontrado com outros alunos, inspirando e desafiando sua geração para fazer a diferença.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVING[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1950, Londres, um funcionário público sem humor decide tirar uma folga do trabalho para experimentar a vida depois de receber um diagnóstico sombrio.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRAI-NOS DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Ralph Sarchie tem uma intuição especial, que sempre o leva a lidar com casos extremos e perigosos. Em uma mesma semana, ele se depara com dois eventos perturbadores. Intrigado pelos acontecimentos, ele começa a investigar as pessoas responsáveis, suspeitando de que alguma força sobrenatural esteja por trás das histórias. Com a ajuda de um padre especializado em demonologia, Sarchie descobre uma verdade assustadora, muito além do seu mundo cético e racional.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRANDO A CARA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wil Pang (Michelle Krusiec) é uma jovem cirurgiã com uma promissora carreira e um imenso problema. Solteira, aos 28 anos, ela descobre ser lésbica ao se apaixonar pela bailarina Vivian (Lynn Chen). Enquanto se encontra às escondidas com a namorada, Wil pensa em um jeito de contar a novidade a sua mãe, a viúva Ma (Joan Chen). Sua vida toma um rumo inesperado numa noite em que Wil encontra a mãe na porta de sua casa. Grávida, Ma foi expulsa da conservadora comunidade chinesa de onde elas vieram por se negar a revelar o nome do pai da criança. Agora as duas precisam se entender.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE, MAS IMPEDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Zoe Crandle não saiu exatamente como planejado. Suas amigas se casaram e têm filhos, e a falta de bons pretendentes e de dinheiro desanima sua vida amorosa e profissional. Até que ela conhece Paul, um adorável bobão, e uma forte ligação acontece. Só tem um problema: Paul é casado com Jane. Com a ajuda de Claire, sua melhor amiga, Zoe planeja salvar seus negócios e sua vida amorosa.Uma comédia franca e honesta sobre relacionamentos modernos, Social Animals tem no elenco Noël Wells, Josh Radnor, Aya Cash, Carly Chaikin, Fortune Feimster e Samira Wiley.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe, um divórcio e uma fase de autodestruição repleta de heroína, Cheryl Strayed (Reese Witherspoon) decide mudar e investir em uma nova vida junto à natureza selvagem. Para tanto, ela se aventura em uma trilha de 1100 milhas pela costa do oceano Pacífico.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRES COMO O VENTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Férias de verão. Mika esta muito feliz para rever seu amigo cavalo. Mas, ela descobre feridas estranhas na barriga do vento leste, para o qual ninguém tem a explicação. Mika decide participar de um torneio para concorrer um grande prêmio em dinheiro. Mas durante o treinamento ele foge e muitas aventuras e surpresas vão acontecer. um garoto estranho chamado Milan Aparece e diz que pode ajuda Mika a ganhar o torneio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRES COMO O VENTO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mika ainda não sabe o que quer da vida. Então, ela decide deixar os Estábulos Kaltenbach e levar seu garanhão Ostwind para a Andaluzia, no sul da Espanha…[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRES COMO O VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mika é uma adolescente de 14 anos que sonha com o acampamento de verão, mas, como castigo, é enviada para a fazenda da avó. Ao chegar lá, ela conhece o jovem Sam e o cavalo selvagem Ostwind. Como ninguém consegue domar o cavalo, Mika decide ir ao estábulo durante a noite e desse encontro nasce um dom especial: Mika tem a capacidade de conversar com Ostwind e outros cavalos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRES POR NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que registra o trabalho e a dedicação de pessoas como o Dr. Dr. Galdikas, especialista em primatas e Daphne Sheldrick, autoridade em elefantes, no resgate de animais dessas espécies que tornaram-se órfãos por diversas razões. Filmado em 3-D, a produção tem como intenção levar o espectador o mais próximo possível da experiência por dentro das florestas tropicais de Bornéu ou pelas savanas do Quênia e assim vivenciar o que é necessário para reabilitá-los para a natureza.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos tentando provar que existe um universo sobrenatural, a Dra. Mary Florescu tem a oportunidade de confirmar sua teoria.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVROS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornada em território desconhecido e proibido através de três contos emaranhados no espaço e no tempo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIXO EXTRAORDINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma análise sobre o trabalho do artista plástico Vik Muniz no Jardim Gramacho, localizado na cidade de Duque de Caxias (RJ), que é um dos maiores aterros sanitários do mundo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIZZIE MCGUIRE: UM SONHO POPSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As confusões da adolescente Lizzie McGuire começam enquanto ela e seus amigos arrumam as malas para viajar para a Itália. A viagem se transforma em um conto de fadas quando ela se apaixona por Paolo, um jovem cantor italiano que a confunde com uma ex-namorada. De repente, Lizzie se transforma em uma sensação internacional e deve escolher entre seus amigos e sua nova vida de badalações.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOAD WEDDING[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem se casou antes de sua irmã mais velha, deixando-a amarga, com ciúmes e sem um dote adequado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMEM NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite escura e sombria, uma cabala secreta de caçadores de monstros emerge das sombras e se reúne no templo de Bloodstone após a morte de seu líder. Em um estranho e macabro memorial à vida do líder, os participantes são lançados em uma misteriosa e mortal competição por uma poderosa relíquia – uma caçada que acabará por colocá-los cara a cara com um monstro perigoso.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMEM: A BESTA ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma monstruosa criatura apavora um vilarejo nas noites de luar, o jovem Daniel convence um grupo de treinados caçadores de lobisomens a deixá-lo participar de sua captura. À medida que os moradores são atacados um a um e transformados em monstros vorazes, Daniel começa a recear que o monstro seja alguém mais próximo do que podia imaginar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMENS DO TERCEIRO REICH[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha, no auge da Segunda Guerra Mundial, um grupo de soldados americanos descobre o plano diabólico do doutor Mengele de criar um exército imparável de lobisomens nazistas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO - O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É meia noite, e um jovem assassino de aluguel persegue uma lenda... “O Lobo” foi um assassino revestido de mito e mistério. Ninguém sabe seu verdadeiro nome, ninguém viu seu rosto. Usando a Internet, ele envia uma mensagem através da noite, e para sua surpresa, recebe a resposta. “O Lobo”, agora um assassino aposentado e de cabelos brancos, concorda em encontra-lo e lhe contar toda sua história, seus caminhos de violência e sangue. Uma emocionante jornada pelo “Templo dos Sete Altares”, onde enfrentou bandidos de todos os tipos, usando as mais diversas técnicas letais de combate. Um violento pesadelo, um verdadeiro duelo no inferno![/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO GUERREIRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de realizar uma ação contra uma perigosa organização criminosa e eliminar o filho de um grande traficante, Leng Feng, um soldado do batalhão de forças especiais da China, foi perseguido e terminou se aposentando quando a ameaça acabou. Agora, Feng vive tranquilamente em um barco. Quando um grupo de mercenários começa a atacar um povoado perto de onde Feng está atracado, o ex,soldado se vê obrigado a voltar à ativa, uma vez que jurou proteger os inocentes. Um novo duelo tem início e o inimigo será mais feroz do que nunca![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado da força especial chinesa com pontaria extraordinária é confrontado por um grupo de mercenários estrangeiros perigosos, que foram contratados por um traficante de drogas para assassiná-lo. Agora ele terá que usar todas as suas habilidades para sobreviver.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO SOLITÁRIO 1: A ESPADA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse primeiro filme da série, baseada no mangá de Kazuo Koike, nos é contada a história por trás da origem do Lobo Solitário. Ogami Itto, o executor oficial do xogunato, é vítima de uma armação, feita pelo clã Yagyu, que o fez parecer desleal ao regime a que servia. Pai e filho, então, partem em uma batalha contra o clã Yagyu.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO SOLITÁRIO 2: O ANDARILHO DO RIO SANZU[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No segundo filme da Série Lobo Solitário e Filhote, Ogami Itto, contratado pelo clan Yagyu, enfrenta um grupo de mulheres ninja e precisa assassinar o traidor que planeja vender os segredos do clan o Shogunato.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO SOLITÁRIO 5: NA TERRA DOS DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No quinto filme da Série, cinco guerreiros desafiam Ogami para um duelo. Cada um deles carrega uma parte do pagamento e uma parte da informação que Ogami precisa para completar sua missão: matar o louco Daimyo antes que ele destrua seu clã.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Editor de livros é mordido por um lobo na zona rural de Vermont. Já um senhor, ele de repente se sente jovem e cheio de vida depois do estranho incidente e precisa se controlar para não ser dominado pelo novo instinto animal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBOCOP[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não é incomum para o policial alcoólico em preto e acordar em um ambiente desconhecido, mas ultimamente as coisas se voltaram para o estranho ... e peludo. Wolfcop é a história da busca de um policial para se tornar um homem melhor. Uma transformação de cada vez.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBOS DO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pescadores de salmão do Alasca encontrar sua amizade em risco quando se alinha com piratas de peixes russos e outros alinhados com vigilantes locais.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem que se transforma em lobisomem é falsamente acusado de assassinar seus pais. Na fuga, ele chega a uma cidadezinha chamada Lupine Ridge, onde eventos sobrenaturais acontecem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Policial de Nova York investiga uma série de brutais assassinatos que parecem ataques de animais.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOCAL COLOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista bem-sucedido olha para trás com memórias amorosas no verão de seu ano definidor, 1974. Um artista aspirante de 18 anos talentosos, mas perturbados, amiga de um pintor de idosos brilhantes que virou as costas, mas a vida. Os dois formam o que parece ser a princípio um relacionamento tênue. O garoto quer aprender todos os segredos que o mestre se trancou dentro de sua cabeça e coração. O tempo não foi gentil com o velho mestre. Sua vida parece inútil para ele até que o garoto reforça seu interesse em seu trabalho e, finalmente, lhe dá a vontade de viver. Juntos, eles dão um ao outro um presente inestimável. O garoto aprende a ver o mundo através dos olhos do mestre. E o mestre aprende a ver a vida através dos olhos da inocência novamente. Esta história é baseada em uma experiência real da vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOCKE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do brilhante, Ivan Locke (Tom hardy), muda completamente quando recebe um telefonema ameaçando a segurança da sua família e sua carreira. Ele embarca em uma corrida contra o tempo, em que ele só tem 90 minutos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOCKED DOWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny, um respeitado policial, é incriminado após uma investigação ter corrido mal. Enquanto tenta passar despercebido na sua nova cela de prisão, Danny é forçado a envolver-se no circuito ilegal de luta dos reclusos. Com a ajuda de Irving, um ex-campeão das artes marciais mistas, Danny arquiteta um esquema para trazer justiça e inocência ao nome da sua família, se conseguir sair da jaula vivo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOCOS DE AMOR 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece se você se juntar a um amante musical desencorajado com um conselheiro romântico exasperado e seu amigo quente chegou recentemente de Miami? Ou uma mulher desesperada para ser uma mãe com um único pai e um marido fracassado no meio? Ou uma mulher que só quer se divertir com um homem que só pensa nela? O resultado é uma comédia romântica muito engraçada, onde os personagens descobrem que nunca é tarde demais para se tornar amantes do amor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN LUCKY - ROUBO EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser demitido, Jimmy Logan (Channing Tatum) procura seu irmão, Clyde (Adam Driver), com a proposta que ele lhe ajude em um elaborado assalto. A ideia é roubar um cofre localizado bem abaixo do autódromo local, aproveitando que os sensores sísmicos foram desligados devido às obras no local realizadas justamente pelo antigo trabalho de Jimmy. Para tanto, eles precisam da ajuda de Joe Bang (Daniel Craig), especialista em explosivos, que está preso. Com isso, os irmãos Logan elaboram um plano para que Joe deixe a prisão sem ser notado, de forma que possa realizar o trabalho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2029, Logan ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier. Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela, uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23. Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce, interessado na menina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGORAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma perseguição espectacular de carros, uma situação intensa com reféns, animais selvagens pela cidade. Tudo isto acontece para demonstrar como as marcas se tornaram parte do nosso cotidiano.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOIRAS, MORENAS E RUIVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Edwards (Elvis Presley) é um piloto que, lançando pesticidas em plantações, tenta guardar dinheiro para abrir com Danny Burke (Gary Lockwood), um amigo, sua própria companhia. Porém tudo se complica quando Danny perde o dinheiro deles no jogo e o monomotor que usam para trabalhar é apreendido para pagar dívidas. Eles então conseguem uma carona para Seattle, onde acontece uma Feira Mundial. Lá Mike e Danny esperam ganhar algum dinheiro. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOJA DE UNICÓRNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após fracassar na escola de artes e aceitar um emprego entediante num escritório, Kit finalmente tem a chance de realizar seu grande sonho: adotar um unicórnio.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLA CONTRA O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lola (Greta Gerwig) estava prestes a se casar, mas acaba sendo abandonada pelo namorado três semanas antes da cerimônia. Sem matrimônio e se aproximando dos 30 anos, ela convoca os amigos mais próximos para uma série de aventuras que ela espera fazer bem a ela.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLA MONTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num circo decadente, a cortesã Lola Montes (1820-1861) estrela um espetáculo sobre a sua vida de aventuras, marcada pelos romances com o compositor Franz Liszt e o rei Ludwig I da Baviera. Por meio de flashbacks, entramos no universo de memórias dessa fascinante e melancólica personagem.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLA, A FLOR PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nantes o jovem Roland reencontra uma amiga de infância, Lola, agora dançarina de cabaret. Ela é mãe solteira e tem esperança de que o pai da criança, que a abandonou durante a gravidez, retorne. Roland se apaixona por Lola e finalmente encontra um sentido para a vida. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo cada vez mais conectado pelas redes sociais, Lola e seus amigos navegam entre romances e amizades no colégio, enquanto lidam com a dificuldade de manter uma comunicação saudável com os pais. Lola é uma autêntica e divertida comédia que retrata com bom humor e naturalidade a realidade dos jovens de hoje em dia.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baviera, 1957. Em uma pequena cidade, Schuckert é um magnata corrupto da construção. Quando o novo oficial honesto Herr von Bohm é nomeado, ele tenta se aproximar de Schuckert e ousa entrar no bordel da Villa Fink – o verdadeiro centro da economia da cidade. Até que se apaixona pela prostituta Lola.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem (Humbert) e uma menina precoce (Lolita) embarcam numa excursão pecaminosa pelos Estados Unidos, seguidos por alguém que nós sabemos, desde logo, ser Clare Quilty. Lolita torna-se numa obsessão para Humbert, e este aproveita para a usar ao serviço dos seus interesses. Mas, o paraíso está longe de ser o que Humbert sonhara…[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Humbert é um professor europeu que muda para os Estados Unidos e aluga um quarto da viúva Charlotte, com quem acaba de casando. Porém, se apaixona pela filha sedutora de sua esposa, Lolita, de 12 anos, na esperança de tê-la só para si.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLO: O FILHO DA MINHA NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias no sul da França, Violette, uma sofisticada parisiense quarentona que trabalha no mundo da moda, encontra Jean-René, um modesto técnico de informática recém-divorciado. Contra todas as probabilidades, acontece uma química de verdade entre eles. No fim do verão, Jean René não perde tempo em se juntar a sua amada em Paris, mas suas diferentes origens sociais e Lolo, o filho dela de 19 anos, não tornarão as coisas tão fáceis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOMMBOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequela para Lammbock. Stefan e Kai se encontram novamente depois de anos. Stefan se tornou um advogado de sucesso em Dubai, enquanto Kai está preso em sua cidade natal. Kai tem problemas de relacionamento e está se esforçando para entrar em contato com seu filho que está ficando com sérios problemas com alguns traficantes de drogas. Kai e Stefan podem resolver seus problemas? E o que aconteceu com o velho amigo Frank?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONDON FIELDS: ROMANCE FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicola Six (Amber Heard) é clarividente e convive diariamente com a vívida premonição de seu próprio assassinato. Na contagem regressiva para a morte, ela se envolve romanticamente com três homens diametralmente distintos, um dos quais será seu algoz.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONDON TO BRIGHTON[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São 3:07 AM e duas meninas explodiram em um banheiro de Londres de corrida. Joanne está chorando os olhos e sua roupa é rasgada. O rosto de Kelly está machucado e começando a inchar. Duncan Allen encontra-se em seu banheiro sangrando até a morte. O filho de Duncan encontra seu pai e quer respostas. Derek - Pimp de Kelly - precisa encontrar Kelly ou será aquele que paga.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONDON TOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra de 1979, no auge de uma crise de desemprego, o jovem Shay de quinze anos ouve a música dos The Clash pela primeira vez. Esta experiência é uma revelação, que lhe abre os olhos a um novo mundo de consciência social e revolta contra o sistema, um tipo de rebeldia que vai para além de tudo o que até aí conhecia nos subúrbios de Londres. Atraído para o coração da cidade e da cena punk, Shay estabelece duas relações que vão mudar a sua vida: apaixona-se pela magnética Vivian e forma uma inesperada ligação com o eletrizante vocalista dos The Clash, Joe Strummer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONDON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Syd é um jovem cuja vida é largada e futil. Depois de quase sofrer uma overdose de drogas, ele percebe que está prestes a perder a única mulher que amou na vida: London.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONE STAR - A ESTRELA SOLITÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o esqueleto de seu antecessor assassinado é encontrado, Sheriff Sam Actions descobre muitos outros segredos enterrados em sua cidade fronteiriça do Texas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONESOME DOVE CHURCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da formação da igreja solitária da pomba no Texas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONG DISTANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem acidentalmente disca o número de um assassino serial que decide fazê-la sua próxima vítima.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONG LOST SISTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua irmã Nikki, que não via desde que foram separadas em um orfanato, Carly fica surpresa ao saber que ela está no testamento de Nikki como guardiã de sua filha adotiva Mallie. Ao se mudar para para honrar os desejos de sua irmã, Carly rapidamente percebe que Mallie não apenas deixou uma herança substancial, mas que nem todo mundo está feliz com a existência de uma irmã perdida há muito tempo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONG SHOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista Fred Flarsky reencontra sua paixão de infância, Charlotte Field, agora uma das mulheres mais influentes do mundo. Enquanto se prepara para tentar a presidência, Charlotte contrata Fred como seu redator de discursos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONG WAY HOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliana está se mudando de Itaúna, no interior do estado, para a periferia de Contagem, na região metropolitana de Belo Horizonte, para trabalhar no combate às endemias na região. Em seu novo trabalho ela conhece pessoas e vive situações pouco usuais que começam a mudar sua vida. Ao mesmo tempo, ela enfrenta as dificuldades no relacionamento com seu marido, que também está prestes a se mudar para a cidade grande.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGA DISTÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alexandra se muda para Los Angeles a trabalho. Sergi, seu companheiro, fica em Barcelona. Eles se amam, mas manter uma relação a mais de 10.000 km de distância se prova mais desafiador do que imaginavam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGA JORNADA NOITE ADENTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe um dia completo da família Tyrone, marcada por diversos problemas: uma mãe viciada em morfina, um pai frustrado com a carreira, um filho desequilibrado emocionalmente e o outro sofrendo de tuberculose.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGA JORNADA NOITE ADENTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe um dia completo da família Tyrone, marcada por diversos problemas: uma mãe viciada em morfina, um pai frustrado com a carreira, um filho desequilibrado emocionalmente e o outro sofrendo de tuberculose.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DA ÁRVORE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pais de crianças que têm síndrome, anão ou autismo compartilham histórias íntimas dos desafios que enfrentam. Traçando suas alegrias, desafios, tragédias e triunfos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fiona e Grant estão casados há 50 anos e precisam enfrentar o fato de que a distração constante de Fiona é um sintoma do mal de Alzheimer. Ela precisa ser internada em uma casa de repouso especializada, onde se esquece lentamente de Grant e passa a dedicar seu afeto a outro paciente.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DESTE INSENSATO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bathsheba Everdene é uma jovem em dificuldades financeiras que não deseja se casar, mesmo que seja para garantir seu sustento. Ela herda uma fazenda do tio e decide coordenar a propriedade, algo impensável para uma mulher na época. Logo, ela contrata Gabriel como seu capataz e passa a ser assediada por William Boldwood, um rico fazendeiro. Entretanto, quem a conquista de fato é o sargento Troy, um militar que carrega consigo um trauma amoroso do passado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DESTE INSENSATO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bathsheba Everdine, uma mulher intencional, flertada, jovem, inesperadamente herda uma grande fazenda e se envolve romanticamente com três homens amplamente divergentes.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 50, uma mulher leva sua vida dividida entre seu casamento, filhos e eventos sociais até descobrir um segredo sobre seu marido, que colocará em xeque todas as suas incertezas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DOS HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra da Argélia, em 1954, o professor Daru (Viggo Mortensen) fora recrutado para lutar pelo exército francês. Ele nasceu na Argélia, mas é de família espanhola. Sua identidade e nacionalidade são questionadas por argelinos e também por franceses. Daru não concorda com a guerra e se sente totalmente deslocado. A polícia questiona sua lealdade , acreditando que ele pode ser um traidor disfarçado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino viaja por uma terra misteriosa, cruzando desertos estéreis e belas florestas e perseguido por um espírito escuro implacável. Ao longo do caminho vai criando vários vínculos com diferentes animais e reflete sobre o que o levou àquela ilha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGWAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É de abril de 1974 e Julie Dujonc-Renens, jornalista feminista jovem e a astúcia Joseph-Marie Cauvin, líder repórter para a rádio suíço, foram enviados para Portugal para investigar a ajuda da Suíça aos países pobres. Sparks voam durante a viagem de ônibus com Bob, engenheiro de som que se aproximava de aposentadoria. Os projetos financiados pela Suíça provam ser calamitativos e a revolução dos trabalhadores que de repente se liberta não ajudam, obrigando nossos heróis a desconsiderar a primeira administração do rádio e, em seguida, seus próprios códigos de conduta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOOKING: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, Patrick (Jonathan Groff) volta a São Francisco em busca do encerramento de uma grande indecisão em sua vida, que o deixou totalmente dividido entre dois amores. Agora decidido, ele irá resolver o que fazer a respeito da complicada relação com Richie (Raúl Castillo), seu ex-namorado, e com Kevin (Russell Tovey), seu chefe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOONEY TUNES: DE VOLTA À AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado de ser um eterno coadjuvante de Pernalonga, Patolino pede demissão da Warner e decide deixar Hollywood. Kate Houghton, Vice-Presidente de Comédia do estúdio, aceita o pedido de demissão e manda que o segurança e aspirante a dublê DJ Drake o expulse do estúdio. É quando Patolino, ao se ver como um coadjuvante sem herói, decide se aliar a DJ, mesmo contra a vontade dele.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOONEY TUNES: FUGA DOS COELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Looney Tunes estão de volta nesta nova aventura animada! A perseguição começa com uma flor muito rara que pode transformar qualquer coisa invisível! Quando bonito, trapalhão perfume vendedora Lola Bunny recebe a flor como um presente (inconscientes de seu poder), acrescenta o ingrediente mágico para o seu mais recente criação perfume.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O traficante Adam se depara com uma encruzilhada em sua vida, sua namorada fica grávida justamente quando ele está prestes a faturar a maior quantia de dinheiro de sua vida em um arriscado assalto. Porém, ele fica preso em um Loop Temporal: um determinado período do tempo que se repete várias vezes, que o impossibilita de prosseguir em sua missão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O traficante Adam se depara com uma encruzilhada em sua vida, sua namorada fica grávida justamente quando ele está prestes a faturar a maior quantia de dinheiro de sua vida em um arriscado assalto. Porém, ele fica preso em um Loop Temporal: um determinado período do tempo que se repete várias vezes, que o impossibilita de prosseguir em sua missão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOOPER: ASSASSINOS DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sociedade futurística de 2074, a viagem no tempo só está disponível a quem é capaz de pagar por ela no mercado negro. Quando os mafiosos querem eliminar alguém, eles enviam o alvo ao passado, onde um matador de aluguel conhecido como "Looper" aguarda com a arma na mão. Joe é um desses assassinos contratados, e ele faz muito bem esse trabalho. Entretanto, as complicações surgem quando ele descobre que seu chefe decidiu fechar o ciclo e enviar o Joe do futuro de volta no tempo para matá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOOPHOLE[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O futuro da humanidade pendura no equilíbrio, já que ambos os lados correm no tempo para encontrar a linhagem de Judas Iscariot.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOOSE CHANGE 9/11: AN AMERICAN COUP[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loose Change é um filme documental ou documentário de 2009, escrito e realizado por Dylan Avery, e produzido por Korey Rowe com Jason Bermas. Alega que os atentados de 11 de Setembro 2001 foram preparados e conduzidos por elementos dentro do governo dos Estados Unidos da América, e se baseia em alegadas anomalias no registro histórico dos atentados.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORD - A LENDA DA DINASTIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se tornar discípulo de um grande feiticeiro, um órfão parte na busca da conquista do seu espaço no mundo mágico. Com a ajuda de um grande leão branco, ele combate poderosos inimigos e percebe que seu desafio vai ser maior do que pensava.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORD LOVE A DUCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De sua cela de prisão, o jovem Alan Musgrave relata suas experiências do ano anterior dedicado a cumprir cada capricho de belo e auto-absorvido do ensino médio Barbara Ann Greene.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORD OF SHANGHAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma empregada de bordel humilde capta a atenção de líderes de tríade de Xangai, puxando-a para uma guerra brutal, onde ela aprende a subir acima das probabilidades para sobreviver.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORD OF THE STREETS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jason Dyson se recusa a fazer com que seu lutador premiado jogue uma partida de MMA, um gângster notório coleta sua dívida matando o lutador e sequestrando a filha de Jason. Agora ele deve treinar um prisioneiro para suportar cinco brigas consecutivas para salvá -la.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORDS OF THE DEEP[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O homem finalmente conquistou o oceano. O primeiro laboratório submarino auto-suficiente da América é o orgulho da nação, e as expectativas são altas para uma operação elaborada de mineração submarina. O que não era esperado eram os habitantes de um mundo não descoberto.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORELEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é libertado da prisão após 15 anos. Ele se reúne com sua namorada do ensino médio, agora uma mãe solteira de três filhos. Tornando-se uma história de amor, arrependimento e segundas chances.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORO 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Loro", em duas partes, é um filme de período que as crônicas, como uma história de ficção, eventos prováveis ​​aconteceram na Itália (ou até mesmo compostos) entre 2006 e 2010. "Loro" quer sugerir em retratos e glímãs, através de um composto Constelação de personagens, um momento na história, agora terminou definitivamente, que pode ser descrito em uma imagem muito resumida dos eventos como amoral, decadente, mas extraordinária. Além disso, "Loro" deseja contar a história de alguns italianos, pessoas frescas e antigas ao mesmo tempo: almas de um moderno purgatório imaginário que, movido por intenções heterogêneas como ambição, admiração, carinho, curiosidade, interesses pessoais, estabelecer para tentar E órbita ao redor do paraíso a pé que é o homem chamado Silvio Berlusconi.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOS ANGELES OVERNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz lutada herda um bando de vilões coloridos depois de desespero (com um toque de femme fatale) a conduz e seu namorado ingênuo para roubar grande do submundo de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOS ANGELES: CIDADE PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três policiais trabalham em um crime não resolvido em um café de Los Angeles. O tenente Exley quer vingar seu pai assassinado, e o ex-parceiro do agente White foi uma das vítimas. Enquanto isso, o sargento Vincennes divulga informações confidenciais a um magnata dos tabloides.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOS BANDOLEROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Los Bandoleros", é um curta dirigido e escrito por Vin Diesel, apresentadas no Blu-ray e DVD de "Velozes e Furiosos 4". O filme, inteiramente rodado na República Dominicana, conta a história dos personagens e os acontecimentos que levaram ao roubo de óleo do caminhão de "Velozes e Furiosos 4".[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOS TERRITORIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivan é um jovem produtor cinematográfico e autoproclamado filho “frívolo” de um importante jornalista argentino. Após o ataque ao Charlie Hebdo, ele embarca em uma jornada para visitar diferentes locais de conflito geopolítico ao redor do mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOSING ADDISON[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Les McCubbin passou a vida inteira na sombra de seu irmão gêmeo Addison. Quando Addison corta sua conexão psíquica, Les não apenas perde o irmão - ele começa a se perder.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOSING SIGHT OF SHORE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro mulheres corajosas partiram para enfrentar o Oceano Pacífico da América para a Austrália.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST CAT CORONA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cara de toca-it-seguro deve procurar pelo gato desaparecido de sua esposa, trazendo-o cara a cara com o colorido, maluco, e às vezes, o elemento mais perigoso de sua vizinhança, forçando-o a confrontar seus medos e repensar seu m.o.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST GIRLS: OS CRIMES DE LONG ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite em que Shannan Gilbert, 24, desaparece misteriosamente, sua mãe Mari embarca em uma jornada sombria. A experiência a coloca cara a cara com revelações duras sobre a filha, si mesma e preconceito policial. Determinada a encontrar Shannan a todo custo, Mari Gilbert retraça os últimos passos dela. A investigação a leva a uma comunidade fechada próxima às desoladas encostas de Long Island. Graças a seus achados, as autoridades descobrem mais de 12 casos não solucionados de assassinatos de prostitutas – vidas que Mari não deixará o mundo esquecer.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST IN LONDON[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dentro de uma noite, Woody Harrelson se encontra em uma desventura em Londres que o envolve na prisão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST PARADISE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As Ilhas Caraíbas mexicanas são famosas por sua beleza espetacular. A vasta distância onde eles são encontrados, transformou-os em dens de homens sem coração, preparados para o que precisam fazer para permanecerem anônimos. Três jovens decidem visitar uma dessas ilhas, sem saber que há algo dentro, isso pode separá-los para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST SOLACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de tomar uma nova forma de êxtase, um psicopata passa por uma viagem de mente, fazendo com que ele se sinta e questione sua moralidade pela primeira vez.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST TRANSMISSIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Basedo em roteiro da diretora, Lost Transmissions é sobre uma compositora tímida que descobre que seu amigo, um respeitado produtor de discos, está sem tomar sua medicação para esquizofrenia. Ela então decide ajudá-lo, reunindo amigos para fazê-lo se comprometer com o tratamento psiquiátrico..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é sequestrada durante uma tempestade poderosa. Sua mãe une forças com seu misterioso vizinho para partir em busca do seqüestrador. Sua jornada testará seus limites e exporá os segredos sombrios de seu passado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora e psicanalista Lou Andreas-Salomé decide reescrever suas memórias aos 72 anos. Ela relembra sua juventude em meio à comunidade alemã de São Petersburgo. Desde criança, sonhava em ser intelectual e estava determinada a nunca se casar ou ter filhos. Além de trabalhar com nomes famosos, ela escreve sobre os relacionamentos conturbados com Nietzsche e Freud, além da paixão por Rilke e conflitos entre autonomia e intimidade, junto com o desejo de viver sua liberdade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme gira em torno de uma criatura chamada Lou, que reside na caixa de achados e perdidos de um playground. Ele é composto de um hoodie vermelho e algumas bolas de beisebol, enquanto tenta manter um olho protetor sobre as crianças enquanto elas brincam. Quando um valentão chamado JJ começa a aterrorizar as outras crianças, Lou decide tomar uma atitude para protegê-las.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCA ESCAPADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais ocorridos no Texas em 1969. Lou Jean Poplin (Goldie Hawn) é uma mulher que ajuda o marido a fugir da prisão, para que juntos possam ir até Sugarland e recuperar o filho deles que foi adotado por um casal local. A fuga de ambos provoca uma caçada policial sem precedentes na história do Texas.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCA OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de terminar seu mais novo manuscrito, o escritor de sucesso, Paul Sheldon, decide sair para comemorar. O problema é que está nevando demais e Paul acaba sofrendo um terrível acidente. Ele é salvo e abrigado por uma ex-enfermeira chamada Annie Wilkes, que se auto-intitula sua fã número um. Aparentemente uma simpática e doce senhora, Annie, aos poucos, vai se revelando uma sádica psicótica, que começa a torturar Paul quando descobre que ele matou sua personagem favorita em seu último livro publicado. Agora, Paul Sheldon terá de usar suas artimanhas de escritor para ganhar tempo, enganar Annie e, com sorte, escapar deste pesadelo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 2: A PRIMEIRA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mahoney (Steve Guttenberg) e os companheiros acabaram de se graduar na Academia de Polícia, e como cadetes iniciantes têm que sair em uma missão. O grupo de desajustados vai ter que enfrentar uma gangue de vândalos que estão trasnformando a cidade em um verdadeiro caos, e só assim conseguirão baixar as taxas de criminalidade da cidade, mas não conseguirão diminuir as confusões.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 3: DE VOLTA AO TREINAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade tem duas academias de polícia, uma está sob o comando de Eric Lassard e a outra de Mauser. Este último soube que o estado, por falta de verbas, fechará uma das duas. Para se proteger, fala com Kyle Banks e Chad Copeland e os suborna, para que ter certeza que os cadetes de Lassard fracassarão. Lassard, por sua vez, chama seus formandos prediletos: Mahoney, Hightower, Jones, Tackleberry e Hooks que, junto Callahan, tentam treinar os cadetes na esperança de salvar a Academia.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 4: O CIDADÃO SE DEFENDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo grupo de recrutas chega à Academia de Polícia e desta vez eles são voluntários civis, que aderiram ao plano "O cidadão se defende", do Comandante Lassard. Mas apesar de ter apoio governamental, o Capitão Harris está determinado em ver o plano fracassar, pois crê que os policiais podem perder seus empregos depois de algum tempo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 5: MISSÃO MIAMI BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os recrutas estão em Miami para uma convenção de academias, na qual o comandante Lassard, que se aposentou recentemente, será homenageado com o título de policial da década. Acidentalmente Lassard fica de posse de jóias roubadas, o que faz com que seja sequestrado por uma quadrilha. Ao saber do ocorrido seus comandados mais uma vez se reúnem, para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 6: CIDADE EM ESTADO DE SÍTIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse louco grupo de policiais é chamado para uma missão: Acabar com uma gangue que rouba bancos e joalherias. Usando o talento para trapalhadas de cada um deles, eles enfrentarão o bando de criminosos. Sob a falsa suspeita de que algum espião esteja infiltrado em seu Distrito Policial, o capitão Harris contribui para que a situação se agrave ainda mais.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 7: MISSÃO MOSCOU[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Comandante Lassard tem um novo plano para acabar com a criminalidade nas ruas, permitir que voluntários participem de um treinamento especial na Academia, onde aprenderão técnicas de salvamento e combate ao crime. Com Steve Guttenberg e Sharon Stone.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O prefeito resolve mudar a lei, afirmando que fatores como sexo, peso e inteligência não devem influenciar nas aplicações para a força policial. Liderado por Carey Mahoney, um grupo de jovens incompetentes, mas de bom coração, ingressa na Academia de Polícia para o desespero dos instrutores, que buscarão impedir de toda as formas as brincadeiras da turma.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCAMENTE APAIXONADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz americano e uma jovem inglesa se conhecem nos Estados Unidos e se apaixonam. Seu amor é testado quando ela é banida do país porque seu visto venceu e eles têm que enfrentar os desafios de um relacionamento à distância.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCAS DE ALEGRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beatrice Morandini Valdirana tem transtorno de personalidade, gosta de fazer drama e se autodenomina condessa, além de conhecer Deus em sua intimidade. Donatella Morelli é uma jovem tímida e frágil que guarda um doloroso segredo. Ambas são internas de um hospital para mulheres com distúrbios mentais e são consideradas socialmente perigosas. Beatrice e Donatella desenvolvem uma improvável amizade, e fogem à procura de um pouco de felicidade no manicômio a céu aberto que é o mundo dos sãos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCAS NOITES COM EMILY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme bem-humorado sobre a vida e obra da poetisa norte-americana Emilly Elizabeth Dickinson, considerada moderna em vários aspectos de seus trabalhos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCAS POR AMOR, VICIADAS EM DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu marido perde o emprego, a dona de casa Bridget Cardigan é forçada a assumir um trabalho como auxiliar de limpeza na Casa da Moeda em Kansas City, Missouri. Bridget encontra uma brecha no sistema de segurança do banco e convence duas novas amigas, Nina e Jackie, a ajudá-la roubar uma fortuna em notas gastas que foram destinadas à destruição.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCAS PRA CASAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malu, Lúcia e Maria encontraram o homem ideal e planejam se casar. Até que elas descobrem que esse homem, na verdade, é o mesmo: Samuel, que vinha mantendo um namoro com todas elas nos últimos anos. As três terão que decidir se vão disputar entre si pela exclusividade ou unir-se pela vingança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher está esperando em um motel para o namorado, quando uma velha chama se torna e tenta levá-la de volta para a vida que ela está tentando deixar para trás.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCO POR ELAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua despedida de solteiro, Paul amanhece ao lado da dançarina Becky e faz de tudo para que sua noiva não descubra a traição. Mas as coisas se complicam, quando ele descobre que Becky é prima de sua namorada.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCO POR GAROTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O líder de um grupo musical tem a missão de vigiar a filha do dono de uma boate em Chicago, para mantê-la fora de confusão durante as férias em Fort Lauderdale.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCO POR SAIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rich Kid Danny Churchill tem um gosto por vinho, mulheres e canção, mas não para o ensino superior. Então, seu pai o envia para um colégio totalmente masculino para o oeste, onde não é suposto ser uma fêmea por milhas. Mas antes que Danny chegue, ele espia um par de pernas que se estendem de debaixo de um roadster parado. Eles pertencem à neta de Dean, Ginger Gray, que está mais interessada em manter a faculdade financeiramente amarrada do que cair pela linha romântica de Danny. Pelo menos no começo ...[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCO POR VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Al (Freddie Prinze Jr.) e Imogen (Julia Stiles) são estudantes da Universidade de Nova York e se conhecem num bar, onde se apaixonam perdidamente. Al é um aspirante a chefe de cozinha que tem como pai um astro da televisão. Já Imogen é uma aspirante a artista gráfica. O relacionamento entre eles se desenvolve ao longo de três meses, quando decidem levar o namoro a outro nível de comprometimento um com o outro.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS DE DAR NÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aspirante a dramaturgo Skip Donohue (Gene Wilder) e o pretendente a ator Harry Monroe (Richard Pryor) se laçam na estrada à procura do sucesso. Durante o caminho em busca da fortuna, eles acabam presos no Arizona. Fantasiados de passarinhos para uma promoção de um banco, Skip e Harry, são confundidos com ladrões e vão parar atrás das grades. Enfrentando diretores de presídio idiotas, policiais sádicos e seus colegas prisioneiros, os dois têm que participar de um rodeio na prisão.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS DE PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Baron (James Spader) é um jovem yuppie que trabalha como executivo em uma agência de publicidade e que tem um grande trauma: a morte recente de sua esposa. Numa lanchonete ele discute com a balconista Nora Baker (Susan Sarandon), quarentona e desleixada, também marcada por uma morte recente em sua família. Na mesma noite Max reencontra Nora, agora em um bar, e ela acaba levando-o para casa. Surge então entre eles um relacionamento quente, que começa a se complicar quando Max decide apresentar Nora aos seus amigos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS DO ALABAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o verão de 1965, em Alabama, a excêntrica Lucille Vinson, que sempre foi maltratada pelo marido, resolve matá-lo e fugir para Hollywood em busca de fama. Logo depois, o sobrinho de Lucille, Peejoe, assiste o assassinato de um negro e acaba se envolvendo na luta dos direitos civis.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS E PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Steve Ford (Bruce Willis), um detetive particular de Los Angeles, descobre que seu querido cachorro foi sequestrado, ele não tem outra alternativa a não ser atacar a gangue responsável pelo crime. Spyder (Jason Momoa), o chefe dos traficantes, impõe então uma condição para a devolução do cão: que Steve realize alguns trabalhos para ele.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS POR DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Juno Temple) e John (Michael Angarano) formam um casal atravessando sérias dificuldades financeiras. Mas a sorte dos dois muda quando eles descobrem um bule mágico, que gera dinheiro cada vez que eles se machucam. Agora os dois precisam decidir até onde estão dispostos a ir para enriquecer, além de manter o bule longe de outras pessoas muito interessadas neste curioso objeto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS POR ELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe (Tom Riley) e seu amigo Baggy (Tom Burke) são dois estudantes de cinema frustados que não têm dinheiro para financiar o projeto de formatura e descidem viajar para Londres na busca de algum financiador para o filme. Ao chegarem á capital inglesa eles conseguem encontrar um produtor deseperado disposto a gastar dinheiro com eles. Tudo isto porém comuma condição. A dupla deverá rodar um filme pornô e contratar comoprotagonista a bela Candy Fiveways (Carmen Electra), a grande estrela do cinema adulto. Após diversas tentativas frustadas, eles consegue, contrata-lá, mas seus problemas estão longe de acabar, já que eles terão que usar a casa de seus pais para rodar todas as cenas quentes do filme.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS POR JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Markus, um militar destacado, tem que ir para casa com sua filha Mathilde, quando sua esposa morre em um acidente de trem. Parece azar, mas acontece que poderia ter sido um assassinato cuidadosamente orquestrado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS POR MOUSER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fantasia vira realidade quando um designer de brinquedos que mora no porão da casa da mãe decide descobrir quem matou seu gato.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS POR NADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lily é extremamente tímida e trabalha como caixa em uma rede de fast-food. Um belo dia ela ganha de Jarrod um convite para uma festa anual conhecida como "Venha Vestido como seu Animal Preferido". Lá, ambos descobrem que têm muita coisa em comum.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se internar no centro psiquiátrico onde vive a mulher por quem ele se apaixonou, Adri descobre que sair de lá não vai ser tão fácil assim.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem prodígio da ciência, Stillman (Asa Butterfield), sofre um grande baque ao ser dispensado por sua namorada Debbie (Sophie Turner), ele decide que fará qualquer coisa para conquistá-la novamente. Depois de ficar uma semana isolado de todos, Stillman consegue desenvolver um mecanismo capaz de voltar no tempo e decide, mas sequer imagina que isso pode lhe trazer ainda mais problemas do que soluções.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher no fundo da rocha deve encontrar seu caminho através de Los Angeles, a fim de bater sua festa de noivado do ex-namorado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS DE CARNAVAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para três universitários, aquele é o último ano e a experiência numa faculdade mista os deixou na mão. A solução: Carnaval, onde belas garotas têm prazer em levantar as blusas e garrafas abertas são sempre bem-vindas. Mas depois de se vestirem de mulher, invadirem o quarto de hotel de Carmen Electra, fazerem um show sexual escandaloso e, sem querer, explodirem uma bomba de fezes num lobby de hotel chique, será que a magia do Carnaval vai entrar em cena e realizar as mais selvagens fantasias deles?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS DE UM DIVÓRCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter e Katherine Witner formam um casal da classe alta, que entra em crise financeira quando ambos perdem seus empregos. Além disto, com seu casamento enfrentando problemas, acabam optando pelo divórcio. Porém, ao invés de se enfrentarem, eles abrem uma boutique em Melrose, Hollywood.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três famílias acabam na mesma casa alugada. Ao longo do verão, eles se tornam amigos e redescobrem como aproveitar a vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1962, na pequena cidade de Modesto, os jovens Curt (Richard Dreyfuss) e Steve (Ron Howard) passam sua última noite de verão antes de irem para a universidade, no leste. Nesta noite agitada vários acontecimentos ocorrem ao mesmo tempo. Laurie (Cindy Williams), irmã de Curt e namorada de Steve, briga com ele e acaba saindo de carro com o forasteiro Bob Falfa (Harrison Ford), que depois disputa um racha com o campeão da cidade. O desajeitado Teddy (Charles Martin Smith) pega o carro de Steve e consegue conquistar a destrambelhada Debbie (Candy Clark), enquanto Curt se junta à gangue dos Faraós e pratica pequenos crimes. Tudo isso ao som de uma trilha sonora ininterrupta com todos os grandes sucessos musicais da época.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS EM FAMILIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno feriado, três famílias – uma hispânica, uma afro-americana e outra caucasiana – descobrem que foram colocados no mesmo acampamento, por conta de um erro nos registros. Como ninguém deseja sair, os grupos decidem fazer uma série de competições infantis para decidir qual deles merece ficar no local.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS EM LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harris K. Telemacher (Steve Martin) é o "homem do tempo" em uma rede de televisão. Ele transforma suas previsões em algo um pouco cômico, pois em Los Angeles há muito pouco para se falar sobre o tempo. Harris passa seu tempo em museus e em lugares da moda sendo que num deste lugares conhece Sara McDowel (Victoria Tennant). Entretanto Harris está, sendo assediado por SanDeE* (Sarah Jessica Parker), uma bem vendedora de roupas. Como o tempo nunca mudava, Harris disse que haveria sol em toda a Califórnia, mas caiu um temporal que destruiu o iate do chefe de Harris e foi demitido. Simultaneamente Harris descobre que sua namorada tinha um caso com o seu agente, Frank Swan (Kevin Pollak). Isto o afeta pois está realmente interessado em Sara. O problema é que Roland Mackey (Richard E. Grant), o ex-marido de Sara, está tentando reatar com ela e Harris acaba recebendo conselhos e ajuda de um luminoso de rua.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS INVISÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garotos descobrem fórmula capaz de tornar as pessoas ou objetos invisíveis, mas nem tudo é alegria na vida deles. Bandidos tentam pegar a fórmula com objetivos nada corretos, levando a resultados desastrosos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS NA IDADE MÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamal Sky Walker (Martin Lawrence) é um homem tagarela que tem grandes planos para sua vida. Mas, no momento, ele precisa se concentrar em seu trabalho em um parque temático sobre a Idade Média. Entretanto, num dia Jamal leva uma bolada na cabeça e desmaia. Ao acordar, percebe que está em pleno ano 1328, em um mundo repleto de cavaleiros em suas armaduras e donzelas a serem salvas. Jamal então resolve ajudar um ex-cavaleiro e uma bela camponesa contra um rei malvado, usando para isso seus conhecimentos do século 21 em plena Idade Média.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS NO MÉXICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos decidem investir numa divertida e romântica missão tentar reunir um grande amigo com a mulher que ele esteve perto de se casar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUDON WAINWRIGHT III: SURVIVING TWIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grammy-ganhando cantor Loudon Wainwright III reflete sobre seu relacionamento único com seu pai em uma noite de músicas originais e histórias sinceras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUIS C.K. 2017[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louis c.k. Musas sobre religião, amor eterno, dando drogas de cães, lutas de e-mail, professores e mais em uma performance ao vivo de Washington, D.C.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUIS C.K.: HILARIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta experiência única e dinâmica de concertos ao vivo, a exploração da vida de Louis C.K. Após 40 destrói imagens politicamente corretas da vida moderna com pensamentos que todos tivemos ... mas raramente admitiria.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUIS C.K.: LIVE AT THE COMEDY STORE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais um especial de Louis C.K., desta vez gravado na The Comedy Store.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUIS THEROUX: TRANSGENDER KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louis Theroux viaja para São Francisco, onde um grupo de profissionais médicos pioneiros ajudam as crianças que dizem que nasceram na transição do corpo errada do menino para menina ou menina para menino em tempos mais jovens.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOURDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada do isolamento, Christine (Sylvie Testud) - jovem presa a uma cadeira de rodas - decide mudar sua vida e embarca numa jornada à cidade de Lourdes, nos Pireneus, destino de peregrinação para milhares de pessoas em busca de um milagre.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUVADO SEJA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, Christian (Wes Ramsey) apenas queria sexo e diversão. Jamais imaginaria encontrar o Mormom Aaron (Steve Sandvess), por quem acabaria se apaixonando profundamente. O religioso acaba mostrando a Christian que o amor esta onde menos se espera. Eles se entregam um ao outro, mas acabando separados pela família de Aaron.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE & POP[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tokyo Schoolgirl Hiromi e suas amigas se envolvem em uma prática conhecida como enjo kosai, ou "namoro compensado", onde os homens mais velhos pagam meninas jovens para as datas. Hiromi mergulha mais fundo neste mundo para arrecadar dinheiro para um anel caro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE & SAUCERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Huggins, um homem de Jersey de 72 anos, afirma ter tido uma vida inteira de encontros com seres de outro mundo - incluindo um romance de interspécies com uma mulher extra-terrestre (quem ele perdeu sua virgindade para). Ele está narrando tudo em suas pinturas impressionistas surreais. São suas experiências sonhos, alucinações, ou podem ser realidade?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE AAJ KAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas histórias de amor diferentes passadas em dois períodos: 1965 e 2009. A primeira, "Love Aaj", fala sobre Jai e Meera, um casal moderno dos dias de hoje que não acredita nas histórias românticas dos livros, mas decide aceitar as coisas como elas são quando a vida os colocam em direções diferentes. A segunda, "Love Kal", mostra Veer Singh, homem que fica cego de amor quando conhece Harleen e faz uma viagem de vários quilômetros de distância apenas para poder ficar mais perto dela.O filme mostra que o amor como é essencialmente não muda,apesar de a maneira como é visto mudar com o tempo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE AND A .45[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Watts criminícias de pequeno e criminoso tenta roubar uma loja de conveniência com seu amigo adicto de drogas, Billy Mack Black. O assalto, no entanto, leva ao assassinato, e logo deixa Watty Billy para trás e vai correr com sua amada namorada, Starlene. Indo em direção ao México, o casal fugitivo recebe muita cobertura de mídia, até que haja ainda mais pessoas em sua trilha. Watty e Starlene pode fazer o sul da fronteira sem ser pego?[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE AND DEATH IN THE GARDEN OF THE GODS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho professor aluga uma misteriosa villa velha, e encontra uma fita registrada por um ocupante anterior, detalhando seu estilo de vida devorado e os eventos que levavam ao seu assassinato.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE AT FIRST BARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Portland Interior Designer Julia Galvins (Jana Kramer) adota um cão e procura a ajuda de especialista e considerável treinador de cães Owen Michaels (Kevin McGarry). Quando ela é contratada para projetar um berçário e um "pupperio", além de planejar um filho de filhote de cachorro para um cliente grávido e seu cão grávido, Julia pergunta ao conselho de Owen, e sua amizade só pode se transformar mais em algo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE AT THE TOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicholas Mallet, um empregado de banco inconspício e tímido, um dia convida com sucesso Marie-Paul, uma jovem que não conhecia antes, nas ruas de Paris para um café e dorme com ela no dia seguinte. Quando ele diz a sua amiga surpresa Claude sobre o incidente, o escritor desiludido e deficiente desenvolve um plano para controlar e manipular a vida de Nicholas. Primeiro de tudo, ele a adquire a Roberte, professor de mulher frustrada e entediada de Filosofia ...[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE BLOSSOMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Violet é um químico que está carregando o legado da empresa de perfume da família belga, recriando sua fórmula secreta do final do pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE CONTRACTUALLY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estrito CEO feminino de uma companhia de seguros já desistiu de amor e acredita que apenas o amor em relação a uma criança é verdadeiro e eterno. Assim, ela decide ter seu próprio filho para que ela "pegue" esperma de um homem de entrega que ela contratou, mas as coisas começam a sair de controle quando os dois começarem a se apaixonar um pelo outro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE EXPOSURE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de completar uma missão secreta no sul da Tailândia, a CIA Agent Gunja encontra-se forçada a lutar contra os agentes que foram ordenados a levá-la a todos os custos. Ela sobrevive e depois de dois anos de loteamento, re-surge em Bangkok para enfrentar seus velhos inimigos e frustrar um enredo para detonar uma bomba na cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE FLOWER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Joshua é desvendar. Sua namorada tem um olho errante, seu chefe faz com que ele fique tarde todos os dias, ele se encaixava em um golpe de saúde holística e seu velho amigo Bucky acabou de se mostrar más notícias. Mas as coisas nem sempre são como parecem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE FOR SALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonada pelo marido, uma mulher organiza uma loteria em que o prêmio é ela mesma.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE HINA: ESPECIAL DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaolla e Sarah, fuçando nos presentes que iriam ganhar dos outros moradores, acabam encontrando uma carta da Naru, onde ela iria se declar à alguém, logo desconfiam que ela ira se declarar ao Keitaro, justamente as vésperas do Natal. Quando Keitarô toma conhecimento disso, fica tão eufórico que não sabe o que fazer: esperar por ela ou tomar a iniciativa?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE HINA: ESPECIAL DE PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a prova final para a Toudai, Keitaro dorme e acorda quando restam cinco minutos para o fim do teste; ele tenta responder o máximo possível, mas acreditando que não conseguiu passar, ele parte do Hnata-sou e acaba indo trabalhar num navio. Eis que então ele se depara com Seta-san que lhe explica que o navio está se dirigindo para a ilha tropical Pararakels, onde podem existir traços/restos da antiga civilização "Tartaruga". Keitaro decide acompanhar Seta, mas um imprevisto os separam rapidamente: a carteira de estudande dele sai voando e ele cai no mar, indo parar na ilha. Lá ele é desperto por Nyamo, uma garota que está procurando por seu avô, desaparecido há 10 anos. Keitaro resolve ajudar Nyamo nessa busca, mas mal sabe ele que todas as garotas de Hinata-sou estão chegando para busca-lo... inclusive a Narusegawa.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IN A BOTTLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas pessoas em dois países diferentes, tanto em Covid-19 Lockdown, tenha um caso de amor através do FaceTime - mas quão viável é um relacionamento que também pode ser apenas uma fantasia?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IN SAMPA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma divertida comédia romântica onde todos correm atras de seu desejo. A modelo Lara se enrosca com o taxista Cosmo, mas ela quer mesmo é um marido rico. O super fashion Raduan quer casar com o enrustido Ravid, mas antes exige que ele assuma a relação. Carol e Mabel, duas amigas aspirantes a atriz, disputam um papel na peça e na cama do diretor Matheus. O ambicioso Lucas tenta seduzir a rica empresária Aniz, mas ela prepara um contragolpe. O publicitário Mauro quer mostrar para Tutti que a paixão ainda é possível, e que com o amor, até uma cidade pode mudar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IN STORE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois apresentadores de televendas rivais são forçados a se unirem enquanto competem por uma promoção. Ao longo do caminho, eles descobrem que sua química no ar acende uma faísca fora do ar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IN THE BUFF[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IN THE FORECAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A garota do tempo Leah Waddell está cansada da vida amorosa sombria e de não ser levada a sério como meteorologista. Sem saber o que fazer, decide ficar solteira e se concentrar em sua carreira por um ano. Assim que ela assume esse compromisso, começa a chover homens. Seu novo vizinho, Mark, parece ser capaz de prever o tempo e eles se aproximam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IS A VERB[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor é um verbo é um exame de um movimento social de muçulmanos sunitas inspirados com Sufi que começaram na Turquia no L960s e agora se abrem em todo o mundo. O grupo é chamado de Hizmet, a palavra turca para "serviço" ou o movimento de Gülen após sua inspiração e professora, a Fethullah Gülen, uma revista de Time Man nomeada como um dos líderes mais influentes do mundo em 2013 para "... pregando um mensagem de tolerância ".[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IS ALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia romântica contou com um conjunto de contos entrelaçados de Natal sobre vida, amor, perdão e carinho. Um vagabundo heróico torna-se uma sensação de TV Santa Claws, enquanto um príncipe tira um emprego servil em uma loja de departamentos para conquistar seu amor.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IS THE DEVIL: STUDY FOR A PORTRAIT OF FRANCIS BACON[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia do pintor britânico Francis Bacon. O filme se concentra em seu relacionamento com George Dyer, seu amante. Dyer era um antigo pequeno tempo de bandidos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE LETTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao trocar cartas, duas mulheres descobrem coisas novas sobre um homem falecido que costumavam saber.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE LIKE POISON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna, um jovem adolescente, chega em casa de sua pensão católica para as férias e descobre que seu pai saiu. Sua mãe é devastada e confinada na companhia do padre local, que também é um amigo de infância. Anna se apega ao seu amado avô. Ela também cresce perto de Pierre, um adolescente livre de espírito que se preocupa pouco com Deus. Anna está se preparando para sua confirmação, mas seu desejo de brotamento de Pierre sacode sua fé. Ela anseia a dar a si mesma, corpo e alma ... mas não sabe se é para Deus, ou algo mais?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE LIVE! SUNSHINE!! A ESCOLA DE IDOL O FILME - ALÉM DO ARCO-ÍRIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto se preparam para se matricular em uma nova escola, as alunas do primeiro e do segundo ano encontram problemas inesperados. Além disso, depois de ir para uma viagem de formatura, as alunas do terceiro ano desaparecem. Ao serem separadas, as membros da Aqours apreciam o peso de sua união pela primeira vez. Para avançar, eles devem decidir como reagir às novas situações[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE ME FOREVER OR NEVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É uma espécie de playground psicológico. Um casal jovem que se ama até o delírio resolver viver em duas horas um jogo da verdade sobre tudo o que já lhes aconteceu, numa psicanálise filmada com risos e lágrimas. Um filme sobre o que seria um filme de amor. Um filme que começa com um "final feliz" (um casamento) e acaba com outro tipo de final feliz, mais amargo, porém profundo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor me segue homens ocidentais e mulheres ucranianas enquanto embarcam em uma jornada imprevisível e fascinante em busca de amor através da indústria moderna de "email-ordem".[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE MY LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE NEVER DIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa 10 anos depois. 0 Fantasma fugiu de Paris e vive em New York entre aventuras inconsequentes e shows de horror de Coney Island. Embora tenha finalmente encontrado um lugar para expressar sua música, ele ainda sente falta do amor de Christine Daaé. Em uma aposta para reconquistá-la, Fantasma atrai Christine, seu marido Raoul, e o filho do casal, Gustave, de Manhattan, para o glorioso e brilhante mundo de Coney Island… mas eles não tem ideia do que os aguarda... Você não pode dizer que conhece Love Never Dies de Andrew Lloyd Webber até ver esta espetacular produção australiana, filmada no icônico Regent Theatre de Melbourne.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE O2O[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE ON A PILLOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem resgata um homem de uma tentativa de suicídio. Ele se torna um sociopata, que começa a assumir sua vida, abusando dela verbalmente e emocionalmente, mas ela não consegue se afastar dele.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE ON ICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily James, agora 27 anos e considerou uma relíquia no mundo da patinação figura, recebe um improvável para recuperar a glória de patinagem quando um jovem treinador vê a grandeza nela. Juntos, eles acham que seu amor de patinação vai além do gelo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE SARAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem deseja realizar o sonho de sua mãe de abrir sua própria padaria em Notting Hill, Londres. Para fazer isso, ela conta com a ajuda de uma velha amiga e de sua avó.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE SONIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de uma jovem mulher através do mundo do tráfico sexual internacional. O filme é inspirado em fatos reais e conta a história de Sonia, uma jovem de uma vila da Índia e o seu caminho para Los Angeles via Hong Kong.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE STEAKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um hotel de luxo. Frizzle de bifes, muffintops ficando massageados. Clemens (raro) junta-se à área de bem-estar como um novato. Lara (bem feita) precisa afirmar-se no pacote de cozinha. O elevador traz os dois juntos. Eles se encontram, até que eles se chocam.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE STORY: UMA HISTÓRIA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oliver Barrett IV, um estudante de direito de Harvard, conhece Jenny Cavilleri, uma aluna de música de Radcliffe. É amor à primeira vista, e eles decidem se casar. No entanto, o pai de Oliver, um multimilionário, não aceita tal união e deserda o filho. Jenny não consegue engravidar e descobre que está muito doente.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE UNDER HOUSE ARREST[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem vendedor de seguros se aproveita do fato de que uma bela jovem por quem se sente atraído está em prisão domiciliar, portanto não pode ir a lugar nenhum para escapar dele.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE UNTO DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elisabeth e Simon foram profundamente apaixonados por dois meses, quando Simon morre momentaneamente, mas volta à vida. Simon não quer mais testes médicos, mas o casal é forçado a lidar com a possibilidade de sua morte. Eles acabam contando seus amigos próximos Jérôme e Judith Martignac sobre o evento. Os Martignacs são ambos clérigos, e Judith acaba de dar um serviço funerário para um aldeão que cometeu suicídio, embora Jérôme não tivesse nada a ver com o suicídio ..[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE, ETC.[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um triângulo: amor, obsessão e escolha. Pierre, um homem de senhoras que tem pouco dinheiro e nenhuma residência fixa, descreve seu melhor amigo, Benoît como o mais antigo de 32 anos do mundo. A vida tímida e bem empregada de Benoît mudanças quando ele responde ao anúncio pessoal de Marie, uma criança de 25 anos que restaura as pinturas. Ele é atraído por ela e ela gosta de sua firme e sua atenção honesta. Eles são logo um casal, e incluem Pierre em seus jantares, passeios e viagens. O que vai acontecer quando Pierre perceber que ele também está apaixonado por Marie?[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE, PLASTIC AND NOISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shelly (Nash Laila) é uma jovem dançarina que tem o grande sonho de se tornar cantora de Brega (estilo musical popular do nordeste brasileiro). Ela entra para o show business em busca de fama e fortuna mas, inserida em um mundo onde tudo é descartável, incluindo o amor e as relações humanas, ela vai encontrar grandes dificuldades para atingir a fama. Seguindo os passos de Jaqueline (Maeve Jinkings), sua companheira de banda e musa inspiradora, ela pretende virar uma grande cantora de música Brega.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE: SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Love conta história do astronauta Lee Miller (Gunner Wright) que, depois de perder contado com a Terra, vaga sem rumo pelo espaço. Conforme o tempo passa e os sistemas de sobrevivência vão perdendo força, ele precisa lutar para manter sua sanidade e sua vida. Em seu cotidiano claustrofóbico e solitário, ele descobre um objeto estranho dentro da nave.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Murphy é um americano vivendo em Paris que se envolve em um relacionamento altamente sexual e emocionalmente exigente com a instável Electra. Inconsciente do efeito sísmico que isso terá na relação, eles convidam a linda vizinha para a cama deles.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVELACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Linda Lovelace (Amanda Seyfried), retratando como foi de uma garota de família tradicional à protagonista do clássico do gênero pornô "Garganta Profunda". Ela entrou no meio através de seu abusivo marido Chuck Traynor (Peter Sarsgaard), mas acabou não seguindo a carreira de atriz pornô, chegando até mesmo a militar contra a indústria pornográfica após se casar com Larry Marchiano (Wes Bentley).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVELAND[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro desconhecido, duas almas endurecidas se encontram e se enfrentam com as coisas que fizeram e o que se tornaram.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVERS VANISHED[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVESICK[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Charlie Darby, que tem tudo a seu favor: um grande trabalho, amigos, família, todo o pacote. A única coisa é que Charlie não tem é o amor, porque toda vez que ele chega perto, ele vai clinicamente loucos. Quando ele encontra a garota perfeita, Charlie deve superar sua psicose para reivindicar a sua chance no amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVESONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Negligenciada pelo marido, Sarah embarca em uma viagem pela estrada com a sua filha e sua melhor amiga, Mindy. Durante o caminho, a dinâmica entre as duas amigas se intensifica antes de algumas circunstâncias separá-las. Anos depois, Sarah tenta reconstruir sua conexão com a amiga dias antes do casamento de Mindy.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVESTRUCK: O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher força a filha a seguir seu sonho de ter uma carreira na Broadway. Porém, quando a filha se rebela e vai para a Itália para se casar, a mãe decide beber uma poção que a rejuvenesce e arquiteta um plano para sabotar o casamento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVING IS LOSING[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um fotógrafo recém-solteiro é forçado a trabalhar com um rival de longa data, a batalha de seus egos se transforma em uma chance de amor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVING LEAH[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bonito Washington, D.C. Médico e uma jovem mulher de Nova York se apaixona a um tempo incomum ... depois de se casar. Leav Alavanca é casada com um rabino ortodoxo, Benjamin Lever, cujo irmão, Jake é um cardiologista de sucesso e um judeu não praticante. Jake é atordoado quando Benjamin morre de repente, mas não tão atordoado como quando ele é informado de que, sob uma antiga lei judaica, ele deve se casar com o Leah sem filhos para continuar o nome de Benjamim.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVING: UMA HISTÓRIA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard (Joel Edgerton) e Mildred Loving (Ruth Negga), um casal interracial, são presos em junho de 1958 por terem se casado. Jogados na prisão e exilados do estado onde viviam, eles lutam pelo matrimônio e pelo direito de voltar para casa como uma família.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOW COST[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os passageiros em um voo de baixo custo de Djerba para Beauvais têm sua paciência testada à destruição quando sua partida é adiada por oito horas por causa de uma falha com o ar condicionado do avião. No final, eles estão tão fartos que farão quase qualquer coisa para voltar para casa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOW TIDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos longos dias do verão em uma cidade de praia na New Jersey Shore, High Schooler Alan e seus amigos vermelhos e smitty invadir as casas de férias para roubar objetos de valor, datas de financiamento no calçadão e almoços no estande de hambúrguer. Quando Alan e seu irmão mais novo Pedro encontrar um saco de moedas de ouro, eles tentam escondê-los dos outros - mas vermelho, suspeito e violentamente imprevisível, parece disposto a fazer qualquer coisa para conseguir o dinheiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOWRIDERS : A ARTE NOS CARROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha a jornada diária de uma adolescente que vive em Los Angeles. Ela se sente que sua rotina está presa entre seu pai tradicionalista e seu irmão ex-presidiario que é obcecado com carros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOYISO GOLA: UNLEARNING[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O South Africano Comediante Loyiso Gola serve um humor livre de filtros como ele riffs sobre raça, identidade, política e uma brincadeira de escola ficou embaraçosamente errada![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA-DE-MEL A TRÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Singer (Nicolas Cage) é um detetive que está apaixonado por sua namorada (Sarah Jessica Parker), mas por causa da sua mãe (Anne Bancroft) morre de medo de se casar. Ella porém o encosta na parede, pressionando-o para viajarem para Las Vegas para casar. No entanto, horas antes do casamento o noivo é convidado para um jogo de pôquer e perde muito dinheiro. Como não pode pagar seu oponente (James Caan), ele concorda em receber a noiva "emprestada" no fim-de-semana como pagamento.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA-DE-MEL AO MEIO-DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo o casamento de Jovem Jenny Piper e Arthur Fitton (Hayley Mills e Hywel Bennett), uma recepção turbulenta é realizada em um pub local onde os recém-casados ​​são submetidos a muito bem-intencionado, mas vulgar difálica. O casal retorna ao Fitton Home para passar a primeira noite juntos antes de sair para uma lua de mel em Maiorca, mas eles são seguidos por alguns dos convidados do casamento que mantêm a festa até o início da manhã. Pior ainda, quando os jovens finalmente são permitidos para se aposentar, sua cama entra em colapso como resultado de uma piada prática.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA CHEIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de lobisomens desperta da tumba e ataca um grupo de motociclistas, uma trilha de sangue e morte surge por onde eles passam. Eles partem para uma pequena cidade e planejam estabelecer ali um reinado de terror. A única pessoa que pode evitar isso é um pistoleiro que também ressurge dos mortos e conhece como derrotar o bando. Mas ele terá que convencer o xerife e seus novos amigos de que a ameaça que eles têm pela frente realmente é algo sobrenatural e assassino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE CRISTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria da Graça é uma jovem bonita e sonhadora que se muda para a cidade grande com a intenção de fazer aulas de canto. Lá, ela se hospeda na casa de sua tia Zuleika e seus primos Lidinha e Mauricinho, que vivem atormentando sua vida, fazendo-a trabalhar como uma escrava. Por ser um tanto ingênua e tímida, Maria vive caindo nas armações de Lidinha; enquanto é alvo das constantes cantadas de Mauricinho, ao que ela rejeita; tendo de suportar também os detestáveis amigos deste, enquanto não consegue se adaptar á cidade. Porém, em meio a tantos problemas, Maria conhece a pequena Duda, sua vizinha; e o desajeitado Bob, que se tornam seus amigos. Bob é a materialização do príncipe de Maria em seus sonhos, e este a ajudará a conseguir emprego em sua lanchonete e a transformará na estrela de um show.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE FEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de ingleses ao fazerem um cruzeiro, conhecem uma bela e jovem francesa casada com um cadeirante. Ao notar o interesse por sua esposa, o cadeirante conta como eles se conheceram e se amaram loucamente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE JÚPITER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aryan, um jovem migrante, é baleado ao tentar ilegalmente cruzar a fronteira da Hungria. Depois do choque provocado pelo acidente, descobre que adquiriu o poder de levitar e agora, preso em um campo refugiados, precisa contar com a ajuda do Dr. Stern, que tem interesses muito específicos na habilidade sobrenatural.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE MEL COM A MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]José Luis, no dia de seu casamento, é deixado no altar. Além do trauma do abandono, uma questão prática é colocada em perspectiva: A lua de mel já está paga. Sua mãe superprotetora, Mari Carmen, insiste em acompanhá-lo até o destino do que seria a sua lua de mel, para não perder dinheiro, nem deixar o filho sozinho nesse momento. José Luis nunca se sentiu tão infeliz, mas Mari Carmen acaba se divertindo como nunca e nessa viagem, o vínculo entre os dois se fortalece.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE MEL DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martha Beck, uma enfermeira obesa que é desesperadamente solitária, junta-se a um "clube de correspondência" e encontra uma caneta romântica em Ray Fernandez. Martha cai duro para Ray, e tem a intenção de ficar com ele mesmo quando ela descobre que ele é um homem que seduz mulheres solteiras solitárias, os mata e, em seguida, leva seu dinheiro. Ela posa como a irmã de Ray e se junta a Ray em uma assassina selvagem, alimentada por sua preocupação persistente que Ray vai deixá-la por uma de suas marcas.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE MEL INCOMUM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John e Elissa planejaram uma lua de mel perfeita: uma viagem inesquecível para a Nicarágua. Mas tudo parece desandar quando seus melhores amigos decidem embarcam na mesma viagem, com uma câmera na mão, tequila e muita comemoração que pode levar a muitas loucuras imprevisíveis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE MEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens recém-casados, Paul e Bea viajam para um lago, em um país remoto, em sua lua de mel. Pouco depois de chegar, Paul encontra Bea desorientada no meio da noite. Como ela se torna mais distante e seu comportamento cada vez mais peculiar, Paul começa a suspeitar de algo mais sinistro do que sonambulismo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE PAPEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Addie Loggins (Tatum O'Neal) é uma jovem de apenas nove anos que se torna órfã. Ela então passa aos cuidados de Moses Pray (Ryan O'Neal), vigarista disfarçado de vendedor de bíblias, que a levará a uma aventura inesquecível. Tatum O'Neal com 9 anos ganhou o Oscar de Melhor Atriz Coadjuvante em 1973. É a atriz mais jovem a ganhar um Oscar até hoje.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA NEGRA NASCENDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A menina da cidade pequena encontra o menino misterioso do afráfico, eles se apaixonam. Só neste caso, o menino traz com ele uma maldição familiar e horror inimaginável que chama o inferno na cidade pequena[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA NEGRA O SUPER CARRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o grande mestre dos ladrões Sam Quint (Tommy Lee Jones, vencedor de um Óscar por O Fugitivo) é contratado pelo Governo para roubar dados ultra-secretos de uma organização criminosa. Quint decide esconder esses documentos num super-carro experimental, o Black Moon. Mas quando o carro é por sua vez roubado pela sofisticada ladra de automóveis Nina (Linda Hamilton, O Exterminador Implacável), Quint tem de organizar o golpe mais ousado de todos os tempos: entrar num impenetrável arranha-céus e resgatar o veículo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ted está trabalhando no Nepal quando ele e sua namorada são atacados por uma criatura misteriosa. Ted, fica ferido e sua morre. Para ajudar na sua recuperação, Ted se muda para perto de sua irmã, Janet e seu filho, Brett, mas logo se dá conta que foi atacado por um lobisomem. Somente o pastor alemão de Brett, Thor, é capaz de ver que Ted é um perigo para todos à sua volta.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta história freudiana sobre a sexualidade adolescente, ambientada em um mundo pós-apocalíptico de identidades mutáveis e animais falantes, é um dos filmes mais experimentais de Malle e um devaneio cinematográfico como nenhum outro.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetive aposentado volta à ativa para impedir serial killer, mestre em artes marciais, e com dedos de metal, que está matando os melhores lutadores de Nova York.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na bela Riviera Italiana, este longa-metragem da Disney e da Pixar acompanha as aventuras do garoto Luca durante um verão inesquecível repleto de macarronadas, gelatos e passeios incríveis de motoneta ao lado de seu novo amigo Alberto. Mas um grande segredo ameaça colocar fim à diversão: abaixo da superfície da água, eles são monstros marinhos![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCAS BROTHERS: ON DRUGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deadpan Twin Comics Keith e Kenny Lucas tomam o palco em Brooklyn com um conjunto que toque em drogas, raça, desions sanders, professores e o.j. Simpson.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCAS: UM INTRUSO NO FORMIGUEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucas é um garoto recém chegado na vizinhança com sua família. Sem a atenção de seus familiares, Lucas se diverte exterminando as formigas do jardim. Elas então botam em prática seu plano contra os maus tratos de Lucas: criam uma poção mágica que o diminuirá, fazendo com que tenha que conviver com elas para conseguir sua liberdade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM: ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nestas férias, Luccas Neto e seus amigos viajam para um novo acampamento! Desta vez, enfrentarão uma equipe de rivais muito habilidosos e uma chefe rigorosíssima. Surpresas e músicas divertidas aguardam você nesta nova aventura![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM: ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 4: O DESAFIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luccas e Gi se preparam para a maior competição que a turma do Roxteen já enfrentou. Quando perdem o patrocinador, terão que criar as ideias mais mirabolantes e participar de uma gincana cheia de música e aventura para chegar ao Desafio Final.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>