<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]17[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page17.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS E TIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao fugir da polícia Harry Lockhart (Robert Downey Jr.), um ladrão fracassado, invade um teste para atores e acaba sendo enviado para Hollywood para trabalhar. Lá ele participa de um "laboratório" com um detetive particular para um papel e se vê em meio a uma complicada trama que envolve um assassinato. É quando Lockhart acaba se relacionando com uma antiga paixão dos tempos de escola.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS ESCONDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathan, 16 anos, vive sozinho com seu pai Stephane. Novato na escola, ele é convidado para uma festa e se apaixona por Louis, um menino de sua turma. Eles se encontram escondidos e se beijam, mas alguém tira uma foto deles. Rapidamente a foto é publicada no Facebook e uma tempestade surge em suas vidas enquanto eles enfrentam bullying e rejeição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS PROIBIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser expulso do exército, Antoine Donel consegue um emprego como recepcionista de hotel, mas logo é demitido ao ajudar o detetive particular Henri. O ex-policial o leva para trabalhar em sua agência, mas, no primeiro caso que pega, Antoine se apaixona pela esposa do seu cliente e coloca tudo a perder.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS QUE MATAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicólogo forense (Morgan Freeman) de Washington viaja até a Carolina do Norte para investigar o aparente sequestro de sua sobrinha, que desapareceu do campus universitário em meio a outros sequestros similares. Ele está praticamente certo que as jovens vítimas dos recentes sequestros estão vivas, pois quem está executando estes raptos é um "colecionador". No entanto, ele não sabe se sua sobrinha está entre as possíveis vítimas, mas consegue ser ajudado por uma médica (Ashley Judd) que estava no cativeiro, conseguiu escapar e garante que várias jovens estão vivas, inclusive quem ele procura. O investigador decide então caçar o sequestrador, que usa o pseudônimo de "Casanova".[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEING AP[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem dúvida, um dos maiores esportistas da Grã-Bretanha, a história da última temporada de AP McCoy é uma mistura fascinante de sacrifício, dúvida, decisões, triunfos e fracassos, lesões e, finalmente, encontrar uma maneira de deixar o palco. Com acesso sem precedentes a um atleta superior, o filme rastreia todos os elementos que compõem a vida de McCoy.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEING CHARLIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie (Nick Robinson) é um garoto de 18 anos esperto e privilegiado monetariamente, mas com sucesssivos casos de imprudência. Após fugir de um clínica de reabilitação em Utah com a ajuda do melhor amigo Adam (Devon Bostick), o pai de Charlie (Cary Elwes), que está concorrendo ao cargo de governador, decide colocar o filho em outra clínica para não prejudicar sua candidatura. No novo centro de reabilitação ele conhece Eva, uma menina tão desordenada como ele. Apesar das relações serem proibidas entre os residentes, eles se aproximan cada vez mais, não importa a que custo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIRA-MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin e Tomaz viajam para o litoral gaúcho. Martin precisa encontrar um documento para o pai na casa de parentes, e Tomaz decide acompanhá-lo. Os dois acabam abrigando-se em uma casa de vidro à beira-mar, a fim de fugir da rejeição familiar de Martin e da estranha distância que surgiu entre os dois.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIRUTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diplomata americano foge do Líbano em 1972 depois de um trágico acidente em sua casa. Dez anos depois, ele é chamado de volta para a cidade de Beirute para negociar a vida de um amigo que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEKAS: PARA O ALTO E AVANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iraque no início de 1990 era uma terra devastador para sobreviver. Quando pensamos em Iraque, a primeira coisa que tende a aparecer em nossas mentes é a guerra e Saddam Hussein. Mas há um outro lado também – é talvez o país mais notório no mundo e que atende pelo nome Curdistão. Bem-vindo ao BEKAS. Esta é uma história sobre dois irmãos desabrigados (Zana, 7) e (Dana, 10) que vivem no limite da sobrevivência. No começo da história que pegar um vislumbre de Superman através de um buraco na parede no cinema local. « Bekas Para o Alto e Avante » Zana e Dana decidem que querem ir para a América e viver com Superman. Assim que chegar lá, ele pode resolver todos os seus problemas, fazer a sua vida fácil e punir todos que tem sido significativo para eles.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEL AMI: O SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georges Duroy viaja, através da década de 1890, em Paris, desde sótãos repletos de baratas até salões de beleza luxuosos, usando a sua inteligência e poder de sedução para subir da pobreza à riqueza, do abraço de uma prostituta aos encontros apaixonados com as mulheres mais belas e ricas, num mundo onde a política e os media disputam influência, onde o sexo é poder e ser uma celebridade é uma obsessão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEL CANTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roxane Coss (Juliane Moore), uma famosa soprano americana, viaja para uma país vivendo sob uma ditadura militar, na América do Sul, para dar um concerto privado na festa de aniversário do rico industrial japonês Katsumi Hosokawa (Ken Watanabe). Mas as coisas não saem como planejado, e o bonito encontro é tomado pelo medo quando a casa é invadida por guerrilheiros fortemente armados, liderados pelo general Benjamin (Demian Bichir), exigindo a libertação de seus companheiros presos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher assombrada por uma tragédia em seu passado se vinga nos homens predadores que cruzam seu caminho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELAS E PERSEGUIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Designada para escoltar uma importante testemunha (Sofia Vergara) até Dallas, uma policial (Reese Witherspoon) se vê em uma fuga desenfreada junto com sua companheira de viagem após se envolver em um acidente. Dotadas de personalidades opostas, elas unem forças para escapar dos bandidos e da própria polícia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELÉM: ZONA DE CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sanfur (Shhadi Maryee) é o filho mais novo de um militante palestino. Ele é recrutado aos 15 anos por Razi, um oficial do serviço secreto israelense, como informante palestino. Dois anos depois, ambos criaram um forte laço de afeição um pelo outro, tornando-se muito próximos. Sendo assim, o menino tenta consciliar as obrigações com sua família palestina e,principalmente, com seu irmão e o serviço prestado ao comando de Razi, vivendo uma vida dupla. Porém, a situação se complica quando o serviço secreto israelense descobre o envolvimento de Sanfur nas práticas palestinas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA ADORMECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy é uma jovem universitária que vive precisando de dinheiro. Para isso, divide o apartamento com outras duas pessoas e possui uma série de pequenos empregos. Por meio de um anúncio de jornal, entra em contato com uma inusitada agência, que a contrata para prestar um trabalho estranho chamado beleza adormecida. Ela adormece. Ela acorda. É como se nada tivesse acontecido.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lester Burham não aguenta mais o emprego e se sente impotente perante sua vida. Casado com Carolyn e pai da "aborrecente" Jane, o melhor momento de seu dia quando se masturba no chuveiro. Até que conhece Angela Hayes, amiga de Jane. Encantado com sua beleza e disposto a dar a volta por cima, Lester pede demissão e começa a reconstruir sua vida, com a ajuda de seu vizinho Ricky.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA AVASSALADORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspeita de ter assassinado o próprio marido, uma mulher revela detalhes de seu casamento conturbado que complicam ainda mais o caso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA ETERNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jane é rejeitada pela vida, ela espirala em um mundo caótico e esquizofrênico, onde o amor e a normalidade colidem com consequências humorísticas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA NEGRA: UMA AMIZADE VERDADEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jo Green é uma adolescente que lida com a perda de seus pais e cria um vínculo com a égua "Beleza Negra" através de diferentes capítulos da vida, desafios e aventuras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século passado, no pequeno estábulo da fazenda do Sr. Grey nasceu um potro com uma marca de nascença muito especial: uma estrela branca, bem no meio de sua testa. Negra era seu nome! Destinado a viver em um mundo sofrendo as mudanças do tempo, Beleza Negra fez vários amigos, como o simpático Jerry Barker e o jovem Joe Green, mas também muitos inimigos. Confiou em estranhos... Sobreviveu às armadilhas da natureza... E enfrentou todo o tipo de perigo... Sempre em busca de um lugar seguro, onde pudesse encontrar amor e carinho. Das belas paisagens do campo aos becos mais escuros de Londres, ele viveu a maior aventura de sua vida.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA NO MUNDO DOS NEGÓCIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hilary Duff vive Lane, uma repórter de moda que, durante uma cobertura no mundo dos negócios, busca encontrar um amor, enquanto escreve sobre relacionamentos amorosos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Howard entra em depressão após uma tragédia pessoal e passa a escrever cartas para a Morte, o Tempo e o Amor, algo que preocupa seus amigos. Mas o que parece impossível, se torna realidade quando essas três partes do universo decidem responder. Morte, Tempo e Amor vão tentar ensinar o valor da vida para Howard.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA ORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de 24 horas, adolescentes do subúrbio, em um longíquo ano de 1999, vivem suas rotinas da melhor maneira possível. Um evento, entretanto, marcará a vida de todos eles.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suicídio de sua mãe uma jovem de 19 anos (Liv Tyler) viaja para a Itália, com o propósito aparente de reencontrar alguns amigos e ter seu retrato pintado, mas planeja rever especialmente um jovem com quem ela dera seu primeiro beijo, quatro anos antes. Simultaneamente pretende decifrar um enigma que foi encontrado no diário da sua mãe, mas gradativamente sua presença exuberante transforma a vida dos seus amigos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beleza é uma histório sobre episódica sobre mulheres muito diferentes e sua difícil tarefa de descobrir o que é a beleza. Cinco mulheres de diferentes idades são confrontadas com a sua auto-imagem e as exigências de si e dos outros.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELFAST[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Irlanda do Norte, o garotinho Buddy (Jude Hill) e sua família da classe trabalhadora vivenciam os conflitos da década de 1960. Enquanto brinca em meio às paisagens destruídas e a violência extrema, o menino sonha com um futuro melhor. Enquanto a sua mudança de vida não acontece, ele se consola com as histórias maravilhosas contadas por Pa (Jamie Dornan), Ma (Caitríona Balfe) e seus queridos avós (Judie Dench e Ciarán Hins).[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BÉLGICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O drama segue dois irmãos que, apesar de não terem nada em comum, abrem um bar chamado "Belgica", que começa a ter bastante fama. Apesar do sucesso, a dupla terá de enfrentar diversos problemas inerentes à gestão de um negócio familiar, passando-se rapidamente da relação de irmandade à rivalidade[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELIEVE ME[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro universitários estão completamente sem dinheiro, e não conseguem uma bolsa de estudos. Para driblar a situação, eles decidem se passar por um grupo de religiosos que arrecada dinheiro para obras de caridade. Mas eles não esperavam que o empreendimento crescesse tanto, e chamasse cada vez mais atenção da mídia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELÍSSIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madalena tenta transformar a filha Maria em uma estrela de cinema. Quando surge uma audição para um filme importante, ela acha que encontrou a oportunidade perfeita, mas acaba lidando com a desilusão.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLE E SEBÁSTIAN: A AVENTURA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Setembro de 1945. Sebastian espera impaciente o retorno de sua amiga Angelina, a quem ele não viu por dois anos. Quando o avião transportando a jovem mulher para a sua pequena aldeia nos Alpes teria caído nas montanhas, Sebastian está convencido de que Angelina ainda está viva. Junto com seu cão fiel Belle, Sebastian embarca na aventura mais perigosa de sua vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLE E SEBASTIAN: AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar do desejo do pai de viver na cidade, Sebastian quer continuar nas montanhas ao lado de sua fiel escudeira Belle. Um dia, o menino de 12 anos é surpreendido por Joseph, antigo dono da cachorra, que está disposto a fazer qualquer coisa para tê-la de volta. Certo do que deve fazer, Sebastian usará todos os seus recursos para manter sua melhor amiga a salvo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLE ÉPOQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor, um sexagenário desiludido, vê sua vida virada de cabeça para baixo no dia em que Antoine, um empreendedor brilhante, oferece a ele um novo tipo de atração: misturando artifícios teatrais e reconstrução histórica, essa empresa oferece a seus clientes a chance de voltar à era de sua escolha. Victor então escolheu reviver a semana mais memorável de sua vida: aquela em que, 40 anos antes, ele conheceu o grande amor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história verídica de Dido Elizabeth Belle, que cumpriu importante papel na abolição da escravatura na Inglaterra no século 18. Filha ilegítima de um capitão britânico da Marinha Real com uma escrava africana, após a morte de sua mãe, ela vai morar na Inglaterra para ser criada pelo tio e tornar-se uma dama da aristocracia. A jovem se apaixona por um advogado e acaba tendo que enfrentar os preconceitos da sociedade inglesa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLEVILLE COP - O AGENTE FRANCÊS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sebastian Bouchard (Omar Sy), o "Baaba", é um policial cansado de viver sob as asas da mãe, mas que não tem planos de sair do bairro de Belleville na França. No entanto, quando seu amigo de infância é assassinado, ele vai até Miami para descobrir a origem do caso. Lá, ele conhece Ricardo Garcia (Luis Guzmán), um oficial local, que será seu parceiro na investigação. De origens bem diferentes, a dupla precisará superar suas diferenças para que possam solucionar o crime.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLFLOWER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama segue dois amigos que se aventuram pelo mundo, todo o seu tempo livre é gasto construindo lança-chamas e armas de destruição em massa na esperança de um apocalipse. Enquanto esperam o fim do mundo, seu apelo à emoção vem inesperadamente quando um deles encontra uma jovem carismática e acaba se apaixonando. Rapidamente integrados em um novo grupo de amigos, eles partem em uma jornada de traição, amor, ódio, infidelidade e violência extrema, mais devastadora e ardente do que qualquer de suas fantasias apocalípticas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLINI E O DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bellini (Fábio Assunção) foi incumbido de chefiar o escritório de Dora Lobo, já que ela resolveu tirar férias para curtir seu novo amor, Zapotec. Porém a situação não anda boa para o detetive. Sem casos para resolver e cheio de contas a pagar, ele é forçado a fechar o escritório. Ao perambular pelo submundo ele é contratado por uma pessoa misteriosa, que deseja que ele encontre o paradeiro de um antigo livro, que está envolto numa série de crimes brutais que ocorrem ao longo dos anos. Paralelamente a jornalista Gala, que já teve um caso com Bellini, investiga a morte de uma garota brutalmente assassinada no banheiro de um colégio de classe média. Sua investigação faz com que reencontre Bellini, com quem passa a trabalhar junto. Só que a busca de ambos pelo livro desaparecido começa a incomodar a polícia.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELLY 2: MILLIONAIRE BOYZ CLUB[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascido em uma vida de crime, g acaba de passar 8 anos na caneta. Agora nas ruas ele está de volta aos seus velhos maneiras perguntando se um con pode realmente endireitar. As coisas se tornam mais complexas quando G seiza com Alexis que faz sua vida sustentando a lei.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELOW HER MOUTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É em um fim de semana inesperado e desinibido que um caso de amor apaixonado se inicia entre duas mulheres. Dallas, carpinteira, e Jasmine, uma editora de moda, compartilham uma conexão poderosa e imediata que inevitavelmente vai mudar a vida das duas para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELZEBUTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao liderar uma investigação policial de um massacre em uma escola pública na fronteira do México e U.S.A, o agente especial Emanuel Ritter liga este estranho caso à vinda e nas crescentes do antigo demônio Belzebuth. Mas, a fim de impedir a trilha dos próximos infanticides, o Ritter terá que se confrontar antes de lidar com as forças do bem e do mal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-AMADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1873, uma ex-escrava, que vive perto de Cincinnati com sua família, é surpreendida com a visita de um velho amigo da época em que ambos eram escravos. Ele decide se mudar para a mesma cidade e logo vários mistérios são revelados.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-AMADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De como Madeleine, ao roubar um sapato, se torna puta às vésperas da invasão russa à Tchecoslováquia. Do seu amor por um médico tcheco. Do fruto desse amor: Véra. Da busca da filha por algo sólido, entre o caso mal resolvido com Clément e a sua necessidade dos braços do gay Henderson. Das idas e vindas no amor de mãe e filha, dos idos de 1960 até os dias de hoje, em mais um belo filme de Honoré.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDA A QUIXERAMOBIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aimée é uma influencer milionária que tem todos os bens da família bloqueados, exceto uma fazenda no interior do Ceará que herdou de seu avô. Ela parte para o sertão na tentativa de vender a propriedade, mas com vergonha da nova realidade, inventa que irá tirar um "período sabático", por um ano. Assim, terá que lidar com sua nova vida e sustentar a mentira nas redes sociais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDA, ESTRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice chega sem avisar à casa seu irmão Ethan, que não vê há algum tempo, em uma aparente tentativa de reconciliação. Mas com a chegada da namorada de Ethan, eventos estranhos mostrarão que nem tudo é como parece.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À CASA DE BONECAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pouco atraente garota do 8º ano, com uns 13 anos, se esforça para lidar com a vida suburbana, sendo uma filha do meio, com pais desatentos e com os valentões da escola fazendo bulling.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À MEIA-IDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Allan é um pai casado de três anos, cuja vida sexual toma outro sucesso quando sua esposa não pode mais tomar a pílula. Ele logo se encontra com uma consulta para uma vasectomia[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À MORTE SÚBITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse Freeman é um ex-oficial das forças especiais e especialista em explosivos agora trabalhando regularmente como segurança em uma arena de basquete de última geração. Problemas irromperem quando um grupo de terroristas sequestra o dono da equipe e a filha de Jesse durante a noite de estreia. Enfrentando um relógio de tique-taque e probabilidades impossíveis, cabe a Jesse não apenas salvá-los, mas também uma casa cheia de fãs neste thriller de ação altamente carregado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À PRISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso que desde a adolescência é perseguido e condenado pelo mesmo juiz só pensa em uma coisa: vingança. Quando ele está prestes a ser solto por uma de suas condenações, ele descobre que o velho inimigo morreu, e decide focar a sua vingança na figura do filho do homem, que está vivo. Assim, ele dá um jeito de ir preso novamente, mas garante também a prisão do filho do juiz, para que ele passe por todas as argruras que o criminoso já passou. Porém, na prisão, a coisa muda um pouco de figura, e eles passam por boas situações cômicas e até descobrem significados e pontos em comum. O filme é uma comédia que, de certa forma, satiriza a todos os violentos filmes de cadeia que focam a difícil sobrevivência dentro do ambiente cheio de indivíduos perigosos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis (Seann William Scott) é um jovem de família rica que foi para a Amazônia em busca de uma mina de ouro perdida, popularmente chamada de Helldorado. Para encontrá-lo sua família contrata Beck (The Rock), que parte para o Brasil à sua busca. Após alguns desentendimentos iniciais, Travis convence Beck a ajudá-lo em sua busca. Porém eles precisarão enfrentar Hatcher (Christopher Walken), o chefe de uma mineradora, que também está em busca de Helldorado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO À VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam é um persuasivo vendedor de vinte e poucos anos cuja mais recente negociação fracassa no dia em que ele fica sabendo que seu pai morreu subitamente. À contragosto, Sam retorna à casa da família para organizar o patrimônio de seu pai e se reconectar com sua família. Enquanto está lá, descobre um surpreendente segredo que vira seu mundo de cabeça para baixo: ele tem uma irmã de 30 anos que nunca soube que existia.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO AO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bem-Vindo ao Norte (Benvenuti al Nord) seguiremos a transferência do jovem carteiro sulista, que deu hospedagem no primeiro filme a Alberto Colombo (Claudio Bisio), para o norte, mais concretamente para Milão. Com ele viajarão também alguns amigos e vamos assistir às aventuras de um grupo a tentar sobreviver com os clichés e ideias pré-concebidas dos habitantes nortenhos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDO AOS 40[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos de casamento, Pete e Debbie estão chegando em uma fase de decadência. Enquanto tentam equilibrar romance, carreiras profissionais, pais e filhos, com seu próprio e hilariante, eles também tem que imaginar como aproveitar o resto de suas vidas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDOS A MARWEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Hogancamp (Steve Carell) é agredido por vários homens em um bar, e entra em coma. Quando torna-se consciente novamente, ele perdeu totalmente a memória, esquecendo a família e os amigos. Para recuperar as lembranças, Mark constrói uma maquete em miniatura de uma cidade belga chamada Marwencol, com bonecos representando os familiares e amigos próximos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM-VINDOS AO MEU MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Klieg (Kristen Wiig) ganha uma fortuna na loteria. Ela imediatamente compra um horário em um canal de TV, vai para um cassino e cria um talk show, que tem como principal tema sua prórpia vida. Mas Alice não é uma pessoa muito fácil, ela tem transtornos de personalidade e desde que foi premiada parou de tomar medicamentos e ir à terapia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM NO MEU CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme biográfico sobre o compositor musical e autor Sigmund Romberg, que escreveu obras como 'The Student Prince', 'The Desert Song' e 'The New Moon', entre outras. O título 'Bem no Meu Coração, querido' vem da música 'The student Prince' e é interpretada por artistas e cantores de todas as produções da MGM. Dentre eles estão Cyd Charisse, Rosemary Clooney, Vic Damone e muitos outros. Uma revisão da vida e obra de um dos maiores e mais importantes compositores musicais do cinema. Muitos dos filmes que podemos ver hoje têm alguns de seus temas entre as trilhas sonoras. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM VINDO À ALDEIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à Guerra da Coreia, um vilarejo remoto e alheio ao conflito testemunha a inusitada relação entre um piloto americano e soldados dos dois lados.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEM VINDO À SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grupo de funcionários de uma empresa é enviado a umas férias na selva, com a ajuda do guia Storm. O que deveria ser uma viagem de descanso e autodescoberta acaba se transformando em um verdadeiro caos quando o piloto do avião fretado é encontrado morto, e ninguém sabe como fazer para voltar para casa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN-HUR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história épica de Judah Ben-Hur, um príncipe falsamente acusado de traição por seu irmão adotivo Messala, um oficial do exército romano. Destituído de seu título, afastado de sua família e da mulher amada, Judah é forçado à escravidão. Depois de muitos anos no mar, Judah retorna à sua pátria em busca de vingança, mas encontra a redenção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN-HUR[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Judéia invadida pelos conquistadores romanos, o príncipe Ben-Hur tenta conduzir seu povo rumo à liberdade. Mas isso gera um conflito de interesses com o seu amigo de infância, Messala, agora um severo comandante dos exércitos de Roma. Preso, o príncipe é enviado para trabalhar como escravo, longe de suas terras, família e sua amada Esther (Haya Harareet). O pacífico Ben-Hur transforma-se em um guerreiro forte e corajoso, disposto a enfrentar seus inimigos e restabelecer a paz.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10 CONTRA O UNIVERSO: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um fantasma do passado de Ben, Vilgax, volta para prejudicar em dobro a Equipe Tennyson e o próprio planeta Terra, Ben deve ir ao espaço para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10: CORRIDA CONTRA O TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben 10: Race Against Time (Ben 10: A Corrida Contra o Tempo no Brasil), é um filme com o estilo live-action (com atores reais) baseado no desenho animado estadunidense Ben 10. A estréia no Brasil foi em 5 de setembro de 2008. Após Ben voltar das férias de verão, um vilão, Eon, invade e aterroriza Bellwood. Após saber que Eon precisa do omnitrix para libertar os Chronians (os restantes da espécie dele), Ben tem que derrotar Eon e impedi-lo de liderar uma invasão ao planeta Terra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10: DESTRUIÇÃO ALIENÍGENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto lida com o fim das férias de verão e um Omnitrix criticamente danificado, Ben Tennyson se vê na mira de um misterioso caçador de recompensas alienígena.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10: INVASÃO ALIENÍGENA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Terra está sofrendo com a invasão de um misterioso enxame alien (Alien Swarm). É hora do herói Ben Tennyson salvar o dia usando seus poderes especiais para combater a invasão. A batalha dos encanadores contra os invasores alienígenas será intensa e exigirá todo empenho da equipe liderada por Ben10, que deve usar seu relógio Omnitrix e evitar que a tecnologia alien seja vendida livremente em nosso mundo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN COLLINS: STUNT DRIVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Collins encara a missão de encontrar o carro perfeito para uma perseguição épica e de alta velocidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN E CHARLIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Também conhecido como Ben & Charlie. Quando Ben Bellow é liberado da prisão, Charlie Logan está lá esperando por ele. Não recebê-lo, mas dizer a ele que ele não quer ouvir dele novamente. Mas seu desejo não será concedido como os dois homens constantemente forçados a se reconectar enquanto ainda odiam coragem dos uns dos outros ...[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN PLATT: LIVE FROM RADIO CITY MUSIC HALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apoiado por uma banda completa e uma sagacidade pronta, o ator Ben Platt abre um songbook muito pessoal no palco - números de sua estréia lp ", cante para mim."[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN, O RATO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny (Lee Montgomery) é um jovem e solitário garoto que começa uma estranha e inusitada amizade com um ratinho chamado Ben. Mas ele não sabe que Ben é o líder de um grupo de ratos assassinos que foi responsável pela morte de várias pessoas. A direção é de responsabilidade de Phil Karlson.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-membro de uma seita secreta morre de forma misteriosa depois de um acidente com um trator. Sua viúva acaba sendo perseguida pelos membros remanescentes da seita, que parecem ter desígnios maléficos para ela.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENCHED[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Treinador lendário de beisebol, Don, fica inexperiente Michael como seu novo treinador assistente. À medida que suas vidas mudam drasticamente, os treinadores devem se unir para ajudar sua equipe.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENDER - O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1919, o destino promove o encontro do jovem idealista Osip e do vigarista turco Ibrahim Bender. Ambos estão em busca de uma relíquia real, uma joia preciosa que bandidos locais e oficiais também querem obter. Osip aprende com Bender como bajular, enganar, chantagear e brigar. E se apaixona pela garota mais linda da cidade. E, ao que parece, não só por ela, mas também por uma bela estrangeira. Nasce aí o lendário Ostap Bender-Zadunaisky.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENDING THE RULES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Nick Blades é um policial de Nova Orleans em julgamento para corrupção. Advogado de distrito assistente Theo Gold é o homem encarregado de colocá-lo atrás das barras. Quando esses dois parceiros improváveis ​​de lados opostos da lei tropeçam em um enredo criminoso, eles precisarão confiar em sorte - e paciência - para derrubar um assassino perigoso sem se matar primeiro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENEATH[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de mineradores fica presa 180 metros abaixo do solo depois de um desastre que faz desabar a parte superior da mina. Enquanto o ar vai se tornando mais tóxico e o tempo cada vez mais escasso, eles sucumbem à loucura e passam a atacar um ao outro. Inspirado em eventos reais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENEDETTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século 17, com a peste devastando as terras, Benedetta Carlini ingressou no convento em Pescia, Toscana, como noviça. Capaz de fazer milagres desde tenra idade, o impacto de Benedetta na vida da comunidade é imediato e significativo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENJI - UM CÃO DESAFIA A SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um naufrágio, o cãozinho Benji acaba perdido no meio de uma floresta em Oregon e precisa aprender a sobreviver sozinho. Ele decide procurar seu dono, mas, no meio do caminho, ele encontra quatro filhotinhos de puma desamparados. Agora, ele terá que protegê-los dos animais selvagens e de um malvado caçador até encontrar uma mãe subtituta para os pequenos felinos e conseguir voltar pra casa.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENJI O CACHORRO DIVINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chevy Chase, que interpreta Browning, um atrapalhado investigador particular é assassinado enquanto investigava a morte de uma mulher. Browining, recebe então uma última chance de voltar para a Terra, na forma de um cachorro, para descobrir a identidade do criminoso e poder entrar no Paraíso.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENJI, UM AMIGO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colby Hatchett (Nick Whitaker) é um garoto cujo pai (Chris Kendrick) cria cachorros no jardim, na intenção de vender os filhotes que nascerem. Um dia Colby leva para um casarão abandonado uma cadela preta, que lá tem vários filhotes. Todos nascem com o pêlo da mesma cor da mãe, com exceção de um. Ao descobrir o local o sr. Hatchett leva de volta para casa a cadela e os filhotes, abandonando o de cor distinta, por considerá-lo de valor inferior. Na mesma noite Colby sai escondido de casa, retornando ao casarão para resgatar o filhote desprezado. Ele o coloca numa casa que construiu na floresta, onde passa a cuidá-lo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENJI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua primeira aventura, o cãozinho Benji, ajuda a resgatar duas crianças das mãos de cruéis raptores.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENJI[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas crianças criam laços com um cãozinho órfão chamado Benji. Quando eles são sequestrados por ladrões, Benji e seu parceiro humano vão ao resgate.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENNY'S VIDEO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benny é filho único de uma família rica, e compensa a solidão que sente assistindo filmes e produzindo ele mesmo seus próprios vídeos; seu filme favorito é um feito no sítio dos pais, onde o caseiro dispara uma pistola pneumática contra a cabeça de um porco. Em um final de semana em que seus pais viajam Benny fica sozinho em casa, e convida uma garota que conheceu na locadora para assistir um filme em sua casa. A menina aceita, e o que poderia terminar em algum tipo de romance converte-se em um desastre.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENNY & JOON – CORAÇÕES EM CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benny e Joon são irmãos. Benny é um mecânico e, como irmão mais velho, toma conta de Joon, que tem deficiência mental. Quando Benny perde uma aposta, ele tem que fazer um favor a um amigo e trazer o excêntrico Sam, um rapaz que vive imitando Charlie Chaplin e Buster Keaton, para a sua casa. Sam e Joon se apaixonam e, pela primeira vez, Benny se vê com ciúme da irmã, com medo de perdê-la, mas tendo que aceitar que ela pode (e quer) ter a sua própria vida.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENNY LOVES YOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack está enfrentando uma crise de meia-idade e buscando desesperadamente um recomeço para sua vida. Nesta reorganização, ele joga fora Benny, o boneco de pelúcia favorito de sua infância, gerando consequências mortais. Afinal, Benny o ama.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha nazista, no período que antecedeu a guerra, Max (Clive Owen), um gay, é enviado para o campo de concentração de Dachau. Ele tenta esconder sua homossexualidade usando uma estrela amarela, que era a forma de identificar judeus, em vez do triângulo rosa usado para "marcar" os homossexuais. No campo se apaixona por Horst (Lothaire Blutheau), um prisioneiro homossexual que usa com orgulho seu triângulo rosa.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irene é uma mãe de família que precisa lidar com a partida prematura de seu filho mais velho, Fernando, que vai tentar a vida como jogador de handebol na Alemanha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEOWULF: O GUERREIRO DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o guerreiro Beowulf fica sabendo que os habitantes de Outpost estão sendo mortos por uma criatura monstruosa chamada Grendel, ele se oferece para ajudar o rei, Hrothgar, a lutar contra a besta. Os combatentes sitiados ficam gratos pela sua ajuda, mas um guerreiro chamado Roland sente ciúmes de Beowulf ao vê-lo com a filha do rei. Quanto mais Beowulf fica sabendo sobre o monstro, mais percebe a dimensão do perigo que todos correm.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERBERIAN SOUND STUDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, um técnico de som britânico é trazido para a Itália para trabalhar nos efeitos sonoros para um cinema horror. Sua tarefa de pesadelo leva lentamente sobre sua psique, dirigindo-o para confrontar seu próprio passado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERENICE SEEKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Berenice é uma mulher de 35 anos, extremamente dedicada ao seu trabalho de taxista, que passa 10 horas diárias dentro de seu carro, num trânsito caótico. Berenice tem uma paixão especial por fatos policiais e cenas de crimes. Seu ex- marido é Domingos, um repórter policial que trabalha num programa sensacionalista de muita audiência, chamado "Cidade Justa". É através dele e das páginas policiais dos jornais, que lê toda manhã antes de sair para trabalhar, que ela se mantém informada sobre os casos policiais da cidade. Um dia Berenice se vê envolvida no caso de um assassinato no bairro de Copacabana e decide fazer sua própria investigação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERKSHIRE COUNTY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kylie Winters, um adolescente intimidado e auto-averring, com relutância concorda em babá em uma mansão isolada do país na noite de Halloween. Quando um menino pequeno em uma máscara de porco aparece na porta truque ou tratando, a noite de Kylie se transforma em um jogo de gato e rato violento e violento. Ela deve ir além do que ela sempre pensou se ela e as crianças sobreviverem à noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERLIM, BERLIM – LOLLE E SUAS OPÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida amorosa de Lolle em Berlim é mais complicada do que nunca. Depois que a história com Sven, sua prima em segundo grau, terminou, ela se reuniu com sua melhor amiga Hart e os dois estão prestes a se casar. Ou seja, se Sven não estragar as coisas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERLIM, EU TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma característica de antologia de 10 histórias de romance no capital alemão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERLIN CALLING[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]DJ Ickarus está no auge e conquistando fãs pelo mundo inteiro, mas sua carreira precisa de uma pausa quando ele é internado por causa das drogas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNARDO E BIANCA NA TERRA DOS CANGURUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No interior da Austrália, um garotinho chamado Cody inicia uma amizade com uma águia dourada. Quando um cruel caçador decide capturá-la, ele pede ajuda aos ratinhos mais corajosos do planeta, Bernardo e Bianca. Pegando carona nas asas de Wilbur, seu fiel amigo albatroz, os ratinhos detetives estão prontos para realizar sua missão mais perigosa.Mergulhe nessa aventura repleta de personagens inesquecíveis, grandes amizades e muita animação.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNARDO E BIANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Sociedade de Proteção e Ajuda, formada por camundongos de diversos países, se reúne no prédio da ONU devido à descoberta de uma garrafa que contém uma mensagem de ajuda, enviada pela garota Penny (Michelle Stacy). Bianca (Eva Gabor), uma das representantes da reunião, se oferece para investigar o caso. Para que ela não parta sozinha nesta missão é enviado também Bernardo (Bob Newhart), o porteiro da reunião, que está atraído por Bianca. Juntos eles partem para o orfanato em que Penny morava, para descobrir pistas sobre seu paradeiro atual.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNIE, O GOLFINHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em St. Augustine, Flórida, dois irmãos fazem amizade com um golfinho queimado pelo sol, que foi separado de sua família, e descobrem um plano secreto que poderia destruir a praia e a casa de seu novo amigo. As crianças devem elaborar um plano inteligente para deter os bandidos, proteger a vida marinha e, mais importante, salvar seu melhor amigo, Bernie.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNIE: QUASE UM ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade rural do Texas, o agente funerário Bernie (Jack Black) é um dos moradores mais populares da cidade. Porém, todos ficam espantados por ele começar um romance com uma senhora viúva e rica. Quando ela aparece morta, a cidade inteira se agita ao saber da notícia. É quando o advogado Danny Buck Davidson (Matthew McConaughey) assume o caso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERNIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade rural do Texas, o agente funerário Bernie (Jack Black) é um dos moradores mais populares da cidade. Porém, todos ficam espantados por ele começar um romance com uma senhora viúva e rica. Quando ela aparece morta, a cidade inteira se agita ao saber da notícia. É quando o advogado Danny Buck Davidson (Matthew McConaughey) assume o caso.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERSERK - A ERA DE OURO, ATO 1: OVO DO REI SUPREMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adaptação para o cinema vai contar a história do arco Era de Ouro do manga Berserk, em uma série de três filmes. Era de Ouro se passa em uma época na qual O Bando do Falcão(Griffith), do qual faz parte Gatts que se tornou comandante da Tropa de Ataque em pouco tempo, realiza-ra vários feitos no longo conflito entre duas poderosas nações: Midland e Tudor. Midland que é o reino mais antigo do continente, com mais de mil anos de história e tendo sido na antiguidade o centro de um império.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERSERK - A ERA DE OURO, ATO 2: A BATALHA DE DOLDREY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adaptação para o cinema vai contar a história do arco Era de Ouro do manga Berserk, em uma série de três filmes. Era de Ouro se passa em uma época na qual O Bando do Falcão(Griffith), do qual faz parte Gatts que se tornou comandante da Tropa de Ataque em pouco tempo, realiza-ra vários feitos no longo conflito entre duas poderosas nações: Midland e Tudor. Midland que é o reino mais antigo do continente, com mais de mil anos de história e tendo sido na antiguidade o centro de um império.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERSERK - A ERA DE OURO, ATO 3: A QUEDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adaptação para o cinema vai contar a história do arco Era de Ouro do manga Berserk, em uma série de três filmes. Era de Ouro se passa em uma época na qual O Bando do Falcão (Griffith), do qual faz parte Gatts que se tornou comandante da Tropa de Ataque em pouco tempo, realiza-ra vários feitos no longo conflito entre duas poderosas nações: Midland e Tudor. Midland que é o reino mais antigo do continente, com mais de mil anos de história e tendo sido na antiguidade o centro de um império.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERT KREISCHER: HEY BIG BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda assim, o último animal de festa de comédia, Bert Kreischer conta mais histórias sobre a paternidade e a vida familiar em um stand-up especial de Cleveland.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERT KREISCHER: SECRET TIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante Bert Kreischer está pronto para tirar a camisa e "festa Hardy" com sua estreia Netflix Original Stand-up especial, Bert Kreischer: Hora secreta. Considerado um dos melhores contadores de histórias de sua geração, Bert Regales o público no Teatro Trocadero, na Filadélfia, com histórias sobre o zip-foring com sua família, sua filha praticando softball com uma bola imaginária, e estudando ex-jogador de nba ralph sampson em uma infância acampamento de basquete.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERTH MARKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história envolve Stan e Ollie como dois músicos tentando viajar de trem para Pottsville. Foi apenas o segundo filme de som, mas uma versão silenciosa também foi feita para os cinemas na época que não estavam equipados para mostrar faladores.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BESETMENT[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de lutar para encontrar emprego, Amanda leva uma posição de hotel em uma pequena cidade onde ela acaba lutando por sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BESSIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cinebiografia da "Imperatriz dos Blues", Bessie Smith. O caminho que a levou de uma infância simples no Tennessee ao estrelato como uma das principais divas da música norte-americana.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEST DAY EVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David está girando 50 e tendo uma crise de meia-idade! Ele não tem certeza de que seu "marido perfeito" o ama, e se ele escolheu a carreira certa. O envelhecimento é algo que ele nunca pensou, mas agora ele se depara com o resto de sua vida contar e espera que seus amigos íntimos possam ajudar. Percebendo que ele só tem cerca de 35 anos restantes, ele deve descobrir sua vida para garantir a felicidade e o cumprimento. O destino muda tudo quando ele conhece um homem mais jovem de 15 anos que mostra que a idade não importa, e que talvez sua felicidade futura esteja bem na frente dele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEST NIGHT EVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de se casar, Claire convida a sua irmã e duas amigas para uma festa de despedida de solteira em Las Vegas. Mas esta última noite de liberdade acaba passando completamente dos limites.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEST SELLERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy Standbridge (Aubrey Plaza) herdou uma editora de seu pai, um ambicioso editor que quase foi a falência com títulos ruins. Ela descobre que deve um livro de Harris Shaw (Miachel Caine), um autor solitário, rabugento e embriagado que colocou a empresa no mapa décadas antes. Como uma última tentativa de salvar a editora, Lucy e Harris publicam seu novo livro e saem em uma turnê infernal que os mudará de maneira inimaginável.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEST WORST MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada na fabricação do filme Troll 2 (1990) e sua jornada de ser coroada o "pior filme de todos os tempos" para um clássico de culto querido.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BESTA DA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma criatura monstruosa aterroriza uma equipe de pesquisa e um ranger (Jason London) no selvagem canadense.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETA TEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Campeão gamer Max Troy descobre eventos em um novo jogo de vídeo estão sendo espelhado no mundo real, e deve juntar forças com o protagonista do jogo, Orson Creed, para desvendar a conspiração antes sinistra conspiração do jogo domina a cidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETÃO RONCA FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Betão (Mazzaropi) trabalha em um pequeno circo mambembe e tem seu emprego ameaçado depois que sua filha se casa e deixa o espetáculo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETE BALANÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinda de Governador Valadares, Bete se estabelece no Rio de Janeiro. Auxiliada por seu namorado Rodrigo (Lauro Corona) e por diversos amigos, entre eles Paulinho (Diogo Vilela), ela se inicia nas dificuldades da indústria fonográfica, com as quais se decepciona. Entre sexo, cigarros e rock and roll, o filme traça um panorama do rock brasileiro dos anos 1980. A trilha sonora foi composta por Cazuza e gravada pelo Barão Vermelho e a faixa título foi um dos maiores sucessos da banda.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETHÂNIA BEM DE PERTO - A PROPÓSITO DE UM SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria Bethânia entrou para o rol das grandes cantoras brasileiras em 1965, no show teatral Opinião, apresentando-se ao lado de Zé Ketti e João do Vale. O filme registra o primeiro show da cantora no Rio, realizado na boate Cangaceiro, após sua consagração como intérprete da música Carcará. Intercaladas aos números musicais, documenta cenas do cotidiano da cantora e encontros com Anecy Rocha, Wanda Sá, Rosinha de Valença, Silvinha Teles, Jards Macalé, entre outros.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETHANY - A AMIGA IMAGINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é assombrada por seu amigo imaginário de infância. Muitas surpresas lhe aguardam ao voltar para casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETIBÚ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o empresário Pedro Chazarreta ser encontrado morto, o diretor do jornal El Tribuno contrata Nurit Iscar, para cobrir a notícia. Ela se dá conta que a morte do empresário poderia ser apenas uma peça de um quebra-cabeças.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETRAYED[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um esforço para controlar a cidade, o prefeito abre as portas para a máfia russa. Não demora muito até que ele perceba que não seguirá suas regras. Para consertar o problema, ele aceita uma oferta para instalar os russos e abrir as portas para o Cartel. Quando os russos descobrem que eles pegaram a filha do prefeito e aí então os jogos começam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETTER LUCK TOMORROW[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de idosos de alta escolarização asiático-americano goza de uma viagem de poder quando eles se enrolam em atividades criminosas extracurriculares.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETTER THAN CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não muito tempo depois de se mudar para seu próprio lugar, Maggie se encontra com dois colegas de quarto não solicitados: sua recentemente divorciada mãe, Lila e seu irmão jovem. O timing é especialmente ruim, considerando que Maggie caiu duro para uma mulher atraente, Kim, apenas horas antes de se mudarem. O que poderia ser um nonsue se torna cada vez mais complicado - já que a família de Maggie não é aberta de sua orientação sexual, e Maggie não está aberta. para compartilhar essa informação.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETTIE PAGE REVEALS ALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bettie Page Reveals All, é um documentário em torno da modelo norte-americana que se tornou famosa por fotos de temática pin-up e fetichista. A sua ascensão nos anos 50 [onde foi uma Playmate da Playboy em Janeiro de 1955 e queda/desaparecimento nos 60, onde se virou para a religião, são abordadas neste trabalho de Mark Mori, que mostra ainda o renascimento da sua imagem nos 80, quando surgiu um revivalismo do seu trabalho, que em muito influenciou a cultura pop. Com entrevistas a nomes como Dita Von Teese e Hugh Hefner, Bettie Page Reveals All estreia no próximo fim de semana em alguns cinemas norte-americanos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETTING ON ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário mergulha no mundo complexo da Herbalife, empresa global de produtos nutricionais acusada de esquema de pirâmide.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETTY BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zorg é um zelador que mora no sul da França, cuidando e consertando bangalôs. Ele vive uma vida simples e calma, trabalhando e escrevendo em seu tempo livre. Um dia Betty, uma jovem mulher dona de um temperamento imprevisível, entra em sua vida. Após uma briga com o chefe de Zorg, eles partem para Paris.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETWEEN THE SHADOWS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natália, preso em uma rotina tediosa, deixa em busca de um coração roubado. Em um mundo surreal, onde os corações são a moeda comum, ela suporta vários perigos, a fim de decidir se ela quer dar seu coração ou mantê-lo por si mesma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETWEEN THE WORLD AND ME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no Bestseller do Ta-Nehisi 'New York Times Bestseller e originalmente adaptado e encenado pelo Teatro Apollo, este especial combina elementos dessa produção - incluindo leituras poderosas do livro de Coates - com imagens documentais da vida em casa dos atores, arquivamento imagens e animação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETWEEN TWO FERNS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zach Galifianakis sempre sonhou em se tornar uma estrela. Mas quando Will Ferrell descobriu seu programa de acesso publico Between Two Ferns e publicou no Funny or Die, Zach virou um motivo de piadas viral. Agora, ele e sua equipe resolvem fazer uma viagem de carro para completar a série de entrevistas com celebridades do alto-escalão para restaurar sua reputação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BETWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dianne viaja sozinho ao México em busca de sua irmã desaparecida. Sua investigação apresenta encontros inquietantes levando-a em uma mente-bender enquanto ela tenta desvendar a verdade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND SILENCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Além do silêncio é sobre uma família e a vinda da história da jovem da jovem. Este filme alemão olha para a vida dos surdos e em uma história sobre o amor pela música. Uma garota que sempre teve que traduzir o discurso para a linguagem de sinais para os pais surdos ainda quando seu amor por tocar música cresce forte, ela deve decidir continuar fazendo algo que ela não pode compartilhar com seus pais.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND SUSPICION[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henri está convencido de que Lise, sua nova e jovem, amá-lo sinceramente. Henri também está convencido de que Sam, o testemunho de seu casamento, é o irmão de Lise. A maquinação é perfeita. Bem, quase...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE BLACK RAINBOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fundo do misterioso instituto de arboria, uma menina perturbada e bonita é presa por um médico em busca de paz interior. Sua mente controlada por uma tecnologia sinistra. Silenciosamente, ela espera por sua próxima sessão com terapeuta Dr. Barry Nyle. Se ela espera escapar, ela deve viajar pelos alcances mais escuros do Instituto, mas Nyle não se separará facilmente com sua criação mais talentosa e perigosa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE CLOUDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente hedonístico em Mumbai é preso por lidar com drogas e vai para sua irmã estrangida por ajuda, mas complicações a pousar na cadeia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE DOOR III[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tímido co-ed e seus colegas viajam para a Europa para ver um ritual. Com um satanista / professor com eles, ele os atrai em armadilhas mortais para se tornar sacrifícios para Satanás. Um co-ed é uma virgem, a chave principal para trazer Satanás de volta à vida. Mas o co-ed pode perder sua virgindade antes de Satanás controlar o mundo?[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE EDGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscou contemporâneo. Um talentoso jogador reúne uma equipe de pessoas com poderes sobrenaturais para ganhar grande em um cassino. Mas eles encontram um rival místico muito mais forte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE GATES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos distantes se reúnem em sua loja de vídeo desaparecidos para liquidar a propriedade e vender seus ativos. Como eles cavam através da loja, eles encontram um jogo de tabuleiro de videocassete apelidado de "além dos portões" que mantém uma conexão com o desaparecimento de seu pai e conseqüências mortais para quem o joga.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE SKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentarista viaja para uma convenção de OVNIs no Novo México, onde conhece um artista local com um segredo sombrio. Ao seguirem uma trilha de pistas, descobrem visões perturbadoras e questionam tudo o que acreditam quando ficam imersos na enigmática cultura dos índios Pueblo. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE UNIVERSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama acompanha Nina, uma pianista que precisa superar os desafios de lidar com o lúpus. Ela conhece Gabriel, um médico com quem descobre uma forte conexão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND THE WOODS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encontro de amigos é jogado no caos pela abertura de um misterioso sumidouro de fogo perto de sua casa de férias isolada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEYOND WHITE SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma embarcação de pesca espacial profunda é roubada por uma gangue de piratas, o capitão faz uma decisão ousada de ir atrás de uma espécie rara e quase extinta. Sua obsessão os impulsiona ainda mais no espaço à medida que a tripulação gira em direção a motim e a traição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BHARAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BHOOL BHULAIYAA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Om, um artista de filme júnior, é ferido por Shantipriya, uma atriz de renome, mas é morta enquanto tentava salvá-la de um acidente de incêndio. Trinta anos depois, ele renasce e se propõe a vingar sua morte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BHOOTHNATH RETURNS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação desta história começa no futuro próximo. O excelente dispositivo codinome como "fantasma" é inventado pela Global Security Corporation, a fim de eliminar o crime e estabelecer uma comunidade global segura. Mas não é como é realmente. O verso do "fantasma" é estabelecer um controle absoluto sobre as mentes das pessoas. A corporação visa mudar o curso da história, ganhando a comunidade de "fantoches" obedientes, que nunca perceberia que suas mentes estão sendo controladas. Passo a passo, a vida dos povos "fantasma" fraturas, mas ninguém suspeita de qualquer coisa, até que destrua a vida do casal in-love e Keira. Ela é condenada por assassinato, e ele precisa quebrar a lei para salvá-la. Um hacker criminal americano chamado Zach ajuda Timur a encontrar a verdade e descobrir a conspiração da corporação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BHOOTHNATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIA (2.0)[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bia (Maju Souza) é uma jovem de 18 anos que está tentando retomar sua vida depois de flagrar o namorado com outra garota. Com a ajuda de seus amigos, que trabalham com ela na floricultura de sua mãe, ela toma coragem para entrar para uma trupe de palhaços voluntários e acaba se apaixonando por Dan (Ghilherme Lobo), que interpreta o palhaço mudo Abraço. Porém, tudo se complica quando ela tem que escolher entre viajar para a Europa para seguir seu sonho de estudar canto ou investir em seu novo amor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIA: UM MUNDO DO AVESSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você gostaria de viajar ao mundo através do espelho? O universo de BIA está totalmente revirado. Os personagens são os mesmos, mas seus comportamentos são opostos aos habituais. Uma viagem a uma dimensão paralela onde os heróis são vilões e vice e versa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michele, professor de matemática, é colocado no liceu Marilyn Monroe, onde a História é ensinada através das canções dos anos 60. Do terraço da sua nova casa, ele espia os vizinhos e classifica os casais — felizes ou infelizes — no seu arquivo pessoal. Considerado suspeito de crimes cometidos sobre vizinhos e amigos, Michele apaixona-se entretanto por Bianca, a sua colega professora de francês.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIBI & TINA: GIRLS VS. BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o acampamento de verão, Bibi compete contra os meninos em uma caçada ao tesouro e acaba perdendo seus poderes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BICHO DE SETE CABEÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu Wilson (Othon Bastos) e seu filho Neto (Rodrigo Santoro) possuem um relacionamento difícil, com um vazio entre eles aumentando cada vez mais. Seu Wilson despreza o mundo de Neto e este não suporta a presença do pai. A situação entre os dois atinge seu limite e Neto é enviado para um manicômio, onde terá que suportar as agruras de um sistema que lentamente devora suas presas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BICHUNMOO: A SAGA DE UM GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 14, durante a dinastia Yuan, os Mongóis dominavam todo o território chinês. Jinha, um migrante Koreo, e Sullie, filha de Taruga, um poderoso comandante Mongol, desde jovens estão apaixonados. Mas, para formar uma grande aliança, Taruga separa Sullie de Jinha e a leva para uma província distante onde pretende que ela se case com um poderoso líder do exército chinês. Porém, Jinha, o último praticante da mais poderosa arte marcial, conhecida como Bichun, parte em seu encalço. Durante sua jornada, várias surpresas o aguardam, sendo a maior delas descobrir que Taruga, anos atrás, foi o responsável pelo massacre de sua família. Perseguido, emboscado e dado como morto, Jinha ressurge como um misterioso e terrível assassino, movido a ódio e amor, e sedento por vingança.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG BEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe relutantemente tem sua festa de solteiro, embora seu noivo acabei de largá-lo por algum cara.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG BROTHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado que virou professor do ensino médio usa métodos incomuns para alcançar uma classe de estudantes pobres, enquanto lida com um empreendedor ganancioso e sua gangue de combatentes, bem como o governo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG GOLD BRICK[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma obscura comédia de humor negro sobre o jovem escritor Samuel Liston (Emory Cohen) e suas experiências com Floyd Deveraux (Andy Garcia), o enigmático pai de meia-idade que pede a Samuel para escrever sua biografia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG GUNS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Mob Hitman quer se aposentar, mas seus chefes não acham que é uma boa ideia. Complicações - e muitos tiroteios sangrentos - segue.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG HOUSE BUNNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bugs Bunny escapa caçadores, pulando em seu buraco de coelho e tunelamento para a segurança. Infelizmente ele túneis na canto prisão de música, onde uma guarda prisional sádica chamada Sam Schultz se recusa a aceitar que ele é algo menos um dos prisioneiros. Logo é em listras, mas é a guarda que vai encontrar a vida da prisão para ser o inferno quando bugs coelho está por perto para enganá-lo para uma célula, o laço do carrasco, uma cadeira elétrica e até mesmo no escritório do diretor, onde os insetos vão colocar um severo tensão na relação entre chefe e sublinhamento. Finalmente, Sam decide que o suficiente é suficiente.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG JATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O garoto Francisco passa os dias acompanhando seu pai nas estradas. O homem é motorista do imponente Big Jato, um caminhão-pipa utilizado para limpar as fossas da cidade sem saneamento básico. Porém, Francisco está mais interessado nas ideias do tio, um artista libertário e anarquista. À medida que descobre o primeiro amor, ele percebe a vocação para se tornar poeta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG KILL - A CIDADE DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino leva um almofadinha da Filadélfia, dois jogadores desajustados em fuga e um religioso assassino a uma cidade em franca expansão chamada Big Kill. Após a morte de sua esposa, Jim, o contador, veio do Leste para se juntar a seu irmão nos negócios. Jake e Travis, dois bandidos desajustados com um pé de cada lado da lei, vieram do Sul depois de serem expulsos do México sob uma chuva de tiros. O que eles encontram no Oeste é uma jornada selvagem, uma luta pela sobrevivência que levará a um momento de decisão que os mudará para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG LEGEND[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo a trilha de sua noiva desaparecida, um homem encontra mais do que ele esperava ao se juntar com um caçador local que tem um objetivo peculiar, encontrar o Pé Grande.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emilka conhece o maciek ligeiramente mais velho em um clube uma noite. Ele mostra Emilka - que foi criado por uma mãe solteira - um mundo totalmente novo cheio de desejo, paixão, inquietação e rebelião. A garota se move com ele e, a princípio, tudo parece simplesmente perfeito, mas gradualmente Emilka descobre sua identidade separada e começa a se separar dele. Quando seu sonho de se tornar um cantor se torna realidade, Maciek se sente ameaçado. Um jogo de amor tóxico começa, cheio de luxúria e ciúme.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG NOTHING[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor frustrado, desempregado une forças com um scammer e sua namorada em um esquema de chantagem.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG PAI, BIG FILHO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Big Pai, Big Filho 2, o adolescente Adam (Pappy Faulkner), parte em uma jornada épica e ousada para descobrir o mistério por trás de seu pai que esteve perdido há muito tempo, apenas para descobrir que ele é o lendário Pé Grande. O pai está escondido nas profundezas da floresta há anos para proteger a si e sua família da HairCo., uma corporação gigante que deseja realizar experimentos científicos com seu DNA especial. Quando pai e filho começam a compensar o tempo perdido, Adam logo descobre que ele também é dotado de superpotências além da imaginação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG PAI, BIG FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam é um adolescente que sai em uma missão épica e ousada para tentar descobrir um mistério por trás de seu pai, que está sumido há muito tempo. Até que então ele descobre que seu pai não é ninguém mais, ninguém menos do que o lendário Pé Grande. Ele tem se escondido na floresta há anos para proteger a si mesmo e sua família de HairCo., uma grande corporação que quer fazer experimentos científicos com seu DNA especial. Enquanto pai e o filho começam a passar um tempo juntos, Adam logo descobre que ele também tem super poderes, além de sua imaginação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG SKY[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Big Sky se trada de um thriller psicológico onde Hazel, uma jovem que sofre de agorafobia (medo de grandes espaços abertos e lugares públicos) que, por intermédio de sua mãe (Kyra Sedgwick), decide embarcar numa viagem para tratar o seu distúrbio. Porém, no caminho, elas são abordadas por homens mascarados que deixam a mãe ferida. Daí pra frente, cabe apenas à Hazel buscar ajuda e, consequentemente, enfrentar os seus medos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG STAN: ARREBENTANDO NA PRISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno trambiqueiro, indiciado por fraude, entra em pânico com as perspectivas que o aguardam na prisão. Afinal, ele não é o tipo de cara que põe medo em seus adversários. Tentando ganhar alguma respeitabilidade quando preso, ele aproveita os últimos meses de liberdade para treinar sob o comando de um misterioso guru das artes marciais. Ele se torna uma fera no kung fu antes de entrar na cadeia. No xilindró, muda completamente o estilo de vida e extermina algumas gangues, criando divertidas confusões.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIGBUG[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2045, a IA cuida de quase tudo, até na casa da nostálgica Alice. Então quando os robôs se rebelam, os androides dela trancam as portas para protegê-la.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIGFOOT HORROR CAMP[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bigfoot aterroriza uma colônia nudista, não um acampamento de terror. Principalmente feita de filmagem do monstro da colônia nudista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIGFOOT[/COLOR] - [COLOR gold]1.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino e sua tentativa de dragão de resgatar o Papai Noel dos planos de um arvid, um mau bigfoot.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIGGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto inspirador dos avôs do movimento da aptidão como agora sabemos, Joe & Ben Weider. Lutando contra o anti-semitismo, racismo e extrema pobreza, os irmãos batem todas as probabilidades de construir um império e inspirar gerações futuras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIKINI CAR WASH[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack (Jack Cullison) é um universitário inconsequente que está com os dias contados na faculdade. Até que um de seus professores oferece o que parece ser a solução para seus problemas, gerenciar uma empresa de lavagem de carros local por uma semana. Jack pede a ajuda de seus amigos e acaba se envolvendo em muitas confusões.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIKINI GIRLS V DINOSAURS[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum lugar no espaço exterior três pilotos de lutador espacial quente - Solara, Tansy e Cala (The Bikini Girls) voam missões de combate, mantendo o cabelo fabuloso. Enquanto isso, a Volupina Wicked secretamente planeja roubar o seu título de direito e se tornar rainha da galáxia quando ela banir as garotas de biquíni em um buraco negro desonesto, enviando-os de volta no tempo 70 milhões de anos para a idade dos dinossauros ...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIKINI SPRING BREAK[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de meninas selecionadas para a competição Nacional, para que eles têm de viajar milhares de quilômetros. Começaram a viajar e tragédias também após um e outro, o que torna obstáculo no caminho a ser parte da competição. No meio que perdeu a esperança de chegar à competição nacional. Mas eles fazem isso, onde eles têm uma dura concorrência.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIKRAM: YOGI, GURU, PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário examina a dramática ascensão e queda do controverso fundador da ioga quente, Bikram Choudhury. Chegando em Beverly Hills, no início dos anos 70, Choudhury rapidamente cultivou sua fama e construiu um império global de fitness que lhe proporcionou extrema riqueza. Mas, na década de 2010, quando surgiram inúmeras alegações de abuso sexual e histórias de seu ambiente de treinamento agressivo, semelhante ao culto, os processos começaram a aumentar e o estilo de ensino pouco ortodoxo de Choudhury tornou-se notícia de primeira página.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILAL: A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há mil anos atrás, um menino com o sonho de se tornar um grande guerreiro é raptado juntamente com a sua irmã e levado para uma terra longe de casa. Lançada em um mundo onde a ganância e a injustiça dominam tudo, Bilal encontra a coragem de levantar a voz e fazer mudanças. Inspirado por eventos reais, esta é a história de um verdadeiro herói que ganhou o seu lugar na história e no tempo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILHETE DE LOTERIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Carson é um homem que conta os centavos para sobreviver e por isso mesmo é hoslitilizado pelos vizinhos. Isso até a descoberta de que Kevin tem em mãos um bilhete premiado na loteria no valor de US$ 370 milhões.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILHETE PREMIADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um metereologista (John Travolta) que trabalha para a televisão se envolve em problemas financeiros e, para solucioná-los, resolve montar um esquema com seus amigos e sua namorada (Lisa Kudrow), que é a garota que sorteia os números da loteria, para ganhar o grande prêmio do próximo sorteio.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILKO - O SARGENTO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num acampamento do Exército, Forte Baxter, chega um novo recruta e tem a surpresa de ver que o lugar parece um cassino, comandado por um Sargento simpático, Ernie Bilko, que só se preocupa em apostas e jogatina, sob o olhar complacente do Comandante Coronel John Hall. Até que aparece ali um velho inimigo o Major Thorn.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL & TED: DOIS LOUCOS NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Califórnia, 2691. Gênio do mal decide acabar com a duradoura paz mundial e resolve mandar exterminadores para acabar com a origem da ideologia pacifista então reinante: a dupla de roqueiros Bill e Ted, que deve ser morta e substituída por robôs.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL & TED: ENCARE A MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três décadas depois, Bill e Ted ainda não conseguiram escrever a melhor música de todos os tempos. Os amigos, então, têm a ideia genial de viajar para o futuro, para quando já tiverem escrito a música, e roubá-la de si mesmos... O que poderia dar errado? Ao lado das suas famílias e da inseparável amiga Morte, eles precisam encontrar a música perdida e salvar o mundo de uma possível catástrofe. Tudo isso, claro, sendo excelentes uns com os outros e deixando a festa rolar![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL & TED: UMA AVENTURA FANTÁSTICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Preston (Alex Winter) e Ted Logan (Keanu Reeves) são dois adolescentes que sonham em fazer sucesso com sua banda de rock'n'roll, "Wyld Stallyns". Só que primeiro eles têm que se formar no colégio, e antes disso, passar de ano. O pai de Ted determinou que caso ele fosse reprovado, iria para a escola militar, o que separaria os amigos e atrapalharia o seu sonho. Seu professor de História, Sr.Ryan (Bernie Casey), lhes dá uma chance de passar: responder a um teste oral sobre como uma personagem histórico reagiria aos tempos modernos. A solução surge dos céus: um mensageiro do futuro, Rufus (George Carlin), viajando em uma cabine telefônica resolve ajudá-los pois a música deles é razão da sua existência. Bill e Ted, então, vão ao passado a fim de convencer personalidades históricas, como Sócrates, Freud, Napoleão, entre outros, a irem com eles fazer seu teste oral.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL BURR: PAPER TIGER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Burr dispara em todas as direções neste especial gravado em Londres e analisa, entre outras coisas, a cultura da indignação, homens feministas e robôs sexuais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL BURR: WALK YOUR WAY OUT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No-absurdo Bill Burr toma o palco em Nashville e Riffs em fast food, superpopulação, ditadores e linguagem de sinais de gorila.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL MAHER: VICTORY BEGINS AT HOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maher aborda tópicos políticos, sociais e culturais contemporâneos - Iraque, presidente Bush e o chamado eixo do mal. O conhecido Maher disse sobre a vitória começa em casa: "Ouvimos tudo sobre a guerra ao terrorismo, exceto o que podemos fazer para ajudar a vencê-lo. O governo costumava fazer isso por nós através de Propaganda (o tipo positivo) cartazes, então Tomando minha sugestão dos grandes cartazes antigos da Primeira Guerra Mundial e da Segunda Guerra Mundial (os lábios soltos pia navios, '' comprar ligações de guerra '' planta um jardim de vitória, 'etc.) eu comissionei artistas para pintar os cartazes nosso governo hoje deve estar se apagando para nos ajudar a ganhar esta guerra. "[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL NYE: SCIENCE GUY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famosa personalidade da TV, Bill Nye está se aposentando do seu show infantil para se tornar alguém mais parecido com seu professor Carl Sagan, astrônomo que sonhava em lançar uma espaçonave que revolucionaria a exploração interplanetária. No caminho de cumprir a missão de Sagan, ele muda de caminho e tenta mostrar pro mundo porque a ciência importa ao se defrontar com pessoas contrárias a evolução e as mudanças climáticas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que realmente aconteceu durante os "anos perdidos" de Shakespeare? Jogador de luto sem esperança Bill Shakespeare deixa sua casa para seguir seu sonho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLI PIG[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marivalda (Grazi Massafera) sonha ser atriz e Wanderley (Selton Mello) é um corretor de seguros falido. Ela rotineiramente sonha com Billi, um porco de plástico que guarda desde a infância, até que um dia passa a conversar com ele. Em suas conversas com a dona, Billi a pressiona a largar Wanderley, alegando que ele não consegue lhe dar o luxo que merece. Marivalda resolve dar um ultimato ao marido, que fica desesperado em busca de algo que possa manter o casamento. Quando Tenório (Murilo Grossi), o braço direito do traficante Boca (Otávio Muller), procura o padre Roberval (Mílton Gonçalves), Wanderley tem uma grande ideia. Ele elabora um plano com o padre, que tem fama de milagreiro, para que possam enganar Boca, que está desesperado em busca de alguém que consiga fazer com que sua filha saia do coma.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLIE EILISH: THE WORLD'S A LITTLE BLURRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário traz um olhar profundamente íntimo sobre a extraordinária adolescente Billie Eilish. O premiado cineasta R.J. Cutler acompanha a artista em turnê, no palco e em casa com sua família durante a gravação do álbum que mudou a sua vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça a vida e a carreira de Billie Holiday, ícone do jazz que ficou conhecida mundialmente por sua genialidade, com entrevistas e gravações feitas nos anos 1970, além de depoimentos de grandes nomes da música, como Tony Bennett.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY ELLIOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Elliot é um garoto de 11 anos que vive numa pequena cidade da Inglaterra, onde o principal meio de sustento são as minas da cidade. Obrigado pelo pai a treinar boxe, Billy fica fascinado com a magia do balé, ao qual tem contato através de aulas de dança clássica que são realizadas na mesma academia onde pratica boxe. Incentivado pela professora de balé, que vê em Billy um talento nato para a dança, ele resolve então pendurar as luvas de boxe e se dedicar de corpo e alma à dança, mesmo tendo que enfrentar a contrariedade de seu irmão e seu pai à sua nova atividade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY JACK[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O especialista em Beret Hapkido EX-Green salva cavalos selvagens de serem abatidos para comida de cachorro e ajuda a proteger uma "escola liberdade" deserto para fugitivas.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY MADISON: UM HERDEIRO BOBALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy é o filho irresponsável de Brian Madison, magnata de uma cadeia de hotéis. Ele tem 27 anos e só pensa em beber cerveja, ler revistas masculinas e se divertir com seus amigos tolos. O jovem espera herdar a fortuna da família, mas fica chocado ao saber que o pai determinou que ele não leva nada, a menos que conclua o segundo grau em 24 semanas. É uma missão bem difícil, já que Bill nunca passou da primeira série. Determinado a provar ao pai que é capaz, ele se matricula em uma escola.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY THE KID - A LENDA DO VELHO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, um caçador de recompensas do Novo México e um bando de cavaleiros chamados “Quatro do Apocalipse” vão resolver as suas desavenças na cidade de Dogma.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY THE KID: O FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Velho Oeste, Rio Cutler é um jovem garoto que mata o pai para proteger a mãe da violência dentro de casa. Quando seu tio Grant descobre, ele inicia uma violenta caçada pelo menino que foge com a irmã Sara. Logo, a dupla se vê em meio a um embate memorável entre o fora da lei Billy 'The Kid' e o xerife Pat Garrett, deixando tudo ainda mais caótico.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BINGO ESPERTO PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Proibido pelos pais de ter um cachorro, um menino acaba encontrando um, que fugiu do circo onde era maltratado. Escondido dos pais, passa a criar o animal, mesmo tendo de enfrentar muitos obstáculos e confusões.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BINGO: THE KING OF THE MORNINGS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, Augusto (Vladimir Brichta), um artista que sempre sonhou com seu lugar sob os holofotes, finalmente tem sua grande chance ao se tornar Bingo, um palhaço apresentador de um programa infantil de televisão que é sucesso absoluto. Uma cláusula no contrato não permite revelar quem é o homem por trás da máscara, produzindo em Augusto a frustração de ser o homem anônimo mais famoso do Brasil. Uma surreal história sobre a busca de um homem pelo reconhecimento de sua arte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIOLOGY 101[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor da faculdade encontra sua vida desnastando quando um novo aluno se junta à sua classe, um estudante que pode ou não ser o sujeito do seu segredo mais escuro. Sua obsessão poderia matá-lo e sua família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIONICLE - A MÁSCARA DA LUZ, O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma incrível aventura cheia de acção sobre os personagens que já cativaram milhões de pessoas por todo o mundo. Conhece esta lendária história na qual se utilizaram as últimas técnicas de animação (GCI). O fiel capitão da Guarda, Jaller e o seu melhor amigo, o impulsivo e aventureiro, Takua, iniciam uma emocionante viagem para encontrar o sétimo Toa, um misterioso guardião que os ajudará a proteger a sua ilha, Mata Nui. Guiados por Máscaras da Luz e pela união dos outros seis Toa, estes valentes companheiros deverão vencer o poderoso Amo da Sombra, Makuta e os seus malvados discípulos, os Rahkshi. Jaller e Takua não podem falhar , pois se perderem a ilha de Mata Nui, esta estaria condenada à escuridão eterna. Não percas o primeiro filme desta fantástica lenda! Poderosos segredos serão revelados e um novo herói lutará pela luz![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIONICLE 2: AS LENDAS DE METRU NUI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bionicle é a série de brinquedos da Lego de maior sucesso no mundo todo. Após Bionicle: Máscara da Luz - O Filme, chega a mais nova aventura desses incríveis personagens. Bionicle 2: As Lendas de Metra Nui levam os fãs de volta ao mundo místico dos Toa Metru e Turuga Dume em uma luta entre o bem e o mal.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIONICLE: A LENDA RENASCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em "Bionicle - A Lenda Renasce", Mata Nui, antes forte e poderoso, desembarca em um desconhecido território ocupado por peças de sucata e metais brilhantes. Depois de vencer a batalha contra um perigoso gladiador, ele é chamado para ajudar na luta contra os reais inimigos dos moradores do local, os maléficos Skrall e Boné Hunters. Ao lado de um grupo de gladiadores, Mata Nui mergulha nesta aventura épica rumo a um território lúdico, onde certos segredos serão revelados.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIQUÍNIS DE SAINT-TROPEZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ambicioso oficial de polícia Cruchol é transferido para Saint-Tropez. Além de lutar contra persistentes nadadores que insistem em ficar nus, ele também precisa lidar com a filha adolescente que está tentando impressionar os amigos ricos dizendo que seu pai era um homem milionário que possuía um iate no porto. Cruchol acaba sendo atraído para essa história ao precisar encobrir a filha quando um amigo empresta um carro do suposto pai dela.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIRD PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num hotel próximo a um aeroporto de Paris, dois desconhecidos tentam encontrar algum sentido em suas existências. O norte-americano Gary, engenheiro de informática, submetido a fortes pressões profissionais e afetivas, decide mudar radicalmente sua vida. Algumas horas mais tarde, a realidade de Audrey, uma jovem camareira do hotel, é totalmente transformada depois que ela passa por uma experiência sobrenatural.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIRDEMIC: SHOCK AND TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pelotão de águias e abutres atacam os moradores de uma pequena cidade. Muitas pessoas morrem. Não se sabe o que fez com que a ameaça voadora atacasse. Duas pessoas conseguem lutar de volta, mas vão sobreviver a birdemic?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIRDMAN OU (A INESPERADA VIRTUDE DA IGNORÂNCIA)[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esperando ser levado a sério, Riggan Thomson, uma estrela envelhecida conhecida por interpretar um super-herói, tenta organizar uma peça da Broadway. Mas com as dificuldades da produção e a aproximação da noite de abertura, ele deve confrontar sua família, sua carreira e seu ego.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIRDSHOT[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diego Mariano é o zelador da terra que cerca um santuário; ele é o pai de Maya, de 14 anos. Diego quer que sua filha seja autossuficiente, então ele a ensina a disparar uma arma. Depois de falhar suas primeiras aulas de tiro, Maya vaga para o santuário da floresta com a espingarda de cano duplo de seu pai e deliberadamente mata uma águia filipina, um animal em extinção. Enquanto isso, o policial Domingo vai para a área para investigar o misterioso desaparecimento de agricultores a caminho de Manila em um ônibus, mas é obrigado a parar. O parceiro de Domingo, Mendoza, e seu comandante, acreditam que Domingo deveria se concentrar em encontrar o assassino da águia filipina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BISHOUJO SENSHI SAILOR MOON S: HEARTS IN ICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um meteoro gelado vaga de maneira ameaçadora acima da Terra. A rainha da neve envia cristais ao planeta, instrumentos importantes para seu plano de congelar o planeta e destruir toda a vida. Entrretanto, um cristal foi encontrado por um inocente astrônomo, cuja vida agora se encontra em perigo. Podem as sailors ajudar o astrônomo e derrotar a rainha da neve antes que seja demasiado tarde?[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente transgênero nas férias de verão em La Lutas para sobreviver depois que ela cai com quatro vampiros feministas queer, que tentam livrar as ruas de homens predatórios da cidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BITCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Provocante história de uma mulher (Marianna Palka) que está sob esmagadoras pressões da vida e assume a psique de um cão vicioso. Seu marido ausente e mulherengo (Jason Ritter) é forçado a se readaptar com seus quatro filhos e a cunhada (Jaime King), na tentativa de manter a família unida durante esta crise bizarra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história acompanha a protagonista Casey, que é picada por um inseto durante a viagem de despedida de solteira. Lentamente, a jovem começa a se transformar em um inseto e se alimentar da carne humana.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BITTEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um paramédico Lovelorn resgata uma mulher para mortos depois de um ataque mortal. Quando ela se recusa a ir ao hospital, ele a leva, enfermeira de volta à saúde e logo se apaixona por ela. Em pouco tempo, a misteriosa mulher sofre sintomas de retirada, deixando o paramédico para acreditar que seu novo amor é um viciado em drogas. Vindo para casa para encontrar um cadáver drenado no sangue no chão, ele aprende que ela realmente tem um problema de vício, mas não é para drogas ...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BITTER MELON[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melão amargo é uma "casa para as férias", onde uma família filipino-americana trove para matar um membro abusivo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BITTER SWEETHEART[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bitter Sweetheart é a verdade nua sobre Lina Berglund, uma criança perfeitamente normal de 15 anos que tenta começar a viver como suas amigas que parecem se divertir muito.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIUTIFUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de um homem que vive uma queda livre emocional. Em sua viagem em busca de redenção, a escuridão ilumina o seu caminho. Conectado ao outro mundo, Uxbal é um trágico herói e pai de dois filhos que, ao sentir o perigo iminente da morte, batalha contra uma dura realidade e um destino que o impede de perdoar, perdoar-se, por amor e para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIZARRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maurice (Pierre Prieur) é uma jovem que sai da França e começa a trabalhar em um clube no Brooklyn. Ele vira o queridinho do lugar. O dono e os artistas que se apresentam lá o amam. Mas Maurice não consegue amar a todos pois esconde muito segredos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK '47[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Irlanda do século XIX, no período da Grande Fome, um guarda irlandês, que tem lutado pelo exército britânico no exterior, decide abandonar seu posto para se reunir com a família. Mesmo tendo experimentado os horrores da guerra, ele fica chocado com a destruição que a fome causou no seu país, gerando certa brutalização das pessoas e até da própria família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK AMBER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso triângulo amoroso do passado ressurge anos depois. Miguel (Aderbal Freire Filho) e Lúcia (Augusta Ferraz) estão prestes a comemorar seu aniversário de 40 anos de casamento, mas a chegada de Maria Eugênia (Juliana Carneiro da Cunha) acaba atrapalhando os planos do casal, já que junto com seu retorno, voltam também as memórias dos amores vividos entre Miguel e Maria, além dos horrores dos anos de chumbo, período da ditadura militar no Brasil.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK BEAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cineasta em um impasse criativo busca consolo de seu passado tumultuado num retiro rural, ficando hospedada em uma casa de lago possuída por um carismático casal. Logo, o trio cai em um calculado jogo de desejo e manipulação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK BUTLER KUROSHITSUJI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK CANDLES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem viaja com seu parceiro para a Inglaterra na morte inesperada de seu irmão. Ficar com sua cunhada, ela encontra seu companheiro logo atraído em um culto satânico baseado na casa cujos ritos parecem centrar um pouco no congresso sexual em larga escala.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK DAY BLUE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marido de uma esposa está traindo ela. Ela decide ir em uma viagem com a outra mulher do marido. Ao dirigir as duas mulheres pegam um caroneiro. O homem que eles pegam podem ser um ladrão e assassino em fuga dos policiais. Um policial que está rastreando o Hitchhiker tem um olho próximo deles, mas a questão é por quê?[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK DYNAMITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Black Dynamite é a maior estrela afro-americana de ação nos anos 70. Quando seu único irmão é assassinado, só ele poderá fazer justiça.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK EMMANUELLE, WHITE EMMANUELLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No paraíso do deserto de prazer e dor, um modelo de moda glamouros e uma beleza livre de espírito se entrega a completar o êxtase sexual. Mas será um homem sagrado desequilibrado agora liderar esses novos amantes - assim como seus amigos e até mesmo familiares - nos atos mais chocantemente imorais imagináveis?[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK FRIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de empregados de uma loja de brinquedos deve proteger-se mutuamente de uma horda de compradores infectados por parasitas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK GOD, WHITE DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manuel vive com a esposa Rosa e a mãe, numa vida muito pobre no sertão brasileiro. Numa discussão com o Coronel que controla sua região o rapaz se revolta e mata o poderoso. Sua única opção é fugir deixando o pouco que tem para trás e seguindo o beato Sebastião que promete a bênção de Deus aos seus fiéis. Manuel pode, sem querer, estar novamente entrando em problemas, pois a oligarquia local encomendou a morte de Sebastião e seus seguidores a João das Mortes, com medo que uma situação como a de Canudos se repita.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK IS BELTZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em outubro de 1965, algumas grandes figuras de San Fermín são convidadas a desfilar na Quinta Avenida de Nova York, mas são detidas antes disso por conflitos raciais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK IS KING[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As viagens das famílias negras, ao longo do tempo, são honradas em um conto sobre a jornada transcendente de um jovem rei através de traição, amor e auto-identidade. Seus antepassados ​​ajudam a guiá-lo em direção ao seu destino e, com os ensinamentos e a orientação de seu pai e do seu amor de infância, ele ganha as virtudes necessárias para recuperar seu lar e o trono que é seu por direito. Essas lições atemporais são reveladas e refletidas pelas vozes negras de hoje, agora em seu próprio poder.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK JACK: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas sombras do mundo da medicina, está o cirurgião sem licença Black Jack. Ele é conhecido por ser um milagreiro apesar de ser médico. Mas na verdade, não é bem assim. Ao invés de ser limitado pela burocracia, ele largou a vida na medicina para curar qualquer um usando o máximo de sua capacidade.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK MAMA, WHITE MAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lee Daniels é namorada do maior cafetão e traficante de drogas de uma ilha e, ela fugiu com quarenta mil dólares de seu dinheiro. Karen Brent é membro de um grupo guerrilheiro. As duas são as novas detentas de um presídio, no qual para se dar bem, devem fazer favores sexuais para uma guarda. O grupo de Karen não medirá esforços para libertá-la e o chefão de Lee quer recuperar seus dólares, a qualquer custo. As duas começam a perceber que é preciso deixar de lado suas diferenças para poderem salvar suas peles.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK MIRROR - BANDERSNATCH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto adapta um romance de fantasia para videogame em 1984, um jovem programador começa a questionar o próprio conceito de realidade e acaba enfrentando um desafio alucinante.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK MOUNTAIN SIDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hank (Paul Dano), um homem perdido no deserto, e sem esperanças, encontra um corpo no meio do caminho. Decidido em ficar amigo do morto, eles vão partir, juntos, em uma jornada surrealista para voltar para casa. Ao mesmo tempo em que Hank descobre que o corpo é a chave para sua sobrevivência, ele é forçado a convencer o morto o quanto vale a pena viver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK NATIVITY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente de rua de Baltimore que foi levantada por uma mãe solteira viaja para a cidade de Nova York para passar os feriados de Natal com seus parentes estranhos, onde ele embarca em uma jornada surpreendente e inspiradora.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK OPS - OPERAÇÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O esquadrão de operações especiais “Hell’s Bastards” é enviado para se infiltrar em uma guerra civil para recuperar informações. A unidade logo se vê presa em uma escada sem fim forçada a subir ou morrer. Para sobreviver, eles devem revisitar seus pecados passados, se quiserem escapar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK PANTHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de muitos anos, Emilie encontra seu irmão Jakob novamente. Ela não só compartilha sua tristeza sobre a perda de seus pais com ele, mas também um segredo ...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK PETER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns dias na vida de um adolescente da Checoslovak quando ele começa a trabalhar.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK SHEEP[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de ter nascido numa fazenda isolada da Nova Zelândia, Henry, graças a uma brincadeira do seu irmão mais velho, Agros, ganha uma aversão insuportável a ovelhas. Alguns anos mais tarde, Henry regressa ao mesmo local da sua infância, onde o irmão Agros tenta através de uma equipa de cientistas especializados em manipulação genética criar a ovelha perfeita. Como é de esperar neste tipo de experiências há sempre algo que não corre bem e o resultado é uma perigosa mutação que transforma estes herbívoros em animais violentos e carnívoros. A situação descontrola-se e todas as ovelhas saudáveis do rebanho são infectadas e passam a atacar tudo e todos os que se atravessam no seu caminho. Henry vai reunir-se a Experience, uma ativista que combate os testes em animais, e Tucker, um fazendeiro local que terão de fazer tudo para sobreviver e conseguir chamar ajuda.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK SITE DELTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de prisioneiros militares deve lutar contra um ataque terrorista em sua prisão que, desbownownst para eles, é uma cobertura para uma instalação de controle secreta de drones.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK WATER: PERIGO NO OCEANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente infiltrado acorda preso em um submarino obscuro da CIA. Com a ajuda de um companheiro de prisão e de um agente amador, ele tem que correr contra o relógio para escapar do submarino e expor quem armou a cilada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narra a história de Michelle McNally, uma jovem cega e surda. Por sua deficiência, é uma garota confusa, triste e violenta. Vive, assim, na escuridão. Até que conhece um professor que irá guiá-la a um outro universo, para o qual o conhecimento é a chave. A jovem então encontrará o caminho da luz.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKBIRD[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem cantor luta contra sua sexualidade e com o tratamento estranho dos outros em uma pequena comunidade batista do sul dos EUA.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKFISH: FÚRIA ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 24 de fevereiro de 2010, a experiente treinadora Dawn Brancheau é atacada pela baleia orca com quem fazia um show no SeaWorld. O caso teve repercussão mundial e levantou questionamentos sobre as condições que os animais viviam em cativeiro e a segurança dos próprios treinadores ao dividirem a mesma piscina com eles durante os shows. O documentário investiga o histórico dos shows com baleias orca nos Estados Unidos, mostrando que acidentes deste tipo não são tão raros assim.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKJACK[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de economizar Casey, uma filha de seu amigo, de assassinos contratados, Jack Devlin é atingido por uma estranha fobia - medo de cor branca. Mas quando o outro amigo, que trabalha como guarda-costas para uma supermodelo, é ferido, Jack decide intervir para ele. Agora ele deve confrontar seu medo e o assassino, que parece estar bem ciente do problema de Jack.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKJACKETS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens lubrificantes, conhecidos como Raggare na Suécia, se reúnem em um café fora de Estocolmo. Roffe é o mais difícil lubrificante e sequestra sua namorada Bibban, quando ele descobre que ela está andando com outros caras. Bibban cai no amor com a lasse sensível.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKOUT: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o contato entre a maioria das cidades da Terra se perde, apenas uma pequena área cercada no leste europeu ainda tem eletricidade. Os soldados de patrulha ficam pasmos ao encontrar apenas corpos ao redor de toda área externa das cercas. Agora, eles precisam investigar a causa desse evento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKOUT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desperta com amnésia em um hospital mexicano e descobre que é alvo de um cartel. Agora, ele precisa ir atrás da verdade, rápido![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKOUT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da trágica morte de seu pai, uma jovem mulher vê seu mundo desabar quando sua mãe é misteriosamente assassinada em sua casa. Considerada a principal suspeita, e sem nenhuma lembrança da fatídica noite, ela precisa provar sua inocência.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACKPINK: LIGHT UP THE SKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As garotas da banda coreana BLACKPINK contam suas histórias e falam sobre os desafios que enfrentaram até finalmente estourarem no mundo da música.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE II: O CAÇADOR DE VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blade é um ser meio homem, meio vampiro que é consumido pelo desejo de vingança contra os seres que atacaram sua mãe antes mesmo dele nascer e fizeram com que ele se tornasse o que é atualmente. Com isso, ao crescer Blade iniciou uma verdadeira cruzada pessoal para combater e eliminar os vampiros, mas agora uma nova raça mais poderosa chamada reapers, criada a partir de cruzamentos genéticos entre humanos e vampiros, ameaça eliminar ambas as raças. Visto isso, Blade se alia aos seus maiores inimigos para que, juntos, possam combater esta nova raça de seres.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE OF THE 47 RONIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência de "47 Ronin", uma nova classe de guerreiros surge entre os clãs samurais para impedir que uma espada procurada caia nas mãos erradas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE RUNNER 2049[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após descobrir um segredo enterrado há muito tempo, que ameaça o que resta da sociedade, um novo policial embarca na busca de Rick Deckard, que está desaparecido há 30 anos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE RUNNER: O CAÇADOR DE ANDRÓIDES[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século 21, uma grande corporação desenvolve um robô que é mais forte e ágil que o ser humano e se equiparando em inteligência. São conhecidos como "replicantes" e utilizados como escravos na colonização e exploração de outros planetas. Mas, quando um grupo dos robôs mais evoluídos provoca um motim em uma colônia fora da Terra, este incidente faz os replicantes serem considerados ilegais na Terra, sob pena de morte. A partir de então, policiais de um esquadrão de elite conhecidos como "Blade Runner", têm ordem de atirar para matar em replicantes encontrados na Terra. Mas tal ato não é chamado de "execução" e sim de "remoção". Até que, em novembro de 2019, em Los Angeles, quando cinco replicantes chegam à Terra, um ex-Blade Runner (Harrison Ford) é encarregado de caçá-los.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE: O CAÇADOR DE VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser contaminado pelo sangue de uma criatura das trevas, Blade transformou-se num guerreiro imortal, metade-homem, metade-vampiro. Desde então, ele dedica-se a caçar o líder dos mortos-vivos Deacon Frost e seus asseclas, que estão planejando um grande plano para aumentar sua dominação sobre a raça humana.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADE: TRINITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blade, agora um homem procurado pelo FBI, deve unir forças com os Nightstalkers para enfrentar seu inimigo mais desafiador ainda: Drácula.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As pessoas estão aparecendo cortadas e cortadas no clube de campo de grama alta. Norman, o dono do clube, quer evitar publicidade indevida na véspera do torneio Pro-AM e incentiva o novo Pro Roy a chegar ao fundo dos assassinatos em silêncio. Roy tem uma história de problemas de álcool desde que ele engasgou enquanto jogava um grande torneio anos antes, e Kelly, que sente que deveria ter sido contratado como o novo profissional, não está facilitando a situação para ele, insistindo que eles cancelam o torneio até que assassino pode ser parado. Depois de um personagem indeterminado chamado Deke Slater é preso, o proprietário relaxa, mas Roy e Kelly começam a sentir que os resíduos de Deke sobre um cortador de relva mais fugitivo não são tão fetched depois de tudo, e depois que Deke é liberado os três se preparam para um Batalha até a morte nas fairways desconhecidas.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLAME![/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade controlada por máquinas destrutivas, surge o misterioso e solitário Killy, um sobrevivente lutando para evitar a extinção da raça humana.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLAME[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto estava de férias na zona rural de Wisconsin, cinco amigos buscam refúgio em um prédio solitário depois que seu veículo bateu em uma violenta tempestade de neve. Sem serviço de celular, o grupo se divide para encontrar ajuda, mas quando eles se reúnem, um deles é encontrado morto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relacionamento tabu de uma colegial rejeitada por todos com seu professor de teatro provoca a ira em uma colega ciumenta, desencadeando uma série de mudanças devastadores na vida dos seus pares.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLANCHE AND MARIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade no norte da França, 1941. Blanche tem três filhos. Ela se preocupa com o marido vencedor, que muitas vezes sai à noite. Na verdade, Victor pertence à resistência. Em breve, Blanche será um resistente também. Na rede, também há germinativo, o cabeleireiro. Sua filha Marie conhece tudo e pede para fazer parte dela ... Chronicle of the Ocupation e da resistência através dos olhos das mulheres.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLANCHE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blanche é a jovem mulher jovem e pura do mestre do castelo, em uma terra isolada. Todo homem está apaixonado por ela, incluindo o rei e seu servo Bartolomeo, visitando o mestre.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLANK[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bombardeiro de suicídio perde sua memória e tem uma bomba ligada ao seu coração. Cabe aos policiais impedir que esta bomba explodia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLAST BEAT: UM SONHO NA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo dos anos 2000, os irmãos colombianos Carly e Mateo se preparam para se mudar para os Estados Unidos, nos seus últimos anos do colégio. O metaleiro Carly decidiu ir para o Instituto Aeroespacial da Geórgia e trabalhar para a NASA, enquanto seus pais motivadores aproveitam a chance de escapar do conflito político na Colômbia e perseguir o sonho americano. No começo, Mateo é o único a ser descrente, mas quando a realidade de suas novas vidas se impõe, a família luta para se adaptar, com suas expectativas frustradas. Quando situações ameaçam arruinar o futuro, o sonho de Carly se torna sua única salvação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLAZE - O ESCÂNDALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Earl Long (Paul Newman) é um governador progressista, político de idéias liberais, excêntrico e impetuoso, que se apaixona pela sedutora Blaze Starr, uma dançarina strip-teaser de espírito inocente e coração de ouro. Forçado a escolher entre sua carreira e a mulher que amava, ele escolhe... ambas, dando início a um escândalo estrondoso. Uma história real que aconteceu nos anos 1950, no conservador Estado americano de Louisiania.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLAZE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é inspirado na vida de Blaze Foley, lendário compositor do movimento musical do Texas. As versões do passado, presente e futuro de Blaze exploram seu caso de amor com Sybil Rosen e o impacto de suas canções e da sua morte nos fãs, amigos e inimigos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH: 1 - MEMORIES OF NOBODY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Karakura, uma repentina eclosão de espíritos chamados "blanks" ocorreu, enquanto nos céus da Soul Society, o mundo real foi refletido. Uma misteriosa shinigami de nome Senna apareceu antes de Ichigo, juntamente com um homem chamado Ganryu, liderando um grupo nomeado os "Dark Ones".[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH: 2 - THE DIAMOND DUST REBELLION[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa quando Hitsugaya e a sua equipa estavam transportando um tesouro real chamado Ouin, até ser atacado por um grupo misterioso. O tesouro é roubado e Hitsugaya que no momento estava enfrentando o líder do grupo, desaparece. Dias depois, Ichigo que já havia sido informado do desaparecimento, encontra com Hitsugaya ferido, e sem querer dizer nada, Ichigo acaba tendo que lutar com Hitsugaya. No meio da batalha, um hollow aparece dizendo que veio buscar Hitsugaya Toshirou e o leva embora. Com isso, é enviado o 8º Capitão e a equipa de resgate de Hitsugaya para o mundo humano, mas eles são derrotados e o responsável foi o próprio Hitsugaya. Com este fato, é dada a ordem de execução de Hitsugaya Toshirou pela Soul Society.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH: 3 - FADE TO BLACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguém que porta uma foice ataca Mayuri, que estava em seu laboratório. Mayuri subitamente fica fora de controle e acaba acertando o painel de controle de seu laboratório. Com isso, toda a Seireitei fica coberta por uma nuvem de partículas espirituais, aprisionando todos os Shinigamis dentro de um casulo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH: 4 - JIGOKU-HEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Pecadores do Inferno… Pessoas que cometeram graves crimes em vida e agora sofrem eternamente no submundo. Estes Pecadores pretendem usar o poder da forma Hollow de Kurosaki Ichigo para tentarem acabar com seu aprisionamento. E para atrair Ichigo ao Inferno, farão de tudo, até mesmo sequestrar Yuzu, a irmã do Shinigami. Do outro lado, está Kokutou, um outro Pecador, mas que, diferente dos outros, parece simpatizar com Ichigo e o ajudará no resgate de sua irmã, em sua trajetória às profundezas do Inferno![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEACH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurosaki Ichigo é um garoto de 15 anos que pode ver, tocar e falar com espíritos de pessoas mortas. Até que um dia ele encontra Kuchiki Rukia, uma Shinigami (deusa da morte) e descobre posteriormente que também é um Shinigami. Agora, com seus poderes, ele terá que proteger sua cidade de forças do mal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEAK MOMENTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momentos da existência inflamentantemente sombria de uma secretária, sua irmã intelectualmente com deficiência, um namorado professora indiferente e inquieto, vizinho bizarro e colega de trabalho irritante.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLEEDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas histórias para o preço de um: Lenny trabalha em uma loja de vídeos e tenta se familiarizar com a loja de garçonete. Leo não pode lidar com a pressão de se tornar um pai, levando a problemas com sua esposa grávida e especialmente seu irmão.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLIND – EU ESTOU AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ficar cega por causa de uma operação nos olhos, uma famosa atriz de Hollywood precisa se adaptar aos desafios de sua nova vida. Para isso, ela conta com a ajuda de alguns amigos e de um grupo de apoio. Contudo, parece haver um obstáculo ainda mais ameaçador: um homem mascarado que se infiltra na casa dela e passa a observar todos os seus passos. Agora, a vida dela e de quem a cerca está ameaçada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLIND[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ingrid acabou de perder a visão. Ela se esconde na segurança de sua casa, onde se sente em controle e pode ficar a sós, apenas com seu marido e seus pensamentos. Seus verdadeiros problemas, porém, não estão no mundo exterior, e sim dentro dela mesmo. Logo, seus medos mais obscuros vão tomam conta de seu mundo de fantasias.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLINDFIRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial responde a uma violenta chamada de reféns e mata o suspeito afro-americano, depois sabe de sua inocência. Percebendo que isso era um esquema e enfrentando repercussões, ele deve rastrear a pessoa responsável enquanto examina sua própria responsabilidade e o racismo arraigado que o trouxe até este ponto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLING RING: A GANGUE DE HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes rebeldes faz pesquisas pela internet para conhecer os movimentos das celebridades e, assim, poder entrar em suas casas e roubar tudo o que encontram de valor dos famosos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLISS: EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma alucinante história de amor vivida por Greg, recentemente divorciado e demitido, quando ele conhece a misteriosa Isabel, que vive nas ruas e está convencida de que o mundo poluído e deteriorado ao redor deles é só uma simulação virtual. A princípio descrente, Greg descobre que pode haver alguma verdade na louca teoria de Isabel.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLISS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pintora brilhante que enfrenta o pior bloqueio criativo de sua vida se transforma em qualquer coisa que puder para completar sua obra-prima, espiralar em um infernal alucinatório de drogas, sexo e assassinato nas profundezas desprezíveis de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLITHE SPIRIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado de uma peça de Noel Coward, Charles e sua segunda esposa Ruth, são assombrados pelo fantasma de sua primeira esposa, Elvira. A Medium Madame Arcati tenta ajudar as coisas entrando em contato com o fantasma. Para obter ideias para um novo livro, o escritor Charles e sua ingênua segunda esposa Ruth, marcam com a mística Madame Arcati, uma sessão espírita. O resultado infeliz é que a primeira esposa de Charles, Elvira, retorna do além-túmulo para fazer de sua vida uma miséria. Ruth também fica cada vez mais irritado com sua rival sobrenatural, mas Madame Arcati é quem no final, com sua sagacidade, consegue resolver as coisas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLITZ - SEM REMORSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sargento Brant (Jason Statham) não anda em um bom momento. Em julgamento por ter agredido um psicólogo policial, ele ainda precisa lidar com o abandono do esquadrão em que trabalha. Além disto a esposa do inspetor-chefe morreu em um acidente de carro e a policial Falls (Zawe Ashton) fica no seu pé o tempo todo na tentativa de conseguir uma vaga na equipe. Em meio a este turbilhão, Brant precisa lidar com Blitz, um serial killer que tem como alvo policiais que fazem batidas pela cidade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLITZ ON BRITAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com filmagens arquivísticas de fontes alemãas e do Reino Unido, este documentário examina a defesa da Grã-Bretanha durante os primeiros anos da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOCKBUSTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Despejado sobre um vídeo que ele fez para divertir seu pai doente, um corajoso Jérémy escova um esquema elaborado para reconquistar sua namorada super-herói, Lola.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLONDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada no best-seller de Joyce Carol Oates, esta biografia fictícia da lendária Marilyn Monroe é estrelada por Ana de Armas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLONDIE OF THE FOLLIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]New York City Detentando Vizinhos Blondie e Lottie são melhores amigos. Quando Lottie faz o elenco das loucuras e se move no mundo, ela também organiza loira, para se juntar ao elenco e ganhar as vantagens. Mas a amizade vai errado quando o amor de Lottie, Larry Rico, Belmont, cai por Blondie e ela para ele.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD-C THE LAST DARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a aplicação de uma nova lei de Proteção da Juventude, os menores de idade estão proibidos de circular nas ruas à noite e o uso da Internet é regulada pelo governo. No entanto, os jovens continuam a lutar por sua liberdade através de métodos clandestinos. Um grupo chamado Sirrut, declarou guerra à Fumito Nanahara, um homem que possui grande influência política e econômica. Então, o grupo se utiliza da melhor arma que possuem: a Internet. E enquanto procura por mais informações sobre o inimigo, eles se deparam com uma série de lendas urbanas referentes à existência da "Torre", uma organização secreta, onde aparentemente Fumito faz parte. Os boatos que correm são sobre a realização de experiências envolvendo seres humanos. Determinados a expor a verdade ao público, os membros do Sirrut começam a investigar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD AND TIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD BAGS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monstro persegue os corredores de uma mansão abandonada, visando aqueles curiosos o suficiente para se encontrar dentro. Dois amigos quebram e descobrem que todas as saídas foram seladas. A criatura que os caça está crescendo com fome por seu sangue e não há fuga ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD BATH[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pintor de arte mórbida, que se torna um vampiro assassino à noite e mata mulheres jovens, tentativas de uma relação diurna com uma mulher que se assemelha a um ex-amor e também é a irmã de uma de suas vítimas.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD BEAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família em Wisconsin rural é perseguida pelo espírito de um guerreiro de samurai japonês.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD HARVEST[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma moça bonita retorna à sua tranquila cidade rural para descobrir que a casa em que ela cresceu foi desfiada, seus pais estão desaparecidos, e toda a cidade odeia seu pai, um supervisor do banco que encerrou em muitas das fazendas locais. Apenas "Maravilhoso Mervo", que vagueia pela cidade vestida com o terno de um palhaço com um sorriso permanente pintado em seu rosto, parece feliz em vê-la. Como o irmão de Mervo tenta reacender seu caso de amor com Jill, os mais próximos dela são abatidos como gado, um por um.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD HUNT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo parece desajeitado para Dean e Claire, enquanto partem para a bela Austrália rural para um fim de semana. Seu maior problema é o que fazer sobre Claire sendo aceito em uma universidade interestadual. O casal se deparou com Knuck e as coisas começam a sair do controle. Heath e agradaram apenas o fogo e os maiores temores de Claire e Dean são realizados realidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD LAKE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de atingir a população de peixes, milhares de lampreias famintas começam a atacar os cidadãos de uma cidade do lago sonolento, e a comunidade se esforçou para se manter vivo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD MONEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paranóia e o medo situam-se em e cinco amigos começam a se virar quando devem disfarçar em uma casa de férias deserta depois de um assalto fracassado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD ON HER NAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após acidentalmente matar um homem, uma mulher entra em pânico enquanto tenta esconder o corpo e finalmente decide devolver o cadáver para sua familia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD ON THE CROWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base em eventos reais, "Blood On The Crown" ou "Just Noise" apresenta o relato oculto de como os cidadãos malteses lutaram por sua independência contra a Inglaterra em 1919.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD ORANGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma moderna vila espanhola vive Bill, um rock star aposentado, e sua jovem e promíscua esposa, Isabelle. Tudo ocorre bem no pequeno paraíso até que Lucas, um antigo amante, chega em busca de vingança. Quando a semente da discórdia é implantada por Lucas, as coisas saem perigosamente do controle, resultando em consequências catastróficas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD PUNCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milton, um abandono da faculdade, só deveria cozinhar metanfetamina por um dia. Quebrado de reabilitação por uma jovem mulher e seu namorado gatilho-feliz ("ex") e conduzido a uma cabine remota a floresta, Milton se encontra atraído em um perigoso triângulo de amor ido Haywire. As meias-verdades de deadpan do casal giram em torno de Milton como uma música em repetição. Eles parecem lê-lo como um livro aberto, até que uma mensagem misteriosa abre os olhos para sua existência amaldiçoada. Com munição ilimitada, qualquer ferramenta de caça que eles poderiam desejar, e uma contagem de corpo sempre crescente, pelo que Milton realmente se inscreveu?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD RUNS COLD[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Winona, um artista bem sucedido, olhando para se afastar de sua vida estressante. Seu gerente aluga uma casa em sua cidade natal, onde ela corre para um velho namorado. Eles voltam para a casa, apenas para descobrir que não é tão vazio quanto assumiram.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD TYPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma frenética perseguição de carro da polícia, um ladrão fugindo cai em vários personagens torcidos enviando-os para uma sala de emergência onde eles emocionalmente confronta e lixo, inconscientes de suas vidas estão prestes a mudar para sempre! Vencedor "Best Screenplay" - Monaco, vencedor "Best Int'limagem" - Hungria![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD VESSEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto do final da Segunda Guerra Mundial, os sobreviventes de um navio de hospital torpedeado se apegam à vida a bordo de um barco salva-vidas lotado. Sem comida, água ou abrigo, tudo parece perdido - até que uma moeda mineira alemã estranhamente silenciosa se desloca sinistramente para eles, dando-lhes uma última chance de sobrevivência. Como nossa tripulação de Motley explora o navio, fica muito claro que algum destino diabólico se tornou sua equipe alemã. O mistério só se aprofunda quando encontram uma jovem romena, aparentemente o único sobrevivente, que os leva a um quarto trancado nas entranhas da embarcação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD WILL TELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thriller sobre uma família cujos laços são colocados no teste quando a esposa do patriarca morre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD: THE LAST VAMPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme apresenta a história de uma jovem garota chamada Saya, que armada com uma espada japonesa é enviada por uma “organização” misteriosa para caçar vampiros, que se escondem entre os habitantes da Base da Força Aérea Norte Americana, de Yokota – uma pequena enclave americana à 30 km de Tóquio.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jess, uma mãe e enfermeira recém-separada, se muda para sua antiga fazenda da família com Tyler, sua filha adolescente, e Owen, seu filho de oito anos. Uma noite, o cachorro da família sente algo na floresta e foge para encontrá -lo. Ele retorna alguns dias depois e ataca Owen, louvando -o antes de Jess ser capaz de intervir. Owen é levado às pressas para o hospital. Sua condição piora, e ninguém pode descobrir o porquê ... até Jess descobrir uma cura perturbadora ...[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODBATH AT THE HOUSE OF DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis cientistas chegam à lápide assustadora manor para investigar um estranho fenômeno que era o local de um misterioso massacre anos antes onde 18 convidados foram mortos em uma noite. Acontece que a casa é o lugar de uma liderança culto satânica por um monge sinistro que planeja matar os cientistas que estão habitando esta casa de Satanás.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODEATERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que as culturas de drogas são pulverizadas com um produto químico por um avião que passa, os produtores da cultura são envenenados pelo produto químico e se transformam em mutantes de zumbis.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODFIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mestre artista marcial Masahiro Kai é uma sombra do campeão lutador e treinador que ele era uma vez. Depois que seu protégé foi morto em uma luta de subterrânea sem tonetos, com a incomparável Chang Lee, Kai desliza em um estupor entorpecido em álcool para tentar esquecer o passado.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODLINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan valoriza a família acima de tudo, e qualquer um que entra entre ele, sua esposa e o filho recém-nascido aprende que a maneira mais difícil. Mas quando se trata de tendências violentas, parece que a maçã não cai longe da árvore.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRAYNE 2: LIBERTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rayne, uma guerreira metade humana e metade vampiresa, é a única esperança contra uma nova espécie de vampiros. Agora ela está no Velho Oeste e luta contra o terrível e cruel vampiro Billy The Kid, aliando-se à Pat Garret.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRAYNE 3: O TERCEIRO REICH[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943 a Europa, durante a Segunda Guerra Mundial, Rayne enfrenta seu maior inimigo, um crescente exército de soldados nazistas mortos-vivos liderados por Ekart, um vampiro Day-Walker alto funcionário do Reich. Rayne deve juntar-se a um grupo de combatentes da resistência para derrotar Ekart e seu exército de vampiros antes que eles atinjam Berlim para conceder a imortalidade a Hitler.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRAYNE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Romênia do século XVIII, Rayne sai em busca de talismãs mágicos para vingar o assassinato da mãe humana pelo pai, Kagan, o vampiro mais poderoso da Terra. Três caçadores de vampiros a ajudam em sua jornada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODRUNNERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1933, a proibição provou uma empresa crescente, onde os cidadãos médios quebram a lei, se escondem nas sombras e operam à noite. A nova ordem mundial até alinhava os bolsos de policiais corruptos como Jack Malone. Ele coleciona um "imposto de luxo" de todo bootlegger e Scofflaw na pequena cidade em que ele jurou proteger. Enquanto balançava o mais novo speakeasy no subsolo local, Jack e seus homens descobrem um clã de vampiros infernos dobrados em assumir a cidade. Agora Chesterfield, um antigo vampiro, e sua horda deve esconder seu segredo a qualquer custo. O resultado sangrento deixa vários corpos e townsfolk inocentes tomadas como cordeiros para aguardar o abate. Com nenhum outro lugar para se virar, Jack une forças com um busboy e um pregador louco para salvar a cidade e fazer uma posição final contra Chesterfield e seus vampiros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>