<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]66[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page66.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAILROAD MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um montador de estação ferroviária em uma aldeia de fim de linha, em Hokkaido, é assombrada por memórias de sua esposa e filha morta. Quando a linha ferroviária está programada para ser fechada, ele é oferecido um emprego em um hotel, mas ele é emocionalmente incapaz de se separar com sua carreira como ferroviário. Sua vida dá uma vez quando ele conhece uma jovem com interesse em trens que se assemelha à sua filha[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAIN MAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie (Tom Cruise), um jovem yuppie, fica sabendo que seu pai faleceu. Eles nunca se deram bem e não se viam há vários anos, mas ele vai ao enterro e, ao cuidar do testamento, descobre que herdou um Buick 1949 e algumas roseiras premiadas, enquanto um "beneficiário" tinha herdado três milhões de dólares. Curioso em saber quem herdou a fortuna, ele descobre que foi seu irmão Raymond (Dustin Hoffman), cuja existência ele desconhecia. Autista, Raymond é capaz de calcular problemas matemáticos com grande velocidade e precisão. Charlie sequestra o irmão da instituição onde ele está internado para levá-lo para Los Angeles e exigir metade do dinheiro, nem que para isto tenha que ir aos tribunais. É durante uma viagem cheia de pequenos imprevistos que os dois entenderão o significado de serem irmãos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINBOW TIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todd cresceu sob a estranha sombra de seu irmão mais velho mentalmente desafiado Shonzi. Como crianças, Shonzi forçou Todd para fazer filmes de ação. Como adultos, ele pressiona ele para compartilhar detalhes da vida amorosa, até mesmo mostrando Shonzi uma fita de sexo que ele fez com uma velha namorada para ajudá-lo a lidar quando a tragédia da família bate. Quando seu pai sofre um ataque cardíaco, Shonzi (agora 40, e ainda virgem) se move com Todd e sua nova namorada Lindsay. Shonzi quer desesperadamente ser incluído em seu relacionamento como velhos tempos. Quando a implantação de Shonzi se torna ameaças para revelar segredos de seu passado, Todd deve encontrar a coragem de ser honesto com Lindsay, mesmo que isso signifique o fim de seu relacionamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINBOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a jornada de amadurecimento de uma adolescente, nesta história livremente inspirada no livro "O Maravilhoso Mágico de Oz".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE COPAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne é uma advogada do direito das crianças e dos adolescentes. Acostumada com lidar com jovens complicados, ela não tem muitas dificuldades para estreitar laços com seu enteado Gustav, filho do primeiro casamento de seu marido Peter que acaba de se mudar para sua casa. No entanto, a relação que deveria ser paternal se torna uma relação romântica, envolvendo Anna em uma situação complexa, arriscando a estabilidade tanto de sua vida pessoal quanto profissional.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE KATWE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phiona Mutesi é uma jovem de Uganda que faz de tudo para alcançar o seu objetivo de se tornar uma das melhores jogadoras de xadrez do mundo. Órfã de pai e moradora de uma região bem pobre, Mutesi foi obrigada a largar a escola por falta de dinheiro, mas agora está decidida a enfrentar todos os obstáculos para tornar seu sonho realidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gertrude Bell (Nicole Kidman) nasceu na Inglaterra, mas fez fama devido ao seu trabalho no Oriente Médio. Escritora, arqueóloga, cartógrafa e exploradora, ela passa também a trabalhar para o governo britânico como seu representante na região. Logo faz amizade com T.E. Lawrence (Robert Pattinson), mais conhecido como Lawrence da Arábia, que também tem presença marcante no local. Com o tempo, Gertrude acaba participando da criação dos estados da Jordânia e do Iraque.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine foge para a serenidade ensolarada da cabine à beira do lago de sua melhor amiga Virginia, para tentar fugir das memórias tenebrosas do ano anterior. O presente se torna ainda mais angustiante à medida que o passado doloroso das duas vem à tona.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHAS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, em Nova York, as esposas de mafiosos irlandeses ficam no controle dos negócios em Hell's Kitchen depois que agentes do FBI prendem seus maridos. O grupo é liderado por três mulheres com temperamentos extremamente diferentes, mas que compartilham do mesmo objetivo: proteger a empresa de suas famílias, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINY DOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino japonês fracassado vive em Taipei fazendo pequenos serviços para um chefe do crime na cidade. Quando seu chefe é morto e pensa que nada pode piorar, uma mulher aparece com um garoto que diz ser seu filho e deixa o menino aos seus cuidados.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAISING BUCHANAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher desesperada rouba o cadáver do ex-presidente dos EUA James Buchanan, na esperança de conseguir um grande resgate. As complicações surgem quando parece que ninguém está particularmente interessado em recuperá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAISING KRATOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raising Kratos documenta o esforço hercúleo de cinco anos para reinventar uma das maiores histórias do video jogo, God of War. Diante de um futuro desconhecido, o Santa Monica Studio assumiu um enorme risco, mudando fundamentalmente sua amada franquia e restabelecendo seu lugar de direito na história dos videogames. Mais do que apenas um "making of", esta jornada cinematográfica de segundas chances enraizadas na família, sacrifício, luta e dúvida segue o diretor do jogo Cory Barlog e aqueles que perseguem a perfeição na arte e na narrativa. Testemunhe as incríveis derrotas, os resultados imprevisíveis e a tensão de baixo para a frente em plena exibição nesta história de redenção da vida real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na	Jamaica	dos	anos	1970,	na	cidade	de	Kingston,	o	jovem	Dennis	vê	seu	irmão	ser	morto	bem	na	sua frente.	Uma	década	depois,	trabalhando	para	traficantes,	D	(Aml Ameen)	é	enviado	a	Londres	para contrabandear	cocaína.	No	entanto,	o	que	era	para	ser	mais	um	trabalho	transforma-se	no	momento	decisivo	de sua	vida	ao	se	deparar	com	o	assassino	de	seu	irmão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lilly, órfã quando criança, vai para a terra natal de seus pais na Inglaterra, escapando da guerra civil. Ela se torna parte de uma comunidade sem privilégios em Londres, onde tenta reunir pessoas com suas famílias. Porém, sua amiga Amina descobre que a missão de Lilly não é puramente altruísta e um caso de amor perdido é revelado entre Lilly e Aziz, um médico idealista.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na África Equatorial Francesa, um ecologista inicia uma campanha de conscientização pública para ajudar a salvar os elefantes africanos da extinção.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES MACABRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Cristina Lopez, uma repórter mexicana-americana, vai para sua terra natal, Veracruz, para uma história sobre bruxaria e curandeiros, não demora muito para que ela seja sequestrada por moradores locais. Eles afirmam que ela está possuída por um demônio e devem exorcizá-la antes de libertá-la. Enquanto ela tenta encontrar uma maneira de escapar, ela lentamente passa a acreditar que eles podem estar dizendo a verdade. Assim, junto com seus captores e prima afastada Miranda, sua luta pela sobrevivência se transforma em uma luta por sua alma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante Jake Lo (Brandon Lee) testemunhou um assassinato e agora precisa depor contra dois chefes do tráfico que dominam a cidade. Ele fica sob a proteção de agentes federais mas acredita que só pode confiar em um deles, Mace Ryan (Powers Boothe), um policial de Chicago que o lembra de seu pai. Jake logo percebe que, para se proteger, terá que contar com suas próprias habilidades das artes marciais.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADAS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob a proteção de um experiente criminoso, três órfãos se tornam sofisticados ladrões internacionais. Anos mais tarde, escalados pelo pai adotivo para roubar um valioso quadro, eles executam o trabalho com perfeição, mas acabam vítimas de uma trapaça. Chegou a hora de combinarem seus talentos, para realizarem o mais ousado plano de suas carreiras: dar o troco em quem os traiu, roubando de volta o tal quadro para deixar claro quem são os melhores profissionais do métier.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADAS DE ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presidente conceder ordens de lutador indiano Mackay para negociar com os modocs do norte da Califórnia e do sul de Oregon. No caminho, ele deve acompanhar Nancy Meek para a casa de sua tia e tio. Após o Modoc Renegade, o capitão Jack se envolve em emboscada e outras atrocidades, Mackay deve lutar contra ele um em um com armas, facas e punhos.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJKAHINI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em agosto de 1947, os britânicos aprovaram uma lei sobre a partição de Bengala. Delando-se na história sombria da partição, o filme de Mukherjee Rajkahini é tecido em torno de uma fronteira entre as duas nações que atravessa um bordel habitação 11 mulheres.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJMA CHAWAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para melhorar sua relação com o filho millennial, um viúvo sem experiência na internet recorre às redes sociais e finge ser uma mulher.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAKUEN TSUIHOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela foi criada em um sistema automatizado instalado numa estação espacial que orbita ao redor da Terra pós-apocalíptica. Certo dia, um hacker, do planeta arruinado logo abaixo, invade o sistema, e assim Angela é mandada ao mundo real para encontrá-lo e impedí-lo. Para tanto, ela é transferida para um clone, dada um mecha, e dita para encontrar-se com Dingo, um agente que está na Terra. Com isso, dá-se início à história de Angela, que se vê em uma terra desconhecida e presa num corpo humano, diferente do seu dentro do sistema, que precisa se alimentar e descansar. Com Dingo, os dois viajarão ao redor da Terra completamente em ruínas, tentando resolver o mistério sobre a identidade do hacker e seu objetivo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAM DASS, GOING HOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ram Dass é uma das mais importantes figuras culturais dos anos 1960 e 70. Um pioneiro pionedélico, autor de estar aqui agora, professor espiritual amado, e defensor sincero pela consciência de morte e morte, Ram Dass é agora se aproximando do fim da vida. Desde que sofrer um derrame de mudança de vida há vinte anos, ele morava em sua casa em Maui e aprofundando sua prática espiritual - que é centrada no amor e sua ideia de se fundir com seu entorno e todas as coisas vivas. Filmado em um estilo cinematográfico nuançado, o filme é um resumo íntimo de sua vida aprendendo e consciência, e é, em última análise, uma meditação poética na vida, morte e a jornada da alma para casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAM JAANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rua Hustler, que passou vários anos dentro e fora da prisão, decide reformar sua vida, enquanto ensina as crianças de rua a ficar longe do crime, mas tem dificuldade em manter esses ideais em sua própria vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMALEELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ramanunni, que era o MLA do Partido Revolucionário CDP, atravessa a oposição como seu candidato para a eleição. Ele adquire um revólver e, quando um de seus arch-inimigos é abatido, Ramanunni se torna o suspeito. A tentativa do protagonista de se erguer fora do WARLE formar o resto do enredo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMAN RAGHAV 2.0[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial corrupto e um serial assassino obcecado com um psicopata dos anos 60 são pegos em um jogo de gato e rato implacável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO II - A MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rambo está preso em uma penitenciária federal quando recebe uma proposta: será perdoado e reintegrado ao Exército se participar de uma missão no Vietnã, onde terá que enfrentar todo tipo de inimigos, inclusive oficiais americanos corruptos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO III[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O companheiro e superior de John Rambo no Vietnã, o Coronel Samuel Trautman, foi designado para liderar uma missão na qual irá ajudar os rebeldes de Mujahedeen contra os soldados soviéticos que invadiram o Afeganistão. Durante a missão, Trautman é capturado e torturado pelo comandante russo Zaysen. A tensão e a adrenalina aumentam quando Rambo, ajudado por seus aliados rebeldes, botam em prática um plano para resgatar o coronel das mãos do inimigo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO IV[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Rambo se recolheu no norte da Tailândia, onde pilota um barco no Rio Salween. Na fronteira com a Birmânia, a mais longa guerra civil acontece entre birmaneses e a tribo Karen, um conflito de quase 60 anos. Mas Rambo tem uma vida simples e solitária nas montanhas e selvas e há muito tempo desistiu de lutar. Até que um grupo de missionários de direitos humanos o procura pedindo sua ajuda. O grupo logo é capturado e um pastor contrata um grupo de mercenários para resgatá-los. Apesar de ter sido um soldado treinado para matar, Rambo reluta em se envolver em conflitos violentos após tanto tempo. Suas feridas cicatrizaram, mas ainda estão visíveis.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: ATÉ O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tempo passou para Rambo, agora ele vive recluso e trabalha em um rancho que fica na fronteira entre os Estados Unidos e o México. Sua vida antiga marcada por lutas violentas, mas quase sempre vitoriosas, ficou no passado. No entanto, quando a filha de um amigo é sequestrada, Rambo não consegue controlar seu ímpeto por justiça e resolve enfrentar um dos mais perigosos cartéis do México.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: PROGRAMADO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Rambo é um veterano de guerra atormentado pelas lembranças do Vietnã. Em uma viagem à procura de um colega do exército, passa por uma cidadezinha cujo xerife Will Teasle o prende injustamente. Lá, a agressividade dos policiais traz à tona todos os seus traumas, mas também toda sua habilidade de guerra. Rambo então foge para uma floresta vizinha e dá início a uma caçada explosiva, em que será preciso toda uma força policial para combater um só homem.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMMSTEIN IN AMERIKA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme de concerto celebra o lendário show da banda no Madison Square Garden de Nova York - o retorno de Rammstein para os EUA após uma ausência de dez anos. Em HD e 5.1 som surround. Para o documentário, o Rammstein forneceu imagens e fotos extensas e inéditas do arquivamento da banda. Em numerosas entrevistas de vários períodos na história da banda, os membros da banda falam sobre suas experiências do Atlântico.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMONA E BEEZUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando contradizer sua imagem como encrenqueira irritante, a imaginativa "filha do meio" Ramona Quimby bola várias estratégias para ganhar dinheiro e aliviar os problemas de sua família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE - SEDE DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem constrói uma armadura e sai em uma matança desenfreada. O tédio da vida de cidade pequena está comendo Bill Williamson vivo. Sentindo-se constrangido e claustrofóbico em seu cotidiano, Bill entra em um estado de loucura e coloca em prática seu violento plano que pode abalar os alicerces da sociedade, pintando as ruas de sangue.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O violento anti-herói Bill Williamson tem um plano para mudar o mundo se vingando dos ricos e dilacerando Washington. Ele faz alguns reféns e os usa como plataforma política para disseminar sua mensagem e acordar a humanidade. É hora de destruir o sistema, e a mudança não vai acontecer de forma pacífica.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE: DESTRUIÇÃO TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davis Okoye é um primatologista, um homem recluso que compartilha um vínculo inabalável com George, um gorila muito inteligente que está sob seus cuidados desde o nascimento. Quando um experimento genético desonesto é feito em um grupo de predadores que inclui o primata, os animais se transformam em monstros que destroem tudo em seu caminho. Agora, Okoye precisa conseguir um antídoto e impedir que seu amigo provoque uma catástrofe global.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE: PRESIDENT DOWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois dos acontecimentos de Rampage e Rampage Capital Punishment, Bill Wiliamson (Brendan Fletcher) volta com o seu objetivo de transformação radical do mundo, nem que para isso muitos tenham que morrer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Islândia, a população de ovelhas é maior que a de seres humanos. Os animais têm grande importância no país, em boa parte composto por grandes fazendas destinadas a criá-los. Um dia, após ser derrotado no concurso anual do melhor cordeiro, o fazendeiro Gummi (Sigurour Sigurjónsson) decide investigar o animal vencedor e logo desconfia que ele tenha scrapie, uma doença contagiosa entre os animais. Quando a ameaça se confirma, todas as fazendas das redondezas são obrigadas a matar suas ovelhas, o que para muitos é considerado uma verdadeira tragédia. Só que, decidido a proteger seus animais prediletos, Gummi elabora um plano para que eles escapem da matança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão medieval, um velho senhor da guerra se aposenta, entregando seu império a seus três filhos. No entanto, ele subestima amplamente como o novo poder irá corrompê-los. O senhor de guerra japonês Hidetori Ichimonji decide que chegou o momento de se aposentar e dividir seu feudo entre seus três filhos. Seus filhos mai velho e do meio, Taro e Jiro, concordam com sua decisão e prometem apoiá-lo nos dias restantes de aposentadoria. O filho mais novo, Saburo, discorda de todos eles argumentando que há pouca probabilidade dos três irmãos permanecerem unidos. Insultado pela impaciência de seu filho caçula, o senhor da guerra o expulsa. Quando o senhor da guerra começa sua aposentadoria, ele rapidamente percebe que seus dois filhos mais velhos são egoístas e não têm intenção de cumprir suas promessas. Isso leva à guerra e só o banido Saburo pode salvá-lo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANCHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antiga mão de rancho confronta as realidades do vício em drogas e corre embora de um gângster local depois que ele se move para Los Angeles.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANCOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Finlay encontra evidências de que um ou mais soldados de um grupo de 4 amigos podem estar envolvidos no assassinato do judeu Joseph Samuels. Flashbacks revelam os acontecimentos da noite fatídica através de diferentes pontos de vista. O Sargento Keeley investiga por conta própria e tenta livrar o amigo Mitchell, que tem as evidências apontadas para si. Porém, ambos os detetives começam a perceber o verdadeiro e horroroso motivo para o crime.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANGLE RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marion Hastings retorna à propriedade de gado do pai Dan no Ocidental Queensland depois de estar fora na Europa por quinze anos. Ela é tratada com hostilidade pelo capataz de seu pai, Dick Drake, e o vizinho de seu pai, Don Lawton.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rango (Johnny Depp) é um camaleão da cidade grande que vai parar, após um acidente, em pleno velho oeste, na cidade de Poeira no deserto do Mojave, na Califórnia. De uma hora para outra, sua rotina de animal de estimação mudou radicalmente e agora ele precisa deixar a vida "camuflada" para enfrentar os perigos existentes no mundo real, fazendo com que ele vivencie a experiência de fazer amigos, conhecer inimigos e até, quem sabe, se tornar um herói.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPID EYE MOVEMENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma publicidade buscando rádio DJ é levada à borda da insanidade quando ele tenta quebrar o recorde mundial de 11 dias para ficar acordado - sob a ameaça de um chamador enlouquecido que o matará se ele adormecer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA E MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vilarejo de Redemption recebe, todos os anos, um concurso de pistoleiros organizado por John Herod. Ellen vai ao evento disposta a enfrentar Herod, que destruiu sua vida no passado. Assim que chega à vila, ela conhece o pastor Cort, que decidiu nunca mais apontar uma arma para ninguém. Porém, Herod sabe que Cort é um dos principais pistoleiros da região e tenta convencê-lo a também participar do concurso.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cumprir 10 anos de prisão, Driver (Dwayne Johnson) só tem um objetivo: vingar a morte de seu irmão, assassinado em um assalto mal planejado. Mas tem gente disposta a atrapalhar seus planos. Um deles é um policial veterano (Billy Bob Thornton) prestes a se aposentar. O outro, é um matador de aluguel (Oliver Jackson-Cohen), viciado em adrenalina e bastante egocêntrico. Agora, é uma questão de tempo para saber que sai vivo desse jogo de caça e o caçador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ficar dois anos preso, por participar de uma corrida de rua ilegal, Roy (Anders Baasmo Christiansen) decide não participar de uma nova corrida de inverno que vai de Bergen a Murmansk, no norte da Rússia. Mas, logo depois, ele descobre que sua filha vai participar com o namorado, Roy decide, então, entrar novamente em ação para resgatar sua filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy é louco por carros e corre com seu Mustang amarelo. A espera de sua filha, que vem em férias, ele vai assistir a uma corrida e logo é desafiado: correr em uma corrida de rua ilegal, que atravessará toda Noruega.Seu grande dilema, ficar com a filha ou enfrentar ao volante um ex-desafeto. Vinte e seis carros se alinham para o desafio, a bandeirada será dada e a partir daí será Roy contra seu maior inimigo...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPOSA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitchell Gant (Clint Eastwood) é um piloto americano aposentado, que foi abatido e se tornou prisioneiro na Guerra do Vietnã, lhe gerando traumas de guerra. Por ser filho de russos recebe como missão roubar o “Firefox”, o mais avançado caça já fabricado e criado pelos soviéticos. Ele é enviado para a Rússia, mas há um problema: as ordens para comandar a aeronave são dadas por pensamento, mas é necessário que se pense em russo.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPOSAS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situada no auge da Guerra da Coreia, a história é centrada no Major Cleve Saville (Robert Mitchum), um mestre dos recém-operacionais caças F-86 Sabre. Por mais hábil que seja em voar, a vida pessoal de Saville desanda quando ele se apaixona pela linda esposa (May Britt) do seu wingman (Lee Philips), Para piorar as coisas, Saville deve lidar com um novato desbocado (Robert Wagner) em uma missão de resgate ousada que ameaça toda a sua vida neste drama de guerra bem trabalhado. Com sequências de voo eletrizantes e elenco de alta potência, The Hunters é um filme hipnotizante baseado no romance best-seller do experiente piloto de caça James Salter. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPSÓDIA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ascensão de George Gershwin, de uma editora musical em Manhattan aos píncaros da fama internacional. O excesso de trabalho cobra seu preço e Gershwin falece aos trinta e nove anos, de hemorragia cerebral, em 1937.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPSÓDIA EM AGOSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em umas férias de verão, uma senhora sobrevivente da bomba de Nagasaki está com seus quatro netos reunidos e conta para eles as lembranças do dia do ataque, que vitimou milhares de pessoas, entre elas, seu marido.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAPTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O órfão escocês David Balfour é traído por seu perverso Tio Ebeneezer, que organiza David para ser seqüestrado e vendido em escravidão para que ele não possa reivindicar sua herança. O menino é resgatado e amizade com Alan Breck, um rebelde escocês lutando em nome da independência de seu país dos britânicos.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAQUEL, A ESCRAVA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agricultor viúvo leva um servo indentado como sua nova esposa, mas a chegada de um estranho que passa ameaça seu relacionamento crescente.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASGADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hope pensa em sua vida, se mudando de Cleveland para Los Angeles, cheia de esperança de vencer como musicista e lentamente ser quebrada por uma vida e um mau namorado indo a lugar nenhum.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASHOMON[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão do século XI, um lenhador, um sacerdote e um camponês procuram refúgio de uma tempestade nas ruínas de pedra do Portão de Rashomon. O sacerdote conta detalhes de um julgamento que testemunhou, envolvendo o estupro de Masako e o assassinato do marido dela, Takehiro, um samurai. Em flashback é mostrado o julgamento do bandido Tajomaru, onde acontecem quatro testemunhos, inclusive de Takehiro através de um médium. Cada um é uma "verdade", que entra em conflito com as outras.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTRO CRIMINOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano marinho Johnny Christopher se encontra e é imediatamente atraído para Beautiful Evelyn Smith um dia na praia. O novo trabalho de Evelyn como secretário para um senador de U.S. na Califórnia logo traz intriga e problemas inesperados para ela e Johnny. As maquinações de um grupo sinistro de espiões nazistas levam a mistérios e identidades equivocadas, e os dois logo se encontram emoldurados por assassinato![/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTRO DE MALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O xerife Hunt é chamado pelo delegado assistente Chicory para falar com um forasteiro suspeito, que acaba de chegar à cidade de Bright Hope. Como ele tenta escapar, o xerife dá um tiro em sua perna e logo chama a enfermeira Samantha O'Dwyer para tratá-lo. Entretanto, durante a madrugada a delegacia é atacada por uma tribo de índios selvagens, que sequestra Samantha, o prisioneiro e ainda o subdelegado Nick. Logo o xerife reúne uma equipe de resgate, formada por Chicory, pelo marido Arthur O'Dwyer e o conquistador e especialista em armas John Brooder. Entretanto, além dos perigos da travessia o quarteto precisa lidar com o fato de que Arthur está seriamente ferido na perna, o que prejudica sua locomoção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTRO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha e a esposa de Aiden foram sequestradas e mortas por uma gangue de criminosos enquanto viajavam. Quinze anos depois, ele retorna ao vilarejo na Itália onde tudo aconteceu em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz um ano que o policial corrupto David Callahan (Stephen Dorff) foi baleado em uma operação anti-drogas que falhou e, foi salvo por um estranho que lhe deu uma segunda chance de limpar seu nome. Porém, quando este mesmo estranho ressurge, procurando vingar-se dos responsáveis por uns ataques contra jovens em um clube, Callahan deve encontrá-lo para garantir que seus segredos do passado não venham à tona. Agora, o desespero para manter escondidas as sujeiras que cometeu acabam o levando a uma trilha de mentiras.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em fevereiro de 1975, na Irlanda do Norte, Alistair Little, um jovem de 17 anos de idade membro de um grupo paramilitar protestante, mata o católico Jim Griffin na frente de seu irmão mais novo, Joe. Trinta anos depois, com Little solto da prisão, uma emissora de TV decide promover o encontro dele com Joe, para tentar uma reconciliação. O problema é que Joe tem outros planos para o encontro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano da Guerra Civil Ethan Edwards chega ao Texas em 1868 e encontra o seu irmão e a família dele. No dia seguinte, Comanches invadem o rancho, matam o seu irmão e Martha, a esposa dele, e raptam as duas filhas do casal. Ethan parte então em uma busca vingativa junto com o companheiro Martin, um mestiço que logo percebe que Ethan está obcecado por matar os índios. Ao encontrarem o corpo da mais velha, saem em busca da caçula, por quem procuram mais 5 anos no deserto.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE UM SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu irmão é sequestrado e retorna totalmente diferente sem se lembrar dos últimos 19 dias, o jovem Jin-seok embarca em uma perigosa jornada em busca da verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rafe Covington é tão bom quanto sua palavra, e ele está determinado a manter sua promessa a um moribundo de que ele cuidará da viúva do homem e do rancho de Wyoming. Mas a viúva duvida da integridade do vagabundo Covington. E um criminoso sem escrúpulos e seus pistoleiros estão cobiçando a fazenda da mesma maneira que uma aranha vê uma mosca.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem desperta após nove anos em coma. Durante este período, um evento apocalíptico matou milhões de pessoas e deixou o mundo habitado por pouquíssimas pessoas - um cenário de horror e escuridão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janina Duszejko, uma ex-engenheira, astróloga e vegetariana, vive numa pequena aldeia pitoresca nas Montanhas dos Sudetos. Uma noite, ela tropeça no cadáver de um vizinho. O caçador morreu de forma misteriosa. Há vestígios de cascos de cervos na sua casa... Com o tempo, cadáveres dos VIPs locais são descobertos. Todos eles eram caçadores. Duszejko tenta convencer a polícia local de que eles foram assassinados por animais selvagens. À medida que outros VIPs são encontrados mortos, Duszejko se torna a principal suspeita. Quando a casa paroquial local queima e o padre, que também é o capelão da associação de caça local, morre entre as chamas, a polícia está quase certa do culpado. Uma história sutilmente humorística de amizade, amor à natureza e vingança, com personagens únicos e ambíguos. Uma mistura que vai do do drama psicológico à história de detetive de tipo pastiche.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATATOUILLE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rato que sabe cozinhar faz uma aliança incomum com um jovem trabalhador de cozinha em um restaurante famoso.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATOS DE PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente sem rumo nos arredores do Brooklyn luta para escapar de sua vida sombria em casa e navegar por questões de auto-identidade, enquanto equilibra seu tempo entre seus amigos delinquentes, uma nova namorada em potencial e homens mais velhos que ele encontra on-line.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATOS E HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vagabundos, um deles grandalhão lento e gentil, tentam ganhar dinheiro trabalhando nos campos durante a Depressão para que possam realizar seus sonhos. Dois companheiros de viagem, George e Lennie, vagam pelo país durante a Depressão, sonhando com uma vida melhor. Então, quando parece que podem conseguir algo, a chance é arrancada de suas mãos. O filme é fiel ao romance de Steinbeck, explorando questões de força, fraqueza, utilidade, realidade e utopia, mostrando a Califórnia de Steinbeck vividamente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATOS MUTAÇÃO GENÉTICA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ratos Mutação Genética é um filme de terror de 2001, sobre um cientista que encontrou uma maneira de regenerar tecidos danificados no corpo. Ele tentou seu experimento em ratos, mas os efeitos são desastrosos. Um deles cresce 50 vezes o tamanho normal e tenta destruir o laboratório.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATTLESNAKES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert McQueen ( Jimmy-Jean Louis ) é um terapeuta de Los Angeles com uma clientela exclusiva de mulheres ricas. A caminho de uma consulta Robert é sequestrado e mantido como refém por três homens mascarados. Seus agressores são os maridos das suas clientes, que o acusam de dormir com suas esposas - uma afirmação que ele nega fervorosamente, implorando por sua inocência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAUL - O INÍCIO, O FIM E O MEIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trajetória do conhecido cantor e compositor, polêmico, ícone e criador da "sociedade alternativa" ao lado parceiro inseparável, hoje escritor, Paulo Coelho. Um raio x do astro do rock brasileiro através de documentos, depoimentos de familiares, ex-esposas, filhas, amigos, músicos e compositores.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAVEN'S TOUCH[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Culpando-se por um acidente trágico, Raven Michaels se soltou em uma cabine familiar remota. Ela vagueia as madeiras à beira de um colapso, buscando a paz isolada. Em uma última tentativa de salvar sua família, Kate Royce leva seus dois adolescentes acampando longe das distrações da tecnologia e do jovem romance. Quando o mundos Raven e Kate colidem, eles oferecem um ao outro oportunidades inesperadas de intimidade e cura.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY & LIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos arredores de Birmingham e as margens da sociedade, a família Billingham realiza rituais extremos e quebram os tabus sociais enquanto se endurecem por uma vida decidida por fatores além de seu controle. Às vezes, chocante e atado com um humor inquietante, três episódios se desdobram como uma poderosa evocação da experiência de crescer em um conselho de país negro plano.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY DONOVAN - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Donovan: The Movie começa logo após os acontecimentos da sétima temporada da série, fechando o ciclo do legado da família Donovan, após um confronto de décadas. Novamente, a família se vê atraída de volta para o centro de tudo, à medida que os eventos que fizeram de Ray ser quem ele é hoje finalmente vem à tona. De volta a Boston, agora a família precisará enfrentar o passado. O amor, por vezes violento, é o que os mantém unidos e Ray não os deixará perder forças nessa constante luta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY ROMANO: RIGHT HERE, AROUND THE CORNER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Romano cortou seus dentes de stand-up na adega de comédia em Nova York. Agora, em sua primeira comédia especial em 23 anos, ele retorna para onde tudo começou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1932 Ray Charles (Jamie Foxx) nasce em Albany, uma pequena e pobre cidade do estado da Georgia. Ray fica cego aos 7 anos, logo após testemunhar a morte acidental de seu irmão mais novo. Inspirado por uma dedicada mãe independente, que insiste que ele deve fazer seu próprio caminho no mundo, Ray encontrou seu dom em um teclado de piano. Fazendo um circuito através do sudeste, ele ganha reputação. Sua fama explode mundialmente quando, pioneiramente, incorpora o gospel , country e jazz, gerando um estilo inimitável. Ao revolucionar o modo como as pessoas apreciam música, ele simultaneamente luta conta a segregação racial em casas noturnas que o lançaram como artista. Mas sua vida não está marcada só por conquistas, pois sua vida pessoal e profissional é afetada ao se tornar um viciado em heroína.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAYA E O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muito tempo atrás, humanos e dragões viviam juntos em harmonia no mundo de Kumandra. Mas a ameaça de uma força do mal fez com que os dragões se sacrificassem para salvar a humanidade. Agora, 500 anos depois, o perigo ressurge e a solitária guerreira Raya embarca em uma incrível jornada para encontrar o último dragão e salvar seu mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAYMOND & RAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os meio-irmãos Raymond e Ray se reencontram quando seu pai distante morre - e descobrem que seu último desejo era que eles cavassem sua cova. Juntos, eles processam quem eles se tornaram como homens, tanto por causa de seu pai quanto apesar dele.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAZÃO E SENSIBILIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em virtude da morte do marido, uma viúva e as três filhas passam a enfrentar dificuldades financeiras, pois praticamente toda a herança foi para um filho do primeiro casamento, que ignora a promessa feita no leito de morte de seu pai que ampararia as meias-irmãs. Neste contexto, enquanto uma irmã prática (Emma Thompson), usando a razão como principal forma de conduzir as situações, a outra (Kate Winslet) se mostra emotiva, sem se reprimir nunca com uma sensibilidade flor da pele.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAZE - LUTAR OU CORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulheres são raptadas e obrigadas a lutarem entre si pela sobrevivência. Confinadas, elas podem usar apenas as forças do punhos e apenas uma restará no fim.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAZORBACK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outback australiano, um javali vicioso mata e causa estragos para uma pequena comunidade.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RE-ANIMATOR - FASE TERMINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O obcecado Dr. Herbert West, cumpre pena de 14 anos devido massacre causado na Universidade de Miskatonic, por experimentos sobre reanimação de organismos mortos. Na prisão, longe de reabilitar-se e de se arrepender de sua persistência cientifica de vencer a morte, ele segue seu trabalho de uma forma precária. Seu laboratório está localizado em cima de sua cama e suas cobaias são ratos e baratas. A chegada de um jovem médico na prisão, o Dr. Howard muda drasticamente esta situação. Por trás de sua fachada inocente e alegre, Howard esconde seu verdadeiro motivo de estar nesta prisão.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RE/MEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis alunos do ensino médio presos em um ciclo de tempo assassino devem encontrar os restos dispersos de uma vítima desconhecida para quebrar a maldição e finalmente ver outro dia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RE:BORN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tak Sakaguchi é um super soldado, aparentemente intocável, que, por conta de uma ameaça de um ex-colega, vai retomar a vida que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAÇÃO EM CADEIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, os amigos Tuck, Munch e Alex começam a receber mensagens estranhas em seus telefones celulares. Eles suspeitam que a nova construção no bairro esteja relacionada com essas frases codificadas, mas os pais e as autoridades locais não prestam atenção nos garotos. Pesquisando sozinhos, eles descobrem que existe um ser alienígena tentando se comunicar com eles, e precisando urgentemente de ajuda.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAÇÃO EM CADEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de um combustível potente e não poluente desperta o interesse de criminosos, e a jovem dupla de pesquisadores envolvida no projeto acaba sendo acusada de assassinato e espionagem.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REACHING FOR THE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Bishop é uma poetisa insegura e tímida, que apenas se sente à vontade ao narrar seus versos para o amigo Robert Lowell. Em busca de algo que a motive, ela resolve partir para o Rio de Janeiro e passar uns dias na casa de uma colega de faculdade, Mary, que vive com a arquiteta brasileira Lota de Macedo Soare. A princípio Elizabeth e Lota não se dão bem, mas logo se apaixonam uma pela outra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]READY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem se equipa com sua família para reformar os dois tios guerreios de sua namorada que querem herdar sua riqueza.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL BELEZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João (Vladimir Brichta) é um fotógrafo decadente, procurando uma nova modelo para relançar a sua carreira. Ele parte para o sul do Brasil, onde fotografa dezenas de adolescentes, até se encantar com a beleza de Maria (Vitória Strada), que deseja transformar em modelo internacional. Mas Pedro (Francisco Cuoco), o pai da garota, se opõe à carreira profissional da filha. Durante uma viagem de Pedro, João tem um caso amoroso com Anita (Adriana Esteves), mãe de Maria.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL MEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Belushi desempenha um agente secreto super-competente na trilha dos bandidos russos. John Ritter joga um pai de Milquetáast que se mistura no alca. A história segue suas aventuras ao longo de uma semana, na qual o Ritter desenvolve algumas entranhas e Belushi entram em contato com seu lado sensível.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL: THE PLAN BEHIND HISTORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brasília, maio de 1993. Após uma sequência de planos econômicos que não surtiram efeito, o país é levado à hiperinflação. Uma seleta equipe econômica, protegida em um bunker contra pressões políticas, mergulha na missão de reformar o Estado e criar o Plano Real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REALITY CHECK[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens mulheres e três jovens, totalmente estranhos entre si, são enviados para uma casa isolada com os membros da tripulação de um show de realidade para ficarem vivendo juntos por três meses sem qualquer meio de comunicação com o exterior, e no final, o O vencedor receberá um prêmio de US $ 100.000,00. Quando o cinegrafista é encontrado morto em um celeiro, o grupo se torna histérico, já que ninguém sabe quem é confiável.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REALITY SHOW ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bem-sucedida Hayley é convidada para substituir uma produtora que sumiu num reality no México. Após aceitar a oferta, ela conhece o sedutor apresentador do seu programa, Ross, com quem tem um afeto, mas que, após uma participante sumir, ela passa a desconfiar de que ele está envolvido nos sumiços.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REALITY XL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 13 de janeiro de 2011, 24 cientistas no turno da noite entram na sala de controle. Em 14 de janeiro de 2011, às 6h00, apenas 1 cientista sai da sala de controle. Os outros 23 desapareceram sem traço. O cientista é questionado por dois oficiais dos serviços de detetive investigantes. Uma incrível história começa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAPRENDENDO A AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma perda repentina, Carol (Blythe Danner), uma viúva de 70 anos, tenta encontrar um próposito para sua vida. Ela decide, então, começar a namorar de novo e se encontra envolvida com dois homens completamente diferentes: Bill (Sam Elliott), um senhor que gosta de aproveitar o presente, e Lloyd (Martin Starr), um homem mais novo que limpa a piscina dela e que também procura um sentido para sua vida. Em meio a essa situação inesperada, Carol é forçada a adotar uma nova perspectiva sobre o que significa envelhecer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBAIXADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ken é um vendedor de pneus que está cansado de ser vitima das piadas de dois dos seus companheiros de trabalho.um dia ele decide denunciá-los ao chefe, que os humilha e lhe dá tarefas horríveis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBECCA - A MULHER INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem se apaixona por um viúvo rico e vai morar com ele, mas o espírito da esposa falecida espreita por todos os cantos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBECCA, A MULHER INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de origem humilde (Joan Fontaine) se casa com um riquíssimo nobre inglês (Laurence Olivier), que ainda vive atormentado por lembranças de sua falecida esposa. Após o casamento e já morando na mansão do marido, ela vai gradativamente descobrindo surpreendentes segredos sobre o passado dele.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDE COM CAUSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Twisp (Michael Cera), é um adolescente de 16 anos obcecado com sexo que, durante as férias em um parque de trailers, conhece Sheeni Saunders (Portia Doubleday), uma garota bonita e inteligente. A única coisa no caminho entre os dois é o ex-namorado de Saunders que escreve poemas, Trent (Jonathan B. Wright), os pais divorciados e temperamentais de Nick (Steve Buscemi e Jean Smart) e o namorado da mãe de Nick (Zach Galifianakis e Ray Liotta). Quando Nick nota que Sheeni não está interessada nele, ele cria um alter-ego, chamado François, que lembra Nick, mas tem olhos azuis, um bigode, uma voz mais profunda e atitude de bad boy, para ajudar a conquistar Sheeni. Mas quando François faz de Nick um procurado pela justiça, tudo começa a sair de controle[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDE DA RÁDIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tara Adams é uma menina super tímida que teme falar com todos, mas na privacidade de seu quarto com seu iPod na mão ela faz transmissões na estação de rádio mais quente de Miami, que é de propriedade de seu padrasto. Tara se surpreende com o sucesso e com a ajuda do amigo Gavin, o único garoto com quem ela fala na escola, ela se inscreve em um concurso de composição para o baile de formatura, o que pode se tornar o pior pesadelo dela.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDE E COM MUITO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danielle é uma adolescente estudante da High School em 1980. Ela discute sempre com sua mãe, que está prestes a se casar novamente, e em meio ao caos a garota se torna amiga de Clarke. Juntos, eles fogem no carro do pai de Clarke e embarcam em uma viagem para Los Angeles , onde Danielle espera encontrar o seu pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDES DO DEUS NEON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma juventude transviada. A reencarnação de um Deus Antigo. Há rancores que se ocultam nas luzes da noite.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDES E HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de garotos rebeldes tem de enfrentar um grupo de terroristas que vem a toma-los como reféns em um colégio e exigem a libertação de um poderoso traficante de drogas. Mas os próprios garotos irão elaborar um plano para derrota-los.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algumas adolescentes de um colégio são assediadas sexualmente por um professor, mas a chegada de uma bela e determinada jovem, Margret Sadovsky (Angelina Jolie), que passa a liderá-las, dá um novo rumo nos acontecimentos. Elas constróem uma sólida amizade, mas o modo de encarar a vida as faz perder o controle da situação.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELDIA INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisioneiro durão enfrenta a todos da prisão e se recusa a ser quebrado, escapando e sendo preso novamente mais de duas vezes.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1789 um navio inglês, o HMS Bounty, empreendeu uma viagem até o Taiti para conseguir mudas de fruta-pão, que seriam largamente cultivadas para alimentar os escravos. O tenente William Bligh (Anthony Hopkins), comandante do Bounty, começa a agir de forma cada vez mais despótica, impondo castigos cada vez mais duros para a tripulação. Isto faz com que Fletcher Christian (Mel Gibson), o melhor amigo de Bligh, comande um motim, mesmo sabendo que este ato poderia ser punido com o enforcamento. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO EM MILAGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pequena cidade de Milagro, Novo México, onde a água local é um recurso escasso, o obscuro desenvolvedor Ladd Devine planejou construir um resort que acabará por sugar toda a água dos campos vizinhos. Quando o fazendeiro e agricultor Joe Mondragon acidentalmente quebra uma válvula de água reservada para grandes empresas, ele inadvertidamente desencadeia uma guerra de direitos da água em pequena escala entre os agricultores e os desenvolvedores. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO NAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa galáxia distante, duas belas garotas prisioneiras rebelam-se e fogem da nave que iria levá-las à escravidão. Entretanto, seu módulo de emergência cai num misterioso planeta habitado apenas pelo maligno Zed, um caçador psicótico que se diverte fazendo safáris com seres humanos – e é claro que vai querer usar as duas mocinhas como alvos! Impagável ficção científica de baixíssimo orçamento cujo único interesse é mostrar mutantes melequentos e mulheres peitudas com roupas minúsculas (quando usam roupas…).[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO NO PRESÍDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prisioneiro leva suas contrapartes em um protesto para melhores condições de vida, que se tornam violentas e feias.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe do único herdeiro de um senhor feudal é raptada para longe do marido pelo lorde. O marido e o seu pai samurai devem decidir se acatam a decisão injusta ou arriscam a morte para recuperá-la.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Stone é um criminoso que propositadamente organiza um assalto a banco, a fim de ser jogado na prisão com o notório chefão russo Balam, responsável pelo assassinato de sua família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBIRTH[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, Fran Kranz aparece como um pai e marido que se encontra com um velho amigo (interpretado por Adam Goldberg) que o convence a participar de um seminário chamado rebirth (renascimento). Conforme indicado pelo primeiro trailer, as coisas não demoram muito para irem direto ao inferno neste suspense psicológico. Kat Foster, Nicky Whelan, Harry Hamlin, Andrew J. West, Sheryl Lee, Pat Healy, Eric Ladin, Luis Geardo Méndez e Steve Agee completam o restante do elenco.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBOBINE, POR FAVOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry (Jack Black) trabalha em um ferro-velho e decide sabotar a usina elétrica da cidade, pois acha que ela está derretendo seu cérebro. No entanto, seu plano dá errado e ele acaba sendo magnetizado. Assim, quando vai procurar ajuda na locadora de vídeo onde seu melhor amigo trabalha, Jerry destrói todos os filmes disponíveis. Para não perderem uma leal cliente da loja, uma senhora idosa com sinais de demência, os dois decidem recriar diversos dos filmes destruídos, como O Rei Leão, De Volta Para o Futuro, Os Caça-Fantasmas e RoboCop.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-CASADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sebastian está acostumado com uma vida de excessos, luxos e muitas mulheres. Após uma noite de tremenda embriaguez, ele acorda ao lado de uma linda mulher e descobre que está casado com ela.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-CASADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem e rica Sarah decide se casar com Tom, um homem comum e com um trabalho de baixo nível, mesmo sabendo que esta não é a vontade de seus familiares e amigos. Logo após o casamento, eles partem rumo à Europa em uma lua de mel atrapalhada. Mas os problemas do jovem casal começam realmente a complicar com a chegada de Peter, ex-namorado de Sarah e que foi enviado pelos pais dela, na intenção de acabar de uma vez por todas com o casamento recém-firmado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-CHEGADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy Hill (Renée Zellweger) é uma poderosa e ambiciosa executiva, apaixonada pelo estilo de vida que leva em Miami - roupas, sapatos, carros e belos homens. Quando surge a chance de reestruturar uma fabrica, no meio do nada, no gélido estado de Minnesota, Lucy vê a chance de uma promoção e aceita num estalar de dedos. Mas, o que seria apenas mais um trabalho se transforma numa tremenda roubada. Com seu modo de vida arrogante, a recém-chegada executiva, enfrentará situações hilárias ao ser recebida com frieza pela população da pequena cidade e em especial pelo bonitão e sindicalista Ted (Harry Connick, Jr.)[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-FORMADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryden Malby tem um plano perfeito: formar-se na faculdade, arrumar um ótimo emprego, passear com seu melhor amigo e encontrar o cara perfeito. Mas seu plano fica hilário e completamente fora de controle quando ela é forçada a voltar a morar na casa de sua excêntrica família. Quando ela finalmente consegue o emprego dos seus sonhos, Ryden percebe que isso nada significa sem o homem dos seus sonhos... e sem as pessoas que ela ama.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECKLESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jogador rebelde Johnny, cai para o líder de torcida Tracy. Eles vêm de fundos opostos; Ela é de uma família bem confortável, ele é pobre e quebrado. Tracy já tem um namorado, mas ele age como um idiota, então Johnny tem que ganhar o coração de Tracy - algo que ela parece relutante em deixá-lo fazer.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECONTAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As eleições presidenciais de 2000 nos Estados Unidos, disputada entre o republicano George W. Bush e o democrata Al Gore, entraram para a história por terminarem virtualmente empatadas – o pleito foi defi nido graças aos votos da Flórida. Este Recontagem aborda justamente um dos momentos mais dramáticos no desenrolar do assunto, narrando cinco semanas nas quais a Suprema Corte coordenou a recontagem dos votos no estado, algo que foi acompanhado de perto por todo o país e acabou colocando Bush no poder.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECORDAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank, um marinheiro irlandês aposentado, e Walter, um barbeiro cubano aposentado, são dois homens solitários presos no vazio de suas próprias vidas. Quando eles se encontram em um parque Frank é capaz de começar uma conversa depois de várias tentativas. Eles começam a passar um tempo juntos e se tornarem amigos. Mas por causa de seus diferentes personagens, muitas vezes brigam uns com os outros e finalmente separados depois que Frank se comportam mal a amiga de Walter Elaine.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECRIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes tropeçar em cima de um laboratório secreto e encontrar clones superiores de si mesmos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECRUTAS DA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando John Winger perde seu apartamento, sua namorada e seu emprego, tudo em um único dia, ele faz o que qualquer norte-americano faria: Se alista no exército, levando de arrasto o amigo Russell. Eles imaginam que terão vida fácil, com casa e comida de graça, mas logo serão transformados pelo rigor da rotina militar.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECUPERANDO A ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cory (Scott Elrod) era um jogador de beisebol respeitado, mas o alcoolismo destruiu sua carreira. Quando é forçado a tentar uma cura de reabilitação em sua cidade natal, ele busca corrigir seus erros, treinando uma equipe mirim, reencontrando um amor do passado e se redimindo em reuniões de alcoólatras.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED - APOSENTADOS E PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Moses é um ex-agente da CIA, hoje aposentado, que tenta levar uma vida normal. Ele está interessado por Sarah, com quem volta e meia conversa ao telefone, apesar de ainda não conhecer pessoalmente. Um dia, a casa de Frank é atacada por agentes da CIA. Sem saber o que está acontecendo, ele deduz que logo perceberão sua ligação com Sarah e parte para protegê-la. Para entender o porquê de ter sido atacado, Frank precisará da ajuda de seus antigos companheiros Joe, Marvin e Victoria, todos também aposentados.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED 2 - APOSENTADOS E AINDA MAIS PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente aposentado da CIA Frank Moses reúne sua equipe improvável de agentes de elite para uma missão global: Rastrear um dispositivo nuclear portátil que está desaparecido. Eles enfrentam assassinos, terroristas e oficiais do governo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED ARMY HOOLIGANS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony era o líder de uma notória firma de hooligan de Londres, mas enquanto lutava contra um ultra russo, ele sustenta uma lesão na cabeça e deve se sentar um pouco da diversão. A Copa do Mundo de Futebol 2018 na Rússia está se aproximando e ele quer organizar algum retorno.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED CARPET[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinzinho (Matheus Nachtergaele) mora em uma roça bem distante de qualquer cidade grande. Decidido a cumprir uma promessa, ele decide levar seu filho Neco (Vinícius Miranda), de 9 anos, para assistir a um filme estrelado por Mazzaropi em uma sala de cinema, assim como fez seu pai quando era garoto. Desejando cumprir a promessa a qualquer custo, Quinzinho, sua esposa Zulmira (Gorete Milagres), Neco e o burro Policarpo viajam pelas cidades em busca de um cinema que possa exibir o filme.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da guerra civil americana, um capitão rebelde foge para o Colorado para se juntar a uma banda de mercenários do sul. Ele arrasta um casal de prospecção de ouro inocente em apuros quando o marido é acusado de um assassinato que ele cometeu.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED ROCKET[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mikey é um astro decadente de filmes adultos cuja carreira terminou. Enfrentando problemas financeiros em Los Angeles, ele decide rastejar de volta para sua pequena cidade natal, no Texas, para viver com a ex-esposa e a sogra. Quando essa família disfuncional parece estar fazendo as coisas funcionarem, Mikey conhece uma jovem chamada Strawberry trabalhando na caixa registradora de uma loja de donuts local e imagina que a garota pode ser a solução para seus problemas – e a volta por cima em sua carreira.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED STONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino perigoso (Neal McDonough) é encarregado de caçar um adolescente que testemunhou o assassinato de seu irmão mais velho nas mãos de um cruel senhor do crime do sul (Michael Cudlitz). O pistoleiro contratado deve rastrear o menino antes que os capangas rivais ou o FBI o encontrem primeiro. Conforme as horas passam, o assassino começa a questionar seus métodos mortais e deve escolher a que lado ele pertence.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED TREES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cineasta premiado, Marina Willer (Cartas da Mãe), cria um ensaio visual impressionante enquanto traça a jornada familiar do pai como uma das duas únicas famílias judaicas para sobreviver à ocupação nazista de Praga durante a Segunda Guerra Mundial. Fotografada pela Academy Award® césar César Charlone (cidade de Deus), o filme viaja da Europa Oriental Dormerante para a cor e a luz da América do Sul e é contada através da voz do pai de Willer Alfred (como narrado por Tim Pigott-Smith, Quantum de consolo), que testemunhou pesadelos burocráticos, transportes e suicídios, mas sobreviveu para construir uma vida pós-guerra como arquiteto no Brasil. Como o mundo lutou com a atual crise dos refugiados, árvores vermelhas é uma olhada oportuna para uma família sitiada pela guerra que encontra a paz em um oceano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED: A CAÇADORA DE LOBISOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descendente moderna de Chapeuzinho Vermelho traz seu noivo em casa para conhecer a sua família e revela que são caçadores de lobisomem, mas depois que ele é mordido por um lobisomem, ela deve protegê-lo de sua própria família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RED: CRESCER É UMA FERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mei, de treze anos, está experimentando a estranheza de ser uma adolescente com uma reviravolta – quando ela fica muito animada, ela se transforma em um panda vermelho gigante.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDBAD: A INVASÃO DOS FRANCOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Redbad, filho do rei Aldigsl, está duvidando dos rituais ultrapassados de seu povo, os frísios. Ele entra em conflito com o pai quando sua namorada, Fenne, é indicada para ser sacrificada aos deuses. Durante o ritual de sacrifício, os francos entram na cidade. Na batalha, a cidade de Dorestad é capturada e o ambicioso Eibert, tio de Redbad, toma o poder e culpa o sobrinho pela derrota. Amarrado a uma jangada, Redbad é lançado ao mar, mas sobrevive e chega à costa, sendo resgatado pelos vikings. Para libertar seu povo, Redbad conta com a ajuda dos vikings. Mas seriam eles fortes o bastante?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE CORRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Orin Boyd (Steven Seagal) é um detetive que, ao realizar seu trabalho, ultrapassou o limite da lei para servir a população. Transferido para o pior distrito policial do centro da cidade, ele logo se envolve na luta contra o tráfico de drogas local, recebendo a ajuda de Latrell Walker (DMX), um dos chefes do crime local que também pretende desbaratar a quadrilha dos traficantes.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE INTRIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um locutor de noticiário de uma rede de televisão estadunidense é demitido em razão da baixa audiência do programa. Ele então anuncia que irá cometer suicídio no ar. Por esta razão, os índices de audiência do programa voltam a crescer, ele passa a ser conhecido como o Profeta Louco, e é readmitdo. Mas seu comportamento insano faz com que os responsáveis pela sua ascensão decidam detê-lo.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger Ferris (Leonardo DiCaprio) trabalha para o serviço secreto dos Estados Unidos, realizando serviços em locais perigosos ao redor do planeta. Seu principal contato na CIA é o veterano Ed Hoffman (Russell Crowe), que costuma realizar seu serviço usando o laptop e o telefone. Hoffman está agora no encalço de um líder terrorista, que planejou a explosão de uma série de bombas. Para desmascará-lo Ferris precisará se embrenhar em um mundo pouco conhecido, onde percebe cada vez mais que a confiança é, ao mesmo tempo, perigosa e o único meio de sair vivo da situação.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tomek é obcecado por Gabi, e sua rica família. Depois de ser expulso da faculdade de direito por plágio, ele consegue um emprego em uma agência de marketing e é encarregado de destruir a reputação de um político liberal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE PRIVADA: QUEM MATOU MANUEL BUENDÍA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rede Privada conta a história das investigações de Manuel e analisa quem teria mais a ganhar com sua morte. Segundo relatos colhidos na época, o jornalista de 58 anos de idade, saiu de seu escritório na área de Colonia Juárez, na Cidade do México, por volta de 18h30 da noite do dia 30 de maio de 1984.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉDEAS DA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme gira em torno de um presidiário chamado Roman (Matthias Schoenaerts), que tem a chance de participar de um programa de terapia reabilitacional treinando Mustangs selvagens. Com pouca conexão com seus colegas de prisão, Roman luta para se comunicar com os animais. Trabalhando ao lado do jovem condenado Henry (Jason Mitchell), Roman inicia um forte vínculo com um Mustangs particularmente difícil, o que o força a enfrentar seu difícil passado e os seus demônios mais íntimos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDEMOINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota depressiva e alcoólatra atropela um homem e foge do lugar durante uma noite chuvosa de verão. Com a ajuda de alguém que conhece casualmente poderá reconciliar sua vida.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDENÇÃO SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pescador com problemas financeiros aluga seu barco para transportar criminosos.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joey Jones é um veterano do exército norte-americano que lutou na Guerra do Afeganistão. Após ter sua namorada, que estava grávida, assassinada, ele usa seus contatos com a máfia chinesa para encontrar a pessoa responsável pelo crime.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Childers viaja à África para ajudar a reconstruir casas destruídas pela guerra civil. Transformado pelos horrores que presencia, ele decide abrir um orfanato numa região controlada por milícias.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDES DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Redes do Crime" conta a história de dois melhores amigos que cresceram juntos e, aos poucos, se envolveram com pequenos crimes. Brian (Mark Ruffalo) tem uma bela esposa (Amanda Peet) e dois filhos, mas o seu vício em drogas e álcool deixam ele longe de ser um bom pai. Paulie (Ethan Hawke) está determinado a fazer um grande roubo, para de uma vez por todas se "aposentar" e abandonar de uma vez por todas a vida do crime. Mas, seus planos vão por agua abaixo quando um policial (Donnie Wahlberg) finalmente os pega em flagrante e os manda para a cadeia. Anos mais trade ao retornar para casa, Brian terá que enfrentar a terrível verdade de que o crime faz parte da sua vida e, por mais difícil do que pareça, tentará mudar sua postura para nunca mais ter que abandonar sua família novamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDIRECIONADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos – John, Ben, Tim e Michael – viraram ladrões pela primeira vez e ficam presos no leste da Europa através de uma série de desventuras,assim, tendo que encontrar o seu caminho de volta para casa, Para isso, eles terão de superar pistoleiros, prostitutas, policiais corruptos, contrabandistas e muito mais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDLINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo seu sonho, JP, o Suave, torna-se um piloto e ganha fama e fãs por causa de seu estilo retro, bem como os acidentes frequentes e espetaculares que se envolve devido as corridas que participa. JP fora preso, no passado, por participar de corridas arranjadas, cujo agiota ainda tenta coagir a ele e seu mecânico - Fresbee -, e pagar para que percam corridas no circuito. Durante a etapa de qualificação chamada Linha Amarela, o motor de JP explode, e à beira de desistir, ele descobre que, por votação popular, qualificou-se para a corrida sem regras chamada Linha Vermelha depois que dois outros motoristas desistiram. A razão por trás disso é que o governo do Robômundo, o planeta militar onde acontecerá a corrida final, se opõe ao evento e ameaça todos os participantes. Neste meio tempo, JP envolve-se com Sonoshee McLaren, também corredora e antigo amor platônico dele, e conhece Trava e Shinkai, dois ex-militares do Robômundo que agora são piratas intergalácticos com seu Speedmaster.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pouco antes da Primeira Guerra Mundial John Reed (Warren Beatty), um jornalista americano, conhece Louise Bryant (Diane Keaton), uma mulher casada, que larga o marido para ficar com Reed e se torna uma importante feminista. Eles se envolvem em disputas políticas e trabalhistas nos Estados Unidos, e vão para a Rússia a tempo de participarem da Revolução de outubro de 1917, quando os comunistas assumiram o poder. Este acontecimento inspira o casal, que volta aos Estados Unidos esperando liderar uma revolução semelhante.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REEFA: O ARTISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reefa é um jovem imigrante colombiano e artista premiado com um futuro brilhante. Em um verão atípico em Miami, ele se reúne com familiares e sua nova namorada, mas um encontro fatal escancara a brutalidade policial e deixa toda a sua família devastada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REEFER MADNESS: THE MOVIE MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme diz ao conto do caso de Harper, no qual o jovem Jimmy Harper encontra sua vida de promessa se transformar em uma vida de deboche e assassinato graças à nova ameaça de drogas maconha. Ao longo do caminho ele recebe ajuda de sua namorada Maria e Jesus, mas sempre se encontra nos braços do homem do reefer e do resto dos habitantes do dené.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REENCARNAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um arqueólogo britânico viola o túmulo da rainha egípcia, seu espírito maligno entra em sua filha.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REENCARNAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos após a morte de seu marido, Anna (Nicole Kidman) finalmente conseguiu reconstruir sua vida, estando prestes a se casar novamente. Repentinamente surge em sua vida um garoto de 10 anos, que se apaixona por Anna e diz ser a reencarnação de seu marido. Anna inicialmente considera a história totalmente absurda, mas alguns detalhes de situações ocorridas entre ela e seu falecido marido, contados pelo garoto, fazem com que ela fique intrigada. Aos poucos Anna começa a relembrar fatos de seu passado e começa a questionar as escolhas que fez na vida, o que faz com seu noivo, a família dele e sua melhor amiga fiquem preocupados.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REENCONTRANDO A FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito meses depois da morte acidental do filho de 4 anos, Howie e Becca tentam superar a dor. Howie quer guardar tudo que o faz lembrar do filho Danny, enquanto Becca quer vender a casa e recomeçar a vida. O relacionamento do casal começa a desmoronar quando Howie começa a sair com uma integrante do grupo de terapia para pais que perderam filhos e Becca procura o adolescente que causou a morte de Danny - e que também sofre com o sentimento de culpa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REENCONTRO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Incumbida de organizar a reunião de dez anos dos ex-alunos de seu colégio, Sabrina Swanson (Kacey Rohl) se dedica de corpo de alma para produzir uma festa de arromba na esperança de se destacar mais do que sua arquirrival Rosario Stewart (Humberly González). Mas quando o javali que serve de mascote para a escola comete uma série de assassinatos que ameaçam estragar seus planos perfeitos, Sabrina é forçada a se unir à Rosario para derrotar o monstro e salvar as vidas dos ex-alunos do colégio Wallingham.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adele, uma deprimida mãe solteira, e seu filho, Henry, oferecem carona a um temível homem ferido e procurado pela polícia. Gradualmente, mãe e filho vão conhecendo a outra versão da história e suas opções tornam-se cada vez mais limitadas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wayne Hayes e sua esposa Eileen vivem aparentemente felizes. Ao longo dos anos, eles construíram um negócio de sucesso e criaram seus dois filhos, Tim e Jill. Mas a vida desta família vira um pesadelo quando um funcionário insatisfeito, Arnold Mack, sequestra Wayne. O FBI invade a residência do casal investigando cada detalhe de suas vidas em busca de pistas, e durante este difícil processo, o casal reavalia o casamento.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO ESPÍRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Marnie Watson mata seu marido abusivo em legítima defesa, ela é condenada a prisão domiciliar ... apenas para descobrir que a casa está possuída pelo espírito enfurecido e violento de seu falecido marido.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a final de um grande evento esportivo, um grupo de bandidos sequestra um estádio lotado e mantém as pessoas oprimidas por meio da violência. É quando um homem, que durante anos serviu ao serviço militar, usará seus recursos com a ajuda de alguns militantes para salvar a todos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma psicóloga infantil e viúva, que vive em uma casa isolada na zona rural de Nova Inglaterra, nos Estados Unidos, precisa encontrar uma maneira de resgatar um menino em meio a uma severa tempestade de inverno.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de um terapeuta é sequestrada e, como resgate, seu pai precisa obter um código que dá acesso a uma grande fortuna. Porém, a única pessoa que conhece esta combinação misteriosa é uma paciente problemática que não fala há dez anos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai solteiro e ex-fuzileiro naval Kyle Snowden, em uma parada de rotina para seu trabalho na Child Protective Services, Kyle se encontra e um grupo de clientes inocentes presos dentro da loja de seu padrasto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ashley Smith (Kate Mara) é uma mãe solteira, enfrentando sérios problemas financeiros e tentando se livrar da dependência de drogas. Logo após perder a guarda de sua filha, ela é mantida refém em sua própria casa por Brian Nichols (David Oyelowo), um prisioneiro com matou o juiz de seu processo e fugiu. Enquanto ele tenta se esconder da polícia, ela busca uma maneira de rever a filha. Aos poucos, nasce uma amizade entre os dois, ajudada por um livro cristão que prega a fé e o arrependimento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após passar por uma tragédia pessoal enquanto trabalhava como negociador de reféns para o Departamento de Polícia, Jeff Talley (Bruce Willis) pede demissão do cargo e decide trabalhar como delegado na pequena cidade de Bristo Camino. Jeff quer paz e a pacata cidade tem tudo para lhe proporcionar isto. Porém quando três adolescentes vão à casa de uma família com o objetivo de roubar o carro deles, eles ficam presos dentro da casa e decidem por tomar todos como seus reféns. A situação força Jeff a atuar como negociador dos reféns, fazendo um trabalho que ele preferia nunca mais ter que realizar em sua vida.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉNS DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis, um ex-fuzileiro naval com transtorno de estresse pós-traumático, invade uma galeria e faz de todos os visitantes reféns. Enquanto a situação vai ficando vez mais intensa, Travis obriga os sequestrados a confrontarem suas diferenças culturais, seu passado e sua mortalidade iminente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉNS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Phelan (Chris Hemsworth) e sua esposa, Leslie (Victoria Profeta), estavam com problemas fincanceiros, até encontrar Pyke Kubic (Sean Bean). Eles são levados para um passeio e recebem uma oferta que pode mudar suas vidas. Como o casal está desesperado, aceita a proposta. Eles são obrigados a assaltar estabelecimentos e passam a se envolver bastante com a nova atividade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉNS DO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um supermercado é invadido por um grupo de mascarados armados que mata varias pessoas e mantém os sobreviventes como reféns. Embora à primeira vista se pareçam com ladrões ou terroristas, os sequestradores se revelam uma equipe de cientistas que descobriu uma infestação alienígena na loja. E estão dispostos a tudo para acabar com a invasão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉNS EM SARATOV[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1998, dois missionários mórmons são sequestrados em Saratov, na Rússia, e mantidos como reféns enquanto esperam a Igreja pagar o valor pedido pelas suas vidas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉNS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casamento em dificuldades de um casal é posto à prova quando eles são mantidos como reféns em um aluguel de temporada isolado por uma Voz invisível que comanda todos os seus movimentos[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉNS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casamento em dificuldades de um casal é posto à prova quando eles são mantidos como reféns em um aluguel de temporada isolado por uma Voz invisível que comanda todos os seus movimentos[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉNS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle e Sarah são casados e vivem em uma elegante e confortável casa ao lado da filha, Avery. A vida deles segue sem problemas, até a casa ser invadida e o trio ser mantido refém por criminosos. A família se une para combatê-los, mas isto significa revelar alguns segredos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFLEXÕES DE UM LIQUIDIFICADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um liquidificador conta sobre sua história, desde o dia em que tomou consciência de que existia até um triste acontecimento que mudou a rotina do casal da casa onde mora.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFLEXÕES NO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco pessoas discutem com si mesmas diante do espelho antes da comemoração dos 50 anos da empresa de cosméticos onde trabalham.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFLEXOS DA AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Warshaw, um artista norte-americano que mora em Paris, relembra seu passado. Aos 13 anos de idade e morando na Nova York dos anos 70, Tom passava tempo com Pappass, um homem com problemas mentais. Com a mãe lutando contra uma depressão após a morte do pai, o menino era ignorado. Tom começa a se interessar pela colega de classe Melissa, o que faz Pappass se sentir abandonado e se comportar de forma estranha.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFLEXOS DA INOCÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo astro do cinema, cada vez mais irrelevante em Hollywood, decide acompanhar o funeral de seu melhor amigo, na cidade onde viveu sua juventude. A ocasião será uma dolorida oportunidade para revisitar o cenário de suas maiores aventuras e olhar para trás para o tempo de sua juventude.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFORMATORIO DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenny é enviada para o reformatório. As mulheres são executadas pela diretora Sutter e sua amante Edna. Jenny tenta fugir, mas terá que lidar com o valentão Charlie também.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFUGIADO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma família buscando abrigo no bunker de um vizinho enquanto a economia americana está em colapso e a nação sob lei marcial. Lá eles descobrem que o perigo dentro é potencialmente maior do que o perigo lá fora.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFUGIADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A agente de imigração Wendy fica encarregada do caso de Haile, que solicita asilo político. Mesmo com sua habilidade inquestionável, não é fácil decidir o destino deste homem que carrega uma árdua bagagem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÚGIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico recém-formado em Harvard que aceita trabalhar em um hospício, sem saber que o controle da instituição foi tomado pelos pacientes. No meio do caos, ele acaba se apaixonando pela misteriosa paciente Eliza Graves.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÚGIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro não muito distante, onde uma doença mortal agarrou o mundo, a Arcadia foi construída como refúgio livre de doença segura para o privilégio. Fora Arcadia, a vida média dura apenas 40 anos - a menos que possam ganhar um lugar entre a elite.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÚGIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em um futuro distante, uma astronauta, naufragada na Terra há muito dizimada, deve decidir o destino da população remanescente do deserto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRAS DA ATRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plenos anos 80, Sean Bateman (James Van Der Beek) é um traficante de drogas que age na faculdade Camden, na Inglaterra. Sean já se envolveu com praticamente todas as garotas do campus e consegue ganhar muito dinheiro com o tráfico, ao lado de seu amigo Rupert Guest (Clifton Collins Jr.). Porém seu principal objeto de desejo permanece inacessível: Lauren Hyde (Shanny Sossamon), uma jovem que se mantém virgem à espera de Victor Johnson (Kip Pardue), seu namorado, que está em viagem pela Europa.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homer (Tobey Maguire) é um garoto órfão que passa a ter um médico (Michael Caine) como mentor. O médico ensina a ele tudo o que sabe sobre medicina e o que um pai deveria ensinar. Agora, Homer se apaixona por Kendall (Charlize Theron) e tem que lidar com as dificuldades da vida.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack é um executivo certinho e entediado que decide dividir apartamento com Jill, uma jovem linda, leve e solta no mesmo dia em que a conhece. Juntos eles criam um manual com as principais regras para uma vida feliz. A mais importante delas, "ser honesto", é justamente a que Jill quebra ao esconder de Jack um importante segredo. Mas como nem tudo pode ser controlado com manuais, a decepção de Jack não supera o amor que sente por Jill. Ele agora só precisa reencontrá-la.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRAS DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a embaixada americana no Iêmen é cercada por uma multidão de manifestantes, o Coronel Terry Childers (Samuel L. Jackson) recebe a ordem de levar um esquadrão de soldados para o local, a fim de garantir a segurança. Ele tem ordens para evacuar o embaixador e sua família, caso a situação torne-se violenta. Algumas horas após o início da missão de Childers, o embaixador está a salvo, mas três de seus homens morreram, além de mais de 80 homens, mulheres e crianças, que foram mortas por disparos vindos de seu esquadrão. Childers enfrenta então uma corte marcial sob a acusação de ter desrespeitado as regras militares por matar civis desarmados. Ele contesta a acusação, alegando que os civis estavam armados e abriram fogo contra a embaixada americana. Mas parece que o governo americano quer que Childers seja o bode expiatório de uma das mais graves crises diplomáticas dos Estados Unidos[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRAS NÃO SE APLICAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hollywood, 1958. A devota batista Marla chega em Los Angeles para trabalhar com Howard Hughes. Lá, ela conhece seu motorista Frank, que está noivo e é um metodista extremamente religioso. Além de pôr à prova suas convicções religiosas, a atração dos dois também desafia a principal regra de Hughes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Minnesota na década de 1980, um homem (Ethan Hawke) é preso por abusar sexualmente da própria filha (Emma Watson). Embora não se lembre do evento, ele se declara culpado. Auxiliado por psicólogos, ele revive os momentos e até acusa um policial de ter participado do crime, porém, ele começa a desconfiar da existência de uma conspiração nacional.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 16 anos de idade, Anna é filha de um dos casais mais ricos dos Estados Unidos. Esta garota inteligente e manipuladora acabou de passar por um grande trauma relacionado à sua família. Para investigar o caso, o perito John é convocado. Ele tem o poder de entrar na mente das pessoas, e deve determinar se Anna é culpada ou inocente neste caso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSO A HALLOWEENTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marnie está totalmente empolgada com a possibilidade de encontrar a sua identidade como uma verdadeira bruxa. Para realizar seu sonho, ela ganhou uma bolsa integral para a renomada Universidade de Halloweentown. Mas a escola, que agora segue novas regras, irá mostrá-la que ser uma bruxa é um cargo difícil e de muita responsabilidade. Agora, a jovem terá que passar por muitas aventuras para fazer tal descoberta.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSO DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Bishop (Simon Baker) é casado com a bela Amaya (Paz Vega) e com ela tem uma filha, Toby (Chloe Moritz). Ele trabalha em uma cidade fronteiriça, entre o Texas e o México, e leva uma vida considerada perfeita. Só que Jack esconde um passado sombrio, que volta à tona quando Toby é sequestrada. Para resgatá-la, ele precisa retornar às suas origens e se apegar mais uma vez a sua religião.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um desfile na noite de Halloween, um menino de oito anos desaparece misteriosamente. Depois de um ano sem qualquer pista, os pais do garoto começam a sentir presenças estranhas. O casal decide se unir para procurar seu filho em toda a cidade de Nova York. O que ninguém esperava é a descoberta de um espírito vingativo, cheio de segredos antigos que colocam a vida do menino em perigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2033, uma jovem presa em um orfanato misterioso viaja imprudentemente no tempo para encontrar seus pais e alterar seu passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ARTHUR - A VOLTA DA EXCALIBUR[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu últimos momentos, o Rei Arthur, ferido mortalmente por seu filho Mordred, revela a Sir Bedivere que tem outro filho e que será tarefa do cavaleiro protegê-lo. Além disso, o rei moribundo pede ao amigo que leve Excalibur de volta ao lago para mantê-la segura. Anos depois, o destino coloca Bedivere e Owain, o filho perdido de Arthur, frente a frente. Eles terão que trabalhar juntos para recuperar o trono, usurpado por Mordred, e contarão com a ajuda de Merlin e de Excalibur para lutar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ARTHUR: A LENDA DA ESPADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur (Charlie Hunnam) é um jovem das ruas que controla os becos de Londonium e desconhece sua predestinação até o momento em que entra em contato pela primeira vez com a Excalibur. Desafiado pela espada, ele precisa tomar difíceis decisões, enfrentar seus demônios e aprender a dominar o poder que possui para conseguir, enfim, unir seu povo e partir para a luta contra o tirano Vortigern, que destruiu sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ARTHUR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur é um oficial de cavalaria do exército romano defendendo a Muralha Hadrian contra britânicos rebeldes. Ele e suas tropas estão aguardando suas dispensas, porém são enviados em uma missão perigosa para resgatar a família romana de Marius Honorius, que mostra ser um torturador desprezível dos pagãos. Arthur liberta um deles, Guinevere, que o ajuda fazendo um acordo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI CHARLES III[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O príncipe Charles esperou toda a sua vida para ascender ao trono britânico. Mas depois da morte da rainha, ele acaba detonando uma crise constitucional.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DAVID[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é um filme sobre a vida do rei Davi de Israel.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DO RINGUE: A HISTÓRIA DE JEM BELCHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em uma história real, o filme mostra a jonada de Jem Belcher para se tornar o mais jovem campeão mundial de boxe, em 1800.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DOS ESPINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma infecção viral conhecida como o vírus Medusa aparecer na Sibéria e contagiar toda a Terra, 160 humanos são escolhidos para testar uma cura desenvolvida pela organização Venus Gate. Kasumi é selecionada como uma das 160 pessoas para o experimento. Ela é forçada a entrar no tratamento e ao sono frio sem a irmã gêmea Shizuku, com quem se preocupa muito. Alguns dos que estavam em hibernação acordaram abruptamente, encontrando as instalações onde deveriam ser tratados em estado de deterioração, invadida por uma selva exuberante de árvores e vinhas estranhas cobertas de espinhos. Logo os sobreviventes descobrem que toda a ruína está cheia de criaturas estranhas e outras aberrações monstruosas da natureza. Pensando que uma grande quantidade de tempo passou desde a sua chegada à ilha, em breve os sobreviventes descobriram não só que o sono deles era muito curto para marcar alterações tão dramáticas, mas também que a situação em si é muito maior do que eles poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DOS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o filme traz a história de uma equipe de ladrões aposentados que decidem realizar um grande assalto no distrito de joias de Londres. Em 2015, uma quadrilha realizou um roubo no Hatton Garden Safe Deposit Company, uma instalação subterrânea de depósito seguro na área de Hatton Garden, em Londres. A mídia acreditava que o roubo tinha sido realizado por um grupo de criminosos atuais. Na verdade, os autores reais eram aposentados de 60 e 70 anos, e com diversas doenças. A invasão foi feita através de um poço do elevador, e o valor do roubo foi estimado em torno de 200 milhões de libras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI E O BOBO DA CORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]King and the clown narra a história de um grupo de artistas de rua, uma espécie de "trovadores" que conseguem seu sustento entretendo as pessoas. Entre eles há um jovem, Gong Gil, cujos rasgos físicos e personalidade são extremamente femininos e por isso é vítima da luxúria de homens com poder. E por esse motivo seu grande amigo e protetor Cheo-sun, foge com ele para Seul. Ali conhecem mais trás palhaços de rua e começam a satirizar o rei, até que um ministro vê e os leva presos ao palácio, sob pena de morte. Entretanto lhes dá uma oportunidade: se com a sátira que faziam, conseguem fazer o rei sorrir, eles seriam livres. Eles conseguem, mas o rei ordena que eles fiquem no palácio, para entretê-lo e cada vez o rei vai prestando mais atenção em Gong Gil[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ÉDIPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Itália pré-guerra, um jovem casal tem um menino. O pai, no entanto, está com ciúmes de seu filho - e a cena move-se para a antiguidade, onde o bebé é levado para o deserto para ser morto. É resgatado, dado o nome Édipo (Oedipos), e trazido pelo rei e pela rainha de Corinia como seu filho. Um dia um oráculo informa Édipo que ele está destinado a matar o seu pai e casar com a sua mãe. Horrorizado, ele foge de Corintia e de seus supostos pais - apenas para entrar numa briga e matar um homem mais velho na estrada...[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI JACK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crescer em uma cidade rural preenchido com delinquentes violentos, Jack aprendeu a fazer o que é preciso para sobreviver, apesar de ter uma mãe indiferente e sem pai. Depois de sua tia adoece e um primo mais novo vem para ficar com ele, o endurecido 15 anos de idade descobre a importância da amizade, família, e à procura de felicidade mesmo na mais desolada das circunstâncias.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI LEAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação moderna da peça de William Shakespeare, em que um idoso rei (Anthony Hopkins) precisa decidir como o reino ficará dividido entre suas três filhas: Goneril (Emma Thompson), Regan (Emily Watson) e Cordelia (Florence Pugh).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI NARESUAN 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Om, um artista de filme júnior, é ferido por Shantipriya, uma atriz de renome, mas é morta enquanto tentava salvá-la de um acidente de incêndio. Trinta anos depois, ele renasce e se propõe a vingar sua morte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um inesperado acidente elimina toda familia real, é imperativo encontrar um herdeiro para o trono, que surge no perfil improvável de Ralph Jones, um humilde cantor de bares de Las Vegas. Mas nem seu secretário privado consegue reparar Ralph para os problemas que se avizinham ao envolver-se com o inimigo Lord Graves e quando se apaixona pela envergonhada strip teaser.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINE SOBRE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Fineman (Adam Sandler) perdeu sua família nos atentados de 11 de setembro de 2001 em Nova York. Ele procura apoio em um antigo amigo da faculdade, o dentista bem sucedido Alan Johnson (Don Cheadle), que também passa por problemas. Mesmo tendo família e emprego, muitas vezes Alan se sente bastante sozinho. Ao se ajudarem mutuamente, a vida de Charlie começa a melhorar bastante e o vínculo entre eles, perdido há algum tempo, volta a se fortalecer.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de 17 anos, Joshua "J" Cody, vive em uma conturbada família, cheia de problemas com a justiça. Comovido com a situação do garoto, um detetive decide lutar para tirá-lo desse ambiente, dando-lhe a possibilidade de ter uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny trabalha isolado e solitário na fazenda da família, descontando sua frustração em bebidas e sexo casual. Quando seu pai contrata Gheorghe, um imigrante romeno, para ajudar Johnny na fazenda, o novo companheiro traz para ele sentimentos e emoções que ele nunca teve antes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acidentalmente uma engenheira desperta um perigoso dragão, que estava adormecido há séculos. 20 anos depois o mundo foi devastado pela ação do dragão e o filho da engenheira, Quinn, é um dos responsáveis por derrotá-lo. Até que surge Van Zan, um misterioso homem que afirma saber como derrotar o animal e que se oferece a ajudar Quinn em sua batalha.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DO SUPERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptando a história lendária da batalha fatal do Superman com o Apocalypse, esse será o segundo filme original do DC Universe à adaptar o material. O primeiro – de 2007 – Superman: Doomsday, foi muito condensado e trouxe o evento dos quadrinhos para dentro de 75 minutos de duração. A próxima adaptação será mais fiel ao material de origem, muito menos condensada e incluirá muitos dos momentos de fãs da história que foram deixados de fora do Apocalypse.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DOS ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na antiga China, Zeng Jing é um assassino habilidoso que se encontra na posse de continua a ser um monge místico budista. Ela começa uma jornada para devolver os restos mortais para o seu lugar de repouso e, portanto, coloca-se em perigo mortal, porque uma equipe de assassinos está em uma perseguição mortal possuir os restos que ocupa um antigo segredo de poder wielding.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DOS FELINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passada em um dos lugares mais selvagens da Terra, esta incrível aventura apresenta duas famílias que lutam para conseguir um lar em uma terra indomável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO ESCONDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Mary Katherine (Amanda Seyfried) é magicamente transportada para um universo secreto e vai precisar contar com a ajuda dos seres fantásticos que o habitam para conseguir salvar o mundo dos humanos e este novo reino descoberto de uma força maligna, que ameaça destruir a Terra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO: ASHIN DO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tragédia, traição e uma misteriosa descoberta levam uma mulher a vingar a destruição da sua tribo e da própria família neste episódio especial de Kingdom.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINVENTANDO A COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso programa de televisão nos Estados Unidos tem como âncora Katherine Newbury (Emma Thompson), uma pessoa de temperamento forte que não costuma tratar bem seus funcionários. Quando é acusada de não contribuir à luta feminina por trabalhar apenas com roteiristas homens, ela contrata Molly (Mindy Kaling), com quem não tem um bom relacionamento a princípio. No entanto, quando o programa sofre com uma queda na audiência, o pensamento inovador de Molly pode ser indispensável para salvar a carreira de Katherine.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REIS E RATOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Rio de Janeiro de 1963, o clima de conspiração afeta uma série de personagens relacionados, de alguma forma, ao cenário político da época. Um deles é Troy (Selton Mello), agente da CIA que vive no Brasil e passa a duvidar de sua fidelidade com sua terra natal. Com a ajuda de seu comparsa brasileiro, o Major Esdras (Otávio Müller), ele planeja uma armadilha para o presidente que pode atrapalhar os planos do Golpe Militar. Totalmente filmado em preto e branco, o longa reproduz a atmosfera noir dos filmes policiais da época e se desenvolve com a ajuda de flashbacks e da perspectiva de todos os envolvidos na trama.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REIS MAGOS VS. PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue-se Os Três Reis Magos, que estão fartos de o Papai Noel ter cada vez mais destaque deles. Eles decidem enfrentá-lo sem saber que esta guerra despertará um inimigo comum muito mais perigoso: o Krampus.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REIS SUICIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Bennet, chefe do crime em Nova York, é um homem muito perigoso. E mesmo assim, é seqüestrado por um grupo de universitários, pois Lisa, a irmã de um deles, foi raptada e eles não têm dinheiro para pagar o resgate...[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REJEITADOS PELO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emboscados em sua própria casa pelo xerife Wydell (William Forsythe), a família Firefly revida o fogo, mas só Otis e sua irmã Baby conseguem escapar. Num motel de beira de estrada, os irmãos chamam seu velho parceiro Capitão Spaulding (Sig Haig) e chacinam quem lhes atrapalhar o caminho. A violência aumenta e Wydell decide cruzar a linha e fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO EM RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judith trabalha em uma grande empresa responsável por encontrar o par ideal para importantes empresários. Ela é casada há muitos anos com Brice, mas a relação entre os dois não vive os seus melhores momentos. Sua situação complica quando ela passa a ser seduzida por um cliente, Harley, que não mede esforços para conquistá-la. Porém, aos poucos Judith passa a perceber que essa tentação pode se tornar um engano.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Relação Explosiva conta a história de Charlie Bronson (Dax Shepard), um ex-piloto de fuga, que vive sob o programa de proteção à testemunha, e põe sua liberdade em risco para ajudar sua namorada a chegar a Los Angeles. Sua viagem é ameaçada quando seus antigos parceiros - um grupo de gângsteres liderado por Bradley Cooper (Se Beber, Não Case!) - e a Polícia Federal o descobrem e começam a caçá-lo pela estrada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO INDECENTE 3 - A NOVA SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmã de Ivy, Violet, vem visitar a residência Greer neste terceiro filme da franquia. Não demorou muito para que a família é virado de cabeça para baixo como Violet usa o seu corpo e as habilidades de manipulação de jogar a casa em um estado de pânico e decepção.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO INDECENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama erótico marca a transição na carreira de Drew Barrymore como atriz mirim para uma jovem sedutora. Sylvie Cooper (Sara Gilbert) é uma estudante de escola particular. Seu pai é Darryl (Tom Skerritt), produtor de TV. A menina acaba ficando amiga de Ivy (Drew Barrymore), uma orfã que estuda em sua escola graças a uma bolsa de estudos. As duas tornam-se rapidamente melhores amigas, mas a proximidade de Ivy com a a família de Sylvia torna-se doentia quando a jovem e sexy Ivy resolve matar Georgie (Cheryl Ladd), mãe de Sylvia, e seduzir seu pai alcoólatra Darryl.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebecca, de 16 anos, entra para um colégio interno após o suicídio de seu pai. Rapidamente ela se encanta com a sua colega de quarto Lucy, mas não entende o fascínio que Ernessa, uma figura pálida, enigmática, melancólica e com olhos hipnotizantes e fascinantes, exerce sobre ela. Aos poucos Rebecca registra tudo o que acontece num diário e convence-se de que Ernessa é uma vampira.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal passa a lua de mel em uma cabana em uma pequena ilha no meio de um lago na floresta. Não há energia nem conexão de celular. Ele começa a se comportar de forma estranha, não a deixando sair da ilha. Ela não sabe nadar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos se passaram. Depois de perderem a separação, os Leroy parecem ter o divórcio perfeitamente bem resolvido. Mas o aparecimento de dois novos amores na vida de Vincent e Florence vai incendiar tudo. A partida entre os ex-cônjuges recomeça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Florence e Vicent Leroy são um casal bem-sucedido. Eles têm três filhos e ótimos empregos. Tudo corre bem, até que ambos recebem propostas de promoção. Com a turbulência e o caos da vida em conjunto, eles decidem se separar, mas nenhum deles quer ficar com a guarda dos filhos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÕES DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry vive um drama comum da classe média americana: ele enfrenta problemas financeiros e teme a influência que isso pode causar no estilo de vida de sua família, sustentado por ele. O homem de meia idade precisa encontrar uma solução para conciliar sua falta de dinheiro com as demandas de sua esposa, de sua filha adolescente e dos caçulas. Quando ele trava uma amizade com um jovem rapaz, o destino de todos parece estar atrelado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um atirador de elite que nunca se permitiu em pensar os alvos como humanos começa a se incomodar com um deles. Um oficial da inteligência que nunca se contemplou em matar, se torna um motor de um complô para assassinatos. E um lendário engenheiro que havia colocado a guerra para trás, agora é o centro de uma zona de batalha. Três homens diferentes de três mundos diferentes estão na intersecção da guerra moderna. Para cada um deles, a guerra tem significados singulares e suas realidades, muitas vezes obscuras de moralidade, demonstram que nem tudo é o que parece.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos após o fim da Guerra Civil, o capitão Jefferson Kyle Kidd (Tom Hanks), um veterano de três guerras, agora se muda de cidade em cidade como um contador de histórias de não-ficção, compartilhando notícias de presidentes e rainhas, rixas gloriosas, catástrofes e aventuras emocionantes vindas dos confins do globo. Nas planícies do Texas, ele se cruza com Johanna (Helena Zengel), uma menina de 10 anos que foi acolhida pelo povo Kiowa seis anos antes e criada como um dos seus. Johanna, hostil a um mundo que ela nunca experimentou, está sendo devolvida a sua tia e tio biológicos contra sua vontade. Kidd concorda em entregar a criança para quem a lei diz que ela pertence. À medida que viajam centenas de quilômetros na selva implacável, os dois enfrentarão enormes desafios de forças humanas e naturais enquanto procuram um lugar que possam chamar de lar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis contos que exploram os extremos do comportamento humano envolvendo pessoas em desespero.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAX[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David e Linda Howard são yuppies bem sucedidos de LA. Quando ele recebe uma desapontamento de trabalho, David convence Linda que eles devem desistir de seus empregos, liquidar seus ativos e emular o filme fácil do filme, passando o resto de suas vidas viajando pela América ... em um Winnebago.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELENTLESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe americana procura por sua filha que foi sequestrada por traficantes humanos na América Central.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELIGULOUS - QUE O CÉU NOS AJUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário, em que o apresentador Bill Maher dá o seu depoimento sobre a religião no mundo todo. O diretor Larry Charles seguiu Maher ao redor do mundo para falar com as pessoas sobre religião e Deus.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a velha mãe Edna inexplicavelmente some, cabe à filha Kay e à neta Sam viajar para a decrépita casa de campo da família para encontrar pistas de sua demência espalhadas pela casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive particular (Humphrey Bogart) é procurado por uma mulher misteriosa (Mary Astor), que alega estar sendo ameaçada. Mas tanto o seu perseguidor quanto o homem encarregado de protegê-la aparecem mortos e tudo gira em torno de uma estátua de falcão de valor incalculável. Foi lançado no Brasil com o título "Relíquia Macabra".[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1099 A.D. Um cavaleiro cansado de batalhas leva seus homens casa da Terra Santa depois de anos de combate. Porém, a relíquia supostamente sagrada que ele carrega traz uma terrível maldição, e agora um demônio assassino foi liberado. Depende de Sir Gregory e alguns aliados improváveis para combater este flagelo profano e parar a disseminação de um mal inominável.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMANESCENTES: ESQUECIDOS POR DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cerimônia de casamento de um casal de amigos é interrompida pelo apocalipse e eles são obrigados a examinar a vida, o amor e a fé, enquanto devem escolher entre a redenção e a sobrevivência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMASTERED - O DIABO NA ENCRUZILHADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Johnson foi um dos mais influentes violonistas de blues. Mesmo antes de sua morte prematura, os fãs se perguntavam se ele havia feito um pacto com o diabo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMASTERED: O REI LEÃO E O MÚSICO ESQUECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]ReMastered O Rei Leao e o Musico Esquecido[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMASTERED: THE MIAMI SHOWBAND MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embuído por Ulster Loyalists, três membros do Miami Showband foram mortos na Irlanda do Norte em 1975. O crime foi ligado ao governo?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMBRANDT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este estudo de personagem se junta ao pintor no auge de sua fama em 1642, quando sua esposa adorada repentinamente morre e seu trabalho leva um turno escuro e sardônico que ofende seus patronos. Em 1656, ele está falido, mas consolas a si mesmo com a companhia de bela empregada Hendrickje, a quem ele é incapaz de se casar. Seu relacionamento traz o ostracismo, mas também alguma medida de felicidade. As cenas finais encontram-no em seu último ano, 1669, fisicamente enfraquecidas, mas seu espírito não estava perdido.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMÉDIO AMARGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ángel (Mario Casas) trabalha como paramédico em serviços emergenciais. Após sofrer um terrível acidente, sua vida ao lado de Vane (Déborah François) começa a sucumbir. Obcecado com a ideia de que ela está sendo infiel, ele entrará numa espiral de paranoia da qual será difícil sair.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMEMBER ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler tem uma relação complicada com seu pai desde uma tragédia em sua família. Rebelde e problemático, ele acha que ninguém entende seu sofrimento, até que conhece a simpática e carinhosa Ally. Mas justamente quando o jovem redescobre a felicidade, segredos começam a surgir e ameaçam o romance.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMO: DESARMADO E PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Nova York tem sua morte forjada pelo governo americano para que ele possa ser introduzido em uma organização secreta chamada CURE. Agora, com uma nova identidade e o rosto completamente modificado, Remo Williams (Fred Ward) é apresentado um velho coreano especialista em artes marciais que lhe dará treinamento especial para que ele se torne um assassino infalível, apto para cumprir a missão de proteger o presidente dos EUA.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENAISSANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 2054. A cidade é tomada por hologramas e telas de projeção, que emitem flashes e fazem barulhos publicitários. Bislane é uma bela mulher de 27 anos vinda do Leste Europeu, que encontra sua irmã Ilona, uma brilhante geneticista, em um bar. Inicialmente Bislane desconfia que Ilona foi ao local para provocá-la, mas se surpreende ao vê-la com Dimitri, um matador e traficante de drogas com quem Bislane possui uma história. Mais tarde, naquela mesma noite, Ilona é sequestrada quando se dirige ao trabalho. Karas, um policial rude que possui um passado negro, é designado pela corporação Avalon para investigar o sequestro. Só que ele está ocupado tentando desvendar outro sequestro, que teve um intenso tiroteio e chamou bastante a atenção da população.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDA DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina natimorta é levada do necrotério por um dos atendentes. Trazida de volta à vida por energia eletrocinética, agora, ela cresce normalmente. Mas no seu aniversário de 16 anos, a garota escapa do cativeiro e parte para procurar sua mãe biológica, deixando um rastro de destruição para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas está fazendo uma pesquisa sobre o cérebro humano, buscando uma fórmula capaz de reanimar animais que acabam de morrer. Durante um dos experimentos, a pesquisadora Zoe sofre uma descarga elétrica e morre dentro do laboratório. Desesperados para trazê-la de volta à vida, eles aplicam o medicamento experimental na colega, fazendo com que ela acorde. Apesar de estar viva, Zoe manifesta um comportamento estranho, como se estivesse possuída por forças malignas. Enquanto tentam se proteger do perigo, eles também devem impedir que a amiga fuja do laboratório e mate as pessoas ao redor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já se passaram cinco anos desde que o surto de ameaça zumbi foi supostamente contido. Mas os corajosos homens e mulheres da Divisão-R, uma organização para destruir os mortos-vivos, começam a ver sinais de um segundo surto que acabaria com a humanidade de uma vez por todas. Uma operação contra os mortos-vivos foi gravada por um jornalista.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1936, os Wollners, uma família de imigrantes alemães que vive em Town Creek - uma cidade do interior dos Estados Unidos-, é contratada pelo Terceiro Reich para serem anfitriões do professor Richard Wirth. A família, precisando de dinheiro, aceita receber o homem em sua casa. O que não sabiam é que tornariam parte de um experimento do qual seriam exilados do resto do mundo e se converteriam em participantes de um jogo de sobrevivência. Agora, em 2007, o filho mais velho, Victor, depois de escapar de seus captores, voltará a Town Creek acompanhado de seu irmão para realizar sua vingança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor Harris (Greg Bryk) é um poderoso e mimado playboy, que sente prazer apenas quando está brutalizando os outros. A sua bela esposa, Elizabeth (Kristy Swanson), o vê como um monstro, mas não consegue pedir o divórcio. Roman (Joshua Peace), advogado e melhor amigo de Victor, tem a solução perfeita – envenenar o milionário e deixá-lo em um estado de coma semelhante ao de uma pessoa morta. Ele consegue ver, ouvir e sentir tudo, mas não pode se mover – mesmo durante a sua autópsia. Isto é o suficiente para levar Victor a loucura e tirá-lo do coma. Quando Victor consegue escapar da sua cova, ele prende Elizabeth e Roman em uma câmara secreta na sua mansão, para dar início a sua atormentadora vingança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REND YOUR HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manguari Pistolão (Marco Ricca) é ao mesmo tempo um herói e um homem comum. Atuante na militância em boa parte da vida, agora ele terá que enfrentar o mesmo que seu pai enfrentou: o seu filho Luca (Chay Suede) pretende deixar a faculdade de Medicina e ingressar de vez no movimento hippie. Em um crescente conflito com as escolhas do filho, ele verá seu passado sendo reiventado na figura dele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENDA-SE, DOROTHY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma afetuosa mãe, Natalie Swerdlow (Diane Keaton), sempre deu total atenção para sua filha Sara (Alexa Davalos). Mesmo depois dela se tornar adulta ainda usam a mesma saudação: "Renda-se, Dorothy", por causa de "O Mágico de Oz", já que quando criança Sara adorava ouvir esta história. Repentinamente Natalie vê que tudo aquilo acabou, pois enquanto Sara estava com alguns amigos, passando férias em Hamptons, Long Island, morre em um acidente de automóvel. Após o choque inicial e o funeral, Natalie vai para a casa onde a filha passava férias, pois quer saber mais sobre seus últimos dias. Assim se muda para o quarto dela na casa em Long Island e começa a conhecer seus amigos. Em sua dor começa limpando a casa como se fosse uma faxineira perfeccionista, pois estava uma bagunça.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENDEL - VINGATIVO E JUSTICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato da sua família, um homem assume a identidade de um misterioso super herói. Rude e sádico, ele se vinga de todos que o fizeram sofrer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um soldado de boina verde aposentado é assassinado por uma gangue de drogas albanesa em Londres, quatro de seus camaradas veteranos do SAS decidiram vingar -lo, dispensando sua própria marca de justiça nas ruas de Londres.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No longa, um grupo de elite na marinha americana encontra um tesouro no fundo de um lago na Europa. Para ajudar os moradores locais a não serem roubados dos milhões que o tal tesouro vale, eles se tornam combatentes clandestinos na tentativa de recuperar o tesouro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADO - UM OSSO DURO DE ROER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Renegado" Luke (Terence Hill) leva sua vida sempre na maior tranquilidade. Viajando através do sudoeste americano com seu cavalo Joe, ele consegue algum dinheiro aplicando pequenos golpes. Porém, tudo termina quando encontra seu velho amigo Moose que está preso. Ele lhe pede ajuda em uma perigosa missão: acabar com os planos de um ganancioso gangster que quer destruir Green heaven, um verdadeiro paraíso ecológico. Para ajudá-lo Luke vai contar com a ajuda de Matt, o filho de seu amigo que também está disposto a enfrentar qualquer encrenca..[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADO IMPIEDOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Bronson (Sete Homens e Um Destino) e o vencedor do Oscar Jack Palance (Amigos, Sempre Amigos) estrelam este magnífico western tão selvagem e indomado quando o próprio Velho Oeste. Queimando com dinâmicas sequências de ação e excelentes performances, Renegado Impiedoso é um audacioco conto de paixão, vingança e assassinato a sangue-frio. Chato (Bronson) é um índio Apache mestiço que vive na linha entre duas culturas, balanceando a sua lealdade e sua tribo com o encantamento que tem pelo mundo dos brancos. Mas quando Chato mata um cruel xerife em legítima-defesa, ele se vê caçado por um bando de assassinos liderados pelo impiedoso Quincey Whitmore (Palance), um ex-soldado Confederado que está determinado a vê-lo enforcado. São 13 homens contra um, mas a situação muda a favor de Chato quando ele guia seus perseguidores até o território apache, onde o difícil e cruel deserto consegue matar tanto quanto as balas de um atirador.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADOS ATÉ A ÚLTIMA RAJADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bowie, um assassino condenado jovem e ladrões de banco Chicamaw e T-Dub escapar de uma gangue de cadeia de Mississippi na década de 1930. Eles burram com um atendente de posto de gasolina e continuam roubando bancos. Bowie, que é ferido em um acidente de carro, refugia-se com a filha do atendente do posto de gasolina, Keechie. Eles se envolviam romanticamente, mas seu relacionamento é tenso pela recusa de Bowie em virar as costas no crime. O filme é baseado nos romances ladrões como nós por Edward Anderson. O romance também é o material de origem para o filme de 1949 que vivem à noite, dirigidos por Nicholas Ray.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENO 911!: MIAMI – O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quem adora tiros faiscantes, lances explosivos e tiras enlouquecidos, vai curtir muito esse filme! Quando os oficiais da força policial de Miami ficam de quarentena, ameaçados por bioterroristas, os inúteis trapalhões de Reno, que estão na cidade para uma convenção policial nacional, são a única esperança para os cidadãos de South Beach.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENOVAÇÃO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ann e Dan se encontram em dificuldades financeiras, eles decidem vender a casa que os pais de Anne deixaram para ela. Mas ao perceberem que ninguém quer comprá-la, entendem que primeiro devem reformá-la. Sedentos para voltarem à sua vida normal em Nova Iorque, o casal decide terminar a reforma com as próprias mãos. Só que as coisas não saem como o esperado. Dan aprende que a tarefa não é tão simples como parece, e Anne talvez não esteja tão preparada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENT-A-PAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um solteiro solitário chamado David busca uma fuga do trabalho diário de cuidar de sua mãe idosa. Enquanto procurava uma parceira através de um serviço de namoro por vídeo, ele descobre uma estranha fita VHS chamada RENT-A-PAL.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENT, OS BOÊMIOS: AO VIVO NA BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A produção acompanha um ano das vidas de um pequeno círculo de amigos e artistas que vivem seus sonhos, enfrentam seus demônios, e celebram a vida nas ruas de East Village em Nova Iorque.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENT: OS BOÊMIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Musical que acompanha a vida de amigos boêmios que vivem no bairro de East Village, famoso por ser um polo cultural. Explora os encontros e desencontros amorosos entre personagens muito diferentes e as dificuldades em sobreviver da arte em Nova York.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REOPENING NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário segue o elenco, a tripulação e a equipe do mundialmente famoso teatro público, enquanto se preparam para montar uma adaptação preta de "mulheres felizes" de Shakespeare, no Teatro Aberto-Air Delacorte, em Nova York. Continuando com a ameaça sempre atual de Covid-19 e um dos Julys mais chuvosos no registro, a produção marca o retorno do Teatro ao vivo após mais de um ano de fechamento na cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPAST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michiyo vive no pequeno lugar Osaka e não é feliz com seu casamento, tudo o que ela faz é cozinhar e limpar para o marido.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPLACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pele de Kira começa a envelhecer rapidamente, secar e desmoronar. Mas então ela descobre que ela pode substituir sua própria pele com outra pessoa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPLICANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Seattle vem sendo aterrorizada por cruéis assassinatos promovidos por Garrote (Jean-Claude Van Damme), que mata jovens mães e depois as incendeia em frente aos seus filhos. Ele é sempre perseguido pelo policial Jake (Michael Rooker) que, apesar de todo seu empenho, não consegue capturá-lo. Mas a chance de enfim prender Garrote chega a Jake quando ele é convidado a participar de um projeto secreto, em que um replicante chamado Número Um (Jean-Claude Van Damme) é criado tendo por base o DNA do próprio Garrote. Número Um, apesar de ter o corpo de um adulto, possui a mente de uma criança que precisa ser educada por Jake para ajudar a enfim capturar Garrote. Porém, como possui os mesmos genes que os seus, Garrote tenta atrair Número Um para aquele que promete ser o seu maior feito.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPO MAN: A ONDA PUNK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles um jovem é contratado para trabalhar como repo man (repossessor), ou seja, sua função é recuperar carros que não foram integralmente pagos. Em uma de suas missões acaba se envolvendo com um cientista louco, que roubou quatro alienígenas de uma base americana e os colocou na mala do seu carro. Quando uma pessoa abre o porta-malas, simplesmente se desintegra.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPO MEN: O RESGATE DE ÓRGÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o ano de 2025 e uma empresa enorme conhecida como The Union revolucionou o mundo da medicina criando órgãos humanos artificiais. O único problema é que as pessoas que se beneficiam do transplante ficam com uma dívida pesada com a empresa. Se as contas não são saldadas, indivíduos chamados repo-men vêm cobrar a dívida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPO! THE GENETIC OPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2056, uma epidemia de falhas de órgãos devastou o planeta. O Megacorporation Geneco fornece transplantes de órgãos em um plano de pagamento - e aqueles que não podem cumprir seus planos têm seus órgãos recuperados. No meio disso, um adolescente doentio descobre um segredo chocante sobre si mesma, seu pai e sua conexão com Geneco.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPÓRTERES DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, o filme apresenta o drama de quatro fotógrafos que estão trabalhando na África do Sul durante os momentos finais do apartheid.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPRISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos competitivos, alimentados por aspirações literárias e exuberância juvenil, suportam as dores de amor, depressão e carreiras crescentes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPTILICUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Copenhagen é aterrorizada por uma fera pré-histórica que se regenerou a partir de uma parte da cauda recentemente descoberta.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPULSA AO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carol Ledoux é uma mulher tímida e sexualmente reprimida, que trabalha como manicure em um salão de beleza londrino. É constantemente assediada por um homem apaixonado que deseja lhe tirar a virgindade a qualquer custo. Quando sua irmã, com a qual mantém uma relação de dependência muito forte, vai viajar com o namorado, fica sozinha no apartamento que dividem, solitária e gradativamente alucinada. Perturbada e cada vez mais delirante, acaba por revelar um lado obscuro de seu comportamento, movida pelo sofrimento e por sua repulsão à sexualidade.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPUTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após discriminar racialmente Naima durante uma palestra, o professor de direito Richard Pohl tem o trabalho de orientá-la. O comitê disciplinar exige que ele a ajude a se preparar para uma competição de debates.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REQUIEM FOR THE AMERICAN DREAM[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Discurso definitivo com Noam Chomsky, amplamente considerado como o intelectual vivo mais importante, sobre a característica definidora do nosso tempo - a concentração deliberada da riqueza e do poder nas mãos de uns poucos escolhidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REQUIEM PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O único sobrevivente do massacre de sua família e seu povo, por um predador itinerante e sua ambiciosa mulher, um menino ferido carregará por toda sua vida marcas profundas que jamais irão apagar de sua memória. Anos mais tarde, já homem e com muita sede de vingança, Réquiem sai em busca de Fergusson, o exterminador de sua família. Ele terá a oportunidade de ficar face a face com aquele que deverá lhe prestar contas.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM PARA UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o filho lida com sua própria batalha contra as drogas, Sara é convidada para participar de seu programa de TV favorito. Para poder usar o vestido preferido, começa a tomar pílulas para emagrecer e fica viciada.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM PELOS MORTOS - PRIMAVERA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De diretores Nick Doob e Shari Cookson, "Requiem for the Dead" é ​​feito inteiramente de filmagens encontradas, incluindo postos de mídia social, 9-1-1 chamadas, notícias e arquivos de polícia. O filme conta as histórias daqueles que foram mortos por tiros, seja de violência acidental, tiroteios aleatórios, disputas familiares ou suicídio. Ouça essas histórias daqueles que morreram, o que é apenas uma fração das 32.000 pessoas mortas na América a cada ano, 88 por dia, da violência da arma.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM POR UM LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mountain Rivera (Anthony Quinn) é um lutador de boxe à beira da aposentadoria que não consegue arrumar um emprego normal e é obrigado por seu empresário a participar de lutas-livres, daquelas que mais parecem um circo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATANDO MADISON[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seis anos de má sorte, a cantora Madison Park finalmente retorna à popularidade. Seu mundo vira de cabeça para baixo quando um bombeiro bonito, John Kelly, salva sua vida de várias maneiras.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Shepherd, Charlie Cooper e o geólogo David McClaren fazem parte de uma expedição científica na Antártica. Devido a um acidente inesperado e às perigosas condições metereológicas da região, a expedição é obrigada a abandonar sua equipe de cães de trenó. Com isso os cães precisam enfrentar sozinhos o forte inverno da Antártida por 6 meses, até que seja possível organizar uma nova missão, com o objetivo de resgatá-los.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DE UMA CONSCIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o industrial Joe Keller compromete um crime e enquadra seu parceiro de negócios Herbert Deever. Anos depois, seu pecado volta para assombrá-lo quando o filho de Joe planeja se casar com a filha de Dever.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DE UMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven e Shannon formam um jovem casal que decide adotar uma criança. Eles recorrem a uma agência de adoção pouco conhecida, mas que promete agilizar o processo. Logo após conseguirem adotar uma garotinha, ela desaparece. Não demora até Steven e Shannon descobrirem que foram alvo de uma fraude organizada pela suposta agência. Agora, os dois não vão poupar esforços para descobrir os criminosos e recuperarem a sua filha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comunidade rural é abalada por um trágico acontecimento. Cuidando do filho de dois anos a pedido da esposa, Randy se distrai por um momento e o menino desaparece. Ele fica atormentado com a culpa e lidera uma busca desesperada pela criança.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonada pelo marido, uma nova-iorquina encontra um novo sentido na vida ao se aventurar em um safari na África.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM ALTA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brent Magna (Ethan Hawke) recebe uma ingrata missão. Ele deve assumir o volante de um carro e seguir as ordens de um homem misterioso responsável pelo sequestro de sua esposa. Em meio a tudo isso, Brent ainda conhece uma jovem garota (Selena Gomez).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM ALTO RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Síria, na primavera de 2015, Faustine e seu filho de apenas cinco anos estão presos na cidade de Raqqa, enfrentando os horrores da guerra. Enquanto isso em Paris, dois jovens ativistas ficam comovidos com a angústia de Sylvain, marido de Faustine, impossibilitado de ajudar sua família. Os três decidem então planejar uma operação de resgate de alto risco para salvar as vidas da esposa e do filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU: A PRÓXIMA ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão chegou, e a Equipe dos Linguados vai sediar a Competição Mestre da Praia Internacional, com muitas surpresas pelo caminho![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em apuros por aprontar demais, Tyler é forçado a passar o verão treinando em um programa de salva-vidas de elite para adolescentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A expedição de uma equipe feminina tenta documentar uma operação ilegal de pesca. A situação se torna aterrorizante quando a tripulação é perseguida por um estranho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os planos do agente especial Ross de se reconciliar com sua noiva vão por água abaixo quando o avião particular, em que ela e seu novo patrão – um poderoso milionário – estão, é alvo de sequestradores. Sem tempo para informar sua equipe, Ross se infiltra na aeronave antes da decolagem e arrisca tudo para salvar o amor da sua vida e desvendar um caso internacional de corrupção. Tudo isso, a muitas milhas de altitude.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE NO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kansas, 1880. O rancheiro Clay Travis vê sua vida pacata como pai de família, feliz, casado e pai, desmoronar num piscar de olhos: seu filho morre tragicamente e sua filha desaparece. Determinado a encontrar e trazer de volta sua filha e proteger o que restou de sua família, Clay se vê forçado a reviver seus dias de pistoleiro e pegar a estrada rumo a Dodge City, onde há rumores de um bordel cujo dono rapta jovens para oferecer a seus clientes. Em seu caminho, Clay une forças com um misterioso aliado e, juntos, eles não hesitarão em puxar o gatilho para acabar com seu inimigo em comum.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 10 anos, Jake Hopper (Steven Seagal) trabalhava como agente da CIA na Tailândia. Até que um dia, uma missão em que ele e seu parceiro Sunti (Byron Mann) estavam encarregados de cuidar termina tragicamente. Ele pede demissão e volta para os Estados Unidos, onde recomeça a vida e cria sua filha Jessica (Sara Malakul Lane). Sunti parte em busca de redenção e se torna um monge budista. Quando a filha de Jake e uma amiga chamada Sarah (Elidh MacQueen) são sequestradas durante um passeio na Ásia a dupla aposentada de agentes se vê obrigada a voltar à ativa. Os dois irão enfrentar um grupo de fundamentalistas islâmicos conhecidos como Abu Karaf.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bangladesh, o mercenário Tyler Rake luta para sobreviver durante a missão para resgatar o filho de um chefão do crime.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 2: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar com grande dificuldade dos horrores das instalações subterrâneas da Hive, Alice é empurrada de volta para a guerra feroz entre os vivos e os não-mortos. Enquanto a cidade está isolada sob quarentena, Alice se junta a uma pequena equipe de soldados de elite comandada por Valentine e Carlos que tem a missão de resgatar a filha desaparecida do Dr. Ashford, o criador do vírus T-mutante. Será uma emocionante corrida contra o tempo, enquanto o grupo enfrenta hordas de zumbis sedentos de sangue, sanguessugas escondidas, cães mutantes e os mais sinistros inimigos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 3: A EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Las Vegas significa pura diversão sob o sol. Bem... pelo menos o sol ainda brilha por lá. A não ser em algumas áreas, que se parecem com o resto do deserto ou o resto de todo país, onde as pessoas que circulam são zumbis canibais: uma massa de mortos vivos aterrorizando a todos. A nova e melhorada Alice juntamente com a sua turma vai travar a batalha final contra o mal com um único objetivo: transformar os mortos vivos em mortos de verdade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 4: RECOMEÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de atacar sozinha o forte da Umbrella, as habilidades sobre-humanas de Alice são neutralizados. Agora, fugindo dos zumbis criados pelo vírus T, Alice se reúne a Claire Redfield e a seu irmão, Chris. Juntos, eles se refugiam com outros sobreviventes numa prisão abandonada, onde um bando de zumbis selvagens se interpõem entre eles e a segurança de "Arcadia". Para fugir desses mutantes sedentos por sangue eles precisarão de um arsenal. Mas a fim de enfrentar Albert, Wesker e a Umbrella a luta pela sobrevivência escalará a um novo nível de perigo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>