<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]78[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page78.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITEUF: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Titeuf foi o único menino de sua sala que não foi convidado para o aniversário de Nádia (Mélanie Bernier). Isso o decepciona, pois ele sempre se esforça para impressionar a menina. Atrelado a isso, seus pais estão prestes a se divorciar. Em meio a toda essa situação turbulenta o menino irá aprender a superar seus problemas e arrumar um jeito de ser convidado ao aniversário de Nádia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITICUT FOLLIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato desolador e pitoresco das condições vividas pelos detentos no Manicômio Judiciário de Bridgewater, Massachusetts. Titicut Follies documenta o modo como os internos são tratados pelos funcionários - guardas, assistentes sociais e psiquiatras.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITIO NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Papai Noel tem um irmão. Fred Claus, que viveu sua vida inteira atrás da grande sombra de seu irmão. Ele tentou, mas nunca poderia preencher as expectativas do exemplo deixado pelo mais novo Papai Noel.Agora o trambiqueiro Fred acabou na cadeia e após ter sua fiança paga, ele precisa ir para o Pólo Norte pagar sua dívida fabricando brinquedos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITO AND THE BIRDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tito é um menino tímido de 10 anos que vive com sua mãe. De repente, uma estranha epidemia começa a se espalhar, fazendo com que pessoas fiquem doentes quando se assustam. Tito rapidamente descobre que a cura está relacionada à pesquisa feita por seu pai ausente sobre o canto dos pássaros. Ele embarca numa jornada com seus amigos para salvar o mundo da epidemia. A busca de Tito pelo antídoto se torna uma jornada para encontrar seu pai ausente e sua própria identidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vitorioso, o grande general Titus volta a Roma depois da batalha contra os godos. O triunfo e o orgulho vão causar vinganças e lutas pelo poder, que colocam em perigo Titus e as bases de todo o Império.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO ALL A GOODNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes em uma festa se encontra sendo perseguido por um assassino maníaco em uma fantasia de Papai Noel.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ DE FÉRIAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ansiando por novas avenrturas e novos amigos, Impy decide deixar a ilha em segredo e aceita se juntar ao parque de diversões do astuto empresário Barnaby. Ao se instalar no parque, ele vai percebendo que Barnaby não é nada generoso. Para a sorte de Impy, Babu sai para procurar o pequeno dinossauro e junto leva toda a turma da ilha para resgatar o irmão. Porém, a jornada não será nada fácil, já que terão que enfrentar diversos perigos na viagem de volta. Tô de férias 2 é entretenimento garantido para toda a família, repleta de humor, charma, música e muita ação.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ DE FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena ilha dos mares do Sul, um grupo de animais - um pinguim, um lagarto, um pássaro e um elefante marinho - tem suas vidas idílicas interrompidas por Impy, um safado e amável bebê dinossauro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO LESLIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]To Leslie segue a história de Leslie, uma mulher alcoólatra e manipuladora do Texas, que há seis anos se tornou uma celebridade quando ganhou $ 190.000 na loteria local, mas acabou esbanjando os ganhos com drogas e álcool. Atualmente, Leslie vive na miséria e leva uma vida itinerante em motéis e nas ruas, mas após ser expulsa de um motel residencial, ela decide se reunir com seu filho de vinte anos, James, que permite que ela more com ele, com a condição de não beber. Mas a mulher não consegue cumprir sua promessa e logo está roubando dinheiro, garrafas de álcool e tudo o que encontra para seu benefício. Quando sua vida chega ao fundo do poço, a presença de um estranho o fará reavaliar as coisas e tentar reconstruir sua vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ RYCA![/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selminha é uma frentista que tem a chance de deixar pra trás seus dias na pobreza. Um dia, ela recebe a notícia de que um tio que ela nem sabia existir lhe deixou de herança uma grande fortuna. Mas para ganhá-la, ela precisa cumprir um desafio: gastar R$ 30 milhões em 30 dias, sem acumular nada. Se conseguir, ela finalmente será a herdeira de 300 milhões de reais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO THE ARCTIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornada para a vida de um urso polar mãe e seus dois filhotes de sete meses enquanto navegam no deserto ártico mudando que eles chamam de casa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO: GERARD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem idoso alegre ilumina o dia de uma menina por meio da magia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOBOR THE GREAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para evitar os perigos que ameaçam a vida da exploração espacial tripulada, o professor Nordstrom cria uma forma altamente avançada de inteligência artificial capaz de testar uma nave para outros mundos. Para transmitir dados alienígenas, o robô extraordinário é infundido com um poderoso dispositivo telepático que permite ler instantaneamente e até mesmo sentir emoções. Perigo atinge quando uma banda sinistra de agentes secretos seqüestra, Gadge, o neto de 10 anos do professor. Mas Gadge tem um poderoso aliado. Pois ele desenvolveu um vínculo psíquico e emocional com o robô do seu avô. E agora os captores de Gadge devem sofrer a ira de seu amigo protetor. Eles devem enfrentar uma monstruosidade mecânica inclinada em um rampage de vingança e destruição.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOBRUK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Setembro 1942 - Com o Afrika Korps de Rommel em marcha através do Egito, uma unidade de Comandos Britânicos, composta de judeus-alemães e ingleses, apesar do ressentimento mútuo entre eles, resgatam o oficial canadense Donald Craig, topógrafo de companhia petrolífera na vida civil, que é mantido prisioneiro pelos franceses de Vichy na Argélia. O oficial Donald Craig, deverá guiar esses comandos por 800 milhas do Saara para ajudar um planejado desembarque anfíbio de tropas que atacarão a enorme base de armazenamento de combustível alemão em Tobruk. Uma missão que enfrenta um obstáculo após o outro, e que descobre uma despercebida força blindada alemã pronta para ganhar a batalha do Egito.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOC TOC[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis personagens com transtorno obsessivo-compulsivo (TOC) se reunirão na sala de espera de um psiquiatra, a fim de resolver seus problemas. O psiquiatra nunca vai à terapia e serão eles que terão de chegar às suas próprias conclusões.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOC[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kika é uma atriz que está em novelas, campanhas publicitárias e é idolatrada por milhões de fãs. Mas por trás das aparências, está em crise com sua vida pessoal e profissional, enquanto precisa lidar com as limitações de seu Transtorno Obsessivo Compulsivo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOCADOS PELO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois escritores maníaco-depressivos, Carla (Katie Holmes) e Marco (Luke Kirby) acabam no mesmo hospital psiquiátrico. Eles se aproximam e isso faz com que suas emoções tornem-se mais intensas, o que agrava a doença de cada um. Os médicos e familiares tentam separá-los, porém, cada vez mais o romance destrutivo deles se intensifica.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOCAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris e Bill são dois colegas da polícia. Chris, o mais veterano, é solteiro e amante da farra. Bill, mais novo, é casado e com filho, sendo mais calmo e metódico. Os dois são convocados para uma missão: vigiar Maria, a namorada de um perigoso foragido. Mas tudo se complica quando Chris se envolve com Maria.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA ARTE É PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de pinturas de um autor desconhecido serem encontradas, uma força sobrenatural começa a pôr em prática um plano de vingança naqueles que permitiram que a ganância viesse antes da arte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA FORMA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oliver Fields (Ewan McGregor) é um sujeito de vida pacata como artista gráfico que perdeu a mãe há cinco anos. Ele sofre um novo abalo ao receber duas notícias vindas de seu pai, Hal (Christopher Plummer), que anuncia ter câncer e ser homossexual. Oliver embarca em um relacionamento com a atriz francesa Anna (Mélanie Laurent) e espera que as experiências passadas em seu núcleo familiar, ainda que inusitadas, o auxiliem na construção de sua vida amorosa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA NUDEZ SERÁ CASTIGADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O viúvo religioso Herculano se encontra em um dilema quando seu irmão, no intuito de ajudá-lo, marca um encontro com uma prostituta. Apesar das memórias da esposa, Herculano se apaixona pela linda Geni, causando um alvoroço na família, especialmente com seu filho único, Serginho, que se recusa a aceitar o novo relacionamento do pai.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA PALAVRA CONTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda Palavra Conta investiga o sucesso dos descendentes de indianos no Scripps National Spelling Bee, o maior concurso de soletração dos Estados Unidos, acompanhando a trajetória de quatro meninos em busca da realização de um sonho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA TERÇA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caminho que Billie (Tilda Cobham-Hervey), uma garota de 16 anos, precisa trilhar para alcançar sua independência, já é complicado o suficiente. Mas seu crescimento será mais acelerado ainda quando sua mãe revela o plano de mudança de gênero, e o tempo que elas têm juntas fica limitado às tardes de terça-feira.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS CHEERLEADERS DEVEM MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota popular na escola pede ajuda às suas amigas líderes de torcida para capturar o capitão do time de futebol masculino. Os planos vão muito além do imaginado, e depois de uma perseguição em alta velocidade, as quatro garotas são mortas. No entanto, um fenômeno estranho permite que as garotas voltem à vida, muito mais fortes e perversas do que antes. Sedentas por sangue, elas decidem se vingar dos garotos do colégio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS COISAS BOAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1971. David Marks (Ryan Gosling) é filho de um influente empresário, Sanford Marks (Frank Langella), mas nada quer com as empresas da família. Ele conhece e posteriormente se casa com Katie Mars (Kirsten Dunst), com quem abre uma loja de produtos orgânicos em uma cidade no interior dos Estados Unidos. O problema é que David não se sustenta e ainda depende da mesada da família. Um dia, ao receber a visita do pai, David recebe uma nova proposta para trabalhar em Nova York. Desta vez acompanhada com uma ameaça velada, de que Katie pode abandoná-lo caso mantenha o atual nível de vida. Temendo perdê-la, ele aceita o emprego e ambos se mudam mais uma vez. É o início dos problemas de relacionamento entre David e Katie, já que ele passa a querer agradá-la de todas as formas, mesmo que isto o torne infeliz.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS CORES DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane vive em Londres com o namorado Richard. Sua mãe foi assassinada quando ela era jovem, ela recentemente perdeu um bebê em um acidente de carro e ela é atormentada por pesadelos de um homem empunhando de faca. Richard pensa que a cura é vitaminas, enquanto a irmã de Jane recomenda a ajuda psiquiátrica. Mas um novo vizinho promete que, se ela participa de uma massa negra, todos os seus medos desaparecerão, em vez disso, parece trazer seus pesadelos para a vida.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS GAROTAS DO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arlene (Michelle Williams) e Betsy (Kirsten Dunst) são duas adolescentes que estão num grupo de excursão em plena Casa Branca. Só que, ao se afastarem do grupo, elas terminam vendo uma seção secreta, em que a equipe do Presidente Richard Nixon está rasgando importantes papéis comprometedores ao governo. Buscando descobrir o quanto as duas garotas sabem, Nixon resolve contratá-las como "funcionárias oficiais da Casa Branca para passearem com cachorros", mas não irá demorar muito até que Arlene e Betsy desvendem toda a verdade por trás do presidente.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS MANHÃS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte da esposa, o músico do século XVII Monsieur de Sainte Colombe se isola e dedica sua vida à música e às suas filhas. Um dia, um jovem chega com um pedido: que o músico o ensine a tocar viola da gamba. Logo começa um romance com a filha do tutor.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS MULHERES FAZEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diana (Claudia Koll) é casada com Paolo (Paolo Lanza), mas esta relação parece ser insuficiente para satisfazer o seu apetite sexual e os seus desejos de transgressão. Começa com o dono de uma boutique (Renzo Rinaldi); segue-se um primo veneziano e um extravagante francês, Donatien Alphonse (Franco Branciaroli), que usa o nome em memória do Marquês de Sade. Diana conta estas suas relações ao marido, disfarçando-as de fantasias sexuais, mas um dia ele descobre a verdade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS PEQUENAS COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paixão de um adolescente por uma mulher que ele vê no ônibus complica ainda mais a sua já tumultuada adolescência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS SARDAS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]José Miguel é um garoto que não estava nem aí para a Copa do Mundo de 94. Mas as coisas mudam quando ele descobre que só com o futebol conquistará seu crush.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS CONTRA JOHN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Tucker é um jovem sedutor, que é também capitão do time de basquete da escola. John está saindo simultaneamente com três garotas: a aspirante a jornalista Carrie Schaefer, a líder de torcida Heather e a ativista vegetariana Beth. Quando elas descobrem que dividem o mesmo homem decidem se unir para dar a John uma lição que ele jamais esquecerá. Porém todas as armadilhas que elaboram acabam fazendo com que John se torne ainda mais popular.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODD AND THE BOOK OF PURE EVIL: THE END OF THE END[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A conclusão animada para a ação ao vivo Todd e o livro do show do mal puro. Todd tenta consertar sua amizade com Curtis depois de matar sua namorada. O livro retornou junto com Hannah e há falar de um novo mal puro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO CARNAVAL TEM SEU FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno Carnaval, Carol descobre que foi traída por seu “namorido”, Beto. Suas melhores amigas inconformadas abandonam um feriado “detox” com a missão de arrastar Carol para o Carnaval. Enquanto isso, Beto e seu amigo Diego saem em uma busca implacável para redimir o erro e reduzir os danos das três amigas embriagadas em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO CLICHÊ DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma stripper passional que decide se tornar mãe; de um entregador que comete um assassinato como prova de amor a uma garçonete comprometida e mostra a última chance que uma madrasta tem para conquistar o afeto de sua enteada no velório de seu esposo. Um entrechoque de carências e erros desses outsiders que emerge novas e inesperadas formas de afeto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rhiannon, uma garota de 16 anos, se apaixona por uma alma misteriosa chamada A, que habita um corpo diferente a cada dia. Sentindo uma conexão incomparável, Rhiannon e A trabalham todos os dias para encontrar um ao outro, sem saber o que ou quem o próximo dia irá reservar. Quanto mais os dois se apaixonam, mais o fato de amar alguém que é uma pessoa diferente a cada 24 horas afeta eles, levando o casal a enfrentar a decisão mais difícil que eles já tiveram que tomar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brincando com o terror, o professor Oldman e Dwight seu assistente, preparam um final de semana hilariante e super especial. Um experiência sobre exorcismo, onde Cindy e "aquele" grupo de jovens malucos e assustados deverão ficar sem dormir. A incrível arapuca terá lugar na "Casa do Inferno", um casarão mal-assombrado afastado da cidade, e onde não falta nem o repulsivo mordono sempre presente nas melhores histórias de terror. Como alvos desta comédia escrachada, encontramos "O Exorcista", "Poltergeist", "A Casa da Colina", "Revelação" e até mesmo "As Panteras" e "Missão Impossível 2". Agora muito mais engraçado. Imperdível![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa quando a apresentadora de telejornal Cindy Campbell descobre uma série de terríveis acontecimentos que ameaçam o planeta, envolvendo invasores extraterrestres, vídeos assassinos, assustadores círculos de plantações, profecias sobre o Escolhido, crianças com olhares sinistros, rappers brancos ambiciosos e até mesmo uma discussão com Michael Jackson.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais uma continuação da franquia de filmes que faz sátiras das produções mais recentes de terror, como "Jogos Mortais" e "O Grito". Desta vez, duas jovens tentam salvar o mundo de uma invasão alienígena.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 5[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo filme da franquia mais politicamente incorreta do cinema inclui paródias dos filmes "Atividade Paranormal", "Mama", "A Entidade", "A Morte do Demônio", "A Origem", "Cisne Negro" e outras referências da cultura pop.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do assassinato de uma bela colega de classe, um grupo de adolescentes desorientados descobre que há um assassino entre eles. A heroína Cindy Campbell e a sua turma de amigos mauricinhos e patricinhas, tentam se proteger do perigo... Mas uma reporter irritante, Gail Hailstorm, simplesmente não os deixa em paz! Parece familiar? Talvez sim, mas essa história repleta de reviravoltas e surpresas horripilantes e humor ultrajante extrapola no gênero de horror e ação.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO QUASE MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shaun (Simon Pegg) trabalha como vendedor e divide uma casa com Ed (Nick Frost), seu melhor amigo, e Pete (Peter Serafinowicz). Ele costuma ir sempre ao pub local, mas Liz (Kate Ashfield), sua namorada, está cansada de lá. Além disto ela sempre reclama que ele não se separa de Ed, apesar de suas piadas bobas e seu desinteresse em fazer algo útil. Para resolver a questão Shaun aceita marcar um encontro com Liz em outro restaurante, mas se esquece de fazer a reserva. Irritada, ela decide terminar com ele. Shaun, arrasado, se embebeda no seu pub predileto ao lado de Ed, sem notar que as pessoas à sua volta estão se tornando zumbis, devido a um estranho fenômeno.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO O DINHEIRO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, sequestradores exigem 17 milhões de dólares do bilionário J. Paul Getty em troca da libertação do seu neto. Quando Getty se recusa a pagar, sua nora e seu conselheiro se tornam aliados improváveis em uma corrida contra o tempo para salvar a vida do adolescente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO PODEROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de sua popularidade e do amor de sua namorada, o repórter Bruce Nolan continua achando o mundo injusto. Depois de viver o pior dia de sua existência, Bruce evoca Deus com toda a raiva do mundo. Aos gritos, diz que Deus além de arruinar sua vida, ainda por cima, não cuida direito da humanidade. Então Deus, responde e concede ao jornalista todo o Seu poder.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS AO OESTE! UMA AVENTURA DE LUCKY LUKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Daltons fugiram para Nova York, onde seus saques acumulados estão escondidos nos carrinhos do grupo de imigrantes ingénuos e honestos de Monsieur Pierre, que ingenuamente compraram terras na Califórnia de Crook, que inseriram uma cláusula que eles devem reivindicar em 80 dias. Joe emocionalmente chantageie Luke para guiá-los até lá, esperando escapar no caminho. A rota habitual deve encurtada de 6 para 2 meses, portanto, nenhum perigo pode ser evitado. Dada a reputação de Lucky, Crook decide persuadi-los a adicionar sabotagem, só para ter certeza - ou é?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS DIZEM EU TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holden (Edward Norton) e Skylar (Drew Barrymore) estão apaixonados. Skylar vive em Manhattan com sua grande família, onde Bob (Alan Alda) e Steffi (Goldie Hawn), seus pais, estão casados há muitos anos. Joe (Woody Allen), um amigo da família, tem uma filha, DJ (Natasha Lyonne), com Steffi. Após outra relação fracassada, Joe está sozinho outra vez. Ele voa para Veneza e lá conhece Von (Julia Roberts), a quem faz acreditar que ele é o homem de sua vida. Mas a felicidade de Joe é passageira, pois após algum tempo depois Von volta para seu marido. Enquanto isso, Steffi dedica parte do seu tempo para obras de caridade e consegue fazer com que Holden e Skylar rompam a relação ao apresentá-los Charles Ferry (Tim Roth), um detento recém-libertado.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS ESTÃO FALANDO SOBRE JAMIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Jamie tem 16 anos e vive na cidade de Sheffield, Inglaterra, com a mãe amorosa. Apesar de estar aterrorizado pensando em seu futuro, seu grande sonho é ser uma famosa drag queen.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS JÁ SABEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua irmã se casa, Laura (Penélope Cruz) retorna à Espanha natal para acompanhar a cerimônia. Por motivos de trabalho, o marido argentino (Ricardo Darín) não pode ir com ela. Chegando no local, Laura reencontra o ex-namorado, Paco (Javier Bardem), que não via há muitos anos. Durante a festa de casamento, uma tragédia acontece. Toda a família precisa se unir diante de um possível crime de grandes proporções, enquanto se questionam se o culpado não está entre eles. Na busca por uma solução, segredos e mentiras são revelados sobre o passado de cada um.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para muita alegria de abanar o rabo, pois os cãezinhos favoritos de todo o público espalham seu charme canino nesta adorável aventura musical para divertir toda a família. Com músicas inesquecíveis dos vencedores do Grammy, Barry Mann e Cynthia Weil (Fievel - Um Conto Americano), esta é uma vivida lenda de coragem, amor e amizade que garante "patadas" de diversão! Todos os cães merecem o céu... e alguns sortudos voltam à Terra. É isso que acontece quando o matreiro vira-lata Charlie Barkin (Charlie Sheen) e seus amigos Itchy (Dom DeLuise) e Sasha (Sheena Easton) recebem a missão de recuperar a trombeta de Gabriel após ela ter sido roubada do céu. Se esses peludos quiserem ter sucesso, Charlie terá que provar que é digno de suas asas vencendo dois malignos vilões em uma tresloucada corrida contra o tempo![/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa animação conta a história de Charlie um cão pastor alemão que, após fugir da carrocinha, sai em busca de seu parceiro Malone. Com ele, Charlie pretende dividir os lucros dos golpes. Mas Malone não está disposto a repartir o dinheiro e arma uma cilada para o amigo. No paraíso, os anjos dizem a Charlie que ele somente poderá entrar no céu, quando realizar, na Terra, algumas boas ações.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CAMINHOS LEVAM A ROMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie Falk embarca em uma viagem para Itália, com Summer Falk, sua filha adolescente. Mas ao chegar lá, Summer Falk foge roubando o carro da mãe. Maggie Falk contará com a ajuda de um ex-namorado para encontrar a filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS DEUSES DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon, um operário de fábrica de 30 anos, leva uma vida solitária em uma fazenda decadente no remoto interior da França. Atormentado por culpa e depressão, ele dedica seu tempo a cuidar da irmã Estelle, que ficou gravemente incapacitada após sofrer um terrível acidente na infância. Convencido de que foi abduzido por alienígenas quando criança, Simon espera ansioso pelo retorno dessas forças obscuras de outro mundo, sonhando com um meio de fugir de todo esse sofrimento e libertar a si mesmo e a sua irmã das prisões corporais em que estão confinados.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS HOMENS DO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1972, sem ter a menor noção da gravidade dos fatos, um repórter (Robert Redford) do Washington Post, inicia uma investigação sobre a invasão de cinco homens na sede do Partido Democrata, que dá origem ao escândalo Watergate e que teve como conseqüência a queda do presidente Richard Nixon.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS MEUS AMIGOS ESTÃO MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os acontecimentos de uma festa de Ano-Novo expõem segredos entre amigos, partem corações e levam a um final chocante e inesperado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS TONS DO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem e bela mulher acaba sendo seduzida por um milionário obcecado por sexo. Aos poucos, ele passa a controlar cada um de seus passos, cercando-a com diversos amantes absolutamente irresistíveis. O conflito central, entre dor e prazer, acaba se tornando não apenas literal, mas também metafórico – levando a uma conclusão que pode ser ao mesmo tempo trágica e irresistível.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS PARTEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à pior crise econômica de Cuba, uma menina se vê envolvida entre a batalha de seus pais por sua custódia e a intervenção do Estado em suas vidas, mudando o destino de todos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGETHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um marido e uma esposa são obrigados a reavaliar a si mesmos e seu relacionamento através da realidade do confinamento da COVID-19.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGETHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elisabeth deixa seu marido abusivo e bêbado Rolf, e vai morar com seu irmão, Göran. O ano é 1975 e Göran vive em uma comuna chamada juntos. Viver nesta comunidade esquerdista Elisabeth descobre que o mundo pode ser visto de diferentes perspectivas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um homem e sua equipe de cães puxadores de trenó liderados pela cadela Togo, que transportaram remédios para a população do Alasca a fim de combater uma epidemia durante a década de 20. Togo, que liderou a Grande Corrida da Misericórdia ou Corrida do Soro de 1925, era considerada pela maioria das pessoas como pequena e fraca demais para liderar uma corrida tão difícil.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOILET: EK PREM KATHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher recém-casada pede divórcio porque sua nova casa não tem vaso sanitário. Desesperado, o marido tenta convencer os vizinhos a instalarem o aparato no vilarejo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO FIANCÉE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem belga japonófila em Tóquio cai em um romance de redemoinho com um estudante japonês francófilo, neste conto encantador e concurso de jovem amor e descoberta cultural.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO FIST[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao trocar cartas, duas mulheres descobrem coisas novas sobre um homem falecido que costumavam saber.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO GHOUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Tokyo, criaturas conhecidas como “Ghouls” vivem entre os humanos e os devoram para sobreviver. Alheio a eles, o jovem universitário Ken Kaneki leva uma vida pacata entre livros, até que um trágico encontro o coloca diante desses seres e o obriga a lutar por sua humanidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO GORE POLICE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO KNIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário assume o negócio da família no campo do crime organizado.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO PROJECT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma viagem de negócios para Tóquio, Sebastian explora a cidade com uma misteriosa mulher que ele continua correndo para onde quer que ele vá, descobrindo o coração, que a verdade, e o passado, são tão indescritíveis quanto o amor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO RAIDERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os diretores Michel Gondry, Bong Joon-ho e Leos Carax dirigem, cada um, um segmento deste tríptico sobre a vida em Tóquio do século XXI.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLERÂNCIA ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois ex-agentes para-militares, Johnny e seu amigo detetive Peter, vão a Bangkok para encontrar os assassinos de Angel, a bela filha de Johnny[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLERÂNCIA ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Balint (Ryan Gosling) é um estudante de uma escola judaica de Nova York que, com o tempo, se torna um feroz anti-semita. À medida que sua fama cresce nos círculos neonazistas do estado Danny percebe uma mudança brusca em sua personalidade, onde convivem ao mesmo tempo seu lado judeu e anti-semita. Aos poucos Danny percebe que sua função na vida é se tornar uma contradição ambulante.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLKIEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha o autor J.R.R. Tolkien nos tempos de juventude, quando o órfão encontra amizade, amor e inspiração artística ao se juntar a um grupo de deslocados. Mas tudo muda quando ele é convocado para a Primeira Guerra Mundial, cujo caos ajuda na criação da Terra Média.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: A FANTÁSTICA FÁBRICA DE CHOCOLATES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry ajudam Charlie Bucket a conseguir o bilhete dourado e o acompanham secretamente para a fábrica de chocolates de Willy Wonka, com o objetivo de impedir um dos rivais de Wonka de roubar a fórmula do seu novo doce.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: ENCONTRAM SHERLOCK HOLMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Londres, um bandido rouba jóias em torno da Scotland Yard, e Rubra, uma bela cantora, está sendo acusado do crime. Tom e Jerry, como assistentes, devem ajudar Sherlock Holmes a procurar por pistas e rastrear o verdadeiro ladrão para resolver este caso.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: MÁGICO DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry não estão mais no Kansas. Eles partiram para ver o mágico, o maravilhoso Mágico de Oz! Tom e Jerry passam pelo arco-íris e viajam pela estrada de tijolos amarelos nesta nova série animada baseada no conto clássico. Você verá seus personagens favoritos (Dorothy, Totó, o Espantalho, o Homem de Lata, o Leão, a Bruxa Malvada, o Mágico, os anões e muito mais), ouvirá muitas de suas músicas favoritas (incluindo "Over the Rainbow") e dará risadas com as travessuras do seu gato e rato favoritos conforme eles entram em um tornado, enfrentam macacos voadores e invadem o castelo da Bruxa Malvada tentando heroicamente levar Dorothy e Totó de volta para o Kansas. Afinal, não existe nenhum lugar como a nossa casa![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: NA ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom aceita navegar como tripulante no barco do maior e mais temido pirata nos sete mares, o infame Capitão Vermelho. Cansado de esfregar o convés noite e dia, Tom acredita que sua sorte está mudando depois que encontra a bordo, uma misteriosa garrafa contendo um mapa do tesouro. O sonho de Tom ficar milionário vem abaixo quando ele descobre que dentro da garrafa está Jerry. O pobre rato tem guardado o mapa do tesouro e agora tem um ganancioso gato em suas patas. Jerry será forçado a caminhar pela prancha? Tom conseguirá chegar à ilha deserta antes? O tempo está passando, e Tom e Jerry precisam trabalhar juntos para vencer os desafios que essa caça ao tesouro propõe, antes que os piratas cheguem primeiro ao baú enterrado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O ANEL MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção inédita nos cinemas, mostra uma aventura da dupla mais famosa dos desenhos animados numa época distante, onde um poderoso anel mágico é a chave para um poder que pode ajudar o mundo e também colocá-lo à beira da destruição.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O DRAGÃO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu gato e rato favoritos estão de volta com música, feitiçaria e trapalhadas neste conto encantado. A ação chega ao auge em um final climático cheio de magia e caos de desenho animado![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gato de rua chamado Tom é contratado por uma garota chamada Kayla, uma jovem empregada que trabalha em um hotel glamouroso em Nova York, para se livrar de Jerry, um rato travesso que se mudou para o hotel, antes que ele seja a ruína de um importante casamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry devem salvar uma menina de sua tia malvada.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: RUMO À MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry entram de gaiatos na primeira missão tripulada ao planeta Marte e acabam descobrindo que não estamos sós: os marcianos existem! A dupla terá agora de se aliar a uma jovem menina marciana para combater chuvas de asteróides, uma invasão marciana à Terra e um robô alienígina gigante programado para destruir a tudo e a todos em seu caminho.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: VELOZES E FEROZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry entram em uma competição de carros chamada de Super Corrida em busca do grande prêmio: uma maravilhosa mansão de sonhos. Pilotando carros envenenados que se adaptam a qualquer superfície (terra, mar ou ar) eles competirão pelo mundo, passando por cidades e locais famosos, deixando caos pelo caminho[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM AND JERRY: COWBOY UP![/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez, os rivais se unem para ajudar uma vaqueira e seu irmão a salvar sua propriedade de um grileiro ganancioso, e eles vão precisar de ajuda! Os três sobrinhos precoces de Jerry estão todos prontos para a ação, e Tom está reunindo um grupo de cães da pradaria. Mas pode um bando de vermes desorganizados derrotar um desperado enganador determinado a enganar uma donzela em perigo? Não importa o que aconteça com Tom e Jerry na sela, será um momento muito divertido![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM DA FINLÂNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um dos maiores artistas homossexuais do século XX, Touko Laaksonen, mais conhecido como Tom da Finlândia. Ele não conseguia viver em paz dentro de sua casa, tendo que esconder seus segredos pessoais, mesmo depois do trauma de ter ido para a Segunda Guerra Mundial. Touko dcide então se expressar na arte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E HUCK: EM BUSCA DO GRANDE TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O travesso Tom Sawyer é testemunha de um assassinato cometido pelo malvado Injun Joe. Quando um inocente é culpado pelo crime, Tom e seu rebelde amigo Huck Finn começam uma busca pelo mapa de piratas para poder absolvê-lo. Baseado no clássico livro de Mark Twain.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY - AVENTURA COM JONNY QUEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois grupos de personagens clássicos dos desenhos animados se reúnem nesta mistura repleta de diversão cheia de ação e aventura da série animada Jonny Quest. Fãs de todas as idades não vai querer perder esta aventura de parar o coração.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM NA FAZENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O último trabalho do incansável, criativo e provocativo Xavier Dolan, canadense (“Eu Matei Minha Mãe” e “Laurence Anyways”) segue um homem aflito que visita os pais de seu amante morto – apenas para descobrir que eles não tinham conhecimento da orientação sexual de seu filho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM PAPA: YOU'RE DOING GREAT![/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante Tom Papa assume questões de imagem corporal, mídia social, animais de estimação, Staten Island, os "velhos dias" e mais em um especial de seu estado de casa de Nova Jersey.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM SEGURA: BALL HOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Segura Scores ri com histórias desconfortavelmente cânticas sobre mães, pais, seguindo seus sonhos - e outras coisas que você preferiria não pensar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM SEGURA: DISGRACEFUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Segura dá voz aos pensamentos sórdidos que nós nunca teríamos coragem de verbalizar. Divagando sobre pornografia, estacionamentos e parentalidade num espetáculo de stand up.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMATES VERDES FRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evelyn Couch visita com o marido um parente no asilo de idosos. Uma vez lá, ela encontra Ninny Threadgoode, uma mulher idosa, que a ilumina e traz uma nova perspectiva através de contos do seu passado. Evelyn ganha a confiança necessária para mudar sua própria vida para melhor.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMATO RED[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a cortadora de cidade pequena Sammy Barlach dirige para a cidade na busca por sua próxima cerveja gelada e o monte que vai tê-lo, ele recebe muito mais do que ele acelera.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMB INVADER[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com promessas de um tesouro incalculável, dois aventureiros modernos se juntam para entrar no túmulo antigo de Quin Shi Haung, e impedir que um louco libere o mercúrio preso dentro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMB RAIDER: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara Croft é a independente filha de um aventureiro excêntrico que desapareceu há sete anos. Com a esperança de resolver o mistério do desaparecimento de seu pai, Lara embarca em uma perigosa jornada para seu último destino conhecido: Um túmulo lendário em uma ilha mítica que pode estar em algum lugar ao largo da costa do Japão. As apostas não podiam ser maiores, pois Lara deve confiar em sua mente aguçada, fé cega e teimosia para se aventurar no desconhecido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMBIRUO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tombiruo é um jovem problemático, deformado, obediente e sobrecarregado com poderes que não se curvam à sua vontade. A trágica morte de seu pai faz com que a Tombiruo se vingasse e castigue os responsáveis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMBSTONE: A JUSTIÇA ESTÁ CHEGANDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após acabar com o crime em Dodge City, Wyatt Earp (Kurt Russell) se muda para a cidade de Tombstone, onde pretende enriquecer anonimamente. Lá ele encontra seus irmãos e também Doc Holliday (Val Kilmer), seu velho amigo. Eles levam a vida sem problemas, até o aparecimento de um grupo de bandoleiros que começa a causar confusão pelas redondezas. Para resolver a situação os integrantes da família Earp e Doc Holliday decidem combatê-los.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOME SUAS PÍLULAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns medicamentos oferecem a estudantes, atletas, programadores e pessoas de todas as áreas a chance de fazer mais coisas, mais rápido e melhor. Mas tudo tem seu preço.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMMASO BUSCETTA: O NOSSO MAFIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de como o chefe mafioso siciliano Tommaso Buscetta (1928-2000), o Padrinho de Dois Mundos, revelou, a partir de 1984, os segredos mais profundos da organização, ajudando a condenar as centenas de mafiosos que foram julgados no julgamento realizado em Palermo entre 1986 e 1987.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMMASO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O herói cujo nome dá título ao trabalho mais recente de Abel Ferrara, interpretado impecavelmente por Willem Dafoe, sente-se em casa em Roma e até se diverte aprendendo italiano. Mas ele também vê mudanças de perspectiva em sua jovem esposa Nikki, com quem tem uma garotinha, Dee Dee, sua menina dos olhos. A existência cotidiana do artista americano, pairando entre a realidade e, muitas vezes, a precária fantasia, é pontuada por encontros gratificantes e frustrantes que Tommaso tem com os “proprietários” de vários destinos e consigo mesmo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMMY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem surdo, mudo e cego torna-se mestre no fliperama e conquista seguidores, o que cria uma aparente religião.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMORROW IS FOREVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1918, Elizabeth Macdonald aprende que seu marido, John Andrew, foi morto na guerra. Elizabeth tem o filho de John e eventualmente se casa com seu chefe gentil. Desconhecido para ela, John sobreviveu, mas está terrivelmente desfigurado e permanece na Europa. Anos depois, na véspera da Segunda Guerra Mundial, Elizabeth se recusa a concordar com o pedido de seu filho para se alistar e é atordoado quando um estranho estranho chamado Kessler chega do exterior e se envolve.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMORROW IS MY TURN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a derrota da França pela Alemanha durante a Segunda Guerra Mundial, dois soldados franceses são levados para uma fazenda alemã como trabalhadores forçados.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMORROWLAND: UM LUGAR ONDE NADA É IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casey Newton (Britt Robertson) é uma adolescente com enorme curiosidade pela ciência. Um dia, ela encontra um pequeno broche que permite que se transporte automaticamente para uma realidade paralela chamada Tomorrowland, repleta de invenções futuristas visando o bem da humanidade. Ela logo busca um meio de chegar ao lugar e, no caminho, conta com a ajuda da misteriosa Athena (Raffey Cassidy) e de Frank Walker (George Clooney), que esteve em Tomorrowland quando garoto mas hoje leva uma vida amargurada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONE-DEAF[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder o emprego e sair de um relacionamento disfuncional, uma mulher viaja para o campo na intenção de ter um final de semana de descanso. Ela aluga a casa de um viúvo que está tentando esconder suas tendências psicopatas. Mas logo, as duas gerações irão colidir com resultados aterrorizantes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONI ERDMANN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Winfried (Peter Simonischek) é um senhor que gosta de levar a vida com bom humor, fazendo brincadeiras que proporcionem o riso nas pessoas. Seu jeito extrovertido fez com que se afastasse de sua filha, Ines (Sandra Hüller), sempre sisuda e extremamente dedicada ao trabalho. Percebendo o afastameto, Winfried decide visitar a filha na cidade em que ela mora, Budapeste. A iniciativa não dá certo, resultando em vários enfrentamentos entre pai e filha, o que faz com que ele volte para casa. Tempos depois, Winfried ressurge na vida de Ines sob o alter-ego de Toni Erdmann, especialista em contar mentiras bem-intencionadas a todos que ela conhece.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONIGHT I'LL SLEEP AT YOURS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex e Laetitia parecem fazer o casal perfeito. Mas, tanto quanto ele ama sua linda querida amorosa, Alex ainda não está pronta para ela seguir em frente com ele. Laetitia tem outras ideias. Ela já embalou as malas e deixa Alex saber que ela estará ocupando residência em seu apartamento dentro de algumas horas. Para Alex, este é o seu pior pesadelo que se torna realidade. Em desespero, ele convence seu melhor amigo a simular um ataque de depressão para que ele possa se mover com ele ...[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY HAWK: ATÉ AS RODINHAS CAÍREM[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar abrangente à determinação obstinada e ao desejo de sucesso que colocam o lendário skatista Tony Hawk no topo do esporte.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY PARKER - ENTRE OS MAIORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O histórico e a carreira de Tony Parker, cuja determinação o levou a se tornar indiscutivelmente o maior jogador de basquete francês.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY ROBBINS: I AM NOT YOUR GURU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Concedido acesso sem precedentes, Berlinger captura a renomada vida e estrategista de negócios Tony Robbins nos bastidores de sua data de seminários de mega com o destino, puxando para trás a cortina neste evento alterante e controverso, os participantes zelosos e o próprio homem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY ROME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Rome, um resistente Miami Pi que vive em uma casa flutuante, é contratado por um milionário local para encontrar jóias roubadas de sua filha, e no processo tem vários encontros com capuzes locais, bem como a PD de Miami Beach.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOO LATE TO SAY GOODBYE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenn Corbin parece ter tudo; o marido perfeito, crianças e vida. Mas quando esta esposa e mãe suburbanas em um subúrbio de atlanta de luxo, comete suicídio, as autoridades descobrem um casamento de segredos e traição. Enquanto a investigação parece estar levando à conclusão final de que sua morte era um suicídio, pedaços e pedaços da vida do casal vêm à superfície. Essas descobertas em breve transmitem que as aparências possam ser enganadoras e as pessoas não são necessariamente o que parecem ser![/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOO LATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explora a relação emaranhada entre um investigador privado problemático e a mulher desaparecida que ele contratou para ajudar a encontrar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOOLBOX MURDERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um histórico hotel de Hollywood abriga um mal sobrenatural. Tem sido subjugado por décadas - mas quando as renovações começam, uma série de assassinatos acontece. Cabe a nossa heroína resolver o mistério.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOOTSIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado em busca de emprego, Michael Dorsey, um ator perfeccionista e de temperamento difícil resolve se vestir de mulher para disputar um papel feminino em uma telenovela. O que ele não esperava era obter tanto sucesso com o seu papel. Porém, manter a farsa fica cada dia mais complicado, especialmente porque ele se apaixona por Julie Nichols, uma das atrizes da telenovela, e caso ele se declare, acabará revelando que é um homem.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP DOG[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o seu companheiro de policial tiro e morto por terroristas, Reno os pares de cães com força difícil Jake em frustrar a organização criminosa.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GANG 2! A MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Topper Harley (Charlie Sheen) está vivendo em um templo budista, seu incompetente ex-comandante (Lloyd Bridges) está na Casa Branca, e reféns americanos precisam ser resgatados no Oriente Médio! Topper é o único homem para o serviço, mas ele está obcecado demais por sua ex-namorada (Valeria Golino) para aceitar a tarefa - até que uma bela agente da CIA o coloca de volta na sela. É uma missão hilariante que leva Harley e sua Top Gang por uma trilha repleta de ação, de sátiras dos clássicos do cinema e conta com a participação de rostos famosos em cenas divertidas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GANG! ASES MUITO LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Piloto talentoso e instável precisa superar os fantasmas de seu pai e salvar uma missão sabotada por fabricantes de armas gananciosos em meio a uma série de confusões e um enorme mal-entendido.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GEAR: A VIAGEM PELA ESTRADA PERFEITA 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Top Gear - The Perfect Road Trip 2 tem o sol do Mediterrâneo, carros exóticos e estradas de cinema. Então, o que poderia dar errado? Bem, tudo, especialmente se você tem Richard Hammond e Jeremy Clarkson. Junte-se a dupla dinâmica do automobilismo e como eles enfrentam todos os tipos de desafios e acrobacias em sua busca pela viagem perfeita, o que culmina em uma corrida de carros até a ilha de Capri. Desta vez,é realmente perfeito. Exceto por algumas coisas...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GEAR: THE WORST CAR IN THE HISTORY OF THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeremy Clarkson e James podem viajar para o norte da Inglaterra para nomear e envergonhar alguns dos piores carros da história, dos fabricantes que "deveriam saber melhor".[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GUN - ASES INDOMÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escola naval de pilotos é onde o melhor dos melhores treinam para refinar suas habilidades de voo de elite. Quando o piloto Maverick é enviado para a escola, sua atitude irresponsável e comportamento arrogante o colocam em desacordo com os outros pilotos, especialmente Iceman. Porém Maverick não está apenas competindo para ser o piloto superior de caça, ele também está lutando pela atenção de sua bonita instrutora de voo, Charlotte Blackwood.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GUN: MAVERICK[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de mais de 30 anos de serviço como um dos principais aviadores da Marinha, Pete "Maverick" Mitchell está de volta, rompendo os limites como um piloto de testes corajoso. No mundo contemporâneo das guerras tecnológicas, Maverick enfrenta drones e prova que o fator humano ainda é essencial.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GUNNER[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Graduados recentes de uma base de força aérea da U.S. isolada devem proteger uma biowwewon de edição genética dos militares russos - que estão desesperados para aproveitar o agente viral mortal a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP MODEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma (Maria Palm) é uma modelo emergente no meio, lutando para conseguir um espaço no cenário da moda parisiense. Em meio a sua batalha por espaço, ela desenvolve uma obssessão pelo fotógrafo de moda masculina Shane White (Ed Skrein).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP SECRET! SUPERCONFIDENCIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Rivers é um cantor americano que vai até a antiga Alemanha para participar de um show que unirá vários talentos mundiais. Só que, na verdade, esse show serve como pano de fundo contra um ataque à submarinos aliados. Durante a confusão, ele conhece e se apaixona por Hillary Flammond, uma das pessoas que faz a Resistência Francesa.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOPÁZIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]André Devereaux é um homem contratado para checar rumores de mísseis russos em Cuba durante a Guerra Fria. Além disso, ele deve descobrir tudo sobre um espião da Otan chamado Topázio, o que nos leva à mortes, traições e um suspense para sabermos se ele irá conseguir ou não expôr o agente.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOPÁZIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor honesto e ingênuo recebe uma lição de como o mundo funciona fora da sala de aula, quando um barão rico e sua amante usam o nome do professor e a excelente reputação em um esquema de negócios torto.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes da apresentação que marca seu retorno, um pianista que sofre de medo do palco descobre um bilhete assustador em suas partituras. A ameaça afirma que ele terá que fazer o melhor concerto de sua vida, sem um único erro, se quiser salvar a si mesmo e também sua esposa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE RECOLHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aquele parecia um dia normal para Los Angeles. A Cidade dos Anjos acorda calma e tranqüila. Lexi e Brad despertam para mais um dia de trabalho. Ela, no centro, ele, em casa. O casal está vivendo uma fase delicada de suas vidas, tentando ultrapassar uma crise de casamento. Mas o que parecia calmo, de uma hora para a outra se transforma num inferno a céu aberto. A mídia informa em edição extraordinária que a cidade está sendo atacada por bombas químicas e que todos devem permanecer em casa. Ir ao centro da cidade, nem pensar. Brad se desespera ao tentar furar as barreiras policiais que isolam a área mais afetada para procurar Lexi. Ele é obrigado a voltar para casa e com plásticos e tudo que tiver nas mãos, lacrar sua residência que se transforma num bunker contra os gazes tóxicos. Em muito pouco tempo todos podem desaparecer do mapa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE RECOLHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anúncio de que uma venerada academia militar será destruída para dar lugar a um condomínio provoca uma revolta entre os alunos. Liderados pelo jovem cadete Brian Moreland (Timothy Hutton), os estudantes decidem tomar o campus para impedir sua derrubada. Mas um incidente pode colocar todo o plano por água abaixo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÓQUIO EM DECADÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ai (Miho Nikaido), uma ex-assistente social de 22 anos, resolve ganhar a vida como call girl em Tóquio, vivenciando situações inusitadas no universo da prostituição da cidade, inclusive com membros da Yakuza, a máfia japonesa.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÓQUIO VIOLENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Braço direito a Yakusa resolve abandonar a carreira criminosa com seu chefe, mas uma gangue rival não deixará que isso aconteça tão facilmente.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORA! TORA! TORA![/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata de forma realista, quase documental, tanto do ponto de vista japonês como do norte americano, mostrando a preparação, os eventos e os erros que possibilitaram o ataque a Pearl Harbor em 7 de Dezembro de 1941, fato que forçou a entrada dos Estados Unidos da América na Segunda Guerra Mundial. O título do filme é o código utilizado em caso de sucesso do ataque japonês, que traduzido para o português significa 'Tigre! Tigre! Tigre!'. A versão Americana tem 02:25. A versão Japonesa é mais longa, com 02:29.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORCH SINGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando ela não pode suportar sua criança ilegítima, uma jovem abandonada a coloca para a adoção e persegue uma carreira como cantora de tocha. Anos depois, ela então procura a criança desistir.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORCHED[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deanna, uma enfermeira jovem, bonita e ascendente está prestes a enfrentar o mais difícil desafio de sua vida ... decidindo se cinco homens devem viver ou morrer. Em um momento que mudaria sua vida para sempre, Deanna é brutalmente estuprada, mas a dor que sofreu não é nada comparado com aquilo que seus cinco suspeitos estão prestes a suportar. Um por um, Deanna avenge seu estupro. Os homens merecem a punição que ela inflige sobre eles, ou a morte que logo desejarão? Apenas Deanna decidirá quem sobreviverá e quem fica torcido.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORMENTA SOB OS MARES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista com financiamento privado e seus colegas contratam um ex-oficial da Marinha para realizar uma expedição submarina ao Alasca a fim de impedir uma conspiração anti-americana da China Vermelha que pode levar à Terceira Guerra Mundial. Mistura trama adolescente com espetáculo submarino e heroísmo da guerra fria.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORMENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1961, um grupo de adolescentes embarca para uma longa viagem no veleiro "Albatroz", um navio-escola comandado por Christopher Sheldon (Jeff Bridges), um severo capitão que, junto com Alice (Caroline Goodall), sua mulher, pretende transformar aqueles jovens em homens. No decorrer da viagem o medo que os alunos sentem pelo capitão é substituído por respeito e admiração, mas uma tragédia poderá colocar esta confiança em risco.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORMENTOS D'ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num presídio, o chefe de psiquiatria ouve as reclamações de um auxiliar seu querendo desistir do caso de um garoto negro. Ele acha que o chefe, por ser negro, poderá cuidar melhor desse cliente. O chefe então lhe conta sobre um dos seus primeiros pacientes, que conhecera no início da carreira em 1942 (mostrado em flashback). Esse paciente fora condenado a três anos por rebelião, por ser um admirador de Hitler e seguidor da ideologia nazista. Além disso, tem sérios problemas psicológicos por causa de uma infância problemática, sofre de insônia, ataques e alucinações. O doutor o ajuda a melhorar de seus vários problemas e ele se torna um prisioneiro exemplar. As autoridades do presídio querem dar a condicional ao prisioneiro, mas o doutor se nega, pois acha que ele é um homem "perigoso". As autoridades desconfiam de que o médico está tomando uma atitude "parcial", devido o prisioneiro ser abertamente racista e detestava negros e judeus). (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORN  DARK BULLETS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar cru e sem desculpas sobre um tiroteio policial, racismo e as conexões que eles compartilham. Sem afirmar que sabemos as respostas, mas sem medo de fazer as perguntas diretas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORN HEARTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de country em ascensão procuram abrigo na mansão reclusa de sua ídola, Harper Dutch (Katey Sagal). O que começa como uma visita amigável se transforma em uma série de absurdos que forçam os amigos a encarar até onde eles estão dispostos a ir pra realizar seus sonhos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORNADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Oklahoma está se anunciando uma tempestade que não acontece há décadas e dois grupos de cientistas rivais planejam entrar para a história colocando sensores no tornado, para que estas informações possam ir até um computador e, assim, seja possível prever sua chegada com maior antecedência. Mas para colocar os sensores, é necessário ficar o mais próximo possível do tornado e torcer para que os sensores sejam sugados pela tempestade. Em uma das equipes está uma jovem (Helen Hunt) obcecada por tal idéia, pois em 1969 ela viu o pai ser sugado por uma tempestade e atualmente ela planeja conseguir seu intento ou morrer tentando.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORNANDO-SE ASTRID[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela adquire a habilidade de realizar uma introspecção na alma das crianças. Isso a convence de romper com as expectativas religiosas e sociais da época, quebrar as regras e se transformar em uma contadora de histórias, uma das mulheres mais inovadoras do nosso tempo que seguiu seu coração.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORPEDO: U-235[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de combatentes da resistência belga sequestra um submarino alemão durante a Segunda Guerra Mundial para trazer urânio, do então Congo Belga até Nova York, necessário para o Projeto Manhattan.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORRENTES DE PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George e Rose Loomis estão em lua de mel em Niagara Falls, mas ele não sabe que sua infiel mulher planeja o seu assassinato forjando um falso suicídio, com a ajuda do amante a quem pede que mate o seu marido.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURA DE UM DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor sádico apelidado pelos alunos de Caligula, rege suas aulas como um tirano. Mostra-se particularmente rígido com Jan-Erik Widgren. Numa noite ao retornar para casa,Widgren encontra uma moça chorando, Bertha.Decide ajuda-la e reconduzila para casa. Mas esta aproximação irá desencadear uma série de eventos cada vêz mais nebulosos e ameaçadores. Bergman foi responsavel pelo roteiro, assim como pela direção da última sequência. O filme recebeu a Palma de Ouro do festival de Cannes em 1946.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURADA PELO PRÓPRIO PAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Cody é uma adolescente que não vê a hora de completar 18 anos, assim ela pode fugir das garras de seu pai controlador. No entanto, Don Cody tem planos perturbadores para a festa e, antes de apagar suas velinhas, ela é presa no sótão de sua casa, onde viveu mais de 20 anos, sequestrada por seu próprio pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURADO POR CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recontagem cinematográfica do testemunho do fundador da 'Voz dos Mártires', Pastor Richard Wurmbrand, conforme escrito em seu best-seller internacional homônimo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURE CHAMBER[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Morgan de 13 anos é possuído por um mal muito poderoso para ser exorcizado por qualquer religião. Depois de escapar de uma instituição mental, Jimmy está de volta com uma vingança - e um exército de crianças que seguem seu desejo assassino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURE GARDEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco pessoas visitam um parque de feiras sideshow administrado pelo Sinister Dr. Diabolo. Tendo mostrado um punhado de atrações de estilo assombrado, ele promete uma experiência genuinamente assustadora se eles pagarão extra.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORVILL & DEAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biopica dos bailarinos de gelo britânicos e dos campeões britânicos, europeus, olímpicos e mundiais, Jayne Torvill e Christopher Dean.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOSCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aclamado filme de 2002 de Benoit Jacquot's Opera Stars Angela Gheorghiu no papel de título, com Roberto Alagna, Ruggero Raimondi e o Refrão e Orquestra da Royal Opera House, Jardim Covent, sob Antonio Pappano.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOSCANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chef dinamarquês vai à Toscana vender os bens que herdou do pai, mas conhece uma mulher inspiradora que o faz repensar a vida e o amor.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALLY UNDER CONTROL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário coloca em evidência o fracasso da Casa Branca na resposta à pandemia global e como ela poderia ter sido evitada. Apresentando testemunhos de funcionários de saúde pública e relatórios de investigação, o diretor Alex Gibney revela um colapso em todo o sistema causado por um profundo abandono da liderança presidencial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE FODIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roteiro semidocumental e construído em 15 partes centra-se nos depoimentos e estórias de vida de seis adolescentes, quatro deles homossexuais masculinos e as outras duas participantes de um "típico casal lésbico".[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE GAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Totally Gay! é um especial de televisão de 2003, sobre VH1 que discute gay cultura pop em os Estados Unidos . O conteúdo do programa inclui as mais quentes sitcoms ( Will &amp; Grace ), mais novo gays ícones ( Kyle e Lane Carlson , que dizem que não são gays), e os mais populares da raça do cão ( pug ).[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE INAPROPRIADO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um tablete repleto de aplicativos ofensivos cria uma revolta cultural na cidade, uma série de tramas paralelas tem início, cada uma com um personagem diferente. Em ‘Mundo da Psicologia’, um psicólogo tem um horário com uma paciente obcecada por sexo e que está querendo mudar. Ela mostra ao doutor uns comprimidos que toma e que a deixam doida. Quando ele toma o remédio, se dá muito mal. Em ‘Harry Paquerador’, um policial tem um repertório variado de frases de duplo sentido e usa seu dom enquanto vigia as ruas de Nova York. 'Blackass' mostra um grupo de rapazes afrodescendentes que se divertem causando confusão, assim como aquele programa de TV de sucesso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rotineira vida de Charles Driggs (Jeff Daniels), um executivo, sofre uma brusca mudança quando, se vendo sem dinheiro, tenta sair de um restaurante sem pagar. Charles é flagrado por Lulu (Melanie Griffith), uma mulher sexy e totalmente desinibida. Charles então entende que ela não trabalha no restaurante e, deste modo, aceita uma carona para o seu escritório.  Entretanto Lulu pega um trajeto contrário e o leva para uma viagem, fazendo-o Charles deixar sua vidinha. Fazendo se passar por casados, Charles e Audrey, que é o verdadeiro nome de Lulu, visitam a mãe dela e também vão a uma reunião escolar da turma de 76, da qual Audrey fazia parte. Nesta reunião eles encontram Ray Sinclair (Ray Liotta), o ex-marido de Audrey, um homem violento que foi libertado recentemente. Quando Ray deixa claro que quer Audrey de volta, os problemas realmente começam.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO 2: DEFENSORES DA NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aventurar-se na floresta não causa nada além de problemas e hilaridade para três homens equivocados neste vídeo direto de "Without A Paddle" de 2004.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens rapazes partem numa viagem para a selva do Oregon em busca de um tesouro. Para chegar lá, eles embarcam numa canoa, mas tudo dá errado. Caçados por fazendeiros, eles encontram animais ameaçadores, hippies e um homem maluco que vive nas montanhas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE TROCADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Danny e Ludwig se encontram em um parque de lazer, eles mal podem acreditar no que estão vendo: além de serem muito parecidos, eles têm a mesma idade. Suas vidas são muito diferentes, então os dois meninos decidem trocar de lugar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Kellie (Kerris Dorsey) está vivendo um grande problema quando percebe que sua família está sendo ameaçada por uma entidade sobrenatural. Kellie então precisa tomar medidas extremas para proteger sua família e afastar essa força do mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTO THE HERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas de 80 anos de idade reconta sua infância e meia-idade através de uma série de flashbacks e sequências de sonho. Thomas acredita que ele foi levado de uma vida melhor no nascimento; Após um incêndio hospitalar, ele lembra vividamente sendo trocado com outro novo nascido, e posteriormente cresce em uma casa vizinha mais pobre.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUCHED[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama romântico sobre um homem que acorda de um coma sem seu senso de toque e a enfermeira que vem à sua ajuda.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUCHING THE VOID - UMA HISTÓRIA DE SOBREVIVÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1985, Joe Simpson e Simon Yates prepararam-se para subir os 6.400 metros de Siula Grande, nos Andes do Peru - a única montanha daquela região ainda por conquistar. Eles eram novos, alpinistas em boa forma física e com experiência, convencidos de que iriam ser bem sucedidos onde outros falharam. Após uma subida triunfante em apenas três dias, o desastre aconteceu: Joe cai e parte a perna direita, deixando Simon encarregue de os conduzir a salvo. Mas, sem comida nem água, e com um frio excruciante a uma enorme altitude, a única coisa que podiam esperar é a morte certa.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUR DO DOPPING[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mockumentar que crizera a prevalência de doping no mundo do ciclismo profissional.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOURO INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pugilista peso-médio Jake LaMotta (Robert De Niro), chamado de "o touro do Bronx", sobe na carreira com a mesma rapidez com que sua vida particular se degrada, graças ao seu temperamento violento e possessivo. Todos ao seu redor são afetados por seu comportamento auto-destrutivo, como seu irmão e empresário Joey LaMotta (Joe Pesci) e sua esposa Vickie (Cathy Moriarty).[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUTE UNE NUIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo mais de duas dúzias de pessoas diferentes na atmosfera quase sem palavras de uma noite escura em uma cidade de Bruxelas, Akerman examina a aceitação e a rejeição no reino do romance.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 1: UTAKATA NO KABEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta história segue um garoto chamado Quon e seus amigos, que são "Atratores". Atratores são seres humanos que despertaram e têm poderes sobrenaturais. Quon está determinado a salvar todos eles. Mas uma organização secreta está caçando-os...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 2: KONTON NO RANBU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 3: MUGEN NO RENZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 4: GUREN NO SHOUSHIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 5: SOUZETSU NO RAIFUKU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 6: TOWA NO QUON[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWED IN A HOLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora eles sejam bem sucedidos Fishmongers, Stan convence Ollie que eles devem se tornar pescadores também, mas fazer um barco seaworthy não é uma tarefa fácil.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWER OF TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buzzy Crocker é um jornalista sensacionalista que escreve para publicações de má reputação. Até que uma mulher o procura com uma história ocorrida em 1939 sobre um grupo que sumiu misteriosamente no elevador de um hotel de Hollywood.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWER[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia primeiro de agosto de 1966 um atirador subiu no topo do prédio da Universidade do Texas e abriu fogo contra o local, deixando o campus refém por 96 minutos. Combinando imagens de arquivo e animação, o documentário revela histórias não contadas de testemunhas, heróis e sobreviventes do primeiro tiroteio em massa em uma escola norte-americana.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWN ON TRIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem garota atraente é assassinada, a suspeita cai em vários membros do clube de tênis local. Ele cai ao inspetor policial Halloran para resolver todas as herras vermelhas, e finalmente depois de um confronto no topo da torre da igreja local, prenda o culpado. Outro olhar fascinante em que a vida era na Grã-Bretanha durante os anos 50.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOXIC SKIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico deve encontrar uma cura para uma epidemia viral que está se espalhando através de vapores de jatos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOXIN[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente John Paxton quer a vingança contra o governo que ele e seus homens juram suas vidas para defender. O próprio governo que abandonou e o traiu, deixando-o morrer depois que um experimento secreto de guerra biológica ficou terrivelmente errado. John descobrirá que a vingança é uma jornada que, em última análise, deixará milhões infectados, incontáveis, e os poucos sobreviventes de sorte lutam para encontrar o último canto seguro para a humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOXINA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma grande empresa farmacêutica contrata um cientista especialista para criar uma vacina que combata um poderoso vírus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Andy viaja para um acampamento de verão, Woody é sequestrado por Al, um ambiocioso colecionador, que precisa do brinquedo favorito de Andy para completar sua coleção da Gangue do Rodeio. Junto com Jessie, Bala no Alvo e Mineiro, Woody corre o risco de ter que passar o resto de sua vida em exposição num museu. Agora, Buzz, Sr. Cabeça de Batata, Porquinho, Rex e Slinky terão que salvar seu amigo e trazê-lo de volta à vida de brinquedos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 3[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Andy se prepara para ir para a faculdade, Woody, Buzz, Jessie e o restante dos leais brinquedos de Andy pensam o que irá acontecer com eles. Mas quando uma confusão faz com que eles sejam levados à creche Sunnyside, eles conhecem um anfitrião de novos brinquedos e logo descobrem que uma nova aventura selvagem está apenas começando![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 4[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora morando na casa da pequena Bonnie, Woody apresenta aos amigos o novo brinquedo construído por ela: Forky, baseado em um garfo de verdade. O novo posto de brinquedo não o agrada nem um pouco, o que faz com que Forky fuja de casa. Decidido a trazer de volta o atual brinquedo favorito de Bonnie, Woody parte em seu encalço e, no caminho, reencontra Bo Peep, que agora vive em um parque de diversões.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os brinquedos partem em uma viagem juntamente com Bonnie, mas um evento inesperado faz com que todos parem em um hotel de beira de estrada. Quando um dos brinquedos simplesmente desaparece, Woody, Buzz e toda a turma precisam enfrentar o medo do desconhecido para encontrá-lo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY TOONS: FÉRIAS NO HAVAÍ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É tempo de férias para Bonnie, que está indo para o Havaí com sua família. Os brinquedos estão animados para uma semana de folga, mas Barbie e Ken entram na mochila de Bonnie, na esperança de ir com ela para o Havaí. Porém, Bonnie deixa sua mochila em casa, para horror de Ken. Barbie revela a Woody que Ken tinha planejado lhe dar o primeiro beijo na praia ao pôr do sol. Woody, Buzz e os outros brinquedos recriam o Havaí para os dois.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY TOONS: FESTA-SAURO REX[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os brinquedos acham que Rex é um desmancha-prazeres. Mas quando Bonnie o leva para o banho, ele consegue reverter isso e passa a ser o lendário Festa-Sauro Rex![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY TOONS: UM PEQUENO GRANDE ERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Buzz Lightyear é deixado para trás em uma lanchonete quando uma versão de brinquedo de lanche infantil do Buzz toma seu lugar. Enquanto os brinquedos de Bonnie estão presos com o imitador de Buzz de 6 cm de altura, o verdadeiro Buzz está preso no restaurante em um grupo de apoio para brinquedos descartados. Enquanto Woody e sua turma elaboram uma maneira de resgatar seu amigo, o Buzz tenta escapar da reunião de psicoterapia de brinquedos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: ESQUECIDOS PELO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um dia de bricandeiras de Bonnie após o Natal, a galera se encontra em um território desconhecido ao perceber que os bonecos de ação superdivertidos, na verdade, são malucos. Para que os brinquedos voltem para o quarto de Bonnie, tudo depende de Trixie, a triceratops.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: UM MUNDO DE AVENTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buzz Lightyear é o novo e sofisticado astronauta de brinquedo do garoto Andy. Buzz não imaginava que encontraria um rival: Woody, um cowboy de brinquedo que, dominado pelo ciúme, acredita ter perdido um lugar precioso no coração do seu dono. Os dois brinquedos vivem brigando até que vão parar nas garras do vizinho, um verdadeiro destruidor de brinquedos. Agora, mais do que nunca, Buzz e Woody precisam precisam se unir para escapar do perigo. Com a ajuda de seus amigos da caixa de brinquedos, eles vão viver uma incrível aventura.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TPB AFK: O CASO PIRATE BAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Pirate Bay foi responsável por facilitar o acesso à filmes pela internet através de downloads de filmes. Os três responsáveis pelo site, Fredrik, Gottfrid e Peter são acusados por violação de direitos autorais por Hollywood. A acusação levou à um julgamento cuja indenização era no valor de 13 milhões de dólares. A história de quando três jovens desafiam uma das maiores indústrias do mundo e precisam lidar com as consequências de viver uma vida off-line.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TQM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma das psiquiatras mais prestigiadas do México decide colocar seus três filhos à prova para determinar como dividir sua herança. Tudo se complica quando um de seus pacientes decide não colaborar com eles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHANDO PARA O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dennis Nash (Andrew Garfield) perdeu a sua casa por conta da hipoteca e teve que se mudar para um pobre hotel com sua mãe (Laura Dern) e seu filho pequeno . Desesperado para reaver seu lar, ele aceita trabalhar com o imoral agente imobiliário Rick Carver (Michael Shannon), que foi a pessoa responsável pela sua perda. Logo, ele tem que ajudar Carver a expulsar outras pessoas e a desviar dinheiro do governo. Enquanto seus problemas financeiros desaparecem, a consciência de Nash passa a atormentá-lo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHO INTERNO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A crise financeira mundial que aconteceu em 2008, causou a perda de milhões de empregos e casas e mergulhou os Estados Unidos em uma profunda recessão econômica. Matt Damon narra um documentário que fornece uma análise detalhada dos elementos que levaram ao colapso e identifica peças-chave do mundo financeiro e político. O diretor Charles Ferguson realiza uma gama de entrevistas e traça a história dos Estados Unidos para a China para a Islândia e para outros mercados financeiros mundiais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carl (Charlie Sheen) e James (Emilio Estevez) são dois amigos, que trabalham como lixeiros, mas sonham em abrir uma loja de surfe. Eles dividem o mesmo apartamento. Carl tem um telescópio que usa para observar seus vizinhos e certa noite, quando ele vê um homem bater em sua vizinha, ele atira no homem com uma espingarda de chumbinho. Ao se esconder, ele e James não veem que dois homens apareceram, estrangularam o homem e levaram o corpo. Quando ele aparece em uma lata de lixo em sua rota eles acreditam ter matado o homem e resolvem esconder o corpo, temendo que eles possam ser implicados na morte. Mas os amigos são incriminados e perseguidos pela polícia e pelos reais assassinos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose Lorkowski (Amy Adams) fez sucesso na juventude, quando era líder de torcida. Atualmente ela trabalha como diarista e busca por uma vida melhor para ela e seu filho, Oscar (Jason Spevack). Norah (Emily Blunt), a irmã mais nova de Rose, ainda mora com o pai Joe (Alan Arkin). Quando Rose toma conhecimento da alta quantia que pode ganhar com a limpeza de cenas de crimes e a remoção de lixo tóxico, ela e Norah decidem se unir para abrir sua própria empresa, a Sunshine Cleaning. Aos poucos elas percebem que o novo empreendimento também as ajudará a dar um novo rumo em suas vidas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACERS: NOS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cam é um mensageiro de bicicleta que está sendo perseguido por uma mafiosa gangue na cidade de Nova York. Em uma de suas tentativas de fuga, ele conhece a misteriosa e sedutora Nikki. Os dois passam a conviver e ela apresenta a Cam o mundo do Le Parkour. Agora, ele vai usar todas as suas novas habilidades para sobreviver.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACES OF SANDALWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de sua fama e fortuna, Mina, uma atriz indiana de sucesso em Mumbai, não pode esquecer sua irmã mais nova Sita, de quem ela foi forçada a se separar após a morte de sua mãe em uma aldeia. Trinta anos depois, ela finalmente descobrirá que Sita está viva e bem em Barcelona. No entanto, os pais adotivos da SITA apagaram todos os vestígios de seu passado. Ela agora é chamada de Paula, trabalha como pesquisador em biologia e não tem lembrança de seu fundo indiano, menos de Mina. Diante das verdades chocantes de seu passado, Paula começa uma longa jornada de autodescoberta, auxiliada ao longo do caminho por seu romance de brotamento com o bonito imigrante indiano Prakash. Uma história de esperança e amor em Mumbai e Barcelona; da Índia para o Mediterrâneo e todo o caminho de volta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tai-Hung, em seus 50 anos, vive alegremente com sua esposa. Informado da morte de seu amigo do ensino médio, ressurfaces do passado secreto de Tai-Hung. A estréia do recurso de prometer o novo talento de Hong Kong Jun Li.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACY MORGAN: STAYING ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu primeiro especial desde o seu grave acidente de carro, Tracy Morgan racha piadas sobre a vida em coma, seu segundo casamento e o lado negro da sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRADERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]E se fosse perfeito sentido para as pessoas comuns se matarem por dinheiro? Melhor do que a ruína financeira e a miséria lenta e todas feitas de acordo com um código rigoroso consentindo adultos. Isso é negociação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRADING CITIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2008, no limiar da crise económica que se instalou depois, num arquipélago atlântico ao largo de África ocidental, a utilização intensiva de areia para construção de hotéis e resorts ameaça a existência das praias locais — a principal fonte de atração da florescente indústria turística. Ali ao lado, numa capital costeira em pleno deserto do Sara, os homens de negócios agitam-se com a possibilidade de exportar o seu recurso mais abundante. Inicia-se então um triângulo comercial que se completa com a exploração de brita vulcânica e com a transferência maciça de solo de um lugar ao outro, através do oceano.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRADING PAINT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Piloto de corridas veterano Sam Munroe e seu filho, um colega de uma pequena cidade superam conflitos familiares e profissionais, equilibrando competição, ego, ressentimento e um nemesis de corridas para sair mais forte do outro lado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIC: NINGUÉM SAI LIMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de histórias interligadas dão um panorama sobre o alto escalão do tráfico de drogas, envolvendo um policial mexicano preso numa teia de corrupção, uma dupla de agentes do DEA (departamento antidrogas), infiltrada no perigoso mundo dos negociantes de San Diego, um barão da droga que após ser preso, explica como sua mulher tomou seu negócio ilegal e ainda um juiz da Suprema Corte de Justiça de Ohio, conhecido pela sua posição anti-drogas, que precisa lidar com sua filha viciada.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIK - LIBERDADE ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brea e John embarcam em um final de semana romântico em um casa isolada nas montanhas. Eles ficam agradavelmente surpresos quando dois de seus amigos, Darren e Malia, também aparecem inesperadamente. Seus planos de diversão logo cedem lugar ao terror quando membros de uma violenta gangue de motociclistas invadem o pacífico local. Unindo-se, eles agora se encontram em uma luta por suas vidas, pois seus agressores não hesitarão para proteger os segredos de seu mundo exterior.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFICANTES AUDAZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor Fang Sing Leng, um policial de Hong Kong, chega a Sydney, Austrália, com uma missão: prender Jack Wilton, um poderoso traficante de drogas que esconde sua vida criminosa por trás da fachada de milionário filantropo e poderoso na cidade.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFICANTES DE CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Utah e sua namorada Opal são viciados em drogas que vivem nas ruas da zona rural de Ohio. Depois de ser recrutado pelo corretor de corpos Wood, e receber tratamento em Los Angeles, Wood coloca Utah sob sua proteção e o apresenta ao magnata do centro de tratamento Vin. Wood e Vin trazem Utah para seus negócios lucrativos e ilegais, onde salvar vidas vem em segundo lugar no resultado financeiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado numa história real. Com lucros acima do obtido pelas maiores empresas do mundo, rendendo centenas de bilhões de dólares anualmente, o tráfico de mulheres escraviza milhares e milhares mundo afora, colocando mulheres inocentes no mundo da prostituição. Inspirado em personagens reais, extraídos do premiado best-seller de Siddharth Kara, este filme retrata a história de três jovens, da América, da Nigéria e da Índia. Depois de serem vítimas de um elaborado esquema internacional de tráfico humano, elas acabam como escravas sexuais em um bordel no Texas. Juntas, elas tentam fugir de seus captores e reclamar sua liberdade![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO HUMANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bradley, um assassino de aluguel traumatizado com a morte de um inocente, vive à margem da sociedade. Buscando significado para sua vida, ele perambula pelas perigosas ruas do gueto da cidade quando encontra um cafetão e uma mulher desesperada sob seu controle. Bradley encontra ali meios para acalmar sua culpa e embarca numa missão para salvá-la das mãos dos bandidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAGAM-ME A CABEÇA DE ALFREDO GARCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alfredo Garcia engravida a filha de um latifundiário mexicano que, revoltado, oferece 1 milhão de dólares por sua cabeça. Um músico arruinado descobre que o procurado já está morto e corta a cabeça do defunto para receber a recompensa.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAGIC JUNGLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para escapar de um casamento arranjado, uma mulher foge para as profundezas da selva maia, onde a natureza selvagem une o mundo humano ao sobrenatural.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁGICO AMANHECER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dia amanhece normal em um subúrbio operário. Um cego começa a subir a escada de um prédio, até que uma voz se faz escutar: “Cala essa boca!”. Um tiro. Uma porta se abre e um homem sai com a mão na barriga e rola escada abaixo até os pés do cego, apavorado. François, operário, permanece só em seu quarto, que logo será cercado pela polícia.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO CRUEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu pai e irmão são assassinados por uma gangue de ladrões de gado, o explorador de estradas Clay O'Mara (Audie Murphy) vara todo o Oeste em busca de vingança. No caminho, ele fecha uma estranha aliança com o fora-da-lei Whitey Kincade (Dan Duryea), um violento pistoleiro que está mais interessado em ver o inexperiente O'Mara tentando matar os assassinos que encontra pelo caminho do que propriamente ajudá-lo. Mostrando-se um verdadeiro durão, ele ainda encontrará muitos criminosos em seu caminho até que, num sangrento tiroteio, consiga finalmente defender a honra de sua família.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO E DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste passeio sexy e sinuoso, a proprietária da galeria de Nova York Brooke e seu marido Owen enfrentam tentações excepcionais, com resultados mais inesperados.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO EM HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sandra é obrigada a fugir de Londres quando um encontro sensual com um ex-amante endividado acaba em violência. Começando uma nova vida em Hong Kong, ela se envolve com um casal que promete ajudá-la a conseguir documentos. Mas nada acontece como previsto, e ela acaba presa em um jogo de manipulação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO PARA INICIANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama acompanha Michael, um jovem idealista que consegue o emprego dos sonhos nas Nações Unidas e logo se envolve com o programa Petróleo por Comida da ONU. Michael aprende o ofício com Pasha, o diplomata experiente que criou o programa, que se torna seu mentor e sua figura paterna. Com Pasha, Michael aprende que certo e errado são conceitos flexíveis, moldados dentro da ONU para suprir as necessidades de uma causa nobre. A verdade não é uma questão de fatos, e sim de consenso. Orientado por Pasha, Michael se destaca no trabalho e consegue verbas para o Petróleo por Comida. Mas suas ações deixam vítimas. Ao longo do caminho, ele começa a perceber a corrupção no projeto do programa. Quando Michael descobre a profundidade da corrupção no programa Petróleo por Comida, também percebe que teve um papel crucial para garantir os subornos pagos a Saddam Hussein. A única saída será expor tudo, arriscando a vida, a carreira do mentor e a vida da mulher que ama.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme de Paul Verhoeven com Peter Blok, Robert de Hoog : Os colegas de trabalho de Remco (Peter Blok) armam para o empresário durante sua festa de aniversário de 50 anos, organizado pela própria esposa, ao expor no jantar a ex-amante grávida de Remco. Para completar, a amante atual (Gaite Jansen) ...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAÍDOS PELO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jody é um soldado inglês seqüestrado pelo IRA, que desenvolve uma certa amizade com o guerrilheiro responsável por sua vigila. Quando Jody morre, o guerrilheiro se responsabiliza de avisar a namorada do rapaz, por quem acaba se apaixonando.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAÍDOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ethan e Grace Learner estão voltando para casa com seus filhos, Josh e Emma. Antes de entrar no carro Josh pegou alguns vaga-lumes e os prendeu em um pote. Já durante a viagem de retorno ele pergunta à mãe se pode ficar com eles, com ela respondendo que seria melhor soltá-los pois caso contrário morreriam. A família faz uma parada durante a viagem, onde Josh aproveita para saltar do carro para soltar os vaga-lumes. Simultaneamente Dwight Arno, um advogado divorciado, está voltando para casa com seu filho, Lucas, após assistirem ao vivo uma partida do Red Sox. Dwight perde a direção do carro por um instante e atropela Josh, sem parar para socorrê-lo. Ethan vê o carro e seu condutor em um relance, mas corre para socorrer o filho. O garoto morre, o que faz com que Ethan desenvolva uma obsessão em encontrar e punir o culpado. Como a polícia não consegue encontrá-lo Ethan decide procurar uma empresa de advogados, sendo encaminhado para ser auxiliado por Dwight.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK BOYS: DON'T LEGALIZE IT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trailer Park Boys: Não legalize, é o terceiro filme na franquia de trailer Park Boys, e uma sequela de garotos de trailer Park: Contagem regressiva para o Licor Day (2009). No filme, Ricky (Robb Wells), Julian (John Paul Tremblay) e bolhas (Mike Smith) tentam uma série de esquemas rápidos e ricos após serem libertados da prisão, mas são novamente perseguidos pelo ex-supervisor de Sunnyvale Trailer Park Jim Lahey (John Dunsworth).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK BOYS: DRUNK, HIGH AND UNEMPLOYED: LIVE IN AUSTIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você pensou que os meninos realmente ficariam sóbrios? Não até depois de mudarem o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK BOYS: LIVE AT THE NORTH POLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolhas e os outros meninos recebem uma carta de um presidente do TPB Fan Club em Minneapolis, Minnesota para fazer um show ao vivo no Teatro Estadual para o Natal. Ricky vai junto com isso para fazer bom com Santa Jesus Deus depois de um desbaste no ano anterior, enquanto Julian traz ao Randy para vender ingressos de 60/40 rifas e ganhar algum dinheiro. O Sr. Lahey se esgota para estragar a diversão dos meninos. Uma produção original da Netflix.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK SHARK[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade tropical encha o parque de reboque de prados encharcados e força um tubarão faminto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAINDO O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial negro Russell Stevens solicita um esquadrão especial antidrogas que tem como alvo o maior chefe da entrega de cocaína a Los Angeles: o sobrinho do ministro das Relações Exteriores da Colômbia. Russell sobe do fundo, até chegar ao chefe. O primeiro passo é fazer com que o advogado e passatempo David Jason confie nele.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAINSPOTTING: SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Edimburgo, na Escócia, vive Renton (Ewan McGregor), um jovem usuário de heroína que leva uma vida despreocupada, dividindo-se entre seu romance com a estudante colegial Diane (Kelly Macdonald) e os encontros com seus quatro amigos viciados: Sick Boy, (Jonny Lee Miller), um imoral desenhista de HQs fanático por Sean Connery; Tommy (Kevin McKidd), um atleta responsável; Spud (Ewen Bremner), um bobalhão de bom coração e Begbie (Robert Carlyle), um violento sociopata.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cabeleleiro e um escritor de histórias de mistérios têm algo em comum: a mesma mulher. Enquanto o primeiro é um amante apaixonado, que não sabe como sustentar as extravagâncias de sua paixão, o segundo é um marido que está cansado dela e pretende ficar com a amante. O marido propõe ao amante da sua mulher que este roube sua jóias e as venda para um receptador de confiança. O marido não sofreria prejuízo, pois as jóias estão no seguro, mas existe um problema: um tenta ludibriar o outro em um duelo de inteligência.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1950, Reynolds Woodcock é um renomado e confiante estilista que trabalha ao lado da irmã, Cyril, para vestir grandes nomes da realeza e da elite britânica. Sua inspiração surge através das mulheres que, constantemente, entram e saem de sua vida. Mas tudo muda quando ele conhece a forte e inteligente Alma, que vira sua musa e amante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Trama Internacional, um suspense arrebatador, Louis Salinger (Clive Owen), agente da Interpol e Eleanor Whitman (Naomi Watts), Promotora de Justiça de Manhattan, estão decididos a levar um dos bancos mais poderosos do mundo à justiça. Revelando inúmeras atividades ilegais repreensíveis, Salinger e Whitman rastreiam o dinheiro de Berlim a Milão, de Nova York a Istambul. Ao correrem grandes riscos pelo mundo, sua tenacidade implacável põe suas próprias vidas em jogo, já que nada detém seus alvos - nem assassinatos, de continuar a financiar o terror e a guerra.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Falsa medium e seu amante, um taxista psicopata, planejam roubar uma grande quantia em dinheiro de uma idosa, alegando ter encontrado seu sobrinho há anos desaparecido. Sem saber, os trambiqueiros encontram o rapaz, agora como um esperto ourives, e que está envolvido com um sequestro. É o último filme do Mestre do Suspense Alfred Hitchcock[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMAS DE TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor Millionaire Danemore, vivendo na Riviera Francesa, morre de repente de um ataque cardíaco. Sua secretária, Dave Bishop, quer saber mais sobre a vida de seu empregador. Surpreendentemente, nem mesmo sua jovem esposa sabe alguma coisa sobre o fundo do marido ou como ele ganhou sua fortuna. Chames levam bispo a Viena e Estocolmo, onde ele aprende que Danemore foi negro a pessoas que cooperaram com os nazistas durante o WW2.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANCADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mãe solteira é mantida em cativeiro junto com seus dois filhos por um ex violento e deve planejar sua fuga antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANCAFIADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Mena Suvari e Jeff Fahey. Uma mãe fará de tudo para proteger sua filha quando assaltantes invadem as unidades de depósito em que trabalha. Entre os corredores que parecem labirintos, a situação fica cada vez mais perigosa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSAMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos na fila por uma operação de mudança de sexo, a travesti Bree vê sua oportunidade se perdendo após receber a ligação de um jovem que supostamente seria seu filho, quando sua psicóloga acompanhante afirma que só autorizará sua operação depois que encontrar-se com o rapaz. Bree decide enganar o jovem e levá-lo até alguém que possa cuidar dele, mas vários acontecimentos e uma longa viagem pelos EUA farão com que os sentimentos familiares entre os dois comecem a se despertar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSCENDENCE: A REVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Will Caster, a maior autoridade do mundo em inteligência artificial, está conduzindo experimentos altamente controversos, na intenção de criar um robô com grande variedade de emoções humanas. Quando extremistas antitecnologia tentam matá-lo, Caster convence sua esposa, Evelyn, e seu melhor amigo, Max Waters, a testar seu novo invento nele mesmo. Só que a grande questão não é se eles podem fazer isto, mas se eles devem fazer isto.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFERENCE: ESCAPE THE DARK[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joshua deve proteger a sua irmã gémea, Emma, que possui habilidades sobrenaturais e mantê-la a salvo de um agente secreto imparável que os procura para uma experiência num programa classificado do governo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFERT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milo (Eric Ruffin) é mais um adolescente comum, que vive no bairro do Queens, em Nova Iorque, com o seu irmão. Ele tem os mesmos problemas que a maioria dos adolescentes de sua idade que sofrem bullying, encontrando refúgio em seu pequeno apartamento. A diferença, no entanto, entre Milo e os outros adolescentes é que o rapaz esconde um grande segredo. Exatamente como a cidade onde mora: afinal, um dos segredos de Nova Iorque é que uma parcela de seus habitantes são vampiros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno ano 2005, os Autobots e os Decepticons ainda estão em guerra, mas uma mortífera nova força está prestes a ameaçá-los. O gigantesco planeta assassino Unicron se aproxima cada vez mais da Terra e pretende destruí-la. Com isso, os heróicos Autobots resolvem lutar por sua própria sobrevivência e enfrentar a mais nova ameaça ao planeta.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS PRIME BEAST HUNTERS: PREDACONS RISING[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ressuscitado, Unicron domina o corpo sem vida de Megatron e parte em busca de vingança contra os Autobots e de seu objetivo final, a destruição de Cybertron. A presença desse formidável inimigo cria alianças inesperadas entre os Autobots, Decepticons, Predaking e de dois novos Predacons, que se unem numa batalha épica para ajudar a proteger seu planeta recém recuperado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A ERA DA EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a batalha entre os Autobots e os Decepticons, que arrasou Chicago, os gigantescos robôs alienígenas desapareceram. Atualmente, eles são caçados pelos humanos, que não desejam passar por apuros novamente. Porém, enquanto a humanidade tenta se recuperar dessa terrível batalha, uma nova ameaça paira sobre a Terra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A VINGANÇA DOS DERROTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passaram-se dois anos desde que Sam Witwicky e os Autobots salvaram a raça humana e tentam ter uma vida normal: Sam está começando a faculdade, enquanto os Autobots trabalham com uma organização militar secreta e tentam construir uma casa para eles na Terra. Porém, um antigo Decepticon conhecido como 'The Fallen' aparece para se vingar, então Sam e sua namorada Mikaela precisam desvendar a história dos Transformes e achar um caminho para derrotá-lo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O LADO OCULTO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Witwicky e sua nova namorada, Carly, entram na briga quando os Decepticons renovam sua guerra contra os Autobots. Optimus Prime acredita que ressuscitar o antigo Transformer Sentinel Prime, ex-líder dos Autobots, pode levar à vitória. Essa decisão tem consequências devastadoras e a guerra parece pender a favor dos Decepticons, causando um conflito épico em Chicago.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O ÚLTIMO CAVALEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Optimus Prime encontra seu planeta natal, Cybertron, agora um planeta morto, e descobre que foi responsável por matá-lo. Ele encontra uma maneira de trazer o planeta de volta à vida, mas para isso precisa encontrar um artefato que está na Terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino da humanidade está em jogo quando duas raças de robôs, os Autobots e os vilões Decepticons, chegam à Terra. Os robôs possuem a capacidade de se transformarem em diferentes objetos mecânicos enquanto buscam a chave do poder supremo com a ajuda do jovem Sam.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um pai e seu filho tentando se reconectar após uma perda devastadora. O filho, atolado em culpa por uma escolha que nunca fez, e um pai sofrendo de TEPT e sem identidade após se aposentar do Regimento do Serviço Aéreo Especial do Exército Australiano. Em sua última chance com a lei, o pai é jogado no submundo do crime por um ex-irmão do SAS para impedir que seu único filho seja tirado dele.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSHOOD: CRESCER TRANSGÊNERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado ao longo de cinco anos em Kansas City, este documentário segue quatro crianças transexuais - começando com as idades de 4, 7, 12 e 15 - enquanto redefinem a “maioridade”. Essas crianças e suas famílias nos mostram as realidades íntimas de como o gênero está remodelando a família ao lado, em uma crônica única e sem precedentes sobre o crescimento de um transgênero no interior do país.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSHUMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma viagem perigosa para a África, jornalista investigativo, Alex Black, retorna para descobrir que sua amiga desapareceu. Suspeito de coincidência e preocupado com a segurança de sua amiga, ela se propõe a encontrá-la, mas o que Alex descobre a leva mais profundamente nas maquinações horripilantes de um culto transanimológico do inferno em destruir o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSIT 17[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2026 - a Europa foi devastada por um vírus que transformou grande parte da população em zumbis. Mas há quem mantenha alguma esperança de poder voltar a ter uma vida normal - eles são a Resistência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSMORPHERS[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre uma raça de robôs alienígenas que conquistaram a terra e forçou a humanidade no subsolo. Após 400 anos, um pequeno grupo de humanos desenvolve um plano para derrotar os invasores mecânicos na batalha final entre homem e máquina.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSPORTE AÉREO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Iraque invade o Kuwait, em agosto de 1990, um insensível empresário indiano se torna porta-voz de mais de 170.000 compatriotas presos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSTORNO EXPLOSIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benni é uma menina de nove anos revoltada, agressiva e imprevisível. A garota foi expulsa de todas as escolas onde estudou e não vive com a mãe, que tem medo dela. O serviço social contrata Micha, uma especialista em controle de raiva, para acompanhar Benni na escola.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSTORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent é um soldado das Forças Especiais que vem sofrendo de transtorno pós-traumático desde que voltou do Afeganistão. Apesar de seu estado, ele aceita a proposta de trabalhar como segurança de Jessie, a esposa de um rico empresário que vive na luxuosa Mansão de Maryland. Com o passar dos dias, Vincent começa a desenvolver um estranho fascínio por Jessie, e o sentimento logo se transforma em paranoia e medo. Sua única chance de não sucumbir à loucura é descobrindo que o perigo que vislumbra, é de fato real..[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSVERSAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Érikah é professora, Samilla é funcionária pública. Caio José é paramédico, Kaio Lemos é pesquisador acadêmico. Mara é jornalista e mãe de uma adolescente. Os cinco têm origens, formações e classes sociais diferentes. Em comum, o fato de ter suas vidas atravessadas pela transexualidade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSYLMANIA - UMA UNIVERSIDADE DE ARREPIAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira aos filmes de terror, conta a história de um grupo de estudantes que vai passar um semestre em uma universidade na Romênia. Lá, além de festas incríveis, eles conhecem um ambiente que parece ser o melhor de suas vidas. Isso, claro, até descobrirem que estão justamente na terra dos vampiros, e as noites não são tão seguras quanto pareciam no início.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAP FOR CINDERELLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem, sofrendo de amnésia depois de sobreviver a uma casa de fogo que leva a vida de seu amigo de infância, começa um caminho atormentado para a recuperação.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irving Rosenfeld é um grande trapaceiro, que trabalha junto da sócia e amante Sydney Prosser. Os dois são forçados a colaborar com Richie DiMaso, um agente do FBI que infiltra Rosenfeld no mundo da máfia. Ao mesmo tempo, o trio também se envolve na política do país, através do candidato Carmine Polito. Os planos parecem dar certo, até a esposa de Irving, Rosalyn, aparecer e mudar as regras do jogo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPACEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray (Woody Allen) é um lavador de pratos que tem um grande plano: alugar uma loja ao lado do banco e utilizá-la como fachada para construir um túnel subterrâneo para assaltá-lo. Para tanto Ray logo consegue a ajuda de seus companheiros Danny (Michael Rapaport) e Tommy (Tony Darrow), que aceitam dividir os gastos com o aluguel da loja, mas enfrenta a resistência de Frenchy (Tracey Ullman), sua esposa, que se recusa a ajudá-lo em mais um plano. Após muita insistência Frenchy é convencida e passa a cuidar do funcionamento normal da loja, preparando biscoitos e os vendendo ao público enquanto Ray, Tommy, Danny e ainda Benny, um antigo companheiro de Ray que coincidentemente alugara a loja pouco antes do trio, se dedicam à construção do túnel. Entretanto, as vendas dos biscoitos vão de vento em popa, atraindo a atenção do público e da mídia ao mais novo fenômeno da culinária novaiorquina.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPALHÕES DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caleb Swain (Jerry Lewis) e sua esposa Lutetia (Madeline Kahn) são um casal que são considerados por outras pessoas como o mais belo. Mas tudo muda quando Lutetia dá à luz um casal de gêmeos horrorosos. Eles são Wilbur e Eliza (também interpretados por Lewis e Kahn) e, que na verdade, são dois alienígenas que foram escolhidos e enviados para resolverem os problemas do planeta. Quando eles estão separados, os dois ficam fracos e sem inteligência, mas juntos, possuem um grande potencial. Infelizmente por interesse de terceiros, eles acabam sendo ameaçados de se separarem pra sempre.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPÉZIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Ribble já foi uma vez um grande trapezista, e o único a ter completado um Salto Mortal Triplo, antes de seu acidente. Tino se junta ao circo, e consegue convencer Mike para ensinar-lhe o "Triplo". Enquanto isso Lola, uma acrobata, quer fazer parte do novo número.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPPED[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe (Kevin Bacon) e Chery Hickey (Courtney Love) acreditam ter descoberto o plano perfeito para obter dinheiro fácil. Eles sequestram uma criança, filha de milionários, e exigem que o resgate seja pago em 24 horas, caso contrário ela morre. Como a polícia exige que o desaparecimento ocorra há pelo menos 24 horas para que possa ser registrado, ambos acreditam estarem imune à ação da polícia neste período. Eles decidem aplicar o golpe nos Jennings, sequestrando sua pequena filha Abby (Dakota Fanning). Enquanto Chery negocia com o pai (Stuart Townsend) o resgate, Joe tem por função pressionar psicologicamente a mãe (Charlize Theron), para que o resgate seja pago logo. O desespero dos Jennings fica ainda maior por saberem que Abby é asmática e que se ficar sem tomar seu remédio pode morrer.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH - NÁUSEA TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A população de uma pequena cidade desaparece e é substituída por alienígenas que procuram carne humana para sua cadeia de fast-food.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen e a história de amor de Isabel fervem com raiva rancorosa e, infelizmente, para todos, Isabel está grávida do filho de Owen. Para provar a ela que ele pode se tornar um pai estável, Owen concorda em se reconectar com seus únicos parentes vivos no pedido de Isabel. O casal faz uma viagem para visitar sua avó perversamente dedicada e sua irmã Pearl, que era severamente queimada em um incêndio, para finalmente enterrar o machado. Mas às vezes os laços que ligam podem cortar toda a circulação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH: A ESPERANÇA VEM DO LIXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois meninos catadores de lixo, na periferia do Rio de Janeiro, encontram uma carteira nos detritos do lixão local, mal podem imaginar que suas vidas irão mudar para sempre. É então que surge um policial, oferecendo uma bela recompensa pela carteira, e os meninos percebem que o que encontraram deve ser muito importante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE CHOQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean (Chris McKenna) é um jovem pintor de paredes, sem rumo, sem passado, nem grandes ambições. Mas tudo começa a mudar radicalmente em sua vida quando ele recebe de seu patrão, Mathews (Daniel Baldwin), uma proposta perturbadora: matar um fiscal da prefeitura, que está interferindo nos negócios da construtora. Por 13 mil dólares, Sean aceita e executa o serviço, sem saber que a partir daquele momento ele passaria a viver um verdadeiro inferno. Aprisionado pelo mandante do crime, passa a receber sucessivas pancadas na cabeça - uma tentativa de fazê-lo perder a memória e esquecer do crime cometido.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE CHOQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Buznik (Adam Sandler) é um pacato empresário que é condenado por um crime e sentenciado a realizar um tratamento para controlar seu temperamento. O encarregado de realizar este tratamento é o Dr. Buddy Rydell (Jack Nicholson), um louco psiquiatra que tem seus próprios problemas de temperamento e parece ser o único capaz de tirar Buznik do sério.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE REALEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cabeleireira Izzy jamais perderia a chance de trabalhar no casamento de um príncipe encantado. Mas um clima entre os dois coloca o amor e o dever real na balança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DIABÓLICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hélène Masson visita sua amiga Gérôme Savignat na clínica de rejuvenescimento isolada de propriedade do Dr. Droverers e seu parceiro Dr. Berbard. Mas depois de uma série de eventos trágicos, Hélène vai mais longe em sua investigação da clínica.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pacientes e funcionários de um centro de tratamento de heroína isolada devem lutar com mais do que seus próprios demônios como um misterioso assassino começa a pegá-los de um a um.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAUMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigas visitam uma localidade no Chile e são brutalmente atacadas por um homem e seu filho. Quando não conseguem achar ajuda naquela cidade elas decidem confrontá-los com o apoio de dois policiais e assim descobrem que esses dois carregam no sangue um sinistro legado da história do Chile - o seu mais brutal inimigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAUMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem anoréxica escapa de uma clínica psiquiátrica e encontra um jovem que quer ajudar. Ela é pega e devolvida aos pais, que logo é decapitada por um estranho garrotting fazendo as rodadas sobre a cidade, aparentemente marcante apenas quando chove. A jovem órfã e seu novo amante lançam sua própria investigação e estão em perigo quando um link é descoberto com as vítimas e uma determinada operação realizada anos antes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAUMAS DE INFÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O decadente escritor Stephen Elliott (James Franco, Planeta dos Macacos A Origem) fica obcecado por um crime de grande repercussão, envolvendo um empresário (Christian Slater, Amor à Queima-Roupa) que assassinou brutalmente a mulher. À medida que mergulha no complicado caso, Elliott é atormentado pelas lembranças de sua própria infância sofrida. Quando seu pai (Ed Harris, Apollo 13 Do Desastre ao Triunfo) reaparece misteriosamente, dizendo que todas as tenebrosas memórias do filho são inventadas, Elliott, com sua namorada Riana (Amber Heard, Machete Mata) vai procurar separar a realidade da ficção, mas rapidamente tudo foge do controle.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAVIS SCOTT: VOANDO ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Travis Scott e os Ragers em um passeio de montanha russa para Astroworld. O documentário inclui imagens nunca antes vistas, incluindo a criação de “Astroworld”, o álbum. A paternidade precoce. A fundação da Cactus Kack. Bastidores exclusivos da turnê e muito mais. - Documentário original Netflix.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Empurrou para o seu ponto de ruptura, um soldador mestre em uma pequena cidade ao pé das montanhas rochosas, silenciosamente fortalece uma escavadeira com 30 toneladas de concreto e aço e procura destruir aqueles que ele acredita ter prejudicado ele.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREASURE BUDDIES: CAÇA AO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embarque em uma viagem sensacional com os adoráveis filhotes na sexta parte da saga que começou com 'Bud - O Cão Amigo'. Desta vez, o destino final é o Egito e o objetivo é salvar os cachorros de uma perigosa maldição.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREASURE ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1765, jovem garoto inglês Jim Hawkins se envolve com Buccaneers durante sua busca para encontrar o tesouro do capitão do pirata enterrado em uma ilha secreta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREASURES FROM THE WRECK OF THE UNBELIEVABLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta jornada cinematográfica para as águas da África Oriental narra a história por trás da exposição massiva de tesouros oceânicos de Artist Damien Hirst.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREINANDO O PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Kingman, um rico e famoso jogador de futebol americano, e sua equipe tentam ganhar um campeonato. Repentinamente, Joe é surpreendido por uma grande notícia: ele tem uma filha, resultado da última aventura amorosa com sua ex-esposa. Agora ele precisa equilibrar sua vida pessoal e profissional com as necessidades da filha.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREK: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trek segue um jovem adolescente mórmon chamado Tom e seus amigos em sua jornada de carrinhos de mão. Ao longo do caminho, eles tentam contrabandear alimentos não sancionados, rivalizar com a rivalidade entre irmãos, encontrar um líder de “jovens especiais”, se inteirar de um skunk amoroso, e pensar em quebra-cabeças doutrinários como: “As autoridades gerais vão para o PG-13?” filmes?” Mas, quando eles encontram problemas inesperados, sua fé é testada de maneira muito semelhante a seus antepassados pioneiros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM-BALA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]5 assassinos da máfia japonesa se encontram à bordo de um trem-bala que faz o trajeto entre as cidades Tóquio até Morioka com poucas paradas. Assim, a tensão entre esse grupo de habilidosos e mortais profissionais só aumentam quando eles descobrem a presença um do outro e começam a entrar em conflito em si.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM MISTÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Memphis, Tennessee, no decorrer de uma única noite, o Hotel Arcade, dirigido por um atendente noturno excêntrico e um campanário sem pistas, é visitado por um jovem casal japonês viajando em busca das raízes do rock; uma italiana de luto que encontra uma garota tagarela tentando sair da cidade; e um trio cômico de ladrões acidentais procurando um lugar para se esconder.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM NOTURNO PARA LISBOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raimund Gregorius, um professor suíço, que abandona suas palestras e sua vida conservadora para embarcar em uma emocionante aventura que o levará em uma jornada ao seu próprio coração.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gunslinger, um ex-escravo vingativo e uma placa fugitiva um trem da meia-noite para Atlanta. Eles descobrem que o trem é assombrado por uma força sinistra e deve lutar para sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREMORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 40anos, Pablo, um homem evangélico, casado e com dois filhos, se envolve em um relacionamento amoroso com outro homem, chamado Francisco. Na tentativa de curá-lo, sua esposa Isa recorre ao pastor da igreja que frequentam, com medo de que o pecado do marido possa destruir a vida dos filhos, Lucía e Juampi. Ao revelar ser gay, Pablo sofre, impotente, com a destruição de sua família, a exclusão de sua comunidade e o preconceito de uma sociedade profundamente repressiva.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRENK, O CAVALEIRO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino precisa aprender o que é heroísmo e coragem antes de deixar de ser um camponês para se tornar um cavaleiro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRENS ESTREITAMENTE VIGIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade ainda ocupada pelos alemães enquanto a maré da Segunda Guerra Mundial está se voltando para os Aliados, o aprendiz de despachante de trens Milos não se importa com a guerra. Em vez disso, ele está obcecado por ter sua primeira experiência sexual. Apesar dos favores do chefe maquinista Masa, Milos não tem sorte. Sua busca o leva a uma combatente da Resistência que, de passagem, o recruta para a causa. Quando Milos finalmente encontra o amor, o perigo da guerra se aproxima. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS AMIGOS![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma pequena vila mexicana é aterrorizada por um conhecido fora-da-lei, uma jovem desesperada decide chamar os únicos heróis que ela conhece: Os legendários "Três Amigos!". Conhecidos por todos como intrépidos defensores da liberdade, estes corajosos vaqueiros de fato não passam de atores de cinema. Outrora famosos por seus filmes de faroeste, hoje eles estão desempregados e embora as únicas lutas de que já participaram na vida tenham acontecido apenas nos sets de filmagem, quando os criminosos atacam, os "Três Amigos!" descobrem que os bandidos e as balas de suas armas são bem reais![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby, responsável pela investigação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CAMINHOS CRUZADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a história de Meghna, que se envolve em uma série de eventos depois que seu telefone é roubado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CORPOS, UMA DANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua mãe entra em coma, Anu luta com as cicatrizes de uma relação marcada por arrependimentos e ressentimentos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CRISTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Alan Stone (Richard Gere) está tratando três pacientes esquizofrênicos e paranóicos no Hospital Estadual Ypsilanti, em Michigan. No entanto, o inusitado é que cada um deles acredita ser Jesus Cristo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS DIAS DO CONDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente da C.I.A. Joseph Turner (Robert Redford), codinome Condor, e a equipe a qual faz parte apenas lê livros e imagina possíveis situações que podem ser usadas pela C.I.A. Um dia ele vai comprar comida, mas como chovia sai por uma "saída secreta" em vez de sair pela porta da frente. Ao retornar, vê que todos os seus colegas de trabalho tinham sido mortos. Apavorado, pois não é um agente de campo, liga para seu chefe, que diz que logo vão resgatá-lo. Porém na hora tentam matá-lo, mas Turner escapa ileso. Sem saber o que fazer, acaba seqüestrando Kathy Hale (Faye Dunaway), uma fotógrafa, e vai para o apartamento dela, pois precisa de um lugar que ninguém da C.I.A. conheça enquanto tenta entender por qual razão querem vê-lo morto.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS É DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Max se apaixona pela nova professora da primeira série na escola. Para conquistá-la, ele pede conselhos ao pai de seus amigos, um milionário excêntrico. Porém, a situação se complica quando o novo amigo de Max também se envolve com a professora, iniciando uma verdadeira guerra entre os dois pela atenção de sua linda paixão.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ENTERROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser morto, Melquiades Estrada (Julio Cedillo) é rapidamente enterrado em um deserto localizado no oeste do Texas. Após ser encontrado o corpo é enterrado novamente, agora no cemitério da cidade de Van Horn. Pete Perkins (Tommy Lee Jones), capataz de um rancho local e o melhor amigo de Melquiades, decide cumprir uma promessa feita a ele de que, caso morresse, levaria seu corpo para sua família no México. Para tanto Pete sequestra Mike Norton (Barry Pepper), um policial da fronteira que foi também o assassino de Melquiades, e o obriga a mais uma vez desenterrar o corpo. Com seu prisioneiro a reboque e carregando o corpo, que está amarrado em uma mula, Pete inicia uma jornada através do México.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ESPIÃS DEMAIS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, Clover e Alex, que acabaram de chegar na escola de Beverly Hills, são recrutadas pelas líderes WOOHP - Organização Mundial de Proteção Humana - para se tornarem espiãs internacionais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ESTRANHOS IDÊNTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Nova York de 1980, três completos estranhos descobrem que são trigêmeos idênticos separados durante o nascimento. Aos 19 anos, a feliz reunião dos três os lança para uma fama internacional, mas também traz um segredo extraordinário e perturbador, capaz de transformar a compreensão da natureza humana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HISTÓRIAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na correria da cidade grande, pessoas solitárias encontram fontes de conexão e companhia onde menos esperam nestas três histórias de amor, perda e desejo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HISTÓRIAS, UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama entrelaça três histórias em torno da religião: Jeremias (Kevin L. Johnson) é um garoto criado nas favelas, que se envolve com o mundo das drogas; Elizabeth (Zoe Myers) sempre foi criada pela mãe autoritária, e agora deve lidar com o amor e a liberdade, e Frank (Daniel Zacapa) trabalha como pastor em uma pequena igreja, enquanto pensa em maneiras de expandir suas atividades religiosas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HOMENS EM CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o auge da Guerra Civil, um misterioso pistoleiro vaga pela fronteira do oeste. Ele não possui um lar, lealdade ou companhia... Até que encontra dois estrangeiros, que são tão brutos e desapegados quanto ele. Unidos pelo destino, os três homens juntam suas forças para tentar encontrar uma fortuna em ouro roubado. Mas trabalho em equipe não é uma coisa natural para voluntariosos pistoleiros, e eles logo descobrem que seu maior desafio é concentrar-se em sua perigosa missão — e em manterem-se vivos — atravessando um país arrasado pela guerra.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS LADRÕES E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o compulsivo jogador de Slipper (Jackie Chan), existe apenas uma coisa mais aterrorizante do que os credores - o som do choro de um bebê. Mas e se um bebê se transforma-se no salvador de suas dívidas? Sua fobia por fraldas, mamadeiras e canções de ninar desapareceria? Essa oportunidade surge quando, junto com seu senhorio e o oportunista Octopus, seqüestra BB, o neto de um magnata. Mas sem saber, eles frustram os planos da tríade. Assim que descobrem que a tríade está no seu encalço, eles, com a ajuda da doce enfermeira Melody, da esposa do senhorio louco por bebês e Pat Yin, fã adolescente de Octopus. Slipper resolve transformar o bebê refém em seu protegido. Encurralados pelos policiais e perseguidos por gângsteres perigosos, este trio embarca numa arrepiante, perigosa e delirantemente engraçada fuga para colocar BB de volta em seu berço são e salvo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS MULHERES, TRÊS AMORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para a sensual Daisy Araujo (Julia Roberts), sua sensata irmã Kat (Annabeth Gish) e sua debochada amiga Jojo (Lili Taylor), o verão após o término do Colegial torna-se inesquecível. Servindo pizza em um restaurante local, as três garotas compartilham as esperanças, sonhos e planos para escapar da cidadezinha onde moram. E quando Daisy fica enfeitiçada por um jovem ricaço chamado Charles, todas acham que ela tirou a sorte grande até as garotas descobrir que Charles não era o que elas pensavam.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mulheres muito diferentes se encontram em um spa para idosos e enfermos. Uma delas se envolve na vida de uma outra e surpreende as demais mulheres com até onde ela irá para manter a relação delas intacta.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS PORQUINHOS E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era uma vez, numa terra distante, três porquinhos irmãos que queriam construir suas casas. Aí acontece aquela velha história que todos conhecem. Um dia, uma turma de lobos nada confiáveis decidiu que os leitões virariam alimento. Para isso, enviam seu agente mais mortal. o lobo mau.O lobo mau soprou a casa do primeiro porquinho e, naturalmente, ela veio abaixo. O mesmo aconteceu com a casa do segundo porquinho. Mas com a casa de tijolos a história muda de figura. Não conseguindo destruí-la com seu sopro ele resolveu escalar a chaminé e se dá mal, muito mal.Então o lobo mau mudou de estratégia. Planejou algo mais sinistro e muito ridículo: enganar os porquinhos enviando um bebê lobo para ser adotado. E quando este ficasse grande poderia comer os três irmãos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS REIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em março de 1991, foi assinado o cessar-fogo na Guerra do Golfo. Em meio às comemorações no acampamento norte-americano, um mapa é descoberto junto a um dos prisioneitos iraquianos. Mostrando a rota de um tesouro enterrado no deserto do Iraque, quatro soldados americanos resolvem partir em sua busca.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>