<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]45[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page45.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mater é um filme sobre a luta entre amor e lei; sobre diferenças sociais e distâncias que estas geram. E sobre o amor, isso cruza tudo, permite tudo: bom e mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATERIAL GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs Marchetta são milionárias herdeiras de um império da indústria de cosméticos. Elas vivem num mundo onde o que conta é a aparência, até receberem uma notícia pra lá de desanimadora: estão quebradas. Sem dinheiro, sem roupas, deslocadas, terão que dar a volta por cima numa comédia muito engraçada sobre meninas que tem que cair na real. Mas até lá vão ter que ralar muito![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATEWAN - A LUTA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado na cidade de Matewam, a terra do carvão na Virgínia Ocidental, este filme celebra a organização dos trabalhadores no contexto de uma greve na década de 1920. O membro do sindicato, Joe Kenehan, um 'fura greve' chamado 'Poucas Roupas' Johnson e um prefeito e chefe de polícia simpáticos lutam heroicamente contra o poder representado por uma empresa de carvão e pelos interesses de Matewan, para que a justiça e os direitos dos trabalhadores não fiquem para atrás, num emprego de condições precárias, com muita exploração e resultados medíocres. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA: O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem extraordinária descobre seu superpoder e convoca a coragem notável, contra todas as probabilidades, para ajudar os outros a mudar suas histórias, ao mesmo tempo em que assume o controle de seu próprio destino. Defendendo o que é certo, ela obteve resultados milagrosos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção dirigida pelo premiado diretor Alexei Uchitel, retrata as memórias de Matilda Kshesinskaya e seu caso de amor com o último czar da Rússia, Nicolau II, da dinastia Romanov. Ela foi uma bailarina de origem polonesa do Teatro Mariinsky, em São Petersburgo, enquanto ele não era ainda czar de fato, mas príncipe. Os dois viveram um breve porém intenso romance entre 1892 e 1894, terminando com o casamento de Nicolau com Alexandra Feodorovna, e a coroação dele após a morte do pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matilda Wormwood (Mara Wilson) é uma criança brilhante de apenas seis anos, que cresceu em meio a pais grosseiros e ignorantes. Seu pai Harry (Danny DeVito) trabalha como vendedor de carros, enquanto que sua mãe Zinnia (Rhea Perlman) é dona de casa. Ambos ignoram a filha, a ponto de esquecerem de matriculá-la na escola. Desta forma Matilda fica sempre em casa ou na livraria, onde costuma estimular sua imaginação. Após uma série de estranhos eventos ocorridos em casa, quando Matilda descobre que possui poderes mágicos, Harry resolve enviá-la à escola. O local é controlado com mão de ferro pela diretora Agatha Trunchbull (Pam Ferris), o que faz com que Matilda apenas se sinta bem ao lado da professora Honey (Embeth Davidtz), que tenta ajudá-la o máximo possível.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATINEE: UMA SESSÃO MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Key West, uma pequena cidade do estado da Flórida, em plena Crise dos Mísseis de 1962, quando a população americana entrou em pânico com a possibilidade de um bombardeio nuclear vindo de Cuba, o produtor Lawrence Woosley tenta tirar proveito da situação, convencendo um grande exibidor de filmes a lançar em grande circuito sua mais recente criação sobre um homem que sofreu uma incrível mutação genética se transformando em uma gigantesca formiga.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATO EM NOME DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem da lei de Bannock chega no sábado para prender todos os pecuaristas cuja celebração selvagem no ano anterior resultou na morte acidental de um homem velho. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATO SEM CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deco e Zoé se conheceram quando ele quase atropelou Guto, um cachorro que desmaia toda vez que fica animado. Mas depois de um relacionamento de dois anos, Deco leva um pé na bunda de Zoé, que fica com Guto e de sobra arruma um novo namorado. Deco, revoltado, tentará tomar as rédeas da situação e com a ajuda do primo Leléo pegar seu cachorro de volta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassino em série na cidade alemã de Düsseldorf põe a polícia e a população em estado de alerta máximo. Obra-prima do Expressionismo Alemão, M já serviu de inspiração para inúmeros outros cineastas, que veem em sua fotografia uma maneira própria de fazer cinema, seguindo os passos de outras obras do Expressionismo, como Nosferatu, este de 1922.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIARCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe grávida (Rachel) e marido (Matt) bater seu carro no campo e são oferecidos abrigo por um agricultor e sua esposa. Rachel logo percebe que os filhos do fazendeiro são de fato roubados. Assim como eles tentam deixar a fazenda, Rachel entra em trabalho de parto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIMILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal frustrado e com problemas no casamento encontra esperança em um aplicativo divertido que premia boas ações… até que isso se torna uma obsessão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX RELOADED[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após derrotar as máquinas em seu combate inicial, Neo ainda vive na Nabucodonosor ao lado de Morpheus, Trinity e Link, o novo tripulante da nave. As máquinas estão realizando uma grande ofensiva contra Zion, onde 250 mil delas escavam rumo à cidade e podem alcançá-la em poucos dias. A Nabucodonosor é convocada para retornar a Zion e participar da reunião que definirá o contra-ataque para salvar a humanidade da extinção. Entretanto, um recado enviado pelo Oráculo faz com que Neo retorne à Matrix.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX RESURRECTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo de duas realidades — a vida cotidiana e o que está por trás dela —, Thomas Anderson terá que escolher seguir o coelho branco mais uma vez. A escolha, embora seja uma ilusão, ainda é a única maneira de entrar ou sair da Matrix, que é mais forte, mais segura e mais perigosa do que nunca.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX REVOLUTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após enfrentar os sentinelas no mundo real, Neo (Keanu Reeves) tem sua mente presa em um local que fica entre a Matrix e a realidade, do qual apenas poderá sair com a ajuda de Trainman (Bruce Spence). Após perceberem que as ondas cerebrais de Neo são idênticas as de uma pessoa conectada à Matrix, Trinity (Carrie-Anne Moss) e Morpheus (Laurence Fishburne) buscam a ajuda da Oráculo (Mary Alice) e Seraph (Sing Ngai). Trinity, Morpheus e Seraph vão em busca de Merovingian (Lambert Wilson), que possui controle sobre Trainman e pode libertar Neo. Após obterem sucesso no resgate, o trio se divide em duas missões: Enquanto Morpheus e a tripulação de duas naves parte rumo a Zion, na tentativa de ajudar no combate contra as máquinas, Neo e Trinity se dirigem à Cidadela das Máquinas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, Thomas Anderson (Keanu Reeves), um jovem programador de computador que mora em um cubículo escuro, é atormentado por estranhos pesadelos nos quais encontra-se conectado por cabos e contra sua vontade, em um imenso sistema de computadores do futuro. Em todas essas ocasiões, acorda gritando no exato momento em que os eletrodos estão para penetrar em seu cérebro. À medida que o sonho se repete, Anderson começa a ter dúvidas sobre a realidade. Por meio do encontro com os misteriosos Morpheus (Laurence Fishburne) e Trinity (Carrie-Anne Moss), Thomas descobre que é, assim como outras pessoas, vítima do Matrix, um sistema inteligente e artificial que manipula a mente das pessoas, criando a ilusão de um mundo real enquanto usa os cérebros e corpos dos indivíduos para produzir energia. Morpheus, entretanto, está convencido de que Thomas é Neo, o aguardado messias capaz de enfrentar o Matrix e conduzir as pessoas de volta à realidade e à liberdade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATTHIAS & MAXIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt e Max, dois melhores amigos de infância vão a uma festa para celebrar a partida de Max para uma viagem de dois anos. Um beijo inesperado porá tudo em causa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAU-OLHADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na premiada história em áudio de Madhuri Shekar, Evil Eye conta a história de uma mulher que está convicta que o namorado de sua filha tem uma conexão sombria e macabra com um homem que tentou matá-la há 30 anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUÁ - O IMPERADOR E O REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A saga de Irineu Evangelista de Souza (Paulo Betti), desde seu nascimento até sua morte, como Barão e Visconde de Mauá, um dos homens mais ricos do Brasil.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUDIE: SUA VIDA E SUA ARTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde sua juventude Maud Lewis (Sally Hawkins) tem problemas de artrite reumatoide, que causa inflamações e deformações nas articulações do seu corpo. Dona de casa, Maud possui habilidades artísticas e, apesar das suas limitações físicas, ela consegue superar a doença e se tornar uma popular artista visual do Canadá.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maurice conta a história de dois jovens estudantes ingleses que se tornam grandes amigos. Cada vez mais íntimos, Maurice Hall e Clive Durham percebem que estão apaixonados, mas lutam contra esse sentimento já que a homossexualidade, além de condenada socialmente, era considerada crime na Inglaterra do século XIX,O Mais lindo filme Gay de todos os tempos, uma história do amor entre amigos em uma época distante ,conservadora e cheia de preconceitos. Este clássico é estrelado por Hugh Grant e James Wilber.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURICIO MEIRELLES: LEVANDO O CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veja os comentários mordazes e divertidos de Mauricio Meirelles sobre família, preconceitos, tartarugas e outros assuntos neste especial de stand-up.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS MODOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 15 anos na prisão, um ex-traficante de drogas quer apenas 3 coisas: Reassumir seu território, transar e se vingar dos gangsteres que o desrespeitaram. No entanto uma briga humilhante com o seu ex-protegido vai desencadear uma série de ações violentas, vinganças e represálias letais. Tudo isso acaba abalando a comunidade de traficantes e cafetões, e diversos inocentes são tragados para o meio dessa onda de violência e decepção.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS MOMENTOS NO HOTEL ROYALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 1960, sete desconhecidos se encontram no El Royale, um hotel degradado perto de Lake Tahoe, Califórnia. Cada um deles tem um segredo obscuro e precisa encontrar redenção durante a noite... antes que tudo vá para o inferno.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex (August Wittgenstein) e Selma (Alma Terzic) são um casal apaixonado que estão em uma viagem ao coração da Bósnia e Herzegovina. De repente, Selma sente que alguém está os perseguindo. Ela se apega ao amuleto muçulmano, "hamajlija", fazendo com que a força misteriosa surja da floresta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUSOLEUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizado pela morte de sua mãe, jovem Susan está se tornando possuído pelo mesmo demônio que possuía sua mãe antes de morrer. Mais e mais seu marido e psiquiatra estão percebendo as mudanças estranhas[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAVERICK[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à uma série de aventuras, o inveterado jogador de pôquer Bret Maverick (Mel Gibson) tenta arrumar os três mil dólares que lhe faltam para participar de um jogo milionário em uma barca do Mississipi, no qual o vencedor vai receber meio milhão de dólares. Para entrar neste jogo poderoso, ele vai juntar forças com uma interessante e misteriosa jogadora.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX 2: UM AGENTE ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max, o filme que conta a história de um cachorro que ajudou pessoas no Afeganistão vai ganhar uma continuação, desta vez é dirigido por Brian Levant (Beethoven - O Magnífico) a partir de um roteiro escrito por Steven Altiere (Norm e os Invencíveis). O segundo filme vai se passar na Casa Branca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX CLOUD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viajante espacial cai em um planeta que abriga uma prisão intergaláctica.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX E EU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de transição à vida aduta sobre um desajeitado adolescente que apaixona-se por uma garota vizinha que ele vem a descobrir ter falecido um ano antes de fibrose cística e ele descobre estar apaixonado por um fantasma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX MANUS: O HOMEM DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Manus é um filme de guerra biográfico norueguês de 2008, baseado nos fatos reais da vida do lutador de resistência Max Manus (1914–96), após sua contribuição na Guerra de Inverno contra a União Soviética. A história segue Manus desde o início da Segunda Guerra Mundial na Noruega até o tempo de paz em 1945.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX PAYNE:  RETRIBUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bloqueando as sombras de seu passado, Max Payne é inesperadamente confrontado com o antigo amigo e o interesse do amor Mona Sax, que revela informações vitais que podem derrubar o senhor da droga, Jack Lupino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX PAYNE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Payne é um policial indisciplinado de Nova York, que está decidido a encontrar os responsáveis pelo brutal assassinato de sua esposa, seu bebê e de seu parceiro. O desejo de vingança faz com que ele se aprofunde cada vez mais no submundo obscuro de mafiosos, sendo obrigado a enfrentar até mesmo inimigos do além em uma batalha sobrenatural por justiça.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX RELOAD AND THE NETHER BLASTERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário da Loja de Video Game Pequeno deve ir de zero ao herói depois de desencadear acidentalmente as forças do mal de um jogo de colecovision amaldiçoado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Max McGrath (Ben Winchell) descobre que seu corpo pode gerar uma poderosa energia, e ele deve unir-se com o único ser capaz de conter esta energia: um misterioso extraterrestre tecno-orgânico chamado Steel. Unidos como o super-herói Max Steel, os dois amigos devem combater uma ameaça alienígena e desvendar os segredos do seu passado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX: O CÃO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cachorro Max trabalha junto aos soldados americanos no Afeganistão, ajudando a detectar regiões com minas terrestres. Quando seu dono morre, o animal se torna feroz e não mantém contato com mais ninguém. A situação se transforma quando Justin, irmão do soldado falecido, decide se aproximar de Max e criar uma grande amizade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1918, um jovem e desiludido Adolf Hitler atende uma amizade com um revendedor de arte judaica enquanto pesa uma vida de paixão pela arte vs. Talent na política[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁXIMA PRECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O major Tommy Egan (Ethan Hawke) é um oficial da Força Aérea americana encarregado de dirigir ataques aéreos na guerra no Afeganistão. Após pilotar drones de controle remoto contra os talibãs por 8 horas, todos os dias, ele volta para sua casaem Las Vegas, onde vive com sua esposa (January Jones) e filhos. Mas, a cada nova missão, sua moral fica mais conturbada. Tommy começa a se desligar da vida real, vendo sua rotina familiar cair aos pedaços enquanto o caos da guerra só cresce cada vez mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAXIMUM RIDE: PROJETO ANGEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de seis jovens com poderes extraordinários está em FUGA. O seu líder é Maximum Ride, ou Max. Retirados dos seus pais à nascença, os seis estavam presos num laboratório secreto, onde foram alterados geneticamente para se tornarem 98% humanos e 2% pássaros. Agora eles conseguem voar e escaparam da sua prisão. Mas desconhecem as razões para tudo o que lhes foi feito, e não sabem quanto tempo de vida lhes resta. No seu encalce estão os Erasers, seres diabólicos criados no mesmo laboratório, que apanham Angel, a menina mais nova e especial do grupo de Max.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAY - OBSESSÃO ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]May nunca fez parte de nenhuma turma, sempre viveu só. Devido a um problema oftalmológico, na infância usou um tapa olho para esconder o seu trauma, o que não facilitou a sua vida pessoal. Na adolescência sua melhor amiga e conselheira é uma boneca que sua mãe lhe deu de presente... Até que conhece Adan. Impressionada pelos seus traços, especialmente suas mãos, pela primeira vez começa um relacionamento. Mas logo descobre que as pessoas não são perfeitas... Somente parte delas são.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAY IN THE SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noiva é forçada a reavaliar sua vida quando ela se reúne com sua família na Jordânia e se encontra confrontada com o rescaldo do divórcio de seus pais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYA DARDEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poeta internacionalmente respeitado anuncia que vai se matar e precisa de um herdeiro e executor. Jovens escritores levam a montanha para competir pela posição e são desafiados intelectualmente, emocionalmente e eroticamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYBE A LOVE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia romântica conta a história de Virgílio, um anti-herói distraído, contraditório e solitário. Depois de um dia comum de trabalho na agência de publicidade, Virgílio chega em casa e fica surpreso ao ouvir um recado perturbador na secretária eletrônica. Clara está terminando com ele. A surpresa não era pelo término: solteiro, Virgílio não tinha ideia de quem fosse Clara. Virgílio, então, é tomado pelo pânico diante de evidências que o aproximam de uma suposta ex-namorada. Quem, afinal, era Clara? Com a ajuda de seus colegas de trabalho, de uma nova vizinha e das antigas mulheres que passaram por sua vida, Virgílio tentará descobrir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYDAY LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Tour de Vida da Mayday está ligado por quatro segmentos distintos e a história é revelada em "Diversão Rumbling de ontem".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYDAY RELAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o marinheiro alemão Max e sua filha Emily recebem um mayday - chamar no Mar Mediterrâneo, eles agem imediatamente: eles mudam o curso do pequeno barco à vela e tentam envolver outros navios. Mas então eles entendem, que existem mais de cem pessoas a bordo - e o barco danificado é apenas quarenta pés longos ...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYDAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade incomum se aproxima e está prestes a mudar tudo para Ana. Depois que um curto-circuito em seu local de trabalho a transporta misteriosamente para um mundo alternativo, ela conhece uma tripulação de mulheres soldados apanhadas em uma guerra sem fim. Ao longo de uma costa estranha e acidentada, os homens enfrentam a verdade nua e crua que se esconde por trás das donzelas que parecem estar em perigo. Sob a liderança de Marsha, Ana treina como atiradora e descobre uma nova liberdade nesta irmandade desinibida. Ela logo percebe que pode não ser o assassino cruel que eles esperam, e o tempo está se esgotando para ela encontrar um caminho para casa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYOR OF THE SUNSET STRIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada na história da fama no mundo através dos olhos do pop Star Impresario, Rodney Bingenheimer[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZ JOBRANI: IMMIGRANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]American American Comic Maz Jobrani acende o centro de Kennedy com riffs na vida imigrante na era Trump, armadilhas parentais modernas e muito mais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: A CURA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No terceiro filme da saga, Thomas (Dylan O' Brien) embarca em uma missão para encontrar a cura para uma doença mortal e descobre que os planos da C.R.U.E.L podem trazer consequências catastróficas para a humanidade. Agora, ele tem que decidir se vai se entregar para a C.R.U.E.L e confiar na promessa da organização de que esse será seu último experimento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: CORRER OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num cenário pós-apocalíptico, uma comunidade de rapazes descobre que estão presos num labirinto misterioso. Juntos, terão de descobrir como escapar, resolver o enigma e revelar o arrepiante segredo acerca de quem os colocou ali e por que razão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: PROVA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após escapar do labirinto, Thomas (Dylan O'Brien) e os garotos que o acompanharam em sua fuga da Clareira precisam agora lidar com uma realidade bem diferente: a superfície da Terra foi queimada pelo sol e eles precisam lidar com criaturas disformes chamadas Cranks, que desejam devorá-los vivos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pelos verdadeiros acontecimentos em 1983, da infame fuga de 38 presos do IRA da prisão de Maze, que se tornou a maior fuga de prisão na Europa, desde a Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZINGER Z – INFINITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A humanidade está novamente em perigo de cair nas garras do Império Subterrâneo, que no passado foi liderado pelo cientista maligno conhecido como Dr. Inferno. Então, Koji Kabuto pilotou o super robô Mazinger Z e, com a ajuda de seus amigos do Photonic Research Institute, frustrou as ambições do Dr. Hell e restaurou a paz no mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - A BANDA DAS VELHAS VIRGENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Caboclo Gostoso (Mazzaropi) é o maestro de uma banda feminina formada unicamente por mulheres idosas e beatas. Orgulho da pequena cidade, a banda é mantida pelos donativos recolhidos pela igreja. Porem Gostoso se mete em confusões após encontrar um pequeno saco com jóias.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - A CARROCINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desejando se livrar da cadelinha de estimação de sua esposa, o prefeito de uma cidade do interior promove Jacinto (Mazzaropi) a "chefe da carrocinha". Só que ele logo se indispõe com a população local, além de se apaixonar por uma jovem que adora cachorros.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - CANDINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Candinho (Mazzaropi) foi encontrado nas águas sujas de um riacho. Ao seu lado estava um jumentinho, chamado Policarpo. Candinho e o jumento cresceram juntos, mas um dia Candinho, um pouco mais inteligente que Policarpo, convenceu-se de que a vida era muito dura, já que por qualquer coisa errada era espancado pelo seu benfeitor, o proprietário da fazenda. É quando decide fugir para São Paulo, só que a cidade grande assusta os dois caipiras. Candinho conhece Filoca (Maria Prado), uma taxi-girl por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - NADANDO EM DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mazzaropi é Isidoro, um pobre motorista que herda uma fortuna e tem a vida mudada da noite para o dia. Sua mulher vira uma senhora da sociedade, seu cachorro ganha uma casa enorme e até seu antigo caminhão ganha uma equipe de mecânicos. Mas será que ele vai conseguir esquecer suas origens humildes e largar de vez seu jeitão simples? Agora ele vai ter de se adaptar à nova vida de grã-fino, cheia do “bão e do melhor”, cheia de dinheiro e cheia de trapalhadas!!! Divirta-se![/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - O CORINTIANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manuel (Mazzaropi) é um torcedor fanático do Corinthians. Barbeiro por profissão e obcecado pelo Timão, ele vive tendo problemas com os vizinhos e a família por conta de sua paixão descontrolada pela equipe.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - SAI DA FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isidoro é dono de um caminhãozinho, cujo apelido é Anastácio. Seu principal amigo é um cão chamado Coronel, interpretado pelo cão Duque, famoso astro da Vera Cruz. O filme se desenrola no decorrer de um dia. Isidoro é contratado para transportar alguns móveis para Santos. Descendo a serra pela Via Anchieta, até atingir o grande porto, Isidoro provoca inúmeras situações cômicas, que se iniciam com a descoberta de uma jovem noiva, que fugiu em pleno cortejo de seu casamento, escondida num armário.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCDICK[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o pior policial do mundo é demitido, ele se torna o pior detetive privado do mundo. Por razões desconhecidas, ele se encontra o alvo de todos os criminosos da cidade. Ele deve superar sua incompetência e vários defeitos de caráter para resolver o caso e salvar sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCFARLAND DOS EUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidadezinha da Califórnia, um treinador (Kevin Costner) aceita a tarefa de trabalhar com um grupo de jovens esportistas e transformá-los em campeões.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCKELLEN: PLAYING THE PART[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Construído em uma entrevista de 14 horas, McKellen: Tocar a parte é uma jornada única através dos principais pontos de referência da vida de McKellen, desde a primeira infância a uma carreira exigente que o colocasse nos olhos do público pela melhor parte de sua vida. Usando uma abundância de fotografia dos álbuns privados de McKellen e cenas cinematicamente reconstruídas, um talento bruto brilha na intensidade, variedade e devoção naquele momento na luz.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCLAREN – O HOMEM POR TRÁS DO VOLANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do neozelandês Bruce McLaren, fundador da equipe McLaren de Fórmula 1, será retratada em um documentário, a ser lançado ainda em 2017. A informação é do jornal britânico Guardian. Batizado simplesmente de McLaren, o filme.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCQ - UM DETETIVE ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]McQ é um veterano da polícia de Seattle, um tenente que poderia ser capitão, mas seu jeito "duro" com a bandidagem atrapalha sua carreira. Ele e seu amigo e parceiro investigam o traficante Santiago, até que o parceiro é morto. McQ de imediato quer ir atrás de Santiago, mas seus superiores não lhe dão o caso. McQ então pede demissão e passa a agir como detetive particular.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCQUADE: O LOBO SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário Ranger do Texas renegado J.J. McQuade é terrível com a arma - mas letal com o seu cinturão negro! Quando a vida da sua filha adolescente é ameaçada por ladrões de estrada na tentativa de roubarem um camião cheio de armas e munições, o serviço torna-se pessoal para McQuade. Pondo a descoberto uma operação de tráfico e venda ilegal de armas a terroristas um pouco por todo o mundo, McQuade fica frente a frente com o rei desta rede gigantesca, Rawley - um nome afamado mundialmente nas artes marciais, por nunca ter perdido um combate! Terá o Ranger o que é necessário para salvar a filha e a honra - ou será que finalmente encontrou um adversário à altura, e consequentemente... a sua própria derrota?[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME AND YOU AND EVERYONE WE KNOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai de três filhos passa a criá-los sozinho depois de se separar da esposa. Ele conhece uma artista que usa seu talento para aproximar as pessoas e sua vida então se transforma.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME CHAME PELO SEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sensível e único filho da família americana com ascendência italiana e francesa Perlman, Elio está enfrentando outro verão preguiçoso na casa de seus pais na bela e lânguida paisagem italiana quando Oliver, um acadêmico que veio ajudar a pesquisa de seu pai, chega.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME TIRA DA MIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinada a desvendar os mistérios por trás da morte da atriz Antuérpia Fox, uma policial dedicada infiltra-se em uma clínica de realinhamento energético e descobre que pode estar na mira de um esquema muito maior.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME TOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lojista leva a Deus ao tribunal quando sua loja é destruída por um terremoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEA CULPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois Políciais, Simon e Franck festejam o final de uma missão. Mas a festa acaba em tragédia. Um desastre rodoviário provoca duas vítimas, uma das quais uma criança. Franck escapa sem ferimentos. Simon era o condutor, estava alcoolizado e fica gravemente ferido. Ele perde tudo: a família e o emprego. Seis anos mais tarde, divorciado da mulher, Alice, Simon trabalha agora no transporte de valores e tem dificuldade em cumprir o papel de pai, com Theo, seu filho de nove anos. Franck, que permaneceu na polícia, acompanha a situação à distância, até que, o pequeno Theo assiste a um ajuste de contas entre criminosos e a família começa a receber ameaças. Simon fará todo o possível para proteger o filho e encontrar os criminosos, fato que o conduz a relacionar-se com Frank, revivendo memórias difíceis, em comum, do passado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEA MAXIMA CULPA: SILENCE IN THE HOUSE OF GOD[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Documentário do Documentário da Academia® Alex Gibney (Táxi para o lado negro) explora a questão carregada da pedofilia na Igreja Católica, seguindo uma trilha do primeiro protesto conhecido contra o abuso sexual clerical nos Estados Unidos e todo o caminho para o Vaticano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEAN DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de quinze anos de idade rouba uma bolsa contendo uma grande quantidade de drogas. Quando percebe o conteúdo do item roubado, ele foge com sua namorada. O problema é que o pai da moça, um xerife local corrupto, persegue os dois de maneira implacável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEANDER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher fica presa em uma série de tubos estranhos cheios de armadilhas mortais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEASURING THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alemanha no início do século XIX. "Die Vermessung der Welt" Segue os dois cientistas brilhantes e excêntricos Alexander von Humboldt e Carl Friedrich Gauss em seus caminhos de vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEATBALL MACHINE KODOKU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ninguém sabe de onde eles vieram. Eles parasitam em seres humanos, assumem o controle deles e mudam seus corpos em monstros hediondos (Necro-Borg). O Necro-Borg lutam uns aos outros até que o outro morre. De onde eles vieram? Para qual finalidade? Yuji e Kaoru, a quem ambos têm segredos escuros dentro de si mesmos, são apanhados nas terríveis batalhas de Necro-Borg. Qual será o seu destino?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDALHA DE BRONZE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2004, Hope Ann Gregory virou uma heroína americana depois de ganhar uma medalha de bronze para o time de ginástica feminino. Hoje em dia, ela ainda vive na sua pequena cidade natal, esquecida e amargurada. Presa ao passado, Hope deve reavaliar sua vida quando uma jovem ginasta promissora ameaça seu status de celebridade local.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDÉIA, A FEITICEIRA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu único papel no cinema, a diva Maria Callas vive a feiticeira Medéia, que mata o próprio irmão para fugir com o amado, Jasão, que roubara o velocino de ouro. Anos mais tarde, Jasão a abandona, para se casar com a jovem e bela flha do Rei Creone. Indignada, Medéia planeja uma terrível vingança contra Jasão.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIANERAS: BUENOS AIRES DA ERA DO AMOR VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin e Mariana vivem na mesma rua, em edifícios opostos, mas eles nunca se conheceram. Eles andam pelos mesmos lugares mas nunca notaram um ao outro. Quais são as chances deles se conhecerem em uma cidade de três milhões de habitantes? O que os separa, irá uni-los.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIASTAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno grupo de jornalistas do WikiLeaks faz o seu caminho através de editores de jornais da Ásia Central. Seu objetivo real: encontrar estabelecimentos de mídia local para publicar cabos diplomáticos nos EUA. Este doutor inteligente e estilo guerrilheiro segue sua fascinante jornada do Afeganistão para Manhattan, através dos limites da liberdade de expressão e das mentes daqueles que moldam nossa compreensão do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDA PROVISÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico, o governo brasileito decreta uma medida que obriga os cidadãos negros a migrarem para a África na intenção de retornar suas origens. Vendo-se no centro do terror, dois primos refugiam-se em um apartamento, onde debatem questões sociais e raciais, além de compartilharem dos mesmos anseios que envolvem a mudança de país.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS DESESPERADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris (Ken Jeong) aposta em uma lista da morte de celebridades todo ano. Após perder sua casa, seus negócios, conta bancária, e o pior, sua noiva, ele decide tentar reconstruir a sua vida da única maneira que consegue pensar, tentando matar a celebridade em que aposta, David Hasselhoff.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS DESESPERADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco Frank Conner, um oficial da polícia, busca freneticamente um doador de medula óssea para salvar a vida do seu filho de nove anos. O único doador compatível é Peter McCabe, um presidiário que cometeu duplo homicídio. McCabe vê na viagem para o hospital uma perfeita oportunidade de fugir e, quando escapa, o pânico e a tensão tomam conta do hospital. Ironicamente Conner tenta capturar o assassino, mas sem feri-lo, pois McCabe é a única esperança que resta para seu filho sobreviver.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS EXTREMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy Luthan é um médico inglês que, trabalhando em um hospital de Nova York, começa a fazer perguntas quando repara que o corpo de um homem que morreu na emergência desapareceu. Na verdade não há nem registros de sua entrada. Ao tentar descobrir a verdade, o médico encontra pistas que têm relação com um eminente cirurgião, mas logo se vê em perigo, pois algumas pessoas não querem que os segredos do hospital venham à tona.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIEVAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do ícone tcheco do século XV e senhor da guerra Jan Zizka, que derrotou os exércitos da Ordem Teutônica e do Sacro Império Romano,[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDITERRANEA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ayiva recentemente deixou sua casa em Burkina Faso em busca de uma maneira de fornecer sua irmã e sua filha. Ele aproveita sua posição em uma operação de contrabando ilegal para se pegar e sua melhor amiga Abas fora do continente. Ayiva se adapta à vida na Itália, mas quando as tensões com a comunidade local aumentam, as coisas se tornam cada vez mais perigosas. Determinado a fazer sua nova situação funcionar, ele tenta resistir à tempestade, mas tem seus custos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDITERRANEAN FOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia (Olivia Molina) nasceu prematuramente, em uma barbearia rodeada de homens. Nos 15 anos seguintes ela vive em meio às mesas e fogões do restaurante de seus pais. Já adulta, se casa com Toni (Paco León) e com ele tem três filhos. Só que, ao mesmo tempo em que ama seu marido, se apaixona por Frank (Alfonso Bassave), o agente que todo artista gostaria de ter. Com Frank ela aprende os segredos da gastronomia. Logo o trio firma um acordo profissional, que altera a forma de cozinhar de Sofia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDITERRÂNEO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a II Grande Guerra, com a missão de defender o lugar contra uma possível invasão inimiga, um punhado de soldados é deixado numa pequena ilha do mar da Grécia. Mas, o vilarejo parece abandonado e como não tem nenhum único inimigo a vista os soldados aproveitam o tempo para relaxar um pouco. Porém, a ilha não está deserta e quando os habitantes do local percebem que os soldados italianos são inofensivos, saem de seus esconderijos nas montanhas para dar seqüência a suas pacíficas vidas. Portanto, logo os soldados descobrem que serem deixados para trás em uma paradisíaca ilha grega esquecida por Deus, não é uma coisa tão ruim assim...[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA CHUVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente que vive com esquizofrenia começa a suspeitar que o vizinho sequestrou uma criança. Seus pais tentam desesperadamente ajudá-la a viver uma vida normal, sem expor seus próprios segredos trágicos, e a única pessoa que acredita nela é Caleb – um menino que ela nem tem certeza de que existe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem e brilhante psiquiatra é forçada a confrontar uma criatura escura que habita dentro dela pelo próprio inconsciente quando ela investiga o desaparecimento sobrenatural de uma estudante universitária.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado da namorada, o detetive particular Patrick Kenzie se encarrega de uma difícil missão: localizar uma menina que foi sequestrada em Boston. O chefe de polícia Doyle não acredita que Patrick consiga encontrar a garota que já está desaparecida há mais de 76 horas. Mas o investigador não desiste e se prepara para enfrentar o perigo em um bairro violento da cidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO E DELÍRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enviado para Las Vegas para cobrir o Mint 400, uma corrida de motos no deserto, o jornalista Dr. Thompson e seu advogado se encontram numa cidade onde somente drogas poderosas podem fazer com que as coisas sejam ligeiramente normais.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO E DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro soldados sobrevivem à queda do pouso de seu avião para se encontrar em uma floresta de seis milhas atrás das linhas inimigas. O grupo, liderado pelo tenente Corby, tem um plano: fazer seu caminho para um rio próximo, construir uma jangada e, em seguida, à noite, flutuar de volta para território amigo. Seus planos para voltar com segurança são desviados por uma jovem mulher que se depara com eles.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO EM CHERRY FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pequena cidade de Cherry Falls, na Virginia, um psicótico assassino passa a atacar jovens virgens da escola secundária local. As investigações do assassinatos ficam a cargo do xerife Brent Marken (Michael Biehn), mas sua filha Jody (Brittany Murphy), que é virgem, resolve iniciar sua própria investigação a fim de encontrar e capturar o assassino. Enquanto isso, os demais jovens planejam uma grande festa onde todos terão a chance de perderem a virgindade e, assim, se verem livres da sanha assassina do serial killer que assola a cidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO: O SEGUNDO ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cinco amigas aventureiras viaja até Recife, região nordeste do Brasil, para conhecer as ruínas de uma cidade subaquática, no litoral da cidade. No entanto, durante o passeio pelo fundo do mar, elas descobrem que não estão sozinhas e os verdadeiros "moradores" do local não estão muito satisfeitos com as visitas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias no México, duas irmãs estão prestes a passar pelos momentos de maior tensão em sua vida: presas em uma gaiola de tubarões a 47 metros de profundidade no oceano, eles terão que lutar contra o tempo para permanecerem vivas. Mas com apenas uma hora de oxigênio e com tubarões brancos rondando o local, as chances se tornam cada vez menores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace leva o namorado Adam e a irmã mais nova Lee para curtir as férias no norte da Austrália; quando os três embarcam em um aparentemente pacato passeio de barco pelo rio, no entanto, um ataque inesperado faz com que Jim, seu guia desesperado, suma misteriosamente nas águas obscuras; sem escolha para tentar sobreviver ali, perdidos e sozinhos, os três terão que explorar o pântano e encontrar um lugar seguro; mas eles estão sendo observados por uma fera faminta.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Medo, S.A. é especializada em oferecer a experiência de viver seus maiores medos. Mas quando a brincadeira se torna realidade, os sonhos começam a se tornar pesadelos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de universitários curte os dias de trote nos calouros com brincadeiras, namoros e bebedeiras, mas eles cometem um erro cruel, ao despertar uma lenda que trará a cidade dias de tormenta e terror. O mal está a solta e não vai parar enquanto não destruir a todos que o trouxeram de volta a vida.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO VIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de uma adolescente, seus cinco amigos recebem uma solicitação da amiga que morreu para baixarem um aplicativo em seus celulares. A partir daí eles passam a ser aterrorizados por uma entidade sobrenatural que os persegue através desse misterioso aplicativo no celular.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicole Walker, de 16 anos, encontra David MacCall de 23, em uma boate e se apaixona. David é atraente e charmoso, e, apesar da diferença de idade, conquista a família de Nicole, exceto o pai, Steve, que demonstra-se duvidoso quanto ao adolescente, cujo passado é um mistério.Nicole, aos poucos, vai percebendo o lado negro e obsessivo de David. Quando ela decide acabar o relacionamento, sua família é forçada a se unir para enfrentar as tentativas perigosas de David para trazê-la de volta.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs voltam para casa após passar um tempo em um internato. Elas são recebidas de braços abertos pela madrasta, que logo depois se mostra uma mulher cruel. Aos poucos, acontecimentos perturbadores vão deixar os nervos à flor da pele. Todos escondem um mistério horripilante. Há outras almas presentes no ar. Almas que não estão em paz.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEET CUTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma desconstrução extremamente inventiva da comédia romântica construída em torno da pergunta: o que você faria se pudesse viajar para o passado de seus entes queridos, curar seus traumas, consertar seus problemas e transformá -los no parceiro perfeito?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEET ME THERE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de vários anos de disfunção sexual, Ada e seu namorado, Calvin viajar para sua cidade natal em Oklahoma rural na esperança de reunir suas memórias de infância fragmentadas. Eles encontram suas respostas, mas podem encontrar o caminho de volta para casa?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEET THE BROWNS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira que vive na cidade interna Chicago, Brenda tem lutado por anos para fazer as despesas se encontrarem e mantê-la três filhos da rua. Quando ela está demorando sem aviso, ela começa a perder a esperança pela primeira vez - até que uma carta chega anunciando a morte de um pai que ela nunca se conheceu. Desesperado por qualquer tipo de ajuda, Brenda leva sua família para a Geórgia para o funeral, mas nada poderia prepará-la para os Browns, o divertido clã do sul-amoroso e amoroso. Em um mundo de cidade pequena cheia de longas tardes e feiras de campo, Brenda lutas para conhecer a família que ela nunca sabia que existia ... e encontra um novo romance que só poderia mudar sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEET THE PATELS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encontrar o amor nunca é fácil. Para Ravi Patel, uma primeira geração indiana-americana, as chances são finas. Sua noiva ideal é linda, inteligente, engraçada, orientada para a família, gentil e de acordo com a tradição - indiana (embora esperançosamente criada nos EUA). Oh, e seu sobrenome deve ser Patel porque na Índia, Patels geralmente se casam com outros PAPEL. E então, aos 30 anos, o Ravi decide romper com sua namorada americana (aquele que por todas as contas é perfeito para ele, exceto por seu cabelo vermelho e nome americano) e embarcar em uma busca mundial por outro anseio de ser amado. Ele encoraja a ajuda de sua mãe matchmaker, atende a uma convenção de Patels que vivem nos EUA e viaja para o casamento na Índia. Espirituoso, honesto e sincero, esta comédia explora as perguntas com as quais todos nós lutamos: o que é amor? O que é felicidade? E como no mundo vamos encontrá-los?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA PIRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Rio Amazonas, um grupo encontra a Megapiranha, uma espécie pré-histórica, que supostamente morreu há milhões de anos e ainda vive isolada num afluente do rio. Mas através da interferência humana no ambiente local, as megapiranhas conseguem escapar de seu local isolado, matando todos que cruzam seu caminho, indo em direção da Flórida, no auge da temporada turística[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA PYTHON VS. GATOROID[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ativista fanático dos direitos dos animais libera pitons gigantes nos Everglades, acreditando que os animais selvagens devem ser libertados. Quando eles começam a decisar a população animal nativa, um parque super-zelo ranger alimenta esteróides experimentais para jacarés selvagens para que eles possam lutar de volta. Os gigantes gigantes e jacarés Gargantuan vão em uma assassina, e agora é deixado até as duas mulheres brincalhões para deixar de lado suas diferenças para colocar uma parada para as criaturas e a destruição.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS. KOLOSSUS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma nova fonte de energia, a Rússia acidentalmente revive o Kolossus, um robô gigante da Guerra Fria. Enquanto isso, um mega tubarão mortal aparece no mar, ameaçando a segurança do planeta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAFORCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]MegaForce é uma unidade militar multinacional de elite que faz os empregos que os governos individuais não costumam. Quando a república pacífica da Sardun em Sob ameaça de seu vizinho mais agressivo, a bela grande Zara e a General Byrne-White, veja a ajuda do Ace Hunter e MegaForce.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGALODON - 18 METROS DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A companhia Nexecon acaba de inaugurar a maior plataforma de petróleo do mundo. Uma estrutura monumental, capaz de fazer jorrar óleo para muitas gerações. Porém, eles são acusados pelos ecologistas de crime ambiental. Uma catástrofe de efeitos incalculáveis pode ocorrer a qualquer hora. Mas a profundeza do mar esconde um monstro de 18 metros de comprimento nunca visto pelo homem. Ele sai da escuridão e está com muita raiva. O Megalodon não quer saber de ninguém no ambiente que há milhões de anos é seu.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo o que vilão Megamente mais queria era eliminar seu adversário Metro Man e assim dominar a cidade de Metro City. Só que para isso era necessário um plano ainda mais diabólico do que todos já tentados anteriormente. Um dia, com a ajuda de Criado e após sequestrar a repórter Rosane Rocha, o malvado consegue o inimaginável, para ele e para todos: dar um sumiço no herói. A única coisa que ele não contava era que sua vida se tornaria tão chata a ponto de ele inventar um herói para combater.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAMONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um macaco cair na Terra, ele e um escorpião de passagem caem em uma poça radioativa da lama, crescendo até o tamanho de gigante. Com isso, ambos precisam lutar entre si para descobrir quem dominará o planeta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAN IS MISSING[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama ficcional baseado em eventos reais, sobre duas adolescentes que encontram um predador da internet.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAN LEAVEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Megan Leavey é uma especialista da marinha americana em treinamento de cães para detectar bombas. Ela é enviada ao Iraque, onde forma uma boa parceria com o cão Rex. Mas Megan é ferida e afastada do campo de batalha. Enquanto isso, o cão permanece em atividade, e ela espera a aposentadoria do animal para poder adotá-lo. Antes desse prazo, no entanto, a ex-militar descobre que o cachorro sofrerá uma eutanásia e luta para reverter a decisão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGARROMÂNTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natalie (Rebel Wilson) é uma jovem arquiteta bastante cética em relação ao amor, que se empenha para ser reconhecida por seu trabalho. Um dia, ao saltar do metrô, ela é assaltada em plena estação e, ao reagir, acaba batendo com a cabeça em uma pilastra. Ao despertar em um hospital, ela descobre que, misteriosamente, foi parar dentro de um filme de comédia romântica.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGATUBARÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na fossa mais profunda do Oceano Pacífico, a tripulação de um submarino fica presa dentro do local após ser atacada por uma criatura pré-histórica que se achava estar extinta, um tubarão de mais de 20 metros de comprimento, o Megalodon. Para salvá-los, um oceanógrafo chinês contrata Jonas Taylor, um mergulhador especializado em resgates em água profundas que já encontrou com a criatura anteriormente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGIDDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo está à beria do Apocalipse. A batalha final entre o Bem e o Mal acontece no vale de Megiddo, antiga palavra hebraica para o local conhecido como Armageddon. Forças do Mal acumularam um exército poderoso para uma guerra que joga um continente contra o outro, uma nação contra a outro e irmão contra irmão.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA-IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinaloa (Sophie Reid) é uma jovem britânica que ruma em direção ao Texas para encontrar Merle (Allison Tolman), sua meio-irmã por parte do seu falecido pai, que era músico do ritmo country. Não demora para que Sinaloa se insira na vida de Merle. Sua música acorda algo na vida da sua nova meio-irmã, apagando as dúvidas do parentesco entre as duas. Enquanto o legado musical da família trouxe esta estranha para a cidade, motivos mais obscuros estão entrelaçados na música que Sinaloa canta, mostrando sinais de uma violenta raiva construída há anos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA-NOITE NO JARDIM DO BEM E DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Kelso (John Cusack) é um jovem escritor de NY enviado para a cidade sulista, Savannah para fazer uma matéria sobre uma festa de natal badalada. Patrocinada por Jim Williams (Kevin Spacey), a festa é um acontecimento elegante e de muito estilo. Mas nem tudo sai como planejado, e Williams atira e mata seu companheiro, Billy Hanson (Jude Law). Alegando legítima defesa, Williams confia em seus amigos do júri e em seu importante papel na sociedade de Savannah para se livrar da prisão. Já Kelso vê uma ótima oportunidade para escrever uma grande história. E entre falsos moralismos e conveniências sociais, uma trama de mistério e assassinato domina Savannah.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA-NOITE NO SWITCHGRASS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do FBI e um oficial do Estado da Flórida se unem para investigar uma série de casos de assassinato não resolvidos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um desempregado showgirl posa como royalties húngaro a infiltrar a sociedade parisiense.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA NOITE EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gil Pender é um jovem escritor em busca da fama. De férias em Paris com sua noiva, ele sai sozinho para explorar a cidade e conhece um grupo de estranhos que são, na verdade, grandes nomes da literatura. Eles levam Gil a uma viagem ao passado e, quanto mais tempo passam juntos, mais o jovem escritor fica insatisfeito com o presente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIAS DE SEDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um remake musical de Ninotchka: Depois de três desastrados agentes soviéticos falharem em sua missão de recuperar um compositor soviético perdido de Paris, a bela e ultra-séria Ninotchka é enviada para salvar a missão e recuperá-los. Ela começa condenando o Ocidente decadente, mas gradualmente cai sob o seu feitiço, com a ajuda de Steve Canfield, um produtor de cinema americano. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEINE TEUFLISCH GUTE FREUNDIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Dar Uma Agitada em sua vida a filha do Diabo faz um acordo com o pais de que se conseguir transformar uma pessoa boa em má poderá sair do inferno e viver na Terra[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIO-IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sandra, uma adolescente de 16 anos, passa por um momento difícil. Sua mãe está desaparecida há dias e, por isso, a garota passa as tardes varando a cidade de bicicleta, procurando seu paradeiro. Quando a jovem começa a perder as esperanças, ela decide pedir ajuda para seu meio irmão, com quem cultiva uma relação distante. Ele, que também se encontra em uma situação pessoal delicada, não sabe como pode colaborar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIOS-IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renato, um executivo mexicano da aviação, fica chocado ao saber que tem um meio-irmão americano que ele nunca conheceu, o espírito livre Asher. Eles são forçados a fazer uma viagem juntos, traçando o caminho que seu pai fez do México aos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELANCOLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um planeta chamado Melancolia está prestes a colidir com a Terra, o que resultaria em sua destruição por completo. Neste contexto Justine (Kirsten Dunst) está prestes a se casar com Michael (Alexander Skarsgard). Ela recebe a ajuda de sua irmã, Claire (Charlotte Gainsbourg), que juntamente com seu marido John (Kiefer Sutherland) realiza uma festa suntuosa para a comemoração.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELANIE MARTINEZ: K-12[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme musical misteriosamente encantador de Melanie Martinez, Cry Baby, uma garota forte e sensível, é enviada para uma escola perturbadora do sono que se opõe severamente à individualidade. Com a ajuda de seus amigos mágicos e um Guia Angélico Espiritual, eles ganham a força que precisam para lutar contra a equipe maligna da escola e derrubar o sistema escolar opressivo do K-12.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELANIE: A ÚLTIMA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, algumas crianças são mantidas como reféns por um cientista em busca da cura para uma doença que infestou todo o planeta. Melanie, uma garotinha com dons muito especiais, chama a atenção de Helen Justineau e da Dr. Caroline Caldwell, que decidem embarcar em uma jornada com a menina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHOR AMIGO DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um trágico acidente leva a vida de seu cachorro, Tara é forçada a cancelar seu casamento. Com uma pequena ajuda de cima, sua pequena cidade se junta para se certificar de que esses dois são capazes de ter o casamento de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHOR É IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York um escritor grosseiro e sarcástico (Jack Nicholson) tem como alvos principais um artista gay (Greg Kinnear), seu vizinho, e uma garçonete (Helen Hunt) que o atende diariamente e se desdobra para cuidar do filho que tem asma crônica. O destino vai fazer com que eles fiquem muito mais próximos do que poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHOR MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar do sequestro, uma mulher frenética deve coagir um motorista de caminhão exausto a se esconder na parte de trás de seu caminhão durante a noite. As duas mulheres se refugiam sem saber o que o resto da noite reserva.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHORES A(M)IGOS: VOLUME 1[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um vagabundo faz amizade com um estranho mortista, uma parceria improvável é formada. Porém, a paranoia logo se desenvolve, e ambos os homens são obrigados a aceitar a fragilidade da amizade e da lealdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHORES AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake está de mudança junto com a sua família para a casa onde vivia o seu avô, que faleceu recentemente. No novo bairro, ele faz amizade com Tony e os dois se tornam grandes amigos com o passar do tempo. Mas junto com a fraternidade dos dois, as suas famílias também se aproximam, mas de maneira negativa, em uma discussão sobre o aluguel da loja localizada no térreo da casa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELINDA E MELINDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro sofisticados nova-iorquinos se encontram para jantar em uma noite chuvosa. Uma história contada durante o jantar dá início a uma conversa entre Max (Larry Pine) e Sy (Wallace Shaw), dois escritores, que passam a discutir a dualidade do drama humano através das máscaras da tragédia e da comédia. Os dois escritores passam então a desenvolver duas histórias, uma cômica e outra trágica, protagonizadas por uma mulher chamada Melinda (Radha Mitchell).[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELLOW MUD[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmãos Roby e Raya após a morte de seu pai e ser abandonado por sua mãe, são forçados a viver com sua avó dominante em uma pequena casa de campo de propriedade de sua família. As coisas mudam após a morte súbita de sua avó. Os adolescentes têm que enfrentar uma escolha difícil: para relatar o acidente e se submeter a uma vida em um orfanato ou esconder o corpo morto e viver como se nada tivesse acontecido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELÔ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 1920. Marcel, um famoso violinista de concerto, visita o velho amigo Pierre e sua animada esposa Romaine. Após o jantar, Marcel reconta uma história pessoal de amor e traição que toca Romaine profundamente. Assim começa um caso apaixonado que acabará por destruir a vida de todos eles.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA DA BROADWAY DE 1936[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dotada de uma voz surpreendente e admirada por seu carisma, Irene Foster (Eleanor Powell), sonha em brilhar nas noites da Broadway. Seguindo seu instinto e seu coração, Irene se muda para a Broadway na esperança de que seu amor de infância, agora produtor, Robert Gordon (Robert Taylor), a reconheça. Robert, por outro lado, está muito ocupado com um jornalista fofoqueiro, o colunista Bert Keeler (Jack Benny), e acaba não a notando. Kitty (Una Merkel), secretária de Robert, no entanto, percebe o talento da moça e planeja, junto com Irene, uma situação onde Robert note não só sua voz, mas também todo o seu charme e encanto. Melodia da Broadway, além de indicado a dois Oscars, Melhor Fotografia e Melhor Roteiro Original, foi vencedor do Oscar de Melhor Direção. Este filme ainda foi o principal responsável pela grande ascenção da atriz Eleanor Powell em Hollywood, e fez das músicas You Are My Lucky Star e Brodway Rhythm os maiores sucessos da época.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA DA BROADWAY DE 1938[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve Raleight quer produzir um show na Broadway. Ele já conta, inclusive, com sua atriz principal, a bela Sally Lee. Mas, infelizmente, a peça está passando por muitos problemas financeiros, o que está impedindo sua estreia. Além disso, Caroline Whipple está forçando Steve a usar uma atriz já veterana em vez de Sally, para que então possa lhe conseguir o dinheiro para o lançamento do show. Então, para ajudar Steve, Sally compra um cavalo que ela costumava treinar quando era mais nova, quando seus pais possuíam uma fazenda. Com muita garra, Sally o treina para competir, para que assim possa ajudar Steve.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA DA BROADWAY DE 1940[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Brett e King Shaw vêm tentando fazer sucesso como uma dupla de dança em Nova York. O produtor Bob Casey quer um novo parceiro para a estrela da dança Clare Bennett, ele escolhe Johnny, mas Brett acha que o produtor é um cobrador e diz que ele é King Shaw, que deve dinheiro. Devido a essa confusão o homem errado ganha o papel principal em um show da Broadway.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão condenado na prisão de Dartmoor esconde a localização do banco roubado da Inglaterra placas de impressão dentro de três caixas de música. Quando os inocentes compradores das caixas começam a ser assassinados, Holmes e Watson investigar.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia romanceada do pianista Eddy Duchin. No final dos anos 20, o farmaceutico recém-formado e aspirante pianista Eddy Duchin vai de Boston para Nova York com a expectativa de tocar com a orquestra de Leo Reisman no fantástico Cassino do Central Park de Nova York. No entanto, ele tinha entendido mal a convite do maestro. Quando está deixando o local conhece a rica socialite Marjorie Oelrichs que pede a Leo Reisman para dar uma chance ao Eddy. Ele começa a tocar durante os intervalos da orquestra e se torna um pianista famoso. Dois anos depois, Marjorie e Eddy se casam e no Natal, Marjorie tem um bebê, Peter.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de música do ensino básico descobre um cadáver na mata, levando-o a uma jornada macabra onde confronta um grupo de criminosos que utilizam música sobrenatural para matar – e trazer os mortos de volta à vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODIA NA BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melodia na Broadway é um dos primeiros filmes musicais da história do cinema, dirigido por Harry Beaumont e lançado em 1º de fevereiro de 1929. O filme relata os romances das estrelas de musicais do famoso bairro teatral de Nova Iorque, a Broadway. Queenie e Hank Mahoney são duas irmãs que se apaixonam pelo mesmo homem, Eddie Kearns.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELODY: QUANDO BROTA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens declaram aos pais que querem se casar. Não em algum momento no futuro, mas o mais rápido possível.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMBERS ONLY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A varanda é a mais luxuosa clube de membros da cidade, onde o analista de investimento Stephen vem além do milionário Lucas, corretor de ações Master Alan e Prostituta Milo. Ele aprende os truques de negociação do mercado de ações do Mestre Alan e ensina Milo o que ele aprendeu. Stephen e Milo estão emocionados em ganhar dinheiro fácil no mercado de ações, mas logo perceber que é LUN para controlar tudo por trás da cena ...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente, Louis e sua esposa Michelle vivem acontecimentos estranhos. O universo ao seu redor parece estar mudando. Lentamente, móveis, objetos e pessoas perdem o seu realismo. Candidato francês a melhor curta de animação no Oscar 2020.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA DE MINHAS PUTAS TRISTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O velho El Sabio é jornalista num pequeno povoado do México. Solteiro convicto, nunca conseguiu se relacionar a fundo com uma mulher desde a morte de sua mãe. As mulheres de sua vida foram sempre prostitutas. Agora, às vésperas do seu aniversário de 90 anos, ele resolve se dar um presente: uma noite de amor com uma adolescente virgem. Ele faz o pedido à dona do bordel que frequenta desde a juventude, que lhe apresenta uma jovem de 14 anos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer aposentado, que sofre de Alzheimer, planeja o maior caso de assassinato de sua vida a fim de proteger sua filha, enquanto tenta lidar com suas memórias que desvanecem devido à doença.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um complicado assalto a um carro blindado dá errado, quase todos os bandidos envolvidos no crime acabam sendo mortos pela polícia depois de um violento embate. O único sobrevivente é enviado para uma instituição de segurança máxima e, sem saber, se torna vítima de diversos experimentos científicos e sociais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIA FRAGMENTADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um neurocientista introvertido tenta superar o legado deixado por seu falecido pai. Obcecado por seu próprio experimento, ele coloca dez fragmentos de sua consciência para guerrearem entre si.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Memoria, Jessica, uma fazendeira de orquídeas escocêsa, vai visitar sua irmã em Bogotá. Em uma manhã, Jessica é acordada por um som familiar, uma bola de pedra caindo no metal. Esse som assustador interrompe seu sono por dias, questionando sua identidade. O som, que aparentemente apenas Jessica consegue ouvir, carrega uma beleza em seu profundo que faz parte do cenário de Bogotá. Aqui, Jessica compartilha histórias com Hernan, um pescador que conta sobre o passado, o futuro e memórias daqueles que já se foram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIAL DAY - LEMBRANÇAS DE UMA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle Vogel (Jonathan Bennett), de 13 anos, encontra por acidente uma velha maleta que pertence a seu avô, Bud (James Cromwell). Dentro dela, Kyle acha diversas recordações de quando o avô esteve no campo de batalha alemão, durante a Segunda Guerra Mundial. Bud nunca havia conversado com ninguém sobre suas experiências de guerra, e faz um acordo com seu neto: ele pode escolher três objetos da maleta e lhe será contada a história de cada um deles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE ONTEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de Taeko Okajima, uma mulher de 27 anos e ainda solteira, com um trabalho burocrático num escritório em Tokyo, cidade na qual nasceu e cresceu. Quando criança, Taeko morria de inveja das amigas que podiam ir para o campo e visitar os parentes no período de férias. Por não possuir parentes no interior, Taeko tinha de permanecer em Tokyo o tempo todo, sonhando com o dia em que, finalmente, poderia realizar seu desejo de conhecer o campo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine acordar em um mundo onde uma pandemia estourou, que ataca sem rima ou razão, e faz com que suas vítimas percam suas memórias. Imagine acordar e não lembrar da pessoa que você ama. Este é o mundo em que os recém-casados Emma e Jude se encontram, pouco tempo depois de se conhecerem e se apaixonarem. Quando Jude contrair a doença, o jovem casal fará qualquer coisa para manter a memória de seu amor. Mas como você constrói um futuro quando você continua tendo que reconstruir o passado?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Sam e Tusker viaja pela Inglaterra visitando pessoas e lugares especiais do passado. Há dois anos eles lutam contra o diagnóstico de demência de Tusker e tentam aproveitar o tempo que ainda têm juntos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante ditadura militar na Coreia do Sul, uma moça é encontrada assassinada. Dois meses depois, outro corpo com as mesmas características do primeiro é encontrado, e entra em cena o detetive Park Doo-Man, que vai procurar o assassino em série.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy Bennet e Tommy Judd são dois estranhos na escola de elite que frequentam. Bennet por ser homossexual, Judd por ser marxista. Cada um com seu motivo, eles evitam participar da esnobe e excludente hierarquia social de seu meio, vivendo em relativa paz, até que um acontecimento na escola coloca a vida de todo o corpo estudantil sob meticulosa vigilância.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM HOMEM INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O especialista da bolsa de valores Nick Halloway (Chevy Chase) vai participar de um seminário em um laboratório. Só que como ele está numa terrível ressaca, acaba adormecendo no banheiro e sofrendo as consequências de um bizarro acidente nuclear. Ele e todo o prédio do laboratório ficam invisíveis. Enquanto tenta se adaptar a sua nova realidade, ele é perseguido por um agente traiçoeiro da CIA, que pretende usá-lo como arma de guerra. Para sua sorte, ele também conhece uma linda garota chamada Alice Monroe (Daryl Hannah), que vai tentar ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM MÉDICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um hipnotizador usa seus poderes para vingança contra a corte do rei Louis XV.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UMA GUEIXA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chiyo foi vendida a uma casa de gueixas quando ainda era menina, em 1929, onde é maltratada pelos donos e por Hatsumomo, uma gueixa que tem inveja de sua beleza. Acolhida por Mameha, a principal rival de Hatsumomo, Chiyo ao crescer se torna a gueixa Sayuri. Reconhecida, ela passa a desfrutar de uma sociedade repleta de riquezas e privilégios até que a 2ª Guerra Mundial modifica radicalmente sua realidade no Japão.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas férias de verão, o adolescente Deniz tenta conquistar o crush da infância e acaba envolvido em um triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DO SUBDESENVOLVIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1962, logo depois da Revolução de Fidel Castro em Cuba, Sergio fica sozinho em Havana, quando sua mulher se divorcia e sai do país, assim como seu melhor amigo. Acaba se casando com uma mulher que não desejava. Mas sua apatia e inação o condenam à solidão.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DOS CAMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]In 1945, cinegrafistas com as tropas Aliadas documentaram os horrores que encontraram na Alemanha. Um time de mentes brilhantes, incluindo Alfred Hitchcock e o escritor Colin Willis, foi designado para montar as imagens para um documentário.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS PÓSTUMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter morrido, em pleno ano de 1869, Brás Cubas (Reginaldo Faria) decide por narrar sua história e revisitar os fatos mais importantes de sua vida, a fim de se distrair na eternidade. A partir de então ele relembra de amigos como Quincas Borba (Marcos Caruso), de sua displicente formação acadêmica em Portugal, dos amores de sua vida e ainda do privilégio que teve de nunca ter precisado trabalhar em sua vida.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark é um jogador de beisebol que retorna para a casa onde cresceu e descobre que sua primeira namorada cometeu suicídio.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos capítulos mais escuros da história, no século XX, colide com a contemporânea missão de vingança de Zev (Christopher Plummer), um senhor que deseja punir um antigo guarda nazista pelo assassinato da sua família 70 anos atrás.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 80 anos, Zev (Christopher Plummer) aceita uma missão incumbida pelo seu colega de asilo, Max Zucker (Martin Landau): deixar o local em que vive em busca de um antigo guarda nazista. Seu objetivo é, mesmo após tantas décadas, puni-lo pelo assassinato de sua família durante a Segunda Guerra Mundial. Só que, ao longo da jornada, Zev precisa lidar com falhas de memória causadas pela idade avançada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sandy Bates (Allen), um lendário cineasta famoso por suas comédias, está cansado de ser engraçado. Em um fim de semana, à beira de um ataque de nervos, Bates comparece a uma retrospectiva de seus filmes, onde acaba tendo que se confrontar com o significado de seu trabalho, com as lembranças de seu grande amor, Dorrie (Charlotte Rampling), e com os méritos de um relacionamento sério com sua nova namorada, Isobel (Marie-Christine Barrault). Atormentado por alucinações, por estranhas visitas e pelos executivos impiedosos dos estúdios tentando reeditar seu novo filme, Bates luta para encontrar um motivo para continuar vivendo.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias seguem viajantes espaciais no mundo das memórias: um fantasma assombra uma espaçonave, um homem que emite vapores mortais e um canhão gigante que dispara indiscriminadamente contra inimigos desconhecidos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIES OF A TEENAGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suicídio de sua melhor amiga e o fogo de uma dança local chamada Cromón, incluindo considerandos, festas ilegais em um armazém abandonado e no ensino médio, um ano passa pela vida de Zabo que escreve tudo o que sente e vive em seu blog, "Memórias de um adolescente".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIES OF MATSUKO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sho deixou sua cidade natal para tentar ser músico, mas nada deu certo. Um dia é acordado pelo pai portando as cinzas de uma tia que ele nem sabia que existia; o pai pede que vá limpar o apartamento da mulher que foi expulsa da família 30 anos atrás, e aos poucos Sho vai descobrir a história da tia que nunca conheceu.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMORIES OF THE SWORD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a dinastia Goryo, Deok-Ki, Poong-Chun e Seol-Rang lideram um motim. Devido à traição de Deok-Ki, Poong-Chun morre. Deok-Ki, então, tenta convencer Seol-Rang para se juntar a seu lado, mas ela se recusa. Ela então foge com a espada de Poong-Chun e sua filha recém-nascida. 18 anos depois, Seol-Rang agora é cega e ela treina uma jovem para usar a espada para vingança. Enquanto isso, Deok-Ki é o homem mais poderoso do país. Logo sangue será derramado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMPHIS BELLE - A FORTALEZA VOADORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens tripulantes da segunda guerra mundial, liderados por Matthew Modine e Eric Stoltz, saiu ileso de 24 perigosas missões num avião B-17, também conhecido como "Memphis Belle". Mas ainda falta uma última e quase suicida missão para eles voltarem como verdadeiros heróis: Bombardear Dresden, uma cidade fortemente defendida que invariavelmente causa muitas baixas, na Alemanha de Hitler, em plena luz do dia. É este emocionante episódio verídico que inspirou David Puttnam e Catherine Wyler a realizarem este filme, mostrando as dúvidas, incertezas e determinação de jovens que resolveram desafiar o perigo dos céus.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEN & CHICKEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homens e frango é uma comédia preta sobre dois irmãos Overcast, que conhecendo sua família desconhecida também descobriu uma verdade horrível sobre si mesmas e seus parentes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma tragédia pessoal, Harper se retira sozinho para o belo campo inglês, na esperança de encontrar um lugar para se curar. Mas alguém ou algo da floresta ao redor parece estar perseguindo ela. O que começa como um pavor latente se torna um pesadelo totalmente formado, habitado por suas memórias e medos mais sombrios.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENASHE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dentro da ultra-ortodoxa comunidade judaica do Brooklyn, Manashe, um viúvo comerciante, está com sérios problemas: após a morte de sua esposa, ele passou a cuidar sozinho de seu filho, Rieven, o que é proibido por sua tradição religiosa. Sendo obrigado a colocar a criança na adoção ou entregá-lo a um parente próximo, ele irá lutar com todas as forças pela custódia de seu filho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie Dunn é um veterano treinador de boxe de Los Angeles que mantém quase todos a uma certa distância, exceto o velho amigo e sócio Eddie Dupris. Quando Maggie Fitzgerald, uma operária transferida de Missouri, chega ao ginásio de Frankie em busca de sua experiência, ele fica relutante em treinar a jovem. Mas quando cede ao seu jeito reservado, os dois formam um vínculo muito próximo que inevitavelmente mudará suas vidas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DOS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bailey Avery Arendes e uma jovem adolescente talentosa que tragicamente perde a vista em um acidente de equitacao Seus devotados pais Caroline Amy Smart e Jason Liam McIntyre fazem todo o possivel para ajuda la a se ajustar mas ela nao consegue se conectar com ninguem ou coisa parecida Ate que ela conhece Charlie Burt Reynolds um instrutor de cao guia que a apresenta a Apple um cavalo em miniatura afetuoso que se torna seus novos olhos e novo melhor amigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DOS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder a esposa e o emprego, um profissional bem-sucedido de Nova York é obrigado a voltar a morar com o pai no subúrbio para criar a filha. Com a ajuda de uma jovem, aos poucos ele vai descobrindo o que é realmente importante na vida.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA MÁ.COM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hayley (Ellen Page) tem 14 anos e se encontra em uma lanchonete com Jeff (Patrick Wilson), um fotógrafo com 30 e poucos anos que ela conheceu pela internet. Só que esse encontro começa a tomar rumos inesperados quando ele leva a garota para casa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINAS MALVADAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A confiante veterana Jo começa o novo ano escolar quebrando sua regra mais importante: não se envolver em dramas femininos. Mas quando vê a tímida Abby nas garras da abelha rainha Mandi e seus súditos, ela resolve tomar partido em uma furiosa e cômica guerra de garotas, que vira a escola inteira de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINAS MALVADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criada na selva africana por seus pais zoólogos, Cady acha que sabe tudo sobre "sobrevivência dos mais bem dotados". Mas a lei da selva toma um significado totalmente novo, quando a garota de 15 anos, educada em casa, entra na escola pública pela primeira vez. Tentando encontrar seu lugar entre esportistas, cerebrais e outras subculturas, Cady cruza o caminho com a espécie mais perigosa: a Abelha Rainha, mais conhecida como a descolada e calculista Regina, líder da turma mais transada, As Poderosas. Mas quando Cady se apaixona pelo ex-namorado de Regina, a Abelha Rainha recebe a ferroada e trama para arruinar a vida social de Cady. As garras de Cady logo aparecem, quando ela pula de cabeça em uma hilariante "guerra de garotas", que vai fazer o colégio todo procurar abrigo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINO MALUQUINHO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maluquinho é um garoto tão menino quanto qualquer outro de sua idade. Brincalhão, esperto e levado, ele teve a sorte de nascer numa família que lhe dá carinho e permite realizar todas as suas fantasias e diversões da infância. Isso não impede que ele também passe por alguns sustos... daqueles que tiram os pais do sério e às vezes fazem eles saírem correndo do trabalho para acudir um filho que "aprontou alguma daquelas". No final dos anos 60 Maluquinho vive suas aventuras com sua turma: o gordinho Bocão, Junin, Lúcio, Herman, Julieta, Carol e Nina. Em meio às corridas de carrinhos de rolimã, as gostosas travessuras e os longos papos com Irene - a empregada e amiga de fé - ele vai curtindo sua vidinha, feliz.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINOS DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos em uma escola católica desenham histórias em quadrinhos violentas, na qual seus personagens enfrentam uma freira autoritária.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINOS NÃO CHORAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da vida de Brandon Teena, uma mulher que escolhe se passar por homem. Ela começa um caso de amor com uma mãe solteira da zona rural de Nebraska e sofre trágicas consequências como resultado da descoberta de sua transexualidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENOCCHIO THE HERETIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Itália, final do século 16, a igreja, ameaçada pelos protestantes, desencadeia a Inquisição. Menóquio, um miller antigo, teimoso e auto-educado se opõe à nova ordem. Acusado de heresia, ele ignora as alegações e o julgamento. A história de um homem incapaz de trair seus próprios princípios.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENORES DESACOMPANHADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma inesperada nevasca na véspera do Natal obriga o fechamento de um aeroporto, prejudicando os planos de todos os passageiros. Entre eles estão os irmãos Spencer (Dyllan Christopher) e Katherine (Dominique Saldana), que, a caminho da casa do pai, aguardam na Área Especial para Menores Desacompanhados, no próprio aeroporto. Neste local estão dezenas de crianças, de todos os cantos do país. Cansado de esperar, Spencer decide deixar o local em que estão. Ele lidera então um grupo que conta ainda com a rica e mimada Grace (Gina Mantegna), a estranha Donna (Quinn Shephard), o gênio Charlie (Tyler James Williams) e o fanático por quadrinhos Timothy (Brett Kelly).[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENS@GEM PARA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dona de uma pequena livraria, Kathleen Kelly odeia Joe Fox, proprietário da gigantesca rede de livrarias Foxbooks. Quando os dois se conhecem através da internet, iniciam um romance online intenso e anônimo. Um dia, Joe fica sabendo que a encantadora mulher é sua rival de negócios.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENSAGEIRO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua própria casa as mulheres e crianças de Orville Beecham, um mórmon, são vítimas de um massacre. A polícia acredita que o crime tem motivos religiosos, mas Orville não faz nenhum comentário sobre o caso enquanto é mantido sob proteção policial. Um repórter policial do Denver Tribune, Garret Smith, se envolve na investigação e gradativamente toma consciência de que razões econômicas motivaram os crimes.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENSAGEM DO PLANETA DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma criatura cerebral brilhante chega a uma praia perto de um local de teste de foguetes através de um feixe de teletransporte. O alienígena comunica telepaticamente com os filhos dos cientistas. As crianças começam a fazer o lance de alienígena quando os adultos tentam descobrir o que está acontecendo com sua falta de prensa.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENSAGENS DELETADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma voz trêmula pede ao roteirista, Joel Brandt, que pegue o telefone em uma mensagem de sua secretária eletrônica. Pensando em uma brincadeira, Joel apaga a mensagem. O chamador é encontrado morto. Outro interlocutor deixa uma mensagem para Joel; há outro assassinato ... depois outro ... depois outro. O assassino tem a atenção de Joel e Joel tem a atenção da polícia. Agora o principal suspeito de uma série de assassinatos, Joel descobre que esse assassino psicótico o alvejou por uma razão encontrada em seu corpo de trabalho. Joel será capaz de reescrever seu final ou ser forçado a pagar o preço final?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carismático, Hothead louco transforma a vida de uma família quando ela se torna a babá de cinco garotas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTE CRIMINOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Pope (Ryan Reynolds) é um agente da CIA em meio a uma importante investigação. Ele acaba assassinado por um temível anarquista, deixando seus superiores na agência repletos de dúvidas sobre seu último caso, que envolvia a proteção de uma testemunha. Com a ajuda de um médico (Tommy Lee Jones), o chefe de Pope (Gary Oldman) transfere todos seus segredos, memórias, sentimentos e habilidades para prisioneiro imprevisível e perigoso (Kevin Costner). Instável, ele será a única solução da CIA para evitar consequências terríveis para os Estados Unidos e o mundo. Ao mesmo tempo em que tenta seguir sua vida, o criminoso terá que aprender a lidar com novos sentimentos, inclusive um certo carinho pela esposa (Gal Gadot) e pela filha do falecido agente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTE OBSESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ex-namorada abandonada trama vingança depois que seu ex-namorado volta para sua cidade natal com uma nova amada.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscou contemporâneo. Um talentoso jogador reúne uma equipe de pessoas com poderes sobrenaturais para ganhar grande em um cassino. Mas eles encontram um rival místico muito mais forte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES MALIGNAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme antológico na forma de longa-metragem de horror. Estes segmentos assustadores são recheados de personagens conhecidos como mitos, tradições e contos populares. Criadas para dar lógica aos medos mais sombrios da humanidade, essas histórias lançaram as bases para o que hoje conhecemos como gênero de terror.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma psicóloga forense é encarregada da tarefa de determinar se um jovem adolescente, menor de idade e estudante num colégio privado de prestígio, deve ou não ser acusado de matar o seu companheiro de quarto.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES PARALELAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, a empresa de tecnologia Red-Eye está prestes a desenvolver uma lente de contato revolucionária que registra a visão humana para replicar memórias. Quando o principal pesquisador da empresa é assassinado, o detetive Thomas Elliot (Greg Bryk) e a pesquisadora Margo Elson (Tommie Amber Pirie) são atraídos para procurar mais fundo para apreender um metamorfo digital esquivo. Logo, ambos são ameaçados pelo passado enquanto buscam descobrir o que essa perigosa inteligência artificial está tentando consumir.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louanne Johnson, uma oficial da marinha, abandona a vida militar para ser professora de inglês. Porém, logo na primeira escola em que trabalha, ela se depara com diversas barreiras e é forçada a lidar com a rebeldia dos alunos. Como a professora não consegue a atenção da sua classe, ela parte para outra forma de ensino e passa a dar aulas com caratê e músicas de Bob Dylan, tentando ajudar a turma por meio de métodos pouco convencionais.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES QUE BRILHAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dede é mãe solteira tentando criar seu filho Fred. Quando descobrem que Fred é um gênio, ela fica determinada a garantir que Fred tenha todas as oportunidades que ele precisa e que ele não seja explorado por pessoas que esquecem que seu intelecto extremamente poderoso está no corpo e com as emoções de uma criança. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES SOMBRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo apocalíptico, onde uma pandemia mata a maioria das crianças e adolescentes da América, alguns sobreviventes desenvolvem poderes sobrenaturais. Eles então são tirados pelo governo de suas famílias e enviados para campos de custódia. Ruby (Amandla Stenberg), uma das sobreviventes, consegue escapar com outras crianças e sua vida muda para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRA INCONDICIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma adolescente confessa ter matado impulsivamente sua melhor amiga, seus pais desesperados encobrem o crime terrível com uma rede de mentiras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRA NADA INOCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie Arneson está fingindo câncer. Formada em dança na universidade, o diagnóstico falsificado de Katie e a arrecadação de fundos falsificados a transformaram em uma celebridade do campus, cercada pela comunidade solidária com a qual sempre sonhou: um grupo unido de amigos, segurança em suas atividades acadêmicas e um relacionamento carinhoso com a namorada. Dependendo de uma bolsa para estudantes doentes manterem seu ardil, Katie descobre que o financiamento está em risco, a menos que ela possa fornecer cópias de seus registros médicos dentro de uma semana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS & TRAPAÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave (Devon Sawa), Sam (Jason Segel) e Jeff (Mike Maronna) estão chegando ao fim da universidade. Os três colegas-de-quarto tem orgulhosamente colado durante os 4 anos de universidade e agora, durante as provas finais, eles são pegos colando por Ethan (Jason Schwartzman), o cara mais idiota do campus, que os faz uma proposta de não contar para ninguém em troca da ajuda deles para conquistar a garota que ele ama.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kim é uma apresentadora rica e glamorosa de um popular programa noturno de rádio, onde atende ligações anônimas de pessoas que querem confessar seus problemas. Após a ligação de Nhi, uma garota de 18 anos que fugiu de casa, Kim oferece um quarto para a jovem em sua mansão. Mas Kim é surpreendida pelas segundas intenções de Nhi, que a obriga a revelar seus segredos mais sombrios.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS E TRAIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu chefe bilionário Demi morre, o motorista particular Donald recebe um trabalho final - eliminar qualquer evidência do relacionamento do seu patrão com a amante, a enigmática Amber. As coisas se complicam quando a vida da bela jovem fica ameaçada, e Donald se vê na obrigação de protegê-la. Involuntariamente atraído para um submundo perigoso, ele encontra práticas sombrias e um criminoso sinistro que o testará até seus limites.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao se tornar a única herdeira de um paciente, a cuidadora Katie acaba envolta em uma rede de mentiras e assassinato. Para sobreviver, ela não pode confiar em ninguém – nem mesmo nas pessoas que ama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado em busca de inspiração para escrever um novo romance após seu último best-seller, Marcel se muda para sua casa de campo com a esposa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde os tempos antigos, a terra tem sido lar a alienígena chamada Miau. Eles vêm de um planeta distante e se transformaram como gatos, vivem em todos os cantos do mundo. Com suas aparências adoráveis, além da mente inteligente, os mixos facilmente os fizeram aos animais amados do humano, servidos com comida sem fim. Alguns meows são desinibidos, vive como um passeio de máfia; Alguns Meows são inteligentes, eles tratam humanos como minions, vivem como reis e rainhas em suas casas; Alguns miaws são ...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERA COINCIDÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O presidente dos Estados Unidos (Michael Belson), a poucos dias antes da eleição, se vê envolvido em um escândalo sexual e, diante deste quadro, não vê muita chance de ser reeleito. Assim, um dos seus assessores entra em contato com um produtor de Hollywood (Dustin Hoffman) para que este "invente" uma guerra na Albânia, na qual o presidente poderia ajudar a terminar, além de desviar a atenção pública para outro fato bem mais apropriado para interesses eleitoreiros.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERANTAU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Minangkabau, Sumatra, Yuda um profissional qualificado de Silat Harimau está nos preparativos finais para iniciar seus antigos ritos "Merantau" um ritual de séculos que é carregado por seus jovens, que irão vê-lo sair do conforto de sua idílica aldeia rural e fazer seu próprio nome na movimentada cidade de Jacarta. Após uma série de eventos deixar Yuda desabrigado e incerto sobre seu futuro, uma chance aparece quando ele ajuda a orfã Astri a não se tornar a próxima vítima do tráfico humano europeu, comandado por Ratger e seu braço direito Lars. Daí pra frente Yuda terá seu batismo de fogo, quando se ver obrigado a encarar seus perseguidores numa corrida desenfreada pra salvar Astri e seu irmão mais novo Adit, num filme com muita ação e adrenalina.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCADO DE CAPITAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investidora, lutando para conseguir uma promoção na sua firma em Wall Street, lidera uma controversa ação no meio de uma crise financeira mundial, onde as regulações são apertadas e a pressão para que o investimento renda é ainda maior.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCADORES DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma policial da divisão de narcóticos investiga a série de mortes causadas por uma remessa de cocaína envenenada. Ao mesmo tempo, conhece um homem que desconfia estar envolvido no caso.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENARIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy Marlow, um ex-militar britânico S.A.S que virou um mercenário, é enviado para os Balkans, após um golpe militar que surgiu para resgatar um embaixador dos EUA e seu assessor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIO DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um filme de sobrevivência situado nas distantes estrelas. Kye é um prisioneiro de guerra travada entre dois exércitos em que ele não acredita. Quando lhe é oferecida uma oportunidade de liberdade Kye sai em uma última missão de resgate, ficando no entanto preso em uma lua deserta quando sua nave – o Arrowhead – é derruabda. Kye tem que aprender a sobreviver quando descobre uma nova forma de vida que vai desafiar o seu próprio corpo e alma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um mercenário, John Seeger tem uma reputação que o precede. E é por isso que ele está sendo chantageado para realizar um trabalho arriscado: ajudar ao filho de um rico comerciante de armas a fugir de uma prisão sul-Africana. Com seus amigos tomados como refém, Seeger concorda em fazer o trabalho, mas descobre tarde demais que ele foi traído. Não gostando de ser passado como tolo, Seeger cria um plano para se vingar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos trabalhando como cobrador pessoal da máfia de sua cidade, Marley (Frederick Schmidt) comete um grande deslize ao, acidentalmente, matar uma mulher em uma de suas visitas. Tornando-se foragido tanto pela polícia quanto por outros mafiosos, ele deve aprender a lidar com o sentimento de culpa enquanto planeja uma maneira de fugir das ameaças.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIOS DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os fazendeiros do pacato planeta Akir estão sendo ameaçados pelo tirano Sador (John Saxon). Shad (Richard Thomas) viaja pelo espaço tentando contratar mercenários que lutarão pela a liberdade do planeta.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCURY 13[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após testes rigorosos em 1961, um pequeno grupo de pilotos femininos qualificados é convidado a se afastar quando apenas os homens são selecionados por luzes espaciais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCY[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos, que não possuem uma relação muito próxima, retornam à sua cidade natal para se despedirem da sua mãe, que está muito enferma. O que era para ser uma última visita à casa, logo se torna ocasião em que velhos segredos familiares são revelados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERE BROTHER KI DULHAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor focada em um ex-lutador de boxe Cheol-Min e a operadora de telemarketing cega Jung-Hwa[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHANDO COM OS GOLFINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica da criação de "Aventuras no Fundo do Mar " da Disneynature, a história de um jovem golfinho do Pacífico chamado Echo. De surfar ondas com golfinhos na África do Sul a dançar com baleias jubarte no Havaí, os cineastas fazem grandes esforços - e profundidades - para lançar uma nova luz sobre os mistérios do oceano.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHANDO FUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama ambientado no mundo do surfe que terá financiamento da Screen Australia, braço do governo australiano que apoia a produção de filmes e programas de TV nacionais. O filme de ação, ambientado em 1972, conta a história dos irmãos Fisher, que se mudam para uma remota cidade na costa oeste da Austrália para recomeçar a vida com a paixão dos dois, o surfe, mas batem de frente com tipos locais suspeitos, de motoqueiros a caçadores de baleia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ínicio dos anos 80, quando houve o boom de petróleo na Noruega, depósitos enormes foram descobertos no Mar do Norte. As autoridades visam trazer o óleo para terra através de um gasoduto a 500 metros de profundidade. Eles contratam um mergulhador profissional, que tem a disciplina, força e coragem necessária para assumir essa perigosa missão. Mas um acidente trágico acontece e muda tudo. Aos poucos ele percebe que sua vida pode estar em perigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO RADICAL 2: OS RECIFES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de mergulhadores recebe uma proposta imperdível para descobrir um tesouro que naufragou em um recife. Pensando em melhorar suas vidas, os dois aceitam a oferta, mas o que eles esperavam era que seus novos patrões escondiam outras intenções por trás desse plano, colocando os dois em risco de vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um casal de namorados muda completamente quando um amigo deles compra um iate perfeito para procurarem tesouros no fundo do mar. Em meio às buscas por tesouro, eles encontram um carregamento de drogas e passam a ser ameaçados de morte.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mariel é uma mergulhadora veterana e competitiva que tem uma última chance nas Olimpíadas. No entanto, quando uma terrível verdade vem à tona, Mariel tem que enfrentar seu maior dilema pessoal: ela está realmente conquistando seu sonho?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERI PYAARI BINDU[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um eclipse solar ativa um portal de tempo mágico, e um schoolboy regular Vit'ko do século 21 vai há mil anos no tempo. Não é preciso muito tempo para reconhecer os lendários bogatyrs em jovens Oleshko, Poderoso Ilya e Severe Dobrynya. Sua vida passa em combater cumanos que tentam destruir Rusichi a qualquer custo, usando armas e magias negras. A Vitya se encontra no meio do meio de eventos incríveis, batalhas com criaturas míticas e adquire coragem real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERRY-GO-ROUND[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]New Yorker Ben Phillips e misterioso Léo Hoffmann são estranhos que são convocados para Paris por um conhecido mútuo. Na chegada, eles se encontram e logo se encontram emaranhados em um mistério complexo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERU: O CENTRO DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa de realizar uma escalada nunca antes concluída, três alpinistas de elite deixam tudo para trás, exceto a amizade entre eles, enquanto lutam com perdas dolorosas e ásperos elementos da natureza. Eles tentam terminar a subida que é tão cobiçada e perigosa, chamada Shark's Fin, no monte Meru. .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESA PARA QUATRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia romântica que desafia o conceito de almas gêmeas, histórias paralelas mostram quatro amigos (dois homens e duas mulheres) em várias combinações de casais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESMO SE NADA DER CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora (Keira Knightley) se muda para Nova Iorque, mas logo após chegar no local, seu namorado americano decide terminar o relacionamento. Em plena crise, ela começa a cantar em bares, até ser descoberta por um produtor de discos (Mark Ruffalo), certo de que ela pode se tornar uma estrela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESSAGE MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan é um matador aposentado que vive à deriva no oceano como forma de se punir por seu brutal passado. Quando seu barco quebra ele é obrigado a visitar uma pequena ilha, onde passa a desenvolver afeição por uma família. Um sério acidente causa uma reação em cadeia que coloca Ryan na mira de um chefão do crime. Agora para proteger a família, Ryan precisa reviver seu violento passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESSENGER OF WRATH[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota independente de 12 anos chamada três é sozinho em casa tarde uma noite quando a casa dela é invadida por vários intrusos mascarados. Ao tentar escapar deles, ela aprende uma ameaça muito mais perigosa esperando do lado de fora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESSIAH OF EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem vai procurar por seu pai artista perdido. Sua jornada leva-a para uma estranha cidade costeira californiana governada por um misterioso culto morto-vivo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE DO DISFARCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família usou talentos especiais de disfarce contra o mal. O último deles, Pistachio, não entende este misterioso poder.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE DOS MARES: O LADO MAIS DISTANTE DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Aubrey é o capitão do H.M.S. Surprise, um dos principais navios de guerra da marinha britânica. Com seu país em guerra contra a França de Napoleão Bonaparte, Aubrey é atacado por um navio inimigo mais poderoso, que fere boa parte de sua tripulação e ainda danifica o navio. Aubrey então se sente dividido entre cumprir seu dever e tentar derrotar o inimigo ou retornar para cuidar dos feridos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE KAM: A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, numa terra injusta e com um governo corrupto, um homem desafia os poderosos e ajuda os mais fracos. Ele luta? s escondidas, sem que ninguém descubra quem é, e isso o torna uma lenda viva conhecida como Iron Monkey. Para capturá-lo, os poderosos sequestram o filho de um grande mestre das artes marciais e exigem como resgate que ele capture Iron Monkey. Porém, o mestre irá se unir a Iron Monkey, para ter seu filho de volta e ajudar o povo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE Z: O LEGADO DE IP MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuando após os acontecimentos de “Ip Man 3”, Zhang retoma seu papel titular como Cheung Tin Chi, um mestre da Wing Chun que procura seu lugar no mundo. Pobre e com um filho pra criar, ele enfrentará vários problemas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRES DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eternia é atacada por Esqueleto (Frank Langella) que toma o Castelo de Greyskul e faz a Feiticeira (Christina) de refém em seu próprio lar. Sendo assim, o herói He-Man (Dolf Lundgren) está acuado junto com seus companheiros Mentor (Jon Cypher) e Teela (Chelsea Field). Diante disso, He-man e a sua turma parte para a Terra através da ajuda de Gwildor (Billy Barty), fugindo das garras de Esqueleto. Lá encontram o casal de adolescentes Julie Winston (Courteney Cox) e Kevin Corringan (Ronber Duncan Mcneill), que os ajudaram a voltar a Eternia e lutar contra as forças do mal de Esqueleto.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRES DO YIN-YANG: O SONHO DA ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma serpente demoníaca desperta, obrigando os Mestres de Yin-Yang a investigar um assassinato e proteger seus reinos contra uma conspiração sombria.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METAL LORDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O plano dos excluídos Hunter e Kevin está claro: focar no heavy metal, ganhar a Batalha das Bandas e conquistar a admiração de todos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALEIROS DE JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1986, Skip decide promover uma turnê de ônibus da banda cristã de metal, 316. Mas seu desejo de fazer Jesus famoso através do rock é ameaçado quando filha de um famoso pastor do Alabama embarca na turnê e foge junto com o grupo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALLICA: SOME KIND OF MONSTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário se inicia em 2001, quando o Metallica vai para um estúdio em San Francisco gravar seu novo álbum. No início das filmagens o baixista Jason Newsted deixa a banda, após 14 anos. Como a dinâmica entre os demais membros não é das melhores, o empresário contrata um terapeuta para ajudá-los. Apesar do auxílio profissional, o vocalista James Hetfield continua se desentendendo com o baterista Lars Ulrich, com Hetfield se internando numa clínica para tratamento de alcoolismo. Ele volta um ano depois, e só então o Metallica consegue finalizar o novo álbum.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALLICA: THROUGH THE NEVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trip (Dane DeHaan) é um jovem roadie da famosa banda de trash metal Metallica. Ele trabalha nos bastidores dos shows e nem sempre consegue assistir às apresentações. Durante um show do grupo, ele é chamado para solucionar um assunto urgente e irá se deparar com uma série de desafios sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METALOCALYPSE: THE DOOMSTAR REQUIEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Toki e Abigail permanecem nas garras de Magnus Hammersmith e do Metal Assassino Mascarado "Masked Assassin", os membros remanescentes da Dethklok continuam as suas vidas enquanto fingem não se importar. Mas à medida que a sua culpa aumenta e seus fãs ficam cada vez mais inquietos com as ausências de Toki, eles percebem que tem de encontrar uma maneira de resgatar o seu irmão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METAMORPHOSIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem escritor americano viaja à Hungria em busca de informações sobre uma condessa do século 17 cuja sede por terror e sangue deu origem a vários contos de vampiro.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METANOIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eduardo (Caique Oliveira) é mais um em meio aos milhares de usuários regulares e dependentes do crack. Criado na periferia de São Paulo, a boa educação oferecida por sua mãe, Solange, não o impediu de ficar preso no mundo das drogas. Ele fica perdido em meio à autodestruição, enquanto Solange tenta desesperadamente salvar o filho do vício.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METENDO OS PÉS PELAS MÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred Simmons (Danny McBride) é um antigo campeão de Tae Kwon Do que ensina a luta para os moradores da pequena cidade onde vive. Ele entra em desespero quando a sua mulher o abandona após traí-lo com o novo chefe e resolve pegar a estrada. Simmons viaja com um objetivo: conhecer Chuch "The Truck" Wallace, o seu ídolo das artes marciais.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METEOR APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"CAIU DO CÉU UMA GRANDE ESTRELA,ARDENDO COM UMA TOCHA"REVELAÇÃO 8:10UMA PROFECIA BÍBLICAUMA CATÁSTROFE GLOBALUm enorme meteorito explode na atmosfera terrestre, fazendo chover fragmentos mortais por todo o planeta. Em três dias, a cidade de Los Angeles será destruida, deixando um pai desesperado numa corrida frenética para encontrar a mulher a filha, antes que seja tarde demais...JOE LANDODoutora Quinn, Higher GroundCLAUDIA CHRISTIANBabylon 5, Nip/Tuck"UM THRILLER APOCALÍPTICO CRITÃO NA TRADIÇÃO DE 2012, O DIA DEPOIS DE AMANHÃ E DEIXADOS PARA TRÁS - O MUNDO EM GUERRA!"[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METEORANGO KID, HERÓI INTERGALÁCTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Bahia, no final da década de 60, o alienado estudante Lula (Antônio Luiz Martins) passa seu tempo protestando na universidade, mas sem orientação política, vagando pelas ruas, fumando grama, tentando ser ator e fazer sexo. Enquanto isso, um jovem comum persegue as mulheres nas ruas tentando ter relações sexuais com elas.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METEORO – A FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um meteoro colide com a Terra, um fazendeiro solitário e uma garota perdida fogem de mercenários cruéis.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METIDO EM ENCRENCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado de uma famosa comédia da Broadway, "Metido em Encrencas" tem no papel prioncipal o jovem astro do cinema Matthew Broderick. Ele passa bons e maus momentos na pele de Eugene Morris, um jovem nova-iorquiano. Recrutado para o serviço militar no Mississipi no ano de 1943, o garoto do Broklyn deixa Nova York sonhando com prazeres e diversão. Porém, o que Eugene encontra de fato são um sangrento sádico (Christopher Walken) e um pelotão de recrutas pouco adepto da camaradagem. Tendo como arma apenas seu afiado senso de humor e uma poportuna sagacidade, Eugene enfrenta a dura vida do exército. Ele está disposto a sair de lá com tudo o que tinha quando chegou. Exceto uma coisa: a virgindade. Narrando as viagens e aventuras de Eugene da adolescencia à idade adulta, esta brilhante comédia justifica o sucesso que teve no teatro e no cinema.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METRO MANILA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar Ramirez vive no norte das Filipinas com sua família, trabalhando em plantações de arroz. Mas a situação precária leva-o a migrar para a cidade grande, onde um estilo de vida muito diferente os aguarda. Oscar, sua esposa e os filhos são presas fáceis de ladrões e outros manipuladores da capital. Um dia, ele acredita ter encontrado um trabalho honesto, mas logo descobre que vai ter que pagar um preço alto por esta oportunidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METROPIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2024. O planeta está ficando sem petróleo. Uma gigantesca rede de metrô integra toda a Europa. Toda vez que Roger, de Estocolmo, entra nessa rede ouve uma estranha voz em sua cabeça. Ele pede para a misteriosa Nina ajudá-lo a escapar dessa experiência perturbadora. Porém, quanto mais viajam, mais Roger se envolve em uma sombria conspiração.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METRÓPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Metrópolis é uma grande cidade do futuro, onde convivem homens e robôs. A civilização atingiu um outro estágio e as sociedades estão absolutamente segmentadas. É neste cenário que o detetive Syunsaku Ban e seu parceiro Kenichi procuram pelo Dr. Laughton. A dupla quer não só prender o cientista, como também se apoderar de Tima, a jovem robô criada por ele.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METRÓPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O futuro ė distante e o mundo está sob o comando dos poderosos, que isolaram os mais pobres no subsolo como se fossem seus escravos, para que trabalhassem em prol dos mesmos. Comandados por Freder Fredersen, os operários são obrigados a trabalharem sem parar para que a cidade não pare.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METROPOLITAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos grandes filmes independentes americanos dos anos 1990, o sucesso Metropolitan do roteirista e diretor Whit Stillman é uma comédia sobre as desventuras românticas de um jovem de classe média em meio à sociedade debutante da cidade de Nova Iorque.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMANTE É DE OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma pane em uma astronave, três extra-terrestres caem em uma piscina na Califórnia. Mac (Jeff Goldblum), o líder deles, se vê inesperadamente envolvido romanticamente com uma manicure, Valerie (Geena Davis), a dona da piscina.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO BICHO-PAPÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias coisas estranhas começam a acontecer ao redor de Frances e todos acham que ela é a culpada de tais acontecimentos. Quando até a própria garota começa a achar que está louca, consegue encontrar a razão de tudo no amigo imaginário de seu irmão.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO ENZO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cachorro muito inteligente passa os dias filosofando e aprendendo o que é ser humano a partir das observações que faz sobre a vida de seu dono, o piloto Denny Swift.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO HARVEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devido à sua insistência de que ele tem um coelho invisível de 1,80 m de altura como seu melhor amigo, um homem de meia-idade lunático é considerado por sua família como insano. Mas ele pode ser mais sábio do que se pensa. O clássico sucesso dos palcos recebe o tratamento de Hollywood na história de Elwood P. Dowd, que torna-se amigo de um fantasma na forma de um coelho de tamanho humano chamado Harvey que só ele vê (e alguns outros privilegiados na ocasião também.) Depois que sua irmã tenta interná-lo numa instituição mental, uma comédia de erros se segue. Elwood e Harvey se tornam os catalisadores para que uma família possa remendar suas feridas e para o romance florescer em lugares inesperados.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO LUTCHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma visita à família no México, o adolescente Alex faz um amigo improvável: um chupacabra que vive escondido no galpão de seu avô. Para salvar a criatura, Alex e seus primos embarcam em uma grande aventura.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO PANDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Ryan está na China visitando seu pai, um zoólogo que trabalha em um centro de preservação de vida selvagem, um caçador inescrupuloso captura um filhote de panda. Pai e filho se unem para resgatar o animal.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscou, Rússia. A-112 é um robô humanoide destinado a atuar em situações de resgate, de forma a salvar pessoas e diminuir riscos aos humanos. Entretanto, apesar do longo tempo de ensino por uma dedicada equipe de cientistas, ele ainda comete erros básicos de avaliação, quando precisa entrar em ação. Com o projeto correndo riscos de ser cancelado, o robô foge do laboratório decidido a descobrir o que é uma família. Em sua busca ele conhece Mitya, filho de dois cientistas do local que o criou, que é negligenciado pelos pais. Não demora muito para que eles se tornem amigos e Mitya o ajude a se esconder, quando sua fuga se torna pública.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO TOTORO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mei é uma jovem que encontra uma pequena passagem em seu quintal, que a leva à um lendário espírito da floresta conhecido como Totoro. Sua mãe está no hospital e seu pai divide o tempo entre dar aulas na faculdade e cuidar de sua mulher doente. Quando Mei tenta visitar a mãe por conta própria, se perde na floresta e só o grande e fofo Totoro pode ajudar a menina a achar o caminho de volta para casa.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entendiado em seu 13º aniversário pelo 300º ano, o vampiro Rudolph decidiu iniciar uma ousada aventura: vai para o mundo real dos humanos buscar por novidades. Lá, onde apenas pessoas vivas têm espaço, ele vai começar uma amizade improvável com Tony, um adolescente de 12 anos apaixonado por lendas vampirescas. Mas o que ele não imagina é que Roque, um caçador, pretender capturá-lo a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO, O DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo do século 20, na Nova Inglaterra, Pete é um menino de nove anos de idade que foge dos violentos pais adotivos. Ele só tem um amigo: um dragão chamado Elliott. Pete e Elliott vão parar numa pequena cidade e passam a viver com Nora e o pai dela, Lampie, zelador do farol da cidade. O problema é que o dragão Elliott é descoberto por um médico sem escrúpulos que quer usar o bichão com propósitos medicinais. Mistura de desenho animado e atores.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO, O DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete é um menino órfão que mora na floresta junto de seu melhor amigo Elliott, um enorme dragão verde. Após uma garotinha e um guarda florestal o encontrarem, Pete vai ganhando a confiança para contar sua história e a de seu leal companheiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO, O UNICÓRNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto deficiente de 12 anos cujo pai faleceu recentemente vê sua vida mudar para sempre quando o pônei que ele salva dá à luz um unicórnio.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMOR DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tamsin e Mona são duas garotas que se conhecem durante o verão e criam uma amizade que logo se torna uma relação mais íntima. Essa relação incomoda algumas pessoas, principalmente Phil, irmão de Mona, que se converteu ao cristianismo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMOR POR GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1920 era uma época de segregação e preconceito racial nas plantações de café do Havaí. Jo (Ryan Potter) é adotado por Doc (Matt Dillon), um médico novo na região. Conhecido por sua velocidade, Jo começa a trabalhar com entrega de medicamentos. Ao conhecer Grace (Olivia Ritchie), filha de um rico dono de plantação, o rapaz transcende todos os limites sociais para viver seu amor proibido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ANO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recém graduada na faculdade aceita um emprego administrativo trabalhando para o agente literário do renomado e recluso escritor J.D. Salinger.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU BEBÊ É O DIABO![/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal feliz, prestes a ter seu primeiro bebê, decide comprar uma grande casa abandonada na Nova Orleans. O lugar é conhecido na região como uma mansão mal-assombrada, mas eles não acreditam nessas histórias e acreditam que podem ter um bom investimento em mãos se fizerem uma boa reforma. Pouco tempo depois da mudança, eles começam a suspeitar que fantasmas estão presentes no local, e que a esposa grávida teria sido possuída por um demônio. Com medo de ter um filho marcado por forças do mal, o marido chama a elite de exorcistas do Vaticano para salvá-los.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Héloïse é uma francesa que vê seu mundo virar do avesso quando sua filha mais nova, Jade, diz que foi aceita numa universidade no Canadá. Sofrendo com a mudança, a matriarca vive momentos saudosistas, enquanto tenta absorver a ideia de que o tempo passou e seu "bebê" já anda com as próprias pernas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU CACHORRO É UM ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um acidente faz com que o Robô Cachorro perca sua memória, ele é levado para uma nova família. Uma equipe se prepara para começar uma busca e encontrar o cão robô.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU CACHORRO SKIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yazoo City, Mississipi, 1942. Willie Morris (Frankie Muniz) é um garoto tímido que tem dificuldades em fazer amizades. Até que, ao completar nove anos, seus pais Ellen (Diane Lane) e Jack (Kevin Bacon) lhe dão um cachorro, que recebe o nome de Skip. Com o passar do tempo Skip passa a ser conhecido e amado por toda a vizinhança, além de se tornar o grande amigo de Willie.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU COMPANHEIRO DE ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dias antes festival muçulmano Eid, um vendedor demitido resolve conhecer a família da namorada, mas seu excêntrico companheiro de viagem provoca várias confusões.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU CORAÇÃO SÓ IRÁ BATER SE VOCÊ PEDIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos misteriosos se desentendem sobre o cuidado de seu irmão mais novo, frágil e doentio.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU DOCE VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem estudante encontra-se transformado em vampiro depois de uma noite com uma vampira feminina bastante atraente. Primeiro, ele não acredita muito ele mesmo, mas com a ajuda de um professor de 300 anos e o manual "vampirismo - um guia para um estilo de vida alternativo", ele descobre que o sangue não é tão mau como ele esperava.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ELEFANTE DA SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma terra de selvas e animais selvagens, vivia um menino órfão que estava sozinho no mundo, até que encontrou um elefante que se tornou seu amigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ETERNO TALVEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A famosa chef Sasha e o músico Marcus se reencontram depois de 15 anos. A atração ainda existe, mas não vai ser fácil para eles se adaptarem à vida um do outro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU EX É UM ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Audrey e Morgan, duas melhores amigas de trinta anos que vivem em Los Angeles são empurradas inesperadamente para uma conspiração internacional quando o ex-namorado de Audrey aparece em seu apartamento com uma equipe de assassinos. Surpreendendo a si próprias, a dupla entra em ação e percorre toda a Europa fugindo de assassinos e um agente britânico suspeito, mas charmoso, enquanto traçam um plano para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO DAS SELVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Executivo viaja até a selva amazônica para conseguir a assinatura de sua ex-mulher nos papéis do divórcio. Após uma longa viagem, ele tem a maior surpresa de sua vida: é pai de um índio adolescente chamado Mimi-Siku. Ele decide voltar para Nova York com o garoto, sem imaginar no que vai se transformar sua vida.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO NERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nero está de férias à beira-mar. Poppea, Seneca e muitos outros convidados estão com ele. Nero está preparando um grande show, onde ele será a estrela. Quando Agripina, sua mãe, chega com os membros da Guarda Pretoriana alemã e decide que Nero deve conquistar a Grã-Bretanha, ela possivelmente arranjará problemas. Várias tentativas de assassinato e envenenamento acontecerão na véspera do grande espetáculo de Nero.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO, OLHA O QUE FIZESTE![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Hank (Willem Dafoe) e Vargas (Michael Pena) foram atender um chamado da Central. O motivo era o assassinato de uma senhora e o principal suspeito, Brad (Michael Shannon) era o próprio filho dela. Mas ele fez dois reféns em sua casa e o desafio para Hanks agora não é mais sabem quem matou ou com o que, mas porquê ele fez isso, já que Brad se diz influenciado por estranhas forças.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai, que viaja muito a trabalho para fora do país, descobre que seu filho de sete anos está desaparecido. Dominado pela culpa de ter negligenciado seus deveres como pai, ele fará de tudo para encontrar o filho, descobrindo um lado seu que ele desconhecia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU IRMÃO CEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robbie é um atleta cego e campeão, sendo sempre o centro das atenções. O irmão dele, Bill, sempre o ajuda em tudo. Quando ambos se apaixonam pela mesma mulher, Bill deverá decidir se desiste do amor por causa do irmão ou luta para ser feliz.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU IRMÃO, MINHA IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obrigados a morar juntos para cumprir o testamento do pai, os irmãos Nik e Tesla (e os filhos dela) tentam superar as diferenças e viver em familia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU JANTAR COM ANDRÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ator e dramaturgo Wallace Shawn se senta com seu amigo, o diretor teatral André Gregory, em um restaurante em Nova Iorque. A dupla faz uma confissão alternadamente extravagante e desesperada sobre amor, morte, dinheiro e a superstição que envolve tudo isso.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU JANTAR COM HERVÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama acompanha uma incomum amizade que se forma numa noite insana em Los Angeles entre o jornalista Danny Tate e Hervé Villechaize. O encontro dos dois resulta em consequências que mudarão as vidas de ambos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU JAPÃO BRASILEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa comunidade japonesa no Brasil, Fofuca (Mazzaropi), um modesto agricultor e dono de uma pensão em conjunto com sua mulher, Magnólia, precisará enfrentar o delegado Leão, um poderoso intermediário que insiste em explorar os agricultores da região comercialmente, criando novas formas para vender a produção de arroz das roças sem a presença de Leão.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gru mudou radicalmente sua vida e se dedica às filhotas Agnes, Edith e Margo, deixando de lado os tempos de vilão. Ele só não contava que seu passado fosse responsável pelo seu recrutamento pela Liga Antivilões para salvar o mundo na companhia da agente Lucy. Juntos, eles precisam localizar o criminoso que roubou a fórmula PX41 e Gru desconfia que seu antigo concorrente El Macho possa ser o responsável.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-ator mirim e astro de TV, Balthazar Bratt, foi um típico malvado bem-sucedido nos anos 80 e agora está de volta à ativa. Ele vai aterrorizar a vida de Gru, Agnes, Margo, Edith, Dr. Nefario e os atrapalhados Minions. Em meio a tudo isso, Gru também vai encontrar o seu irmão gêmeo, Drew.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Opal (Annasophia Robb) é uma garota de 10 anos que foi abandonada por sua mãe, quando ainda era pequena. Ela encontra um cachorro abandonado, que decide adotar. Opal dá a ele o nome de Winn-Dixie, já que era este o nome do supermercado onde o encontrou. A amizade crescente entre o cachorro e a garota une a população de uma pequena cidade da Flórida, ajudando também na relação complicada existente entre Opal e seu pai (Jeff Daniels), o pastor da comunidade local.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MELHOR INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar Madison (Walter Matthau) e Felix Unger (Jack Lemmon) são dois amigos que já tinham morado juntos, mas entraram em choque em virtude dos temperamentos bem distintos. Isto fez Felix morar em Nova York e Oscar na Flórida, mas eles voltam a se encontrar 17 anos depois em um aeroporto da Califórnia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MELHOR INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme sobre a tempestuosa e também lendária relação de trabalho entre dois mitos do cinema, Werner Herzog e Klaus Kinski, e seus planos independentes e simultâneos de um matar ao outro. Um relacionamento de amor e ódio, que é um complicado quebra-cabeças para quem está de fora, mas ao mesmo tempo revela a profunda confiança entre um diretor e um ator. Uma rede de coincidências levou Herzog, então um estudante de 13 anos, a encontrar Kinski no mesmo apartamento em Munique. Em um ataque de raiva, Kinski destruiu todos os móveis do lugar. Era apenas um de seus acessos de fúria. Assim, Herzog sabia o que o esperava quando, alguns anos mais tardes, chamou Kinski para trabalhar em Aguirre, A Cólera dos Deuses. Herzog e Kinski trabalharam juntos em cinco filmes.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MESTRE, MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Joe Clark (Morgan Freeman) é convidado pelo seu amigo Frank Napier (Robert Guillaume) a assumir o cargo de diretor em uma problemática escola de Nova Jersey. Autoritário e arrogante, Clark comanda com pulso firme e com métodos pouco ortodoxos, as vezes até violentos. Dessa forma, ele consegue com que alguns alunos da escola, que sofre com problemas de tráfico de drogas e violência, passem no exame de final de ano realizado pelo governo. Mesmo fazendo o bem para os alunos, seus métodos contraditórios atraem admiradores mas também inimigos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>