<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]27[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page27.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBSDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS O QUE SOMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMSQSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Somos%20o%20Que%20Somos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Somos%20o%20Que%20Somos.jpg</fanart>
<info>Na vila onde Frank Parker (Bill Sage) mora, todos o conhecem por sua discrição. Após a súbita morte da mãe, as adolescentes Iris (Ambyr Childers) e Rose (Julia Garner) ficam encarregadas de cuidar do irmão mais novo, Rory (Jack Gore). Com novas responsabilidades, elas são obrigadas a aceitar o forte temperamento do pai, que deseja manter os costumes familiares. Quando uma tempestade atinge a região, seus segredos são ameaçados pelas investigações das autoridades locais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TÃO JOVENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSTAOJVNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Somos%20T%C3%A3o%20Jovens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Somos%20T%C3%A3o%20Jovens.jpg</fanart>
<info>Somos Tão Jovens se passa em Brasília, 1973 e acompanha Renato (Thiago Mendonça), que acabou de se mudar com a família para a cidade, vindo do Rio de Janeiro. Na época ele sofria de uma doença óssea rara, a epifisiólise, que o deixou numa cadeira de rodas após passar por uma cirurgia. Obrigado a permanecer em casa, aos poucos ele passou a se interessar por música. Fã do punk rock, Renato começa a se envolver com o cenário musical de Brasília após melhorar dos problemas de saúde. É quando ajuda a fundar a banda Aborto Elétrico e, posteriormente, a Legião Urbana.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TODOS IGUAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMSTDSIGUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Somos%20Todos%20Iguais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Somos%20Todos%20Iguais.jpg</fanart>
<info>Deborah Hall (Renee Zellweger) é uma mulher religiosa que esta lutando contra um grave câncer. Casada com Ron (Greg Kinnear), um negociante de arte reconhecido internacionalmente, ela insiste para que o marido se aproxime de Denver (Djimon Hounsou), um perigoso mendigo com um passado de sofrimento e exploração. Para salvar seu casamento, Ron tenta fazer amizade com Denver, mas, os sonhos escondidos de Deborah podem enviá-los em uma direção incerta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SONMBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Son%C3%A2mbula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Son%C3%A2mbula.jpg</fanart>
<info>Perturbada por severos problemas de sonambulismo e distúrbios do sono, a jovem Sarah Foster (Ahna O'Reilly) busca uma famosa Universidade do Sono na esperança de conseguir o tratamento adequado. Mas logo após sua primeira noite no local, ela descobre que o mundo em que vivia tornou-se algo completamente diferente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SNMBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonambulos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonambulos.jpg</fanart>
<info>Brian Krause e Alice Krige estrelam este aterrorizante conto de vampiros à caça de jovens garotas. Madchen Amick é a virgem sexualmente curiosa que se apaixona pelo novo rapaz de escola (Brian Krause) apenas para aprender, muito tarde, que ele é um sonâmbulo devorador de carne humana. A mutação transforma o garoto encantador num monstro selvagem, que se aproxima da garota para atacar sua sedutora mãe.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO OLÍMPICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHOLMPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonho%20Ol%C3%ADmpico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonho%20Ol%C3%ADmpico.jpg</fanart>
<info>Penelope (Alexi Pappas) é uma jovem esquiadora competindo nas Olimpíadas de Inverno. Quando, depois de uma competição decepcionante, ela conhece Ezra (Nick Kroll), um dentista voluntário, os dois formam uma profunda conexão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS ALUCINANTES DE CHEECH E CHONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHSALCNTSDCHECHECHNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20Alucinantes%20de%20Cheech%20e%20Chong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20Alucinantes%20de%20Cheech%20e%20Chong.jpg</fanart>
<info>"Nice Dreams" é o terceiro filme da dupla Cheech & Chong: os dois amigos interpretam traficantes de maconha que escondem a erva dentro de inocentes sorvetes! Após fazer uma fortuna, eles se envolvem em uma série de confusões com garotas e com agentes da Narcóticos, liderados pelo sargento Stedenko (Stacy Keach), de "Queimando Tudo", que aqui aparece viciado em maconha. Quando a grana é roubada por um maluco (Paul Reubens), Cheech & Chong precisam invadir um manicômio para recuperá-la. O filme conta com a participação especial do Dr. Timothy Leary (professor da Universidade de Harvard em Psicologia e um dos maiores defensores do uso de LSD).</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS DE UMA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHSDUMVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20De%20Uma%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20De%20Uma%20Vida.jpg</fanart>
<info>O longa segue 24 horas turbulentas na vida de um pai e sua filha, Leo e Molly, enquanto ela lida com os desafios do estado mental aparentemente caótico de seu pai, caminhando pela cidade de Nova York.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS IMPERIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNHSIMPRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sonhos%20Imperiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sonhos%20Imperiais.jpg</fanart>
<info>Um jovem de 21 anos, ex-membro de uma gangue, promete devoção à família e ao seu próprio futuro. Mas, quando ele é liberto da prisão e retorna ao seu bairro, em Watts, Los Angeles, as suas novas convicções são colocadas a prova.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS LÚCIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNHSLCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sonhos%20L%C3%BAcidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sonhos%20L%C3%BAcidos.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS NA CASA DA BRUXA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNHSNCSDBRXA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20na%20Casa%20da%20Bruxa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20na%20Casa%20da%20Bruxa.jpg</fanart>
<info>Walter Gilman é um universitário que estuda uma misteriosa teoria. Perseguido por horríveis pesadelos que envolvem uma bruxa, uma entidade sobrenatural e provavelmente o próprio satanás, Walter começa a perder o controle da realidade, acreditando que a teoria que estuda abriu um portal para um universo de forças diabólicas que se uniram para sacrificar o bebê de sua vizinha. Enquanto luta para prevenir essa atrocidade, torna-se cada vez mais difícil salvar a criança e impedir que ele mesmo cometa suicídio.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS S.A.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20S.A..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20S.A..jpg</fanart>
<info>Em A Fábrica de Sonhos, Minna é uma jovem menina que descobre recentemente seus poderes de criar e controlar os sonhos de outras pessoas. Determinada a ensinar uma lição à sua meia-irmã, Minna faz mal uso de sua capacidade sobrenatural, mas quando a meia-irmã não consegue mais acordar, Minna precisa entrar no mundo dos sonhos para salvá-la.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC THE HEDGEHOG: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SONCTHEDGHGOFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonic%20The%20Hedgehog%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonic%20The%20Hedgehog%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quando o Dr. Eggman mantém o presidente e sua filha como refém, Sonic deve cumprir a demanda do cientista do mal de ir para Eggmanland para parar Black Eggman e desativar o gerador da cidade antes que ele atinja a massa crítica. Mal sabe o Sonic que é uma armadilha para ativar o "Hyper Metal Sonic", um robô construído por Eggman para destruir o nosso herói.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SONCOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sonic, o porco-espinho azul mais famoso do mundo, se junta com os seus amigos para derrotar o terrível Doutor Eggman, um cientista louco que planeja dominar o mundo, e o Doutor Robotnik, responsável por aprisionar animais inocentes em robôs.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SONCOFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sonic, o porco-espinho azul mais famoso do mundo, se junta com os seus amigos para derrotar o terrível Doutor Eggman, um cientista louco que planeja dominar o mundo, e o Doutor Robotnik, responsável por aprisionar animais inocentes em robôs. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SONMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sono%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sono%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Kate Bowman (Jocelin Donahue) é uma assistente social que está investigando uma misteriosa série de casos em que as pessoas morreram enquanto dormiam. Pouco antes das mortes, as vítimas relataram que uma força sobrenatural apareceu enquanto sofrem paralisia do sono. A medida que se aprofunda no caso, Kate abre espaço para a fúria da criatura, fazendo com ela e sua família sofram com um antigo mal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOPHIE E O SOL NASCENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHPEOSLNSCNTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sophie%20e%20o%20Sol%20Nascente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sophie%20e%20o%20Sol%20Nascente.jpg</fanart>
<info>Outono de 1941, sul dos Estados Unidos. Sophie (Julianne Nicholson), solitária catadora de crustáceos, vive numa pacata comunidade conservadora que é abalada pelo aparecimento de um misterioso homem de de feições asiáticas (Takashi Yamaguchi). Bastante ferido, ele é abrigado por Anne (Margo Matindale) e ao se recuperar apresenta surpreendentes habilidades em jardinagem e pintura. A arte o aproxima de Sophie, mas o ataque a Pearl Harbor o coloca na mira dos racistas habitantes da região, coibindo o relacionamento dos dois.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRTNAMR1988.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor%201988.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor%201988.jpg</fanart>
<info>Durham, Carolina do Norte. Após tentar todas as religiões principais e a maioria das menores, Annie Savoy (Susan Sarandon) resolveu acreditar na "igreja do beisebol". Para Annie jogar é como fazer amor, pois só se precisa de relaxamento e concentração. Ela só se deita com bons pontuadores e grandes batedores ou pegadores e acredita ter dado para estes jovens uma certa sabedoria de vida, expandindo suas mentes. Annie é uma torcedora bem mística do Durham Bulls e tradicionalmente escolhe um "protegido" por temporada. O da vez é o novato Ebby Calvin 'Nuke' LaLoosh (Tim Robbins), mas logo ela acaba se envolvendo também com Crash Davis (Kevin Costner), jogador veterano escalado para tomar conta de Nuke.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRTNAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor.jpg</fanart>
<info>Ashley Albright (Lindsay Lohan) é uma socialite de Manhattan, que é também a pessoa mais sortuda de Nova York. Até que um dia, em um baile de máscaras, ela conhece Jake Hardin (Chris Pine), que é a pessoa mais azarada da cidade. Eles se beijam e, misteriosamente, este ato faz com que a sorte deles seja invertida.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU LOUCO POR VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOULCPRVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sou%20Louco%20Por%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sou%20Louco%20Por%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>O filme começa com o retorno de Hugo (Mario Casas) a Espanha, depois de passar dois anos em Londres. Enquanto tenta reconstruir sua vida, ele conhece Gin (Clara Lago), uma garota espontânea e vibrante, que lhe dará um novo rumo, fazendo ele acreditar ser possível reviver a magia do amor. Mas no coração de Hugo, sua antiga namorada estará sempre presente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU SUA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOUSMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sou%20Sua%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sou%20Sua%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Jean precisa fugir com seu filho devido aos crimes do marido. Suas vidas se entrelaçam com um homem e uma mulher, formando uma parceria improvável que os ensina mais do que apenas como sobreviver.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL: UMA AVENTURA COM ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOLUMAVTRCMALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Soul%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Soul%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Alma.jpg</fanart>
<info>Em Soul, duas perguntas se destacam: Você já se perguntou de onde vêm sua paixão, seus sonhos e seus interesses? O que é que faz de você... Você? A Pixar Animation Studios nos leva a uma jornada pelas ruas da cidade de Nova York e aos reinos cósmicos para descobrir respostas às perguntas mais importantes da vida. Dirigido por Pete Docter e produzido por Dana Murray.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: MAIOR, MELHOR E SEM CORTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STHPRKFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</fanart>
<info>Versão para o cinema da série da TV americana South Park, na qual quatro garotos, Kyle, Eric, Stan e Kenny esculacham, de forma grosseira e impiedosa, tudo o que é sagrado para o americano comum. No filme, o grupo resolve assistir o novo filme de Terrance & Philip, uma dupla de comediantes canadenses que usa e abusa do humor escatológico, recheado de palavrões e flatulências. Ao descobrir a ameaça da dupla para as crianças americanas, a mãe de um deles, Sra. Broflovski, inicia uma campanha que resulta numa sangrenta guerra entre os Estados Unidos e o Canadá. Em meio a toda esta confusão, está a dupla formada por Saddam Hussein e o próprio Diabo, que planejam dominar o planeta.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: MAIOR, MELHOR E SEM CORTES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STHPRKFILMELEG01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</fanart>
<info>Versão para o cinema da série da TV americana South Park, na qual quatro garotos, Kyle, Eric, Stan e Kenny esculacham, de forma grosseira e impiedosa, tudo o que é sagrado para o americano comum. No filme, o grupo resolve assistir o novo filme de Terrance & Philip, uma dupla de comediantes canadenses que usa e abusa do humor escatológico, recheado de palavrões e flatulências. Ao descobrir a ameaça da dupla para as crianças americanas, a mãe de um deles, Sra. Broflovski, inicia uma campanha que resulta numa sangrenta guerra entre os Estados Unidos e o Canadá. Em meio a toda esta confusão, está a dupla formada por Saddam Hussein e o próprio Diabo, que planejam dominar o planeta.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUVENIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOUVNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Souvenir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Souvenir.jpg</fanart>
<info>Uma jovem desesperada e solitária aluga seu útero para engravidar de um casal de estranhos. Porém, um acidente acontece e ela toma medidas extremas para cumprir sua parte do acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SZNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sozinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sozinha.jpg</fanart>
<info>Fugindo da cidade em uma tentativa desesperada de lidar com a perda de seu falecido marido, a recente viúva Jessica é sequestrada e trancada na cabana de um misterioso homem</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SP: CRÔNICAS DE UMA CIDADE REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCRNCSDUMCDADREL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/SP%20-%20Cr%C3%B4nicas%20de%20uma%20Cidade%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/SP%20-%20Cr%C3%B4nicas%20de%20uma%20Cidade%20Real.jpg</fanart>
<info>São Paulo. É onde acontece ao mesmo tempo o resgate de um policial e a punição de um assassino; é onde um sádico estuda a arte; onde tem uma busca pela memória esquecida; e onde se descobre que a justiça é uma coisa e lei é outra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE DOGS: AVENTURA NA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPCDGSAVNTRANLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Space%20Dogs%20-%20Aventura%20na%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Space%20Dogs%20-%20Aventura%20na%20Lua.jpg</fanart>
<info>Preparem-se para decolar numa aventura fora deste mundo com o astronauta adolescente canino, Pushok, que está determinado a encontrar o seu pai astronauta desaparecido. Contra todas as probabilidades, Pushok parte em um foguete norte-americano para a lua, mas logo descobre que não está sozinho, quando se reencontra com sua mãe e encontra um macaco e uma alienígena bebê. Juntos, os heróis peludos aprendem o verdadeiro significado do trabalho em equipe ao se unirem na busca pelo pai de Pushok.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JAM: O JOGO DO SÉCULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCJAMOJGDSCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20O%20Jogo%20do%20S%C3%A9culo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20O%20Jogo%20do%20S%C3%A9culo.jpg</fanart>
<info>Alienígenas querem que Pernalonga e sua turma tornem-se a principal atração de um parque de diversões. Prestes a ser capturado, Pernalonga propõe jogo de basquete em troca de sua liberdade. E para enfrentar o temível time dos Monstars alienígenas, o coelho convoca um importante reforço do basquete americano.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JAM: UM NOVO LEGADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPCEJMUMNVOLGADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20Um%20Novo%20Legado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20Um%20Novo%20Legado.jpg</fanart>
<info>Em Space Jam: Um Novo Legado, a inteligência artificial, Al G (Dom Cheadle) sequestra o filho de Lebron James e envia o lendário jogador dos Los Angeles Lakers para uma realidade paralela, onde vivem apenas os personagens de desenho animado da Warner Bros. Para resgatar o seu filho, ele precisará vencer uma partida épica de basquete contra superversões digitais das maiores estrelas da história da NBA e da WNBA. Para essa dura missão, King James terá a ajuda de Pernalonga, Patolino, Lola Bunny, dentre outros personagens.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEBALLS: S.O.S. TEM UM LOUCO SOLTO NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPCBLSOSTMULCOSLTNESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spaceballs%20-%20S.O.S.%20Tem%20Um%20Louco%20Solto%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spaceballs%20-%20S.O.S.%20Tem%20Um%20Louco%20Solto%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Os diabólicos líderes do planeta Spaceball, tendo desperdiçado infantilmente sua preciosa atmosfera, arquitetaram um plano secreto para tomar cada sopro de ar do seu vizinho, o pacífico planeta Druidia. Assim o ditador de Spaceball, o presidente Skroob (Mel Brooks), manda o cruel Dark Helmet (Rick Moranis) seqüestrar Vespa (Daphne Zuniga), a princesa de Druidia, e exigir do Rei Roland (Dick Van Patten), o pai dela, que libere todo o ar. Lone Starr (Bill Pullman) e Barfolemew (John Candy) recebem de Roland o pedido de resgatá-la, sendo que Starr exige um milhão de dólares espaciais pelo resgate, pois é quanto deve para um agiota intergalático.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEHUNTER: AVENTURA NA ZONA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPCHNTRAVNTRANZNPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spacehunter%20-%20Aventura%20Na%20Zona%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spacehunter%20-%20Aventura%20Na%20Zona%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARK: UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRKUMAVNTRESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spark%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spark%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Spark, um macaco adolescente, e seus amigos Chunk e Vix, saem em uma missão para recuperar o Planeta Bana - um reino tomado pelo malvado suserano Zhong.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARTACUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRTCUS1960.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spartacus%201960.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spartacus%201960.jpg</fanart>
<info>Spartacus (Kirk Douglas), um homem que nasceu escravo, labuta para o Império Romano enquanto sonha com o fim da escravidão. Apesar de não ter muito com o que sonhar, pois foi condenado morte por morder um guarda em uma mina na Líbia. Só que seu destino é mudado por um lanista (negociante e treinador de gladiadores), que o compra para ser treinado nas artes de combate e se tornar um gladiador. Até que um dia, dois poderosos patrícios chegam de Roma com suas esposas, que pedem para serem entretidas com dois combates até morte e Spartacus é escolhido para enfrentar um gladiador negro, que vence a luta mas se recusa a matar seu opositor, atirando seu tridente contra a tribuna onde estavam os romanos. Este nobre gesto custa a vida do gladiador negro e enfurece Spartacus de tal maneira que ele acaba liderando uma revolta de escravos, que atinge metade da Itália. Inicialmente as legiões romanas subestimaram seus adversários e foram todas massacradas, por homens que não queriam nada de Roma, além de sua própria liberdade. Até que, quando o Senado Romano toma consciência da gravidade da situação, decide reagir com todo o seu poderio militar.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPAWN: O SOLDADO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPWMPSLDINFN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spawn%20-%20O%20Soldado%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spawn%20-%20O%20Soldado%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Al Simmons (Michael Jai White), o mais profissional agente de uma organização americana, é traído e morto por Jason Wynn (Martin Sheen), seu maquiavélico chefe, e Jessica Priest (Mindy Clarke), uma ambiciosa agente. Após cinco anos Al faz um pacto com Malebolgia, um dos demônios que comandam o inferno, para voltar à Terra para ver Wanda (Theresa Randle), sua esposa, que agora está casada com Terry Fitzgerald (D.B. Sweeney), um antigo colega de Al. Em troca Al irá liderar como Spawn os exércitos encarregados da destruição da raça humana. Na Terra Al é ajudado pelo Palhaço (John Leguizamo), um ser demoníaco que tem a missão de auxiliar Al em sua nova realidade e estimulá-lo a destruir Wynn e comandar os exércitos do inferno. Entretanto, paralelamente Palhaço fez também um acordo com Wynn, que sonha comandar a Terra e tem em seu poder o "Heat-16", o mais mortal vírus já criado, que se utilizado dará início ao apocalipse, permitindo então que o Inferno ataque o Paraíso. Assim Spawn tem de decidir logo entre o Bem e o Mal em sua nova jornada na Terra.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPECTRAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spectral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spectral.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de operações especiais é despachada para uma inesperada missão: lutar contra seres sobrenaturais agressivos que tomaram a cidade de Nova Iorque e ameaçam a sobrevivência de todos os humanos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPEED RACER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPDRCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Speed%20Racer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Speed%20Racer.jpg</fanart>
<info>Speed Racer (Emile Hirsch) é um jovem extremamente rápido nas pistas de corrida. Nascido para competir, Speed é agressivo, instintivo e destemido ao volante. O único oponente à sua altura é a lembrança de seu falecido irmão, o lendário Rex Racer, o qual idolatrava. Quando Speed dispensa uma lucrativa e tentadora oferta da empresa Royalton Industries isto deixa o dono da companhia, Royalton (Roger Allam), furioso. Logo Speed faz uma importante descoberta: que os resultados de algumas das corridas mais importantes da temporada são pré-determinadas por um grupo de magnatas impiedoso, que manipula os principais corredores para aumentar seus lucros. Com isso a única maneira de Speed salvar os negócios da família é derrotando Royalton em seu próprio jogo. Para tanto ele recebe a ajuda de Trixie (Christina Ricci), sua fiel namorada, e se junta ao seu antigo rival, o Corredor X (Matthew Fox), para enfrentar o mortal rally, que tirou a vida de seu irmão tempos atrás.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPF-18[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPF18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/SPF-18.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/SPF-18.jpg</fanart>
<info>Cinco adolescentes prestes a se formar no ensino médio passam o verão tomando conta da elegante casa de praia do Keanu Reeves. Entre romances e muito surfe, eles fazem descobertas sobre si mesmos e se veem obrigados a amadurecer e lidar com grandes decisões de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPINNING MAN: EM BUSCA DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPNGMNEMBSCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spinning%20Man%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spinning%20Man%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Evan Birch (Guy Pearce) é um professor de filosofia muito popular entre os alunos do colégio em que trabalha. Sua vida pessoal é marcada por um casamento desgastado graças a situações passadas que ainda não foram superados. Quando uma aluna desaparece, Evan se torna o principal suspeito da investigação comandada pelo detetive Malloy (Pierce Brosnan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIRIT - O CORCEL INDOMÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRTOCRCLINDMVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spirit%20-%20O%20Corcel%20Indom%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spirit%20-%20O%20Corcel%20Indom%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>No final do século XVII em pleno Oeste norte-americano vive Spirit, um cavalo que resiste a ser domado pelo homem. Ele se apaixona por uma égua local, chamada Chuva, e desenvolve uma grande amizade com um jovem índio Lakota chamado Pequeno Rio. Juntos eles acompanham a colonização do local onde vivem, percebendo as mudanças que a chegada da civilização fazem em seu dia-a-dia.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLATTER UNIVERSITY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPLTRUNVRSTYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Splatter%20University.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Splatter%20University.jpg</fanart>
<info>Um paciente escapa de um hospício e se torna padre em uma faculdade local, é quando uma serie de brutais assassinatos começa a acontecer.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLICE: A NOVA ESPÉCIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SLPCANVESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Splice%20-%20A%20Nova%20Esp%C3%A9cie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Splice%20-%20A%20Nova%20Esp%C3%A9cie.jpg</fanart>
<info>Clive Nicoli (Adrien Brody) e Elsa Kast (Sarah Polley) ficaram famosos no meio científico pelas suas experiências na combinação do DNA de vários animais, gerando criaturas bizarras. Eles são apaixonados, tanto pelo trabalho que fazem quanto um pelo outro. Agora eles querem dar um passo adiante e combinar o DNA de animais com o de seres humanos, só que seus financiadores vetam a ideia. Eles seguem adiante com a iniciativa, em segredo. O resultado desta experiência é Dren (Delphine Chanéac), um ser cujo ciclo de vida extremamente rápido faz com que atinja a fase adulta em questão de meses. Clive e Elsa tentam manter Dren em segredo, mas logo a ligação entre eles deixa de ser meramente científica para se tornar pessoal.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOT: UM CÃO DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPTUMCAODPSADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spot%20-%20Um%20C%C3%A3o%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spot%20-%20Um%20C%C3%A3o%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Gordon Smith (David Arquette) é um carteiro que se orgulha de nunca ter sido pego por um cachorro no trabalho. Até que um dia ele se oferece para cuidar do filho de sua bela vizinha e acaba inesperadamente ganhando um novo animal em sua vida: Spot, um cachorro do FBI que age nos Narcóticos e que fugiu de um programa de proteção à testemunha. Em meio à uma fuga de perigosos bandidos que estão atrás dele, Spot se esconde no furgão de Gordon, com quem irá enfrentar as mais incríveis aventuras.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOTLIGHT: SEGREDOS REVELADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPTGHTSCRDSRVLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spotlight%20-%20Segredos%20Revelados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Spotlight%20-%20Segredos%20Revelados.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história real, o drama mostra um grupo de jornalistas em Boston que reúne milhares de documentos capazes de provar diversos casos de abuso de crianças, causados por padres católicos. Durante anos, líderes religiosos ocultaram o caso transferindo os padres de região, ao invés de puni-los pelo caso.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPYCIES: AGENTES SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SYCSAGNTSLVGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spycies%20-%20Agentes%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Spycies%20-%20Agentes%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>Spycies Agentes Especiais acompanha dois agentes secretos, um gato veterano rebelde e um rato novato que gosta de assistir televisão e jogar videogame. Juntos, eles formarão uma dupla totalmente improvável para investigar o roubo de um objeto secreto e descobrir o que os bandidos realmente desejam.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. E SRA. SMITH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRESRASMTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sr.%20e%20Sra.%20Smith.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sr.%20e%20Sra.%20Smith.jpg</fanart>
<info>John (Brad Pitt) e Jane Smith (Angelina Jolie) trabalham como assassinos de aluguel. Eles são também casados, mas um não sabe do trabalho do outro e vivem atualmente uma vida entediada. A situação entre eles muda de rumo quando cada um recebe um novo trabalho de sua respectiva agência, que faz com que eles se encontrem para realizar a mesma missão.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. NINGUÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRNGUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sr.%20Ningu%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sr.%20Ningu%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Marido de Elise (Sarah Polley) e pai de três filhos, Nemo Nobody (Jared Leto) leva uma vida comum ao lado de sua família. Ele acorda no ano de 2092 e agora, com 118 anos, é o último mortal em um planeta de seres humanos imortais. As suas preocupações, contudo, envolvem outras questões, como o que aconteceu durante a passagem de tempo e se viveu sua vida como gostaria.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRSEIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sr.%20Seis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sr.%20Seis.jpg</fanart>
<info>Conta a história de um senhor de 50 e poucos anos de idade chamado Lao Pao Er, que reinou sobre as ruas de Beijing como o rei do crime da região por muitos anos. Quando um dia seu filho causa uma disputa contra um gangster muito mais novo que participa de pegas, ele entra em combate para defendê-lo. Lao Pao Er descobre então que a nova geração de gangsters já haviam nomeado o gangster mais novo como seu sucessor, e ele não mais tem poderes no mundo das ruas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SHERLOCK HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRSLCKHLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sr.%20Sherlock%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sr.%20Sherlock%20Holmes.jpg</fanart>
<info>1947. O famoso detetive Sherlock Holmes (Ian McKellen) está com 93 anos, aposentado, vivendo em uma casa remota no litoral com sua governanta Mrs. Munro (Laura Linney) e o filho dela, o pequeno Roger (Milo Parker). Lidando com a deterioração da sua mente por causa da idade, ele continua obcecado com um caso que nunca conseguiu decifrar. Sem a companhia do seu fiel escudeiro Dr. Watson, Sherlock tentar desvendar este último mistério.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SRA. DALLOWAY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRDLWY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sra.%20Dalloway.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sra.%20Dalloway.jpg</fanart>
<info>Londres, 1923. Clarissa Dalloway (Vanessa Redgrave) está preparando para dar uma festa à noite. Enquanto a empregada dela está preparando a casa, Clarissa vai comprar as flores. Na sua caminhada através de Londres pensa na sua mocidade, quando ela e sua melhor amiga, Sally Selton (Sarah Badel), viviam com os pais em Bourton, no interior da Inglaterra. Lá ela tinha um amigo, Peter Walsh (Michael Kitchen), que quis casar com Clarissa, que embora o amasse decidiu se casar Richard Dalloway (John Standing). Após vários anos ela revê Peter, que voltou recentemente da Índia e lhe confessa que está apaixonado por uma indiana casada, mãe de dois filhos. Eles ainda sentem muita afeição um pelo outro. No resto do dia ambos pensam na época em Bourton. Há também Warren Smith (Rupert Graves), um veterano da 1ª Guerra Mundial que ficou tão traumatizado que se mata. Então à noite a festa começa e Clarissa teme que a reunião seja um fracasso, pois quer que seus convidados saiam de sua casa com a sensação de que viver vale a pena.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKE LAND: ANOITECER VIOLENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTCRVLNT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento.jpg</fanart>
<info>Uma terrível epidemia de vampiros avança e os humanos precisam correr para salvarem-se das feras. Cidades foram tomadas e os sobreviventes se reúnem em grupos na área rural, temendo o cair da noite. Quando uma família inteira é massacrada, o jovem Martin é acolhido por um caçador, que vive em busca dos mortos-vivos. Os dois seguem procurando por um lugar melhor para viver, enquanto vão deixando, pelo caminho, os corpos dos vampiros que cruzam com a dupla. Os dois encontram novos companheiros de jornada como uma freira, em plena crise de fé, e vão precisar encarar desafios inesperados, como o líder de uma seita que vê, na epidemia de vampiros, uma resposta dos céus.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKE LAND: ANOITECER VIOLENTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTCRVLNT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento%202.jpg</fanart>
<info>Quando sua casa no Novo Éden é destruída por uma Irmandade revitalizada e seu novo líder vampiro, Martin se encontra sozinho nas terras devastadas da América somente com a memória distante de seu mentor e lendário caçador de vampiros, Mister, para guiá-lo. Vagando pelos ermos de um país em decadência, Martin vai atrás do único homem que pode ajudá-lo a se vingar. Uma vez reunidos, Mister e Martin se preparam para lutar contra uma agora esfomeada Irmandade e seu mestre monstruoso. Mas será necessário mais que os dois para acabar com esta aterrorizante nova ameaça e, com mais que suas vidas agora em risco, as apostas estão mais altas que nunca.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALINGRADO: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STLGDOABTLHFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stalingrado%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stalingrado%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Tendo como ponto de vista o oficial alemão Hans von Witzland (Thomas Kretschmann) e seu batalhão, o filme aborda a batalha de Stalingrado que ocorreu entre 1942 e 1943 durante a Segunda Guerra Mundial. A sangrenta batalha foi a primeira grande derrota da Alemanha nazista.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALLONE COBRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STLNECBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stallone%20Cobra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stallone%20Cobra.jpg</fanart>
<info>Policial (Sylvester Stallone) se empenha ao máximo para proteger uma bela modelo (Brigitte Nielsen), que se tornou alvo de uma seita que mata as pessoas sem nenhum motivo aparente.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAN E OLLIE: O GORDO E O MAGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STNEOLIEOGRDOEOMGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stan%20e%20Ollie%20-%20O%20Gordo%20e%20o%20Magro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stan%20e%20Ollie%20-%20O%20Gordo%20e%20o%20Magro.jpg</fanart>
<info>Conta a história real de uma das maiores duplas de comediantes de todos os tempos, Laurel e Hardy. Os dois embarcaram em uma longa jornada em sua turnê pela Grã-Bretanha, em 1953, buscando colocar suas carreiras novamente nos holofotes, mesmo com o mundo ainda abalado pelos efeitos da Segunda Guerra Mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR FOX ZERO: A BATALHA COMEÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRFXZROTHEBTLBGNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Fox%20Zero%20-%20The%20Battle%20Begins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Fox%20Zero%20-%20The%20Battle%20Begins.jpg</fanart>
<info>Curta metragem animado que conta uma história que serve de introdução para o novo jogo da franquia, Star Fox Zero (Wii U).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Star%20Trek.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Star%20Trek.jpg</fanart>
<info>James Tiberious Kirk (Chris Pine) é um jovem rebelde inconformado com a morte de seu pai. Certo dia, recebe convite para fazer parte da formação de novos cadetes para a Frota Estelar. Uma vez lá conhece Spock (Zachary Quinto), um vulcano que optou por deixar seu planeta porque é metade humano e discordava do preconceito. Durante o treinamento, e também na primeira missão, os dois vivenciam novas experiências provocadas por seus estilos diametralmente opostos. Assim, Spock, o cerebral, e Kirk, o passional, viverão uma grande aventura ao lado de outros tradicionais integrantes da tripulação da U.S.S. Enterprise, a mais avançada nave espacial da época.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Star%20Trek%20-%20Sem%20Fronteiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Star%20Trek%20-%20Sem%20Fronteiras.jpg</fanart>
<info>Desta vez, Kirk (Chris Pine), Spock (Zachary Quinto) e a tripulação da Enterprise encontram-se no terceiro ano da missão de exploração do espaço prevista para durar cinco anos. Eles recebem um pedido de socorro que acaba os ligando ao maléfico vilão Krall (Idris Elba), um insurgente anti-Frota Estelar interessado em um objeto de posse do líder da nave. A Enterprise é atacada, e eles acabam em um planeta desconhecido, onde o grupo acaba sendo dividido em duplas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO I - A AMEAÇA FANTASMA - 1999 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20I%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20I%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Quando a maquiavélica Federação Comercial planeja invadir o pacífico planeta Naboo, o guerreiro Jedi Qui-Gon Jinn (Liam Neeson) e seu aprendiz Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor) embarcam em uma aventura para tentar salvar o planeta. Viajam com eles a jovem Rainha Amidala (Natalie Portman), que é visada pela Federação pois querem forçá-la a assinar um tratado político. Eles têm de viajar para os distantes planetas Tatooine e Coruscant em uma desesperada tentativa de salvar o mundo de Darth Sidious (Ian McDiarmid), o demoníaco líder da Federação que sempre surge em imagens tridimensionais (a ameaça fantasma). Durante a viagem, Qui-Gon Jinn conhece um garoto de nove anos que deseja treiná-lo para ser tornar um Jedi, pois o menino tem todas as qualidades para isto. Mas o tempo revelará que nem sempre as coisas são o que aparentam.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO II - ATAQUE DOS CLONES - 2002 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20II%20-%20Ataque%20dos%20Clones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20II%20-%20Ataque%20dos%20Clones.jpg</fanart>
<info>Dez anos após a tentativa frustrada de invasão do planeta Naboo, Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor), Anakin Skywalker (Hayden Christensen) e Padmé Amidala (Natalie Portman) estão juntos novamente. Neste período de tempo Obi-Wan passou de aprendiz a professor dos ensinamentos jedi para Anakin, sendo que ambos foram destacados para proteger a agora senadora Amidala, que tem sua vida ameaçada por facções separatistas da República, que ameaçam desencadear uma guerra civil intergalática. Com o passar do tempo surge um romance proibido entre Anakin e Amidala, pois os cavaleiros jedi não têm permissão para se apaixonarem.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO III - A VINGANÇA DOS SITH - 2005 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20III%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Sith.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20III%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Sith.jpg</fanart>
<info>As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e as diferenças entre o Conselho Jedi e o Chanceler Palpatine (Ian McDiarmid) aumentam cada vez mais. Anakin Skywalker (Hayden Christensen) mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala (Natalie Portman) não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious (Ian McDiarmid) até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO IV - UMA NOVA ESPERANÇA - 1978 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSIV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IV%20-%20Uma%20Nova%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IV%20-%20Uma%20Nova%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Luke Skywalker (Mark Hammil) sonha ir para a Academia como seus amigos, mas se vê envolvido em uma guerra intergalática quando seu tio compra dois robôs e com eles encontra uma mensagem da princesa Leia Organa (Carrie Fisher) para o jedi Obi-Wan Kenobi (Alec Guiness) sobre os planos da construção da Estrela da Morte, uma gigantesca estação espacial com capacidade para destruir um planeta. Luke então se junta aos cavaleiros jedi e a Hans Solo (Harrison Ford), um mercenário, para tentar destruir esta terrível ameaça ao lado dos membros da resistência.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO IX - A ASCENSÃO SKYWALKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSAASCNSAODSKWLKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO IX - A ASCENSÃO SKYWALKER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSAASCNSAODSKWLKRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</fanart>
<info>Com o retorno do Imperador Palpatine, todos voltam a temer seu poder e, com isso, a Resistência toma a frente da batalha que ditará os rumos da galáxia. Treinando para ser uma completa Jedi, Rey (Daisy Ridley) ainda se encontra em conflito com seu passado e futuro, mas teme pelas respostas que pode conseguir a partir de sua complexa ligação com Kylo Ren (Adam Driver), que também se encontra em conflito pela Força.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO V - O IMPÉRIO CONTRA-ATACA - 1980 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20V%20-%20O%20Imp%C3%A9rio%20Contra-ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20V%20-%20O%20Imp%C3%A9rio%20Contra-ataca.jpg</fanart>
<info>As forças imperais comandadas por Darth Vader (David Prowse) lançam um ataque contra os membros da resistência, que são obrigados a fugir. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) tenta encontrar o Mestre Yoda, que poderá ensiná-lo a dominar a "Força" e torná-lo um cavaleiro jedi. No entanto, Darth Vader planeja levá-lo para o lado negro da "Força".</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VI - O RETORNO DE JEDI - 1983 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSVI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VI%20-%20O%20Retorno%20de%20Jedi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VI%20-%20O%20Retorno%20de%20Jedi.jpg</fanart>
<info>O imperador (Ian McDiarmid) está supervisionando a construção de uma nova Estrela da Morte. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) liberta Hans Solo (Harrison Ford) e a Princesa Leia (Carrie Fisher) das mãos de Jaba, o pior bandido das galáxias. Luke só se tornará um cavaleiro jedi quando destruir Darth Vader, que ainda pretende atraí-lo para o lado negro da "Força". No entanto a luta entre os dois vai revelar um inesperado segredo.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VII - O DESPERTAR DA FORÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRWRSVII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Décadas após a queda de Darth Vader e do Império, surge uma nova ameaça: a Primeira Ordem, uma organização sombria que busca minar o poder da República e que tem Kylo Ren (Adam Driver), o General Hux (Domhnall Gleeson) e o Líder Supremo Snoke (Andy Serkis) como principais expoentes. Eles conseguem capturar Poe Dameron (Oscar Isaac), um dos principais pilotos da Resistência, que antes de ser preso envia através do pequeno robô BB-8 o mapa de onde vive o mitológico Luke Skywalker (Mark Hamill). Ao fugir pelo deserto, BB-8 encontra a jovem Rey (Daisy Ridley), que vive sozinha catando destroços de naves antigas. Paralelamente, Poe recebe a ajuda de Finn (John Boyega), um stormtrooper que decide abandonar o posto repentinamente. Juntos, eles escapam do domínio da Primeira Ordem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VII - O DESPERTAR DA FORÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRWRSVIILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Décadas após a queda de Darth Vader e do Império, surge uma nova ameaça: a Primeira Ordem, uma organização sombria que busca minar o poder da República e que tem Kylo Ren (Adam Driver), o General Hux (Domhnall Gleeson) e o Líder Supremo Snoke (Andy Serkis) como principais expoentes. Eles conseguem capturar Poe Dameron (Oscar Isaac), um dos principais pilotos da Resistência, que antes de ser preso envia através do pequeno robô BB-8 o mapa de onde vive o mitológico Luke Skywalker (Mark Hamill). Ao fugir pelo deserto, BB-8 encontra a jovem Rey (Daisy Ridley), que vive sozinha catando destroços de naves antigas. Paralelamente, Poe recebe a ajuda de Finn (John Boyega), um stormtrooper que decide abandonar o posto repentinamente. Juntos, eles escapam do domínio da Primeira Ordem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VIII - OS ÚLTIMOS JEDI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSOSULTMSJD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VIII%20-%20Os%20%C3%9Altimos%20Jedi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VIII%20-%20Os%20%C3%9Altimos%20Jedi.jpg</fanart>
<info>Após encontrar o mítico e recluso Luke Skywalker (Mark Hammil) em uma ilha isolada, a jovem Rey (Daisy Ridley) busca entender o balanço da Força a partir dos ensinamentos do mestre jedi. Paralelamente, o Primeiro Império de Kylo Ren (Adam Driver) se reorganiza para enfrentar a Aliança Rebelde.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: UMA GALÁXIA DIVIDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSUMGLXDIVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</fanart>
<info>As Guerras Clônicas ocorrem em toda a galáxia, o que faz com que os Cavaleiros Jedi tenham que se desdobrar para manter a paz e reestabelecer a ordem. É preciso que as tropas da República cruzem as terras de Jabba, ele apenas autorizará caso os Jedi resgatem seu filho, que foi sequestrado. Anakin Skywalker é enviado nesta missão junto com sua nova padawan Ahsoka Tano.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARDUST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRDST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stardust.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stardust.jpg</fanart>
<info>Startdust relata, com uma visão intimista, momentos do processo de inspiração para a criação do inesquecível alter ego de David Bowie, Ziggy Stardust. Em 1971, um jovem Bowie (Johnny Flynn) viaja para os Estados Unidos para promover seu novo disco, The Man Who Sold the World. Deixando Angie (Jena Malone), sua esposa grávida, para trás, Bowie embarca com sua banda em uma turnê com o lutador Rob Oberman (Marc Maron). Durante sua jornada, o astro sente a necessidade de se reiventar e inicia uma trajetória de autodescoberta, nascendo, assim, seu icônico alter-ego e um dos maiores ícones culturais do mundo, Ziggy Stardust.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARFISH: VOZES E SEGREDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRFSHVZSESGDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Starfish%20-%20Vozes%20e%20Segredos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Starfish%20-%20Vozes%20e%20Segredos.jpg</fanart>
<info>Aubrey (Virginia Gardner) é uma jovem em luto pela perda de sua melhor amiga. Não tendo que lidar apenas com isso, ela também precisa juntar as pistas deixadas por uma fita que parece ser a única esperança de deter o fim do mundo como nós o conhecemos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARSKY & HUTCH: JUSTIÇA EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRKYHTCHJSTEMDBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Starsky%20&%20Hutch%20-%20Justi%C3%A7a%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Starsky%20&%20Hutch%20-%20Justi%C3%A7a%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>David Starsky (Ben Stiller) e Ken Hutchinson (Owen Wilson) são dois policiais que, em plena década de 70, trabalham na cidade de Bay City. Starsky e Hutch sempre são designados para investigar os casos mais complicados de sua área, sendo que desta vez eles precisam investigar um traficante de drogas que atua no ramo desde seus tempos de estudante na universidade local. Para tanto eles contam com a ajuda do capitão Doby (Fred Williamson) e de Huggy Bear (Snoop Dogg), um informante das ruas.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATUS UPDATE: PERFIL DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STSUPDTPRFLDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Status%20Update%20-%20Perfil%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Status%20Update%20-%20Perfil%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Ross Lynch interpreta Kyle Moore, um adolescente que depois de ser arrancado pela separação de seus pais e incapaz de se adaptar à sua nova cidade natal, se depara com um aplicativo mágico que faz com que suas atualizações nas redes sociais se tornem realidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEAMBOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STMBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Steamboy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Steamboy.jpg</fanart>
<info>Ray Steam é um jovem inventor que recebe de seu avô, pelos Correios, uma estranha bola de metal conhecida como Steam Ball. Esta incrível invenção comporta uma nova espécie de energia, que tem a capacidade de suprir uma nação inteira. Ao tentar proteger a esfera da inescrupulosa Fundação O'Hara, Ray descobre aos poucos os fantásticos poderes que a bola possui.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEEL RAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STLRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Steel%20Rain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Steel%20Rain.jpg</fanart>
<info>Eom Chul-Woo (Jung Woo-Sung) é um ex-agente da Coreia do Norte. Ele é encarregado pelo oficial de alto escalão Ree Tae-Han (Kim Kap-Soo) de matar dois homens que estão mais próximos do seu líder. Eom Chul-Woo é informado de que os dois homens estão planejando um golpe e ele aceita a tarefa. Enquanto esperava seu alvo aparecer durante uma aparição pública do seu líder, as bombas de repente pousam sobre a multidão. Soldados da Corria do Norte descem sobre a área e atiram em qualquer pessoa que ainda esteja se movendo. Durante o caos, Eom Chul-Woo arrisca sua vida para manter seguro o líder ferido da Coreia do Norte. Enquanto isso, Kwak Chul-Woo (Kwak Do-Won) é o chefe dos assuntos de segurança estrangeira na Coreia do Sul. Ele toma conhecimento de um golpe ativo na Coreia do Norte e descobre que o líder norte-coreano se dirigiu a Seul.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEP SISTERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STPSITRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Step%20Sisters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Step%20Sisters.jpg</fanart>
<info>Quando um grupo de meninas brancas e festeiras envergonham sua escola, Jamilah (Megalyn Echikunwoke), uma aluna negra inteligente, dedicada e capitã de uma equipe de dança, é recrutada para ensinar as meninas a dançar e a ganhar uma competição com elas na equipe. Mesmo com o choque de culturas, a sororidade entre as moças começa a crescer conforme todas saem de suas zonas de conforto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEPHANIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STPNIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stephanie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stephanie.jpg</fanart>
<info>Uma jovem garota chamada Stephanie (Shree Crooks) é abandonada por seus pais, sendo forçada a sobreviver comendo o que resta na casa e passando os dias conversando com sua tartaruga de pelícia. Quando seus pais retornam, eles descobrem que sombrias forças sobrenaturais estão em volta da filha.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEREO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stereo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stereo.jpg</fanart>
<info>Erik (Jürgen Vogel) é um homem comum que tem sua própria oficina de motocicletas numa pequena cidade. De repente, Henry (Moritz Bleibtreu) aparece e começa a segui-lo como se fosse uma sombra macabra. Quanto mais Erik tenta se livrar de seu convidado diabólico, mais Henry se intromete em sua vida. Mas quando Keitel (Georg Friedrich), um perigoso gangster, entra na briga e ameaça sua família, Erik vê sua vida sair dos trilhos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVE JOBS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STVJBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Steve%20Jobs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Steve%20Jobs.jpg</fanart>
<info>Três momentos importantes da vida do inventor, empresário e magnata Steve Jobs: os bastidores do lançamento do computador Macintosh, em 1984; da empresa NeXT, doze anos depois e do iPod, no ano de 2001.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVEN UNIVERSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STVNUNVSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Steven%20Universo%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Steven%20Universo%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Steven é um jovem menino que amadurece sob os cuidados das alienígenas Pearl, Garnet e Amethyst. Elas são Crystal Gems, seres que usam seus poderes mágicos para proteger o universo. Juntos, eles vivem grandes aventuras e lidam com perigosas ameaças, enquanto Steven aprende a lidar com seus próprios dons.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STICKMAN: O PESADELO À ESPREITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STCKMANOPSDLOAESPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stickman%20-%20O%20Pesadelo%20%C3%A0%20Espreita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stickman%20-%20O%20Pesadelo%20%C3%A0%20Espreita.jpg</fanart>
<info>O que espera sob a sua cama, se esconde no armário, persegue seus sonhos - está esperando por você. Pelo menos Emma Wright sabia disso aos 7 anos de idade, quando ela foi acusada de assassinar sua irmã. Emma sabia que era o Stickman. Depois de anos de isolamento, ela finalmente tem seus demônios sob controle e é liberada para viver sua vida novamente - Aqueles demônios da infância se desceram, mas o Stickman tem outros planos para Emma.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STIGMATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STGMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stigmata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stigmata.jpg</fanart>
<info>Belo Quinto, uma fictícia cidade no sudeste do Brasil, recebe a visita do padre Andrew Kiernan (Gabriel Byrne), que foi mandado pelo Vaticano para investigar uma igreja que tem a estátua de uma santa que verte lágrimas de sangue. Lágrimas estas que começaram no dia em que o padre Paulo Almeida, o responsável pela igreja, morreu. Enquanto Kiernan fotografava a estátua, que sangrava, um garoto furta um rosário que estava junto do corpo do falecido e vende o terço para uma turista, que por sua vez manda de presente para Frankie Paige (Patricia Arquette), sua filha, que cabeleireira em Nova York. Em pouco tempo, ela passa a ser vítima de "estigmas", chagas idênticas às de Cristo, e Andrew Kiernan o encarregado de investigar o fenômeno. Inicialmente Kiernan descarta a possibilidade dos "estigmas", pois todos os "estigmatas" são pessoas bastante religiosas e Paige não acredita em Deus. Mas Kiernan vê o suficiente para quebrar os padrões estabelecidos pelo Vaticano, e acredita que se ele não fizer nada, Frankie pode morrer. Gradativamente, ele pass a suspeitar que seu superior, o cardeal Daniel Houseman (Jonathan Pryce), não quer que toda a verdade venha tona.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STITCH!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STCHOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stitch!%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stitch!%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Stitch, Jumba e Pleakley vão morar com Lilo e Nani no Havaí, onde formam uma grande família. O que ninguém sabe é que Jumba trouxe com ele para o planeta Terra suas outras 625 experiências. Por isso, o ex-capitão Gantu é contratado por um terrível doutor que deseja saber a localização desses outros mutantes. Jumba, então, é capturado e interrogado, e cabe à Lilo e Stitch conseguirem libertá-lo. Mas, no meio da confusão, eles acabam ativando dois experimentos, que atrapalham ainda mais a missão dos dois amigos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STONEWALL: ONDE O ORGULHO COMEÇOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STNWLONDORGLHCMCOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stonewall%20-%20Onde%20o%20Orgulho%20Come%C3%A7ou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stonewall%20-%20Onde%20o%20Orgulho%20Come%C3%A7ou.jpg</fanart>
<info>No fim dos anos 1960, o adolescente Danny Winters (Jeremy Irvine) é expulso de casa e começa a descobrir novas ideias políticas e as dificuldades da vida adulta, às vésperas da rebelião de Stonewall, quando lésbicas, gays, bissexuais e transgêneros enfrentaram a polícia de Nova York. O ato culminou na Parada Gay, que hoje se espalhou pelo mundo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAIGHT OUTTA COMPTON: A HISTÓRIA DO N.W.A.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AHSTRDNWA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Straight%20Outta%20Compton%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20N.W.A..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Straight%20Outta%20Compton%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20N.W.A..jpg</fanart>
<info>Califórnia, década de 1980. Cinco jovens usam suas experiências pessoais na produção de músicas honestas, rebeldes, diferentes e totalmente contra o sistema. Surge o N.W.A. (Niggaz Wit Attitudes), que dá voz a uma geração e promove a explosão do gangsta rap.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGE WEATHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRGWETHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Strange%20Weather.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Strange%20Weather.jpg</fanart>
<info>Uma mãe (Holly Hunter) procura maneiras de aliviar a dor do luto após a perda de seu filho. Ela encontra em viagens, que cruzam os estados da costa, uma distração - e momentos para que possa analisar o seu próprio interior e buscar meio de seguir em frente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: GENERATIONS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRTFGTRALPGNRTORLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20Generations.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20Generations.jpg</fanart>
<info>O filme é uma OVA baseado em alguns personagens da série de jogos Street Fighter Alpha. Diferentemente dos outros dois animes lançados anteriormente pela Capcom, esse fora produzido nos EUA e Japão por uma equipe japonesa, nos estúdios da A.P.P.P.[1], porém a distribuição ficou a cargo novamente da Manga Entertainment.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRTFGTRALPOFILMELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O filme é um OVA, baseado na série de jogos Street Fighter Alpha, lançada em 1999 pela Capcom. Contou apenas com versões dubladas em língua inglesa e espanhol, além da original, em japonês. Assim como o primeiro anime lançado diretamente pela produtora, Street Fighter II - The Movie, esse também teve suas animações produzidas pelo Group TAC e sua distribuição nos EUA ficou a cargo da empresa Manga Entertainment.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER II: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRTFGTRIIOFLIME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20II%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20II%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O filme começa com a luta entre Ryu e o multi-campeão de Muay Thai, Sagat. Depois de uma sangrenta batalha, Ryu vence com um potente golpe Shoryuken, deixando uma enorme cicatriz no peito de Sagat, finalizando com um Hadouken e se tornando, simbólicamente, o campeão mundial dentre os lutadores de rua, por derrotar o considerado mais forte lutador do mundo até então. Enquanto isso, a agente Cammy, sob efeito de lavagem cerebral, é enviada a Inglaterra para assassinar um ministro local a mando de uma organização criminosa Shadaloo, comandada por M. Bison. A agente da Interpol, Chun Li investiga o caso e aponta para o recrutamento de vários lutadores no mundo a mando de M. Bison para fazerem parte da organização, seja através de benefícios financeiros ou através de lavagem cerebral.Nos EUA, Ken Masters, amigo antigo de mesmo dojo de Ryu, vence mais um torneio de artes-marciais, porém sem nunca se esquecer do amigo que não vê a alguns anos. Durante uma ida ao cais da cidade de Seattle, Ken é desafiado por T. Hawk, um índio americano que foi obrigado a se refugiar no México por ter suas terras tomadas pela Shadaloo. Mesmo evitando a luta, Ken vence o índio de 2,39 cm de altura. A luta é acompanhada por um dos ciborgues de M. Bison para avaliar a habilidade dos lutadores. Ryu continua sua caminhada, dessa vez na Índia, onde enfrenta o ator de filmes de ação Fei Long, que grava um filme no local. Na central da organização Shadaloo, na fronteira do Camboja com o Laos, Bison observa a semelhança do estilo de luta de Ken e Ryu, pedindo o recrutamento de ambos, assim como já havia feito com Vega, Balrog e Sagat. Chun Li recorre as Forças Armadas dos Estados Unidos para convencer o coronel Guile uma operação conjunta para capturar Bison. Porém, inicialmente esse recusa.Depois de convencido, Guile e Chun Li vão a Los Angeles alertar Dee Jay, que também estava a ser observado por um dos ciborgues. Ao perceber a movimentação contra sua organização, M. Bison ordena que Vega dê um fim em Chun Li. Já de volta a seu apartamento em Nova York, Chun Li é alvo do assassino espanhol, porém consegue vencê-lo após uma sangrenta batalha, arremessando-o de seu apartamento. Entretanto, Chun Li acaba entrando em coma de vido à perda de sangue durante a batalha. Guile chega a tempo de levá-la ao hospital e continua suas investigações sozinho. Enquanto isso, Bison vai pessoalmente capturar Ken na região noroeste dos EUA. Usando seu poder descomunal, ele rapta Ken e também realiza lavagem cerebral com ele. Balrog é enviado a Las Vegas para recrutar mais dois lutadores que estariam em combate, Zangief e Blanka.Ryu está nas montanhas do Himalaia com seu amigo E. Honda, que havia vencido a Dhalsim em um combate graças a presença de Ryu. Enquanto treinam, eles recebem a visita de Guile para os alertar sobre as buscas de Bison por novos soldados. Seguido por Bison, os três são surpreendidos pelo avião do líder da Shadaloo. Com Ken, sob efeito da lavagem cerebral e Balrog, começa a batalha entre os 6 lutadores.Ryu não combate contra Ken por se tratar de seu melhor amigo, porém esse não se lembra de nada anterior a hipnose de Bison. Guile enfrenta Bison, sem muita chance diante de tanto poder, enquanto E. Honda e Balrog duelam próximos a um desfiladeiro. Após algumas lembranças virem a sua mente, Ken desperta em parte do transe e Bison, vendo tal coisa, o golpeia fortemente. Então, Ryu enfrenta Bison, também com poucas chances de vencer. Ken se concentra e desperta completamente através da concentração, eliminando o que era negativo em sua mente e aparece no campo de combate para ajudar o amigo na luta contra Bison, que comete o erro de lutar com os amigos "no mesmo nível deles", ou seja, sem utilizar todos os seus poderes sobre-humanos, apenas no corpo-a-corpo. Depois de uma grande batalha, Ken e Ryu vencem o líder da Shadaloo. E. Honda aparece carregando Guile e Balrog, mas fica feliz pela dupla ter se acertado e por ter derrotado Bison.O quartel general da Shadaloo é destruído pela Interpol e Forças Armadas dos EUA no Laos. Guile recebe uma ligação do hospital para se dirigir até lá. Chegando ao quarto onde estava Chun Li, seu corpo estava coberto, achando que Chun Li não tinha resistido aos ferimentos que recebeu de Vega, mas Chun Li surpreende Guile, como também mostra a notícia da vitória em cima da Shadaloo, mas quando ia cumprimentá-lo, Guile não demonstra estar bem pelo fato de ter sido enganado.Ryu se despede de Ken e continua seu caminho em busca da melhora espiritual na região do estado de Washington, nos EUA com Elisa e oferece carona, mas Ryu preferiu caminhar e os dois admitem para ambos que ficaram bem fortes. Enquanto Ryu seguia, é surpreendido por Bison dirigindo um caminhão em sua direção.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER IV: OS LAÇOS QUE LIGAM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRTFGTRIVLCSQLGMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20IV%20-%20Os%20La%C3%A7os%20que%20Ligam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20IV%20-%20Os%20La%C3%A7os%20que%20Ligam.jpg</fanart>
<info>Nova produção conta os acontecimentos pós-SF2 e traz de volta célebres personagens. Ryu versus o seu lado negro, Sakura e Chun-Li enfrentando um grupo de bandidos, Cammy desbravando as florestas com um grupo de soldados e Crimson Viper em um embate violento contra Ryu são alguns momentos que o anime trará.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A LENDA DE CHUN-LI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRTFGTRCHULIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20Lenda%20de%20Chun-Li.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20Lenda%20de%20Chun-Li.jpg</fanart>
<info>Bangkok. Bison (Neal McDonough) é o chefe de uma organização criminosa de grande poder, cujo passado guarda um grande segredo. O cartel de Bison, Shadaloo, está assumindo o controle das áreas mais pobres da cidade. A tarefa está a cargo do assassino Balrog (Michael Clarke Duncan), que conta ainda com a ajuda de Vega (Taboo) e Cantana (Josie Ho). Em meio ao caos vive Chun-Li (Kristin Kreuk), que abriu mão de uma vida de facilidades para se tornar uma street fighter, de forma que pudesse lutar por outras pessoas. Seu mentor é Gen (Robin Shou), que no passado foi um grande malfeitor mas hoje está regenerado. A dupla está decidida a deter Bison, assim como o detetive Charlie Nash (Chris Klein) e sua parceira Maya Sunee (Moon Bloodgood).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A ÚLTIMA BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRTFGTRAULTMBTLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</fanart>
<info>Em Shadaloo, uma cidade localizada no sudeste da Ásia, uma guerra civil é orquestrada pelo General M. Bison (Raul Julia). O conflito ganha importância mundial após Bison sequestrar 63 delegados das Nações Unidas, exigindo por eles um resgate de US$ 20 bilhões. Para libertar os reféns é designado o Coronel Guile (Jean-Claude Van Damme), que conta com a ajuda de Cammy (Kylie Minogue), uma oficial da Inteligência Britânica, e ainda dois heróis casuais em sua tentativa de invadir a fortaleza de Bison. Mas o plano de Guile pode ir por água abaixo devido a uma repórter de TV (Ming-Na) que quer aproveitar o momento conturbado para realizar uma vingança pessoal.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: PUNHO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRTFGTRPNHASINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20Punho%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20Punho%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Um olhar de volta para os anos de formação de Ryu e Ken, na vida tradicional dos guerreiros isolados do Japão. Sem saber, os garotos são os últimos praticantes da arte marcial chamada Ansatsuken (Punho do Assassino). A série os acompanha enquanto eles aprendem sobre o misterioso passado do mestre Goken, e o trágico legado do estilo Ansatsuken.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FLOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTFLW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Flow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Street%20Flow.jpg</fanart>
<info>O jovem Noumouké precisa decidir qual irmão terá como exemplo: o futuro advogado Soulaymaan ou o mafioso Demba.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPTEASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRPTESE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Striptease.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Striptease.jpg</fanart>
<info>Erin (Demi Moore) perde o emprego de secretária no FBI por causa do marido, um pequeno golpista. Por não ter emprego, perde a custódia da filha. Começa a trabalhar como stripper e se vê às voltas com o ex-marido trapalhão, um congressista tarado e um detetive que quer ajudá-la.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUBER: A CORRIDA MALUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STBRACRDAMLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</fanart>
<info>Quando Stu (Kumail Nanjiani), um motorista da Uber, é recrutado por um policial (Dave Bautista) para ajudá-lo a investigar o paradeiro de um brutal assassino, algumas regras precisam ser quebradas. Seguindo as poucas pistas que possuem para seguir o traço do criminoso, eles cada vez se complicam mais na perseguição desenfreada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUBER: A CORRIDA MALUCA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STBRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</fanart>
<info>Quando Stu (Kumail Nanjiani), um motorista da Uber, é recrutado por um policial (Dave Bautista) para ajudá-lo a investigar o paradeiro de um brutal assassino, algumas regras precisam ser quebradas. Seguindo as poucas pistas que possuem para seguir o traço do criminoso, eles cada vez se complicam mais na perseguição desenfreada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stuck.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Stuck.jpg</fanart>
<info>Um musical sobre seis estranhos que precisam conversar e interagir quando o metrô de Nova York sofre um golpe e eles ficam presos entre uma estação e outra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ALTEZA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUALTZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sua%20Alteza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sua%20Alteza.jpg</fanart>
<info>Tudo corria bem na vida do preguiçoso Thadeous (Danny McBride) e do valente Fabious (James Franco), irmãos e herdeiros do Rei Tallious (Charles Dance), até o dia em que a jovem Belladonna (Zooey Deschanel), paixão de Fabious, caiu nas garras do malvado feiticeiro Leezar (Justin Theroux). Agora, contra a vontade de Thadeous e na companhia da guerreira Isabel (Natalie Portman), os dois precisam enfrentar dragões e muitos perigos para salvar a bela noiva e impedir a destruição do reino.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA MELHOR HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUAMLHRHIST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sua%20Melhor%20Historia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sua%20Melhor%20Historia.jpg</fanart>
<info>Durante o "London Blitz" de 1940, a roteirista Catrin (Gemma Arterton) se esforça para encontrar sua voz em meio à guerra, enquanto ela e um elenco improvisado trabalham sob fogo para criar um filme para levantar os espíritos da nação e inspirar a América a participar da guerra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUANDO FRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SUANDFRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suando%20Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suando%20Frio.jpg</fanart>
<info>Um teste militar com uma nova arma dá e vários soldados morrem no experimento, sobrando apenas o encarregado do projeto. Dez anos depois e já beira da morte, ele decide contar toda a história ao seu parceiro de pescaria (Skeet Ulrich), que precisa impedir que o experimento caia em mãos erradas, o que ameaçaria toda a humanidade. E para este serviço ele contará com a ajuda de Arlo, um entregador de sorvetes.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERGED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBMRGDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Submerged.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Submerged.jpg</fanart>
<info>Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBMRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Submers%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Submers%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Danielle (Alicia Vikander) é uma exploradora do oceano que descobre um novo desafio: uma terrível, porém pioneira, descida ao abismo Ártico. James (James McAvoy) é um empreiteiro acusado de ser um espião e interrogado por jihadistas africanos que irá se unir à moça para ajudá-la em sua missão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBMROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Submersos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Submersos.jpg</fanart>
<info>Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBMSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Submiss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Submiss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Neste drama cristão, dois fuzileiros voltam para casa depois de passarem por inúmeros traumas no confronto com Estado Islâmico. Eles buscam um novo caminho, enquanto um tenta se recuperar de um vício, o outro reencontra o MMA.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMUNDO DAS LUTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBMNDSLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Submundo%20das%20Lutas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Submundo%20das%20Lutas.jpg</fanart>
<info>David Goran (Gary Daniels) é um antigo campeão de MMA que acaba sendo forçado a entrar num circuito de luta mexicana subterrânea para salvar sua namorada que foi sequestrada. Um detetive mexicano e muitos rivais estão no caminh dele, mas ele precias vencer o circuito mortal para salvar sua namorada e escapar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSPECIES 4 BLOODSTORM: DESPERTAR DOS VAMPIROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBSPCS4BLDSTRNDSV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Subspecies%204%20Bloodstorm%20-%20Despertar%20dos%20Vampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Subspecies%204%20Bloodstorm%20-%20Despertar%20dos%20Vampiros.jpg</fanart>
<info>Depois de conseguir escapar do seu mestre Radu, a vampira Michelle é salva por uma mulher chamada Ana e levada a um hospital, onde o médico garante ser capaz de curar o vampirismo. Enquanto isso, Radu escapa novamente da sua quase morte (vista em "Volúpia Sangrenta") e segue os passos da amada até Bucareste.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSPECIES: A GERAÇÃO VAMP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBSPCSAGRCAOVMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Subspecies%20-%20A%20Gera%C3%A7%C3%A3o%20Vamp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Subspecies%20-%20A%20Gera%C3%A7%C3%A3o%20Vamp.jpg</fanart>
<info>Após um longo tempo no exílio, o maligno vampiro Radu retorna à sua terra natal, na Transilvânia, e mata o próprio pai para obter uma relíquia, a Bloodstone, que contém o sangue de todos os santos. Paralelamente, três universitárias norte-americanas vão à Transilvânia para estudar os mitos locais e acabam se envolvendo na disputa milenar entre Radu e seu irmão, o "vampiro bonzinho" Stefan, que se apaixona por uma das garotas. Série vampiresca de baixo orçamento que deu origem a quatro continuações.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSTITUTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBSTUTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Substitutos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Substitutos.jpg</fanart>
<info>2054. Grande parte da população usa os andróides substitutos da Virtual Self, que cumprem todos os afazeres do dia a dia e permitem que seus donos jamais tenham que sair de casa. Entretanto um terrorista tecnológico passa a assassinar os andróides, causando caos geral. Dois policiais são designados para cuidar do caso: Tom Greer (Bruce Willis) e sua cópia-andróide.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRBAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suburbia%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suburbia%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Conceição (Erika Januza) é uma mulher que foge de casa ainda criança e vai viver no Rio de Janeiro com sonhos de deixar a miséria de sua família. Criada trabalhando como doméstica e babá na casa de Sylvia (Bruna Miglioranza), ela cresce para viver suas próprias histórias de amor, inveja e drama social, em uma trajetória marcada por sensualidade e violência.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBICON: BEM-VINDOS AO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUBCNBMVNDSAOPARSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Suburbicon%20-%20Bem-vindos%20ao%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Suburbicon%20-%20Bem-vindos%20ao%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Suburra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Suburra.jpg</fanart>
<info>Conhecido como Samurai, um gângser deseja transformar a orla de uma pequena cidade perto de Roma em uma nova Atlantic City, repleta de cassinos. Um político corrupto apaixonado por prostitutas e cocaína está protegendo o criminoso com a ajuda de um poderoso cardeal. Os chefes da máfica local concordam com o projeto e trabalham para esse objetivo em comum, porém, uma guerra entre as gangues parece acabar com os futuros sonhos de Samurai.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCESSO ACIMA DE TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUCSACMDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sucesso%20Acima%20de%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sucesso%20Acima%20de%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Cheio de ganância, ambição e uma quantidade desumana de drogas, Steven Stelfox procura um novo sucesso para seu próximo disco em meio a uma orgia incessante como auto-gratificação. Criado por uma indústria que exige êxito a qualquer preço, ele eleva o conceito de concorrência a um nível sombrio, em uma tentativa desesperada de salvar sua carreira.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICÍDIO OU ASSASSINATO? [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SUCIDOUASANTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suic%C3%ADdio%20ou%20Assassinato!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suic%C3%ADdio%20ou%20Assassinato!.jpg</fanart>
<info>Embora a polícia tenha chamado a morte de sua mãe como suicídio, uma adolescente acredita que seu padrasto a assassinou.</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUÍTE FRANCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STEFRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Su%C3%ADte%20Francesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Su%C3%ADte%20Francesa.jpg</fanart>
<info>Ann Burden (Margot Robbie) sobrevive a uma guerra nuclear em uma pequena cidade norte-americana. Ela acredita ser a única humana na Terra, até encontrar um cientista procurando por sobreviventes. A relação entre eles fica frágil quando entra em cena outro sobrevivente e os dois homens passam a lutar pelo afeto de Ann, seguindo seus instintos naturais e primitivos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUM1: O SOLDADO DA RESISTÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUM1OSLDARSTNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/SUM1%20-%20O%20Soldado%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/SUM1%20-%20O%20Soldado%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Há poucos anos, alienígenas invadiram a órbita terreste e destruíram rapidamente toda a civilização humana. Poucos foram os sobreviventes, que agora vivem completamente isolados no subterrâneo para não serem capturados. O militar S.U.M1, um desses humanos, é enviado sozinho para uma missão em uma floresta para resgatar algumas pessoas, e lá vai observar que boa parte do mistério envolvendo os invasores não foi revelado ainda.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER: DESCOBRINDO O MEU LUGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMRDSCBRNDOMLGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Summer%20-%20Descobrindo%20o%20Meu%20Lugar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Summer%20-%20Descobrindo%20o%20Meu%20Lugar.jpg</fanart>
<info>Summer (Zoe Renee) é uma adolescente negra de 17 anos que tem sua vida completamente alterada quando sua mãe, Jade (Simone Missick), uma famosa metereologista, se converte ao Islamismo e se torna uma pessoa completamente diferente. Essas mudanças vão fazer com que ela questione sua própria identidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPR2010EUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Super.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Super.jpg</fanart>
<info>Depois que Frank (Rainn Wilson) perde sua esposa para um traficante de drogas muito mais charmoso que ele, é hora de agir. Ele decide se transformar em um super-herói e escolhe Crimson Bolt, com a ajuda de Libby (Ellen Page), que também vira uma heroína. Os dois saem pela cidade para combater os crimes da forma mais bizarra possível, e possuem pouca ou nenhuma habilidade para salvar o mundo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER 8[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUP8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Super%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Super%208.jpg</fanart>
<info>Joe Lamb (Joel Courtney) perdeu a mãe há pouco tempo, o que fez com que seu relacionamento com o pai (Kyle Chandler), um policial dedicado que não sabe como se comportar com o filho, se deteriorasse. Fã de cinema e estudioso de maquiagem, ele se diverte ao lado dos amigos Charles (Riley Griffiths), Martin (Gabriel Basso) e Cary (Ryan Lee) ao tentar rodar um filme caseiro para participar de uma competição local para jovens cineastas. Joe logo se anima quando Charles convida Alice Dainard (Elle Fanning) para o elenco, já que está a fim dela. O grupo vai de madrugada rodar, às escondidas, uma cena na estação ferroviária local. É quando uma caminhonete se choca com um trem, provocando um descarrilhamento de grandes proporções. Logo o local está cercado pelo exército, que procura algo que estava alojado em um dos vagões. Estranhos desaparecimentos começam a acontecer na pequena cidade de Lillian, primeiro de motores de carro e depois de pessoas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER DARK TIMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRDRKTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Super%20Dark%20Times.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Super%20Dark%20Times.jpg</fanart>
<info>Zach (Owen Campbell) e Josh (Charlie Tahan) se consideram melhores amigos desde a infância, por toda as suas vidas. Quando um acidente horrível acontece e surge a necessidade de um encobrir o outro, o segredo faz com que a amizade dos dois seja posta no limite, gerando uma crescente paranóia e violência.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HERÓI: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRHRSOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Her%C3%B3i%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Her%C3%B3i%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após ser picado por uma libélula geneticamente alterada, Rick Riker (Drake Bell) tem sua vida alterada para sempre. Ele ganha superpoderes e passa a usá-los para combater o mal, sob a alcunha do Homem-Libélula. Entretanto Rick enfrenta um problema: sempre que tenta salvar alguém acaba matando-o acidentalmente. Apesar disto ele precisa enfrentar o Ampulheta, um vilão que deseja roubar a fonte de vida das pessoas para alcançar a imortalidade.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HÍBRIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HIBRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20H%C3%ADbrido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20H%C3%ADbrido.jpg</fanart>
<info>Tarde da noite, um carro misterioso é trazido para a garagem da polícia de Chicago após um acidente de trânsito fatal. Os mecânicos de plantão logo descobrem que o carro tem uma mente própria. Com centenas de cavalos de potência e duas toneladas de aço reforçado sob seu comando, é uma máquina de matar aparentemente imparável capaz de vencer os seres humanos...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMARBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20Bros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20Bros.jpg</fanart>
<info>Há muito tempo a Terra era dominada pelos dinossauros e ninguém os incomodava, pois não havia gente. A vida era boa num lugar que, após 65 milhões de anos, passou a se chamar Brooklyn. Então algo inesperado aconteceu, pois um meteoro gigante atingiu a Terra e os dinossauros foram exterminados. Entretanto o impacto criou uma dimensão paralela, onde alguns dinossauros sobreviveram e se tornaram uma espécie inteligente e agressiva, como nós. Brooklyn, 20 anos atrás. Na porta de um convento é deixado um ovo, que é recolhido pelas freiras e dele nasce uma criança. Brooklyn, dias atuais. Os encanadores Mario Mario (Bob Hoskins) e Luigi Mario (John Leguizamo) se vêem numa aventura fantástica para salvar a Princesa Daisy (Samantha Mathis) em um escondido mundo, Dinohattan, onde os habitantes evoluíram dos dinossauros. A dupla enfrenta desafios mortais do Rei Koopa (Dennis Hopper), um lagarto diabólico, e batalham contra répteis enormes para impedir um terrível plano, que busca invadir nosso mundo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS: A GRANDE AVENTURA PARA RESGATAR A PRINCESA PEACH [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMROBRSAGAPRAPPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20-%20A%20Grande%20Aventura%20Para%20Resgatar%20a%20Princesa%20Peach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20-%20A%20Grande%20Aventura%20Para%20Resgatar%20a%20Princesa%20Peach.jpg</fanart>
<info>Quando a Princesa Peach é raptada pelo King Koopa, Mario e seu irmão Luigi saem em uma jornada para Reino dos Cogumelos para resgatá-la.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS SALVAM O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMSNTSLVMONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Salvam%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Salvam%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Na véspera do Natal, os Super Monstros unem forças para fazer as decorações, encontrar a rena desaparecida do Papai Noel e salvar o fim de ano!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS TURMA NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNSTRSTRMNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</fanart>
<info>Uma nova turma de monstrinhos chega à escola, e os Super Monstros aumentam ainda mais seus superpoderes na Sala Roxa!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS: SUPERAMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMNSTRSPRMGSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20-%20Super%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20-%20Super%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Na primeira noite de primavera, os Super Monstros se divertem no parque e conhecem seus novos amigos, os adoráveis monstros de estimação!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER ONZE O FILME: A FORÇA FINAL, A EQUIPE OGRO ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRONZOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Onze%20O%20Filme%20-%20A%20For%C3%A7a%20Final,%20A%20Equipe%20Ogro%20Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Onze%20O%20Filme%20-%20A%20For%C3%A7a%20Final,%20A%20Equipe%20Ogro%20Ataca.jpg</fanart>
<info>O enredo ocorre em torno da 1ª temporada. Desta vez, os adversários vêm do futuro e a Escola Raimon terá de proteger o presente! O adversário do futuro tem como objetivo acabar com o futebol da maneira como o conhecemos. Para impedir que o mal prevaleça nos gramados, o time do colégio Raimon também contará com uma ajudinha especial.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER STREET FIGHTER IV: JURI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRSTRTFGTRSIVJURILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Street%20Fighter%20IV-%20Juri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Street%20Fighter%20IV-%20Juri.jpg</fanart>
<info>Este anime é uma apresentação da personagem Juri no mundo de Street Fighter, bem como seus motivos e personalidade.Vemos ela numa série de eventos testando seu olho esquerdo com a "Feng Chui Engine", ao que tudo parece; pra ela não passa apenas de uma brincadeira.Neste anime vemos Chun-li, Guile e Cammy tendo que enfrentar esse personagem.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER TIRAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRTRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Tiras%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Tiras%202.jpg</fanart>
<info>Sequência da divertida comédia "Super Tiras". Os patrulheiros Thorny (Jay Chandrasekhar), Rabbit (Erik Stolhanske), Mac (Steve Lemme) e Foster (Paul Soter) recebem uma segunda chance de redenção do Capitão O'Hagan e do governador Jessan. O grupo deve providenciar a aplicação da lei para uma cidade canadense francesa que passará a ser de soberania americana.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER URSO: UM RESGATE NA CIDADE GRANDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRUSOUMRSGRNCDGRND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Urso%20-%20Um%20Resgate%20na%20Cidade%20Grande.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Urso%20-%20Um%20Resgate%20na%20Cidade%20Grande.jpg</fanart>
<info>Em Super Urso - Um Resgate na Cidade Grande, O Papai Urso vive com o filho Xi Ha em uma bela e pacata floresta. As coisas mudam quando eles são atacados e o filho é capturado e vendido para um mercado ilegal. A partir de então, Papai Urso vai se unir a um esperto cão espião e partir rumo à cidade grande para resgatar Xi Ha e muitos outros animais das mãos dos traficantes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER VELOZES, MEGA FURIOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRVLZSMGFROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Velozes,%20Mega%20Furiosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Velozes,%20Mega%20Furiosos.jpg</fanart>
<info>Paul White (Alex Ashbaugh) é um policial que entra disfarçado para a gangue de corredores de rua ilegais liderada por Vin Serento (Dale Pavinski). Agindo de forma veloz e furiosa a gangue tem o plano ousado e, ao mesmo tempo, ridículo de passar a perna no chefão do crime Juan Carlos de la Sol (Omar Chaparro) e pegar o dinheiro que ele enconde em uma lanchonete de comida mexicana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER VELOZES, MEGA FURIOSOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRVLZSMGFROSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Velozes,%20Mega%20Furiosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super%20Velozes,%20Mega%20Furiosos.jpg</fanart>
<info>Paul White (Alex Ashbaugh) é um policial que entra disfarçado para a gangue de corredores de rua ilegais liderada por Vin Serento (Dale Pavinski). Agindo de forma veloz e furiosa a gangue tem o plano ousado e, ao mesmo tempo, ridículo de passar a perna no chefão do crime Juan Carlos de la Sol (Omar Chaparro) e pegar o dinheiro que ele enconde em uma lanchonete de comida mexicana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS DA MARVEL: A BATALHA NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRVLAVSTSDSSPRHRSFRSTFGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Super%20Hero%20Adventures%20-%20Frost%20Fight!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Super%20Hero%20Adventures%20-%20Frost%20Fight!.jpg</fanart>
<info>Os herois da Marvel estão reunidos mais uma vez para enfrentar uma grande ameaça: Loki, um velho conhecido da trupe, se juntou com o gigante de gelo Ymir para botar em prática um plano bizarro: sequestrar o Papai Noel para roubar seus poderes e dominar o mundo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS: A LIGA DA INJUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRHRSALGDINJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super-Her%C3%B3is%20-%20A%20Liga%20da%20Injusti%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super-Her%C3%B3is%20-%20A%20Liga%20da%20Injusti%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens atraentes tenta sobreviver a todo tipo de desastre e catástrofe natural conhecido, que atravessam seu caminho enquanto tentam resolver uma série de mistérios.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-INTELIGÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRINTGLNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super-Intelig%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Super-Intelig%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Uma ex-executiva (Melissa McCarthy) tem sua vida virada de cabeça para baixo quando ela é selecionada para observação pela primeira super-inteligência do mundo - uma inteligência artificial que pode ou não dominar o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERAÇÃO: O MILAGRE DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRCOMLGRDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Supera%C3%A7%C3%A3o%20-%20O%20Milagre%20da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Supera%C3%A7%C3%A3o%20-%20O%20Milagre%20da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>John Smith, um menino de 14 anos, passeava com a família em uma manhã de inverno no Lago St Louis, no Missouri, quando, acidentalmente, sofreu uma queda e se afogou. Chegando ao hospital, John foi considerado morto por mais de 60 minutos até que sua mãe, Joyce Smith, juntou todas as suas forças e pediu a Deus para que seu filho sobrevivesse. Sua prece poderosa foi responsável por um milagre inédito.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERFLY: CRIME E PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRFLYCRMEPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superfly%20-%20Crime%20e%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superfly%20-%20Crime%20e%20Poder.jpg</fanart>
<info>O jovem traficante Youngblood Priest começou sua carreira no mundo das drogas aos onze anos e desde então se transformou em um dos criminosos mais bem sucedidos de Atlanta. Com o dinheiro conquistado ilegalmente, ele comprou mansões, carros importados e muitas jóias, a sua influência lhe garantiu aliados poderosos e relacionamentos com mulheres deslumbrantes. No entanto, nem todo dinheiro do mundo é capaz de impedir os perigos que estão por vir.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERGIRL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRGRL1984.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/SuperGirl%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/SuperGirl%201984.jpg</fanart>
<info>Supergirl (Helen Slater) foi levada acidentalmente para Terra, onde conhece Ethan (Hart Bochner). Ethan está sob um feitiço criado pela bruxa Selena (Faye Dunaway), que o faria se apaixonar pela primeira pessoa que visse. Quando o feitiço faz Ethan se apaixonar por Supergirl, e não por Selena, a feiticeira fica furiosa e convoca as forças do mal para lutar contra a heroína.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERLÓPEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRLPZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</fanart>
<info>'Superlópez' se inicia quando uma criança de origem extraterrestre é enviada do planeta Chitón para a Terra e aterriza na Catalunha. A partir daí, tudo é possível ...Adaptação cinematográfica do popular personagem de histórias em quadrinhos criado nos anos 1970 pelo cartunista Juan López Fernández (Jan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN & SHAZAM!: O RETORNO DO ADÃO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNESHZMORTNDADNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Shazam!%20-%20O%20Retorno%20do%20Ad%C3%A3o%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Shazam!%20-%20O%20Retorno%20do%20Ad%C3%A3o%20Negro.jpg</fanart>
<info>Um meteoro cai na terra e dele sai o impiedoso Black Adam,o antigo escolhido pelo Mago Shazam e que fora exilado pelo mau uso dos seus poderes. Ele procura Billy Batson, a criança que viria a ser o Capitão Marvel, a fim de impedir seu destino. No entanto, Superman interfere, e inicia-se uma épica luta para impedir Black Adam.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN - FILME - BRAINIAC ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMNFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Brainiac%20Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Brainiac%20Ataca.jpg</fanart>
<info>Superman, prestes a revelar sua identidade e seus sentimentos por Lois Lane, de repente é interrompido pela ameaça de Brainiac, um poderoso computador programado para dominar o mundo, que usa armamento de Lex Luthor (projetado para defender a Terra de meteoros) para atacar os humanos. Derrotado pelo herói numa primeira luta, Brainiac é revivido por Luthor que faz um acordo com ele e lhe dá um fragmento de kryptonita. Na nova luta entre Superman e Brainiac, Lois Lane é mortalmente ferida por um raio de força que a contamina com a radiação de kryptonita. Superman vai à Fortaleza da Solidão e descobre que o mineral que poderá salvá-la encontra-se na letal Zona Fantasma.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman1.jpg</fanart>
<info>Jor-El (Marlon Brando), um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o para a Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent (Christopher Reeve) e já adulto e trabalhando como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane (Margot Kidder), uma colega de trabalho, ele obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor (Gene Hackman), um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN / BATMAN: INIMIGOS PÚBLICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNEBTMNINMGSPBLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Batman%20-%20Inimigos%20P%C3%BAblicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Batman%20-%20Inimigos%20P%C3%BAblicos.jpg</fanart>
<info>O CEO da LexCorp, Lex Luthor, é eleito Presidente dos Estados Unidos durante uma crise econômica. Luthor se torna popular com a recuperação do país e consegue que vários super-heróis colaborem com ele: Capitão Átomo, Estelar, Katana, Raio Negro, Poderosa e Major Força. Contudo, Superman e Batman não confiam em Luthor.  O governo americano descobre que um grande meteoro de Kriptonita está em rota de colisão com a Terra. Luthor acha que consegue deter a ameaça sozinho e impede que outros heróis interfiram, mas Batman e Superman realizam seus próprios esforços para deterem a ameaça. Lex finge tentar um acordo com Superman, mas o herói acaba tendo que enfrentar o guarda-costas presidencial ciborgue chamado Metallo, que possui no lugar do coração uma pedra de Kriptonita. Depois de uma luta devastadora, Superman é salvo por Batman mas Metallo aparece morto e Lex acusa Superman de ser o assassino. Ele alega em público que a proximidade do meteoro estaria afetando o equilíbrio mental do herói. E logo a seguir estipula um prêmio de 1 bilhão de dólares para quem capturar o Superman e Batman, a quem Luthor acusa de ser o Parceiro de Crime do Homem de Aço.  Vários vilões tentam derrotar Superman e Batman, e depois os heróis que apoiam Luthor também buscam aprisionar a dupla (exceto Poderosa, que é a única da equipe do presidente que sabe da verdade e pretende ajudar a dupla). Porém, quando a tentativa de Luthor de parar o meteoro falha, várias pessoas começam a duvidar da capacidade do presidente. Para Batman e Superman só resta pedirem ajuda ao Homem dos Brinquedos, que possui uma nave preparada para explodir o meteoro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 2 - A AVENTURA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman2.jpg</fanart>
<info>Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton, que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Super-Homem, mas o objetivo deles é dominar o planeta.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman3.jpg</fanart>
<info>Superman (Christopher Reeve) enfrenta agora um computador diabólico, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 4 - EM BUSCA DA PAZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman4.jpg</fanart>
<info>Lex Luthor (Gene Hackman) fabrica um homem (Mark Pillow) com a mesma estrutura molecular de Superman (Christopher Reeve), portanto, com os mesmos poderes. A criatura está programada para destruir o Homem de Aço e, quando o duelo tem início, o confronto se torna uma grande ameaça à paz mundial.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN CONTRA A ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNVSAELTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20Contra%20A%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20Contra%20A%20Elite.jpg</fanart>
<info>A eficiência de Superman como um super-herói é questionada quando um novo grupo de superpoderosos combatentes do crime, conhecidos como A Elite, entra em cena. Infelizmente, como super-heróis, A Elite não conhece limites e combatem seus inimigos com força letal, mesmo em escala maciça, entrando em curso de colisão com o Homem-de-aço, que sempre jurou nunca tirar uma vida humana em sua missão. A rivalidade entre eles culmina em uma luta até o fim, na qual o Superman encara probabilidades impossíveis.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN/BATMAN: APOCALYPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMEBTMNAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20e%20Batman%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20e%20Batman%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Semanas depois dos eventos que levaram à prisão de Lex Luthor após o Impeachment na presidência dos Estados Unidos, e do sucesso de Batman em salvar o mundo do impacto de um meteoro, uma nave espacial cai na Baía de Gotham City. Estava a bordo uma jovem de aparência adolescente e que manifesta super-poderes idênticos ao do Superman ao ser perseguida por policiais e assustar a população. Batman consegue detê-la usando um fragmento de um meteoro de Kryptonita que achou próximo da nave. Superman aparece para ajudá-lo a investigar e assim a dupla descobre que o nome da moça é Kara Zor-El, sobrinha de Jor-El e prima biológica de Superman. Nas duas semanas seguintes Superman ensina a Kara a língua inglesa e revela sua identidade de Clark Kent até que Mulher Maravilha e Lyla (Precursora) chegam e convencem o super-herói de que a prima dele deverá permanecer em treinamento na Ilha de Themyscira para aprender a controlar seus poderes. No planeta de Apokolips, Darkseid deseja uma substituta para a Grande Barda na liderança de sua guarda pessoal, as Fúrias Femininas. Quando sente a presença de Kara na Terra, ele ordena a Vovó Bondade e as Fúrias, que sequestrem a kriptoniana e a tragam até Apokolips.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: ENTRE A FOICE E O MARTELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNENTRFCEOMRTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20Entre%20a%20Foice%20e%20o%20Martelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20Entre%20a%20Foice%20e%20o%20Martelo.jpg</fanart>
<info>Nessa surpreendente releitura de um conto mais que familiar, uma certa nave kryptoniana cai na Terra, trazendo um infante que um dia se tornará o ser mais poderoso do planeta. Mas seu veículo não caiu nos Estados Unidos. Ele não foi criado em Smallville, Kansas. Em vez disso, encontrou um novo lar em uma fazenda coletiva na União Soviética! Da mente de Mark Millar, elogiado roteirista de Authority e O Procurado, chega esta estranha e genial reinterpretação do mito do Superman.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O HOMEM DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNOHMEMDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>O estagiário do Daily Planet, Clark Kent, leva o aprendizado no trabalho a novos horizontes quando o Lobo e Parasita estão de olho em Metropolis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMNORTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20O%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20O%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Após alguns anos de um misterioso desaparecimento, Superman (Brandon Routh) retorna ao planeta Terra. Porém a situação em Metrópolis está bastante mudada desde que o Homem de Aço deixou o planeta, pois a cidade se acostumou a viver sem ele. Além disto Lois Lane (Kate Bosworth), sua grande paixão, seguiu sua vida após o sumiço do herói. Ao mesmo tempo em que precisa se adaptar à nova realidade, Superman precisa enfrentar um antigo inimigo, que planeja um meio de acabar com ele de uma vez por todas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMNSLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>O Homem de Aço tem sua prima imprevisível, a Supergirl, ao seu lado. Superman aprende sobre a cruel força conhecida como Brainiac, este que foi apreendido e miniaturizado na capital do planeta Krypton, a cidade de Kandor. Superman deve liberar a cidade de Metropolis que foi capturada e proteger seu planeta natal do poder crescente do Braniac.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superpai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superpai.jpg</fanart>
<info>Diogo (Danton Mello) é um adolescente tardio, que reluta em sucumbir à vida adulta. Casado com Mariana (Monica Iozzi), ele vê a chance de resgatar a popularidade dos tempos de escola quando a turma resolve se reencontrar em uma grande festa para marcar os 20 anos de formatura. Acontece que no dia D, a sogra sofre um acidente que tira a esposa dele de casa, e Diogo terá que cuidar do filho pequeno. Para não perder a comemoração – e a chance de "pegar" uma antiga paixão do colégio – ele resolve deixar o filho em uma creche noturna. Na hora de pegar o menino de volta, porém, ele acaba levando uma criança coreana por engano. E Diogo vai viver altas confusões ao longo de uma noite ao lado dos amigos César (Antonio Tabet), Nando (Thogun Teixeira) e Júlia (Dani Calabresa) para recuperar o filho. E o prestígio.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPREMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suprema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Suprema.jpg</fanart>
<info>Ruth Bader Ginsburg (Felicity Jones) se formou em direito nas instituições mais prestigiosas do país: Harvard e Columbia, sempre como primeira aluna de sua turma. Mesmo assim, ela enfrentou o machismo dos anos 1950 e 1960 quando tentou encontrar emprego, sendo recusada pelos principais escritórios de advocacia. Na função de professora, ela se especializou em direito relacionado ao gênero, decidindo atacar o Estado norte-americano para derrubar centenas de leis que permitem a discriminação às mulheres.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Surdo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Surdo.jpg</fanart>
<info>Um revolucionário rebelde contra a ditadura de Franquist, fica surdo após uma sabotagem fracassada, e tenta escapar das forças militares que o processam.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURF SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRFSGRNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Surf%20sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Surf%20sangrento.jpg</fanart>
<info>Surf Sangrento é uma empolgante aventura que narra a história de dois surfistas. Em busca da onda perfeita, Bog (Dax Miller) e Jeremy (Joel West) partem para a Grande Barreira dos Corais na costa australiana. Junto com eles, a cineasta Celily (Katie Fischer) e seu produtor Zack (Matt Borlenghi), encarregados de filmá-los nas perigosas águas da Oceania. Mas logo que atracam na ilha do Trovão , o grupo se depara com uma terrível criatura. Um gigantesco crocodilo de águas salgada que passa a perseguir o grupo. Resta então uma única esperança: Atrair a criatura para uma lagoa de água doce. O grande problema... encontrar alguém que se ofereça como isca!</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURFE NO HAVAÍ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SRFNHVAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Surfe%20no%20Hava%C3%AD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Surfe%20no%20Hava%C3%AD.jpg</fanart>
<info>Antes de entrar na escola de artes, Rick (Matt Adler) decide surfar na temporada de ondas do Hawaí. No local, ele percebe que não conhece nada dos costumes locais. Roubado por uma gangue de surfistas, ele acaba tendo a chance de conhecer Chandler (Gregory Harrison), famoso no surfboard. Rick percebe que eles tem uma conexão artística e Chandler oferece a ele um abrigo, comida e aulas para aprender a ler as grandes ondas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPÍRIA: A DANÇA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUSPRADNCDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Susp%C3%ADria%20-%20A%20Dan%C3%A7a%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Susp%C3%ADria%20-%20A%20Dan%C3%A7a%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson), uma jovem bailarina americana, vai para a prestigiada Markos Tanz Company, em Berlim. Ela chega assim que Patricia (Chloë Grace Moretz) desaparece misteriosamente. Tendo um progresso extraordinário, com a orientação de Madame Blanc (Tilda Swinton), Susie acaba fazendo amizade com outra dançarina, Sara (Mia Goth), que compartilha com ela todas suas suspeitas obscuras e ameaçadoras.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWAP: A TROCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWPATRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Swap%20-%20A%20Troca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Swap%20-%20A%20Troca.jpg</fanart>
<info>Um aplicativo mágico faz com que dois amigos troquem de corpos, quando ambos gostariam de ter a vida um do outro.Baseado no livro "The Swap" escrito por Megan Shull</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET & SOUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWETESOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</fanart>
<info>Diante dos problemas da vida adulta, um casal (Jang Ki-Yong e Chae Soo-bi) acaba enfrentando barreiras em seu relacionamento e precisam tomar uma difícil decisão: terminar de vez seu namoro e seguir caminhos separados ou tentar fazer funcionar mesmo diante estando em caminhos diferentes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETHEART[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWETHRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sweetheart.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sweetheart.jpg</fanart>
<info>Quando Jenn (Kiersey Clemons) percebe que está completamente perdida e sozinha em uma ilha tropical, não lhe resta outra opção além de tentar sobreviver nos dias restantes até que consiga ajuda. Desolada e cada vez em piores condições, ela luta para descobrir o que a levou até lá enquanto enfrenta uma força mística que a assomba todas as noites.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWINDLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SWINDLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Swindle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Swindle.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Griffin e Ben, dois amigos inseparáveis. A família de Ben enfrenta problemas financeiros e vão precisar se mudar para um bairro mais pobre, mas eles inventam um plano para evitar que isso aconteça: vender um cartão de baseball que eles encontraram. Porém, quando eles vão a uma loja tentar vender, são enganados e recebem um preço muito inferior ao que realmente vale o cartão, que seria um milhão de dólares. Ao descobrir o quanto o objeto valia, Griffin convoca seus amigos que possuem habilidades diferentes para recuperá-lo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: EXTRA EDITION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SAONEXTEDITN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Extra%20Edition.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Extra%20Edition.jpg</fanart>
<info>A pequena Yui quer ver uma baleia, pelo que Kirito e o resto do grupo decidem fazer uma quest subaquática em Alfheim Online. No entanto para choque de todos, Leafa não sabe nadar! Asuna e o resto das garotas decidem levá-la para uma piscina no mundo real para ajudá-la a aprender a nadar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: ORDINAL SCALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SAONORDSCLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Ordinal%20Scale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Ordinal%20Scale.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma batalha de máquinas altamente desenvolvidas está se delineando. O ano é 2026 e Augma, um novo dispositivo, acaba de ser criado para competir com o NerveGear e o Amusphere, seu sucessor. Usando uma espécie de realidade aumentada, a tecnologia logo vira febre pelo curioso jogo Ordinal Scale, o mais popular do sistema. O jovem Kirito, que logo se interessa e começa a jogá-lo, mas logo vai perceber que o jogo não é feito só de diversão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYRIANA: A INDÚSTRIA DO PETRÓLEO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SYRNAINDSTRDPTRAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Syriana%20-%20A%20Ind%C3%BAstria%20do%20Petr%C3%B3leo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Syriana%20-%20A%20Ind%C3%BAstria%20do%20Petr%C3%B3leo.jpg</fanart>
<info>Há 21 anos Robert Baer (George Clooney) trabalha para a CIA investigando terroristas ao redor do planeta. À medida que os atos terroristas se tornaram mais constantes, Robert nota que a ação da CIA passa a ser deixada de lado de forma a favorecer a politicagem. Com isso vários sinais de ataque foram ignorados, devido à falta de tato dos políticos para lidar com terroristas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]T2 TRAINSPOTTING: SEM LIMITES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMLMTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sem%20Limites%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Sem%20Limites%202.jpg</fanart>
<info>Renton (Ewan McGregor) retorna à cidade natal depois de vinte anos de ausência. Hoje, ele é um homem novo, com um emprego fixo e livre das drogas. Os amigos não tiveram a mesma sorte: Sick Boy (Jonny Lee Miller) comanda um comércio fracassado, Spud (Ewen Bremner) continua dependente de heroína e Begbie (Robert Carlyle) está na prisão. Aos poucos, Renton revela que sua realidade não é tão positiva quanto ele mostrava, e volta a praticar os crimes de antigamente. Sequência de Trainspotting - Sem Limites (1996), inspirada no livro "Porno", de Irvine Welsh.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ CHOVENDO HAMBÚRGUER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TACHVNDHMBRGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/T%C3%A1%20Chovendo%20Hamb%C3%BArguer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/T%C3%A1%20Chovendo%20Hamb%C3%BArguer.jpg</fanart>
<info>Flint Lockwood (Bill Hader) é um jovem cientista que sonha criar algo que faça com que seja reconhecido pela população de Boca Grande, uma pequena ilha no Atlântico. Um dia ele consegue descobrir uma forma de transformar água em comida, só que precisa de bastante eletricidade para colocá-la em funcionamento. Ao tentar usar a energia da geradora local, ele perde o controle da invenção e ela ruma para o céu. Para piorar, a confusão que ele cria destroi um parque de diversões, o grande trunfo do prefeito Shelbourne (Bruce Campbell) para melhorar a economia local. Flint acredita ter perdido a máquina, mas repentinamente começa a chover hambúrgueres em toda a cidade. Com o apoio de Sam Sparks (Anna Farris), uma estagiária de jornalismo que foi enviada à ilha para ser a nova "garota do tempo", Flint logo vira uma celebridade local.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ CHOVENDO HAMBURGUER 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TACHVNDHMBRGR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/T%C3%A1%20Chovendo%20Hamb%C3%BArguer%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/T%C3%A1%20Chovendo%20Hamb%C3%BArguer%202.jpg</fanart>
<info>Após a desastrosa tempestade de comida no primeiro filme, Flint (Bill Hader) e seus amigos são obrigados a deixar a cidade de Boca Grande. Sem saída, ele aceita o convite de seu ídolo, Chester V (Will Forte), e junta-se à The Live Corp Company, que reúne os melhores inventores do mundo. Porém, quando descobre que sua máquina ainda funciona e agora cria perigosas comidas animalescas mutantes, Flint decide retornar e tentar salvar o mundo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ DANDO ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDNDOND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Dando%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Dando%20Onda.jpg</fanart>
<info>Cadu Maverick (Shia LaBeouf) é um jovem pinguim, que tem o lendário surfista Big Z como ídolo. Um dia ele decide deixar sua família e sua cidade, Shiverpool, na Antártida, para participar do Big Z Memorial Surf Off, um torneio de surf realizado na ilha Pen-Gu. Cadu acredita que caso vença o torneio ganhará respeito e admiração, seu grande sonho. Mas lá ele conhece um veterano surfista chamado Grego (Jeff Bridges), com quem aprende que o campeão nem sempre é aquele que chega em 1º lugar nas competições.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ DANDO ONDA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDNDOND2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Dando%20Onda%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Dando%20Onda%202.jpg</fanart>
<info>O pinguim surfista Cadu Maverick está de volta e em busca de novas aventuras. Quando o famoso grupo de marombados Hang 5 surge na na ilha Pen-Gu e oferece as direções do pico mais lendário - e perigoso - do planeta, Cadu e seus amigos não hesitam em aceitar o desafio.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ RINDO DO QUÊ?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TARNDOQUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Rindo%20do%20Qu%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Rindo%20do%20Qu%C3%AA.jpg</fanart>
<info>George Simmons (Adam Sandler) é um popular comediante, que descobre que possui uma doença sanguínea incurável. Devido a ela, George tem apenas mais um ano de vida. Ira Wright (Seth Rogen) é um comediante em ascensão, que tem dificuldades em dissociar seus personagens dele próprio. George e Ira têm uma característica em comum: não possuem amigos próximos. Uma noite eles se conhecem quando farão apresentações no mesmo local. George contrata Ira para ser seu assistente pessoal, abrindo seus shows. Logo eles se tornam amigos, com George ensinando a Ira como conduzir o público do palco e Ira ajudando-o a encontrar seu legado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ TODO MUNDO LOUCO!: A CORRIDA POR MILHÕE$[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TATDOMNDLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Todo%20Mundo%20Louco!%20-%20Uma%20Corrida%20de%20Milh%C3%B5e$.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1%20Todo%20Mundo%20Louco!%20-%20Uma%20Corrida%20de%20Milh%C3%B5e$.jpg</fanart>
<info>Um grupo de bilionários entediados, que adoram apostar entre si, resolvem inventar um novo jogo. Eles escolhem aleatoriamente seis grupos de pessoas estranhas e as enviam para a cidade de Las Vegas. A 900 quilômetros dali, no Novo México, é escondida a quantia de US$ 2 milhões, que será dada ao grupo que chegar ao local primeiro. É quando então se envolvem na louca disputa uma hippie, o juiz de futebol mais odiado do país, um turista italiano e muitos outros participantes.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ 2: A AVENTURA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TAINA2AVNTRCNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%202%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%202%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</fanart>
<info>Anos se passaram e a indiazinha Tainá (Eunice Baía) cresceu. Agora uma pré-adolescente, ela se divide entre o enfrentamento com os bandidos e a atenção que dá a uma nova amiga. A pequenina Catiti, de 6 anos, fugiu da sua aldeia na tentativa de imitar Tainá como protetora do meio ambiente. Juntas, elas vão viver muitas aventuras na floresta.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ 3: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TAINA3AORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%203%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%203%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>A floresta amazônica é invadida por piratas da biodiversidade e a jovem índia Maya (Mayara Bentes) acaba tornando-se vitima dos bandidos, deixando órfã a bebê Tainá. A criança é abrigada entre as raízes de uma Grande Árvore e salva pelo velho e solitário pajé Tigê (Gracindo Jr), que passa a cuidar dela e só a devolve para seu povo cinco anos depois, quando será escolhido o novo líder defensor da natureza. Por ser menina, Tainá  (Wiranú Tembé) é impedida de se apresentar, mas pela herança da mãe, a última das guerreiras, e com o apoio da esperta menina da cidade Laurinha (Beatriz Noskoski) e do índio nerd Gobi (Igor Ozzy), a indiazinha resolve encarar os malfeitores, desvendando o mistério de sua própria origem.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ: UMA AVENTURA NA AMAZÔNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TAINAUMAVNTRNAMZN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%20-%20Uma%20Aventura%20na%20Amaz%C3%B4nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%20-%20Uma%20Aventura%20na%20Amaz%C3%B4nia.jpg</fanart>
<info>Tainá (Eunice Baía), uma indiazinha de 8 anos, vive na Amazônia com seu velho e sábio avô Tigê, que lhe ensina as lendas e histórias de seu povo. Ao longo de aventuras cheias de peripécias, ela conhece o macaco Catu ao salvá-lo das garras de Shoba, um traficante de animais. Perseguida pela quadrilha, ela foge e acaba conhecendo a bióloga Isabel e seu filho Joninho (Caio Romei), um menino de dez anos que mora a contragosto na selva. Depois de um desentendimento inicial, o garoto consegue superar os limites de menino da cidade e ajuda Tainá a enfrentar os contrabandistas, que vendem animais para pesquisas genéticas no exterior. Juntos, os dois aprendem a lidar com os valores destes dois mundos: o da selva e o da cidade.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAL MÃE, TAL FILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TLMARTLFLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tal%20M%C3%A3e,%20Tal%20Filha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tal%20M%C3%A3e,%20Tal%20Filha.jpg</fanart>
<info>Avril (Camille Cottin) é uma mulher de 30 anos, bem-sucedida com sua vida e carreira, que é completamente o oposto de sua mãe, Mado (Juliette Binoche), que é super dependente e mora com a filha desde que se divorciou. A relação das duas, que nunca foi das melhores, fica ainda mais complicada quando, por um azar do destino, mãe e filha ficam grávidas ao mesmo tempo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAL PAI, TAL FILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TALPAITALFHLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tal%20Pai,%20Tal%20Filha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tal%20Pai,%20Tal%20Filha.jpg</fanart>
<info>Depois de ser abandonada no altar pelo noivo, uma jovem mulher workaholic (Kristen Bell) decide continuar com a sua lua de mel ao lado do pai (Kelsey Grammer), que no passado negligenciou a família para investir na sua carreira promissora. Durante a viagem em um cruzeiro luxuoso, os dois terão a oportunidade de melhorar a desgastada relação que compartilham.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALVEZ UMA HISTÓRIA DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TLVZUMHSTRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Talvez%20uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Talvez%20uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Quando chega em casa, depois de mais um dia corriqueiro no trabalho, Virgílio (Mateus Solano) liga a secretária eletrônica e ouve um recado perturbador. É uma mensagem de Clara (Thaila Ayala), comunicando o término do relacionamento dos dois. Virgílio, contudo, não faz a menor ideia de quem é Clara.  Perturbado devido ao seu jeito metódico e controlador, ele não se lembra de ter se relacionado com ninguém, mas todos ao seu redor pareciam saber do relacionamento dos dois, perguntando como ele está se sentindo com o término. Agora, ele precisa encontrar essa mulher misteriosa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TMARA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tamara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tamara.jpg</fanart>
<info>Tamara Riley (Jenna Dewan) é o "patinho feio" numa escola de 2º grau. Ela detesta sua vida e seus colegas de classe e nutre uma paixão secreta pelo professor Bill Natolly (Matthew Marsden). Tamara escreveu no jornal do colégio uma matéria sobre o uso de anabolizantes por alunos e por isso eles a odeiam. Praticante de bruxaria, ela tenta fazer um feitiço para conquistar Natolly enquanto seus vingativos colegas de classe armam um falso encontro que terá macabras consequências.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMMY: FORA DE CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TMYFORDCNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tammy%20-%20Fora%20de%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tammy%20-%20Fora%20de%20Controle.jpg</fanart>
<info>Em Tammy: Fora de Controle, Tammy (Melissa McCarthy) é uma mulher que perde seu emprego na mesmo época em que descobre que estava sendo traída pelo marido. A partir daí, ela pega a estrada para uma longa viagem com sua avó (Susan Sarandon), que abusa de bebidas e de palavrões. O elenco conta ainda com as presenças de Kathy Bates, Allison Janney e Dan Aykroyd.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMO JUNTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAMJNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tamo%20Junto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tamo%20Junto.jpg</fanart>
<info>Felipe (Leandro Soares) termina um intenso relacionamento e se vê solteiro pela primeira vez em muito tempo. Livre, leve e solto, ele planeja cair na gandaia e recuperar os anos perdidos, mas logo descobre que o novo estado civil não é tão divertido quanto ele idealizava.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGO & CASH: OS VINGADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNGECSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tango%20E%20Cash.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tango%20E%20Cash.jpg</fanart>
<info>Ray Tango (Sylvester Stallone) e Gabriel Cash (Kurt Russell) são detetives do departamento de narcóticos. Ambos são extremamente bem sucedidos na carreira mas, no entanto, não se "cruzam" muito. Enquanto isso Yves Perret (Jack Palance), um chefão do crime, está furioso por estar perdendo muito dinheiro, pois sempre Tango e Cash atrapalham seus "negócios". Assim, Perret articula um plano no qual os dois detetives são incriminados pela morte de um agente, em que além de estarem ao lado da vítima quando foram presos a arma do crime era o revólver de Cash, que foi achado no local do assassinato. Eles são condenados e têm de cumprir 18 meses em uma prisão de segurança mínima (graças a um acordo), mas nunca chegam neste presídio, pois Perret tinha subornado policiais e eles são mandados para uma prisão onde estão os maiores criminosos do país, que odeiam os detetives. Assim Perret espera que os dois sejam mortos bem antes de cumprirem a pena. Nesta situação eles precisam se ajudar para poderem fugir da cadeia, limpar seus nomes e prenderem o maquiavélico Perret.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGO ONE, O MAIS PROCURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TNGONEOMSPRCRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tango%20One,%20o%20Mais%20Procurado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tango%20One,%20o%20Mais%20Procurado.jpg</fanart>
<info>Em diferentes partes de Londres, três novatos se preparam para seu primeiro dia no centro de treinamento da Polícia Metropolitana em Hendon. Todos os três tinham conseguido entrar na polícia, apesar das fraquezas. Mas em seu primeiro dia, o comissário anuncia que eles se juntarão a uma equipe de detetives disfarçados de criminosos. O alvo da missão é um dos maiores traficantes de drogas do mundo, Den Donovan, vulgo 'Tango One' - o número um na lista dos criminosos mais procurados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAPETE VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TPTVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tapete%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tapete%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Quinzinho (Matheus Nachtergaele) mora em uma roça bem distante de qualquer cidade grande. Decidido a cumprir uma promessa, ele decide levar seu filho Neco (Vinícius Miranda), de 9 anos, para assistir a um filme estrelado por Mazzaropi em uma sala de cinema, assim como fez seu pai quando era garoto. Desejando cumprir a promessa a qualquer custo, Quinzinho, sua esposa Zulmira (Gorete Milagres), Neco e o burro Policarpo viajam pelas cidades em busca de um cinema que possa exibir o filme.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRMLDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tara%20Maldita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tara%20Maldita.jpg</fanart>
<info>Neste remake do clássico de 1956 Tara Maldita, considerado o primeiro dos filmes de "criança malvada", David, um pai viúvo, se esforça para confortar sua filha Emma após a morte acidental de um colega de escola. Porém, com o tempo David não consegue ignorar os chocantes indícios de que sua filha pode estar diretamente envolvida na tragédia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARGET NUMBER ONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRGTNMBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Target%20Number%20One.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Target%20Number%20One.jpg</fanart>
<info>Ex viciado em heroína, Daniel Léger, se envolve em uma transação de drogas com as pessoas erradas e pelas razões erradas. Quando o negócio vai mal, Daniel é jogado em uma prisão tailandesa com a sentença de 100 anos. Enquanto ele tenta sobreviver a notícia chama a atenção do jornalista Victor Malarek, que decide ir atrás dos policiais responsáveis pela erronea acusação de Daniel.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN & JANE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRZNEJNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tarzan%20e%20Jane.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tarzan%20e%20Jane.jpg</fanart>
<info>Assim que o aniversário de um ano de casamento de Tarzan (Michael T. Weiss) e Jane (Olivia D'Abo) se aproxima, ela vai à procura do presente perfeito para Tarzan e até mesmo recruta Terk e Tantor (Jim Cummings) para ajudá-la na missão. Conforme eles vão se recordando das aventuras na selva que compartilharam até então, Jane se dá conta dos momentos emocionantes pelos quais passaram. Desde encontros com antigos amigos até surfar na lava de um vulcão em erupção. Mas nada disso se compara à surpresa que Tarzan está reservando para Jane.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRZN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tarzan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tarzan.jpg</fanart>
<info>Após um acidente no mar, que causa o naufrágio de um navio na costa da África, um casal inglês acha um modo de ir até a praia com o filho deles, um recém-nascido. Entretanto, os pais são mortos por um leopardo, enquanto que o bebê fica entregue a própria sorte. A criança é achada por uma gorila, Kala (Glenn Close), a companheira de Kerchak (Lance Henriksen), o líder da tribo de macacos. Kerchak é surpreendido pela criança abandonada e quer que ela seja deixada na selva. Por outro lado a natureza materna de Kala é tocada, para não mencionar as suas recordações por ter perdido a própria cria. Kala e Kerchak ficam com o bebê e lhe dão o nome de Tarzan, que é criado junto com os outros macacos. Tarzan cresce até se tornar adulto, até que sua vida é mudada para sempre com a chegada de Archimedes Q. Porter (Nigel Hawthorne), um explorador, juntamente com Jane Porter (Minnie Driver), sua filha, e Clayton (Brian Blessed), um caçador que está servindo de guia. Archimedes e Jane foram até a África para estudar a vida selvagem em seu habitat natural, embora Clayton prefira aprisionar o maior número possível de gorilas, pois cada um vale trezentas libras. Quando os exploradores encontram Tarzan eles pensam no princípio que descobriram o elo perdido, mas logo percebem que ele é tão humano quanto eles. Tarzan se vê dividido entre o desejo de estar com gente da sua espécie, além das emoções novas e pouco conhecidas que sente em relação a Jane, e a lealdade dele para a família de gorilas que o criou, especialmente quando Clayton não vê os macacos como amigos mas sim como presas.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN 2: O INÍCIO DA LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRZN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tarzan%202%20-%20O%20In%C3%ADcio%20Da%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tarzan%202%20-%20O%20In%C3%ADcio%20Da%20Lenda.jpg</fanart>
<info>De volta à infância de Tarzan (Harrison Chad), esta é a história de sua jornada em busca de sua origem e identidade. Quando Tarzan começa a perceber que ele não é igual aos outros gorilas, sua mãe Kala (Glenn Close) lhe assegura que estas diferenças só o tornam mais forte. Mas quando estas diferenças colocam a vida de Kala em risco, ele decide que é melhor para todos que ele se afaste e vai embora. Depois, o menino encontra um lugar estranho e desolado onde acaba conhecendo um novo amigo. Este amigo lhe ajudará a descobrir que mesmo não possuindo habilidades de um selvagem, Tarzan tem talentos próprios que o tornam uma criatura única. A partir de então, Tarzan irá desvendar quem ele realmente é.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/TAU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/TAU.jpg</fanart>
<info>Julia (Maika Monroe), foi sequestrada e agora é mantida em cativeiro para um experimento fatal. Ela é uma prisioneira de TAU, uma inteligência artificial avançada desenvolvida por Alex (Ed Skrein), o sequestrador. TAU controla uma casa futurista e inteligente, aparentemente à prova de fuga. Julia vai ter que correr contra o tempo para não ter o mesmo fim que as outras cobaias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 2: MAIS VELOCIDADE NAS RUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%202.jpg</fanart>
<info>Ao saber que a namorada Petra (Emma Wiklund) e o embaixador japonês (Haruhiko Hirata) foram sequestrados por uma grupo criminoso, o policial Emilien (Frédéric Diefentha) junta-se ao taxista Daniel (Samy Naceri) para um resgate em alta velocidade.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 3: INFERNO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%203%20-%20Inferno%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%203%20-%20Inferno%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Uma nova gangue, intitulada Santa Claus chega a França causando caos e destruição pelas cidades francesas. Nem mesmo a polícia consegue detê-los. A única solução para o problema, é o envolvimento de Daniel (Samy Naceri) e seu impetuoso táxi movimentando as ruas do país.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%204.jpg</fanart>
<info>Depois de algum tempo de ausência, o comissionário de polícia Gilbert e seus parceiros Emilien e Daniel voltaram com a corda toda, agora numa aventura de tirar o fôlego. Um notório bandido belga consegue enganar os policiais de Marselha quando esta o tem sob custória antes de extraditá-lo para sua prisão na África. Mas as coisas se complicam quando a bela esposa de Emilien infiltra-se na perigosa gangue do criminoso. Num final digno das melhores filmes de ação, o comissário Gilbert mostra toda sua habilidade em manejar uma arma e coragem para enfrentar bandidos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TAX5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%205.jpg</fanart>
<info>Sylvain Marot, um super policial parisiense transferido para a polícia de Marselha, é designado para derrubar um grupo de assaltantes italianos que dirigem uma poderosa Ferrari, junto com Eddy Maklouf, um terrível motorista, mas o único a recuperar o lendário taxi branco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAXI DRIVER: MOTORISTA DE TÁXI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TXDRVRMTRSTDTX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Taxi%20Driver%20-%20Motorista%20de%20T%C3%A1xi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Taxi%20Driver%20-%20Motorista%20de%20T%C3%A1xi.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, um homem de 26 anos (Robert De Niro), veterano da Guerra do Vietnã, é um solitário no meio da grande metrópole que ele vagueia noite adentro. Assim começa a trabalhar como motorista de taxi no turno da noite e nele vai crescendo um sentimento de revolta pela miséria, o vício, a violência e a prostituição que estão sempre à sua volta. Perde bastante noção das coisas quando leva uma bela mulher (Cybill Sheperd), que trabalha na campanha de um senador, para ver um filme pornô logo no primeiro encontro, mas tem momentos de altruísmo ao tentar persuadir uma prostituta de 12 anos (Jodie Foster) para ela largar seu cafetão, voltar para a casa de seus pais e ir para a escola. Porém, em contra-partida, compra quatro armas, sendo uma delas um Magnum 44, e articula um atentado contra o senador (que planeja ser presidente) e para quem sua amiga trabalha.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI: VELOCIDADE NAS RUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAX1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%20-%20Velocidade%20nas%20Ruas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/T%C3%A1xi%20-%20Velocidade%20nas%20Ruas.jpg</fanart>
<info>Marselha, França. Um entregador de pizza, Daniel Morales (Samy Naveri), deixa seu trabalho e começa a dirigir um táxi, que foi especialmente projetado para ter a potência de um F1, a qual ele demonstra para os passageiros. Quando Daniel exibe o desempenho do seu carro para Émilien Coutant-Kerbalec (Frédéric Diefenthal) não imagina que ele é um policial, considerado incompetente pelos companheiros. Émilien concorda em fazer vista grossa se Daniel ajudá-lo a capturar uma quadrilha notória de ladrões alemães de bancos, o que melhoraria sua imagem na corporação policial.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE AMAREI PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEAMREIPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Amarei%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Amarei%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Henry DeTamble (Eric Bana) conheceu Clare Abshire (Rachel McAdams) quando tinha apenas 6 anos, em um campo perto da casa de seus pais. Logo eles se tornaram grandes amigos, avançando para confidentes e depois amantes. Só que há um problema: o futuro de Clare é o passado de Henry. Ele é um viajante do tempo, devido a uma modificação genética rara que o faz levar a vida sem saber em que época estará. O fato de Henry conhecer o futuro sempre incomodou Clare, mas agora a situação se inverteu. Quando Henry volta no tempo para encontrar Clare aos 6 anos, é ela que, em sua fase adulta, sabe qual será o futuro de seu amado.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO LÁ FORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEPGONLFORA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Te%20Pego%20L%C3%A1%20Fora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Te%20Pego%20L%C3%A1%20Fora.jpg</fanart>
<info>Jerry Mitchell (Casey Siemaszko) é um tranqüilo e simpático colegial que vai entrevistar Buddy Revell (Richard Tyson), um colega recém-chegado, para o jornal do colégio Weaver, onde estuda. Acontece que o cara é um brutamontes, tem fama de psicopata e, além disto, não suporta ser tocado. É exatamente isto que Jerry faz, assim Buddy o desafia para uma briga no estacionamento, às 3 da tarde. Até lá Jerry tentará de tudo para que esta "execução" não aconteça.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO NA SAÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TPGNSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Tudo parecia estar em paz na relação do corpo docente de uma escola dos Estados Unidos. Entretanto, quando um professor (Charlie Day) arma para que um outro (Ice Cube) seja demitido da instituição, ele é desafiado para uma briga que vai chamar a atenção de todo mundo, no maior estilo "te pego lá fora".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO NA SAÍDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TPGNSDALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Pego%20na%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Tudo parecia estar em paz na relação do corpo docente de uma escola dos Estados Unidos. Entretanto, quando um professor (Charlie Day) arma para que um outro (Ice Cube) seja demitido da instituição, ele é desafiado para uma briga que vai chamar a atenção de todo mundo, no maior estilo "te pego lá fora".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGUEI![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEPGUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Peguei!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Peguei!.jpg</fanart>
<info>Desde a primeira série na escola um grupo de cinco amigos têm um hábito curioso, que realizam pelo menos uma vez ao ano: brincar enlouquecidamente de pega-pega, correndo em uma partida alucinante para ser o último homem de pé ao final da brincadeira, arriscando seus empregos e relacionamentos. Neste ano, que coincide com o casamento do jogador invicto da trupe, eles farão de tudo para derrubá-lo no momento de vulnerabilidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE QUIERO, IMBÉCIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TQROIBCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Quiero%20Imbecil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Te%20Quiero%20Imbecil.jpg</fanart>
<info>Marcos está pronto para pedir sua namorada em casamento. Mas tudo dá errado e ela o deixa no momento do pedido. Como se não bastasse, ele é demitido do trabalho, o que o força a voltar a morar com seus pais. Apesar de tudo, Marcos segue em frente e, de forma inesperada, encontra uma antiga amiga da época do colégio que não via há 20 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEAM AMERICA: DETONANDO O MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEAMAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Team%20America%20-%20Detonando%20o%20mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Team%20America%20-%20Detonando%20o%20mundo.jpg</fanart>
<info>Team America é uma equipe policial que age em âmbito mundial, com a missão de proteger o planeta de ameaças e garantir sua estabilidade. Após descobrir que um perigoso ditador está armazenando armas em seu país, uma equipe do Team America é enviada para combatê-lo. Entre eles está Gary Johnston, um astro da Broadway que recebe a missão de usar seus talentos dramáticos para combater a ameaça.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEAM HOT WHEELS: MANDANDO BEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TEMHTWHLSMNDOBEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Team%20Hot%20Wheels%20-%20Mandando%20Bem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Team%20Hot%20Wheels%20-%20Mandando%20Bem.jpg</fanart>
<info>Na cidade mais lenta do mundo, quatro garotos sortudos estão a ponto de descobrir que a vida pode ser mais radical na pista de corrida! Conheçam Gage, Wyatt, Brandon e Rhett, que nasceram para pilotar. Separados, eles são ótimos e treinadíssimos pilotos, mas juntos eles são o Team Hot Wheels. Um misterioso carro surge na cidade, criando uma incrível pista laranja por onde passa, mas criando também monstros destruidores. Entre numa incrível aventura, quando o Team Hot Wheels descobre seu verdadeiro talento de pilotar, confronta os Mutant Machines, dirige em caóticas pistas, aprende a trabalhar em equipe e corre para salvar sua cidade!</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</fanart>
<info>É Natal e o pequeno John tem apenas um pedido a fazer ao Papai Noel: que seu ursinho de pelúcia, Ted, ganhe vida. O garoto fica surpreso ao perceber que seu pedido foi atendido e logo eles se tornam grandes amigos. John e Ted crescem juntos e o urso de pelúcia se torna bastante mal humorado com a idade. Já adulto, John (Mark Wahlberg) precisa decidir entre manter a amizade de infância ou o namoro com Lori Collins (Mila Kunis).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TEDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted.jpg</fanart>
<info>É Natal e o pequeno John tem apenas um pedido a fazer ao Papai Noel: que seu ursinho de pelúcia, Ted, ganhe vida. O garoto fica surpreso ao perceber que seu pedido foi atendido e logo eles se tornam grandes amigos. John e Ted crescem juntos e o urso de pelúcia se torna bastante mal humorado com a idade. Já adulto, John (Mark Wahlberg) precisa decidir entre manter a amizade de infância ou o namoro com Lori Collins (Mila Kunis).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TED2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</fanart>
<info>Completamente apaixonado, Ted (voz de Seth MacFarlane) decide se casar com Tami-Lynn (Jessica Barth). Entretanto, não demora muito para que o casal entre em crise. Querendo evitar um possível divórcio, Ted resolve ter um filho. Tami-Lynn logo fica empolgada com a ideia, o que faz com que o casal inicie uma busca sobre quem poderia ser o doador de esperma ideal para o bebê. Seu grande amigo John (Mark Wahlberg) o ajuda na tarefa, mas logo Ted descobre que não pode ter um filho porque, legalmente, ele não é uma pessoa, e sim uma propriedade. Começa então uma batalha judicial em que o urso de pelúcia tenta provar que merece ser considerado um cidadão como qualquer outro ser humano.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TED2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ted%202.jpg</fanart>
<info>Completamente apaixonado, Ted (voz de Seth MacFarlane) decide se casar com Tami-Lynn (Jessica Barth). Entretanto, não demora muito para que o casal entre em crise. Querendo evitar um possível divórcio, Ted resolve ter um filho. Tami-Lynn logo fica empolgada com a ideia, o que faz com que o casal inicie uma busca sobre quem poderia ser o doador de esperma ideal para o bebê. Seu grande amigo John (Mark Wahlberg) o ajuda na tarefa, mas logo Ted descobre que não pode ter um filho porque, legalmente, ele não é uma pessoa, e sim uma propriedade. Começa então uma batalha judicial em que o urso de pelúcia tenta provar que merece ser considerado um cidadão como qualquer outro ser humano.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN BEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNBCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach.jpg</fanart>
<info>Brady (Ross Lynch) e Mack (Maia Mitchell) são dois jovens surfistas que, após serem encobertos por uma onda, vão parar em uma praia distante, cenário do musical favorito de Brady: "Onda, Sublime Onda" (1960). Agora o casal terá que descobrir como voltar ao seu tempo, mas não sem antes modificar o curso original da história.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN BEACH 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TNBCH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teen%20Beach%202.jpg</fanart>
<info>Três meses após Brady (Ross Lynch) e Mack (Maia Mitchell) retornarem ao mundo real, é a vez dos surfistas e motoqueiros deixarem "Onda, Sublime Onda" em direção ao "futuro". Agora, eles precisaram aprender a comportar-se nesta nova cultura, e como voltar a sua realidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN TITANS GO! SEE SPACE JAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THWTCHRALNDLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teen%20Titans%20Go!%20See%20Space%20Jam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teen%20Titans%20Go!%20See%20Space%20Jam.jpg</fanart>
<info>Em Teen Titans Go! See Space Jam, os Teen Titans são visitados pelos Nerdlucks, os icônicos vilões do Space Jam que tentaram escravizar Michael Jordan e os Looney Tunes. Surpreso ao descobrir que seus colegas Titãs nunca viram o Space Jam, Cyborg organiza um festa exclusiva para assistir o longa. Claro, se os Jovens Titãs estão assistindo a um filme, não espere que o silêncio valha a pena. Ravena e Estelar fazem os comentários, Cyborg apresenta os fatos divertidos, Mutano aponta as cenas estranhas e Robin &hellip; bem, Robin não confia em seus novos amigos alienígenas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEENAGERS: AS APIMENTADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASAPMTDS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/As%20Apimentada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/As%20Apimentada.jpg</fanart>
<info>Em busca de ganhar pelo 6º ano consecutivo o Campeonato Nacional de Cheerleaders, Torrance Shipman (Kirsten Dunst), capitã da equipe de cheerleaders do San Diego Toros, precisa motivar sua equipe para derrotar seus principais rivais, os Clovers. Enquanto Isis (Gabrielle Union), capitã dos Clovers, busca arrecadar dinheiro para investir numa nova performance, Torrance enfrenta uma crise de criatividade, que faz com as coreografias de sua equipe não sejam nem um pouco originais. Ambas terão que enfrentar seus problemas e preparar suas equipes até o duelo final entre elas, no próprio Campeonato Nacional.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEIA DE CORRUPÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TEIADCRPCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teia%20de%20Corrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teia%20de%20Corrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Situado às vésperas do Jogos Olímpicos de Londres de 2012, o filme seguirá um ex-detento que tenta reconquistar o amor e confiança de sua família. Ele perdeu tudo nas mãos da máfia local, que tem grandes conexões entre os ramos da política, finanças e força policial. Clarke interpretará um dos policiais coadjuvantes na trama.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TKKN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós apocalíptico, uma boa parcela da civilização é dominada por oito corporações poderosas que assumiram o controle do mundo no lugar dos governos. Juntas, elas são conhecidas como Punho de Ferro. A principal delas é a Tekken, controlada pelo lendário Heihachi Mishima (Cary-Hiroyuki Tagawa) e seu filho Kazuya (Ian Anthony Dale). Para manter o domínio sobre as massas, eles patrocinam o torneio Punho de Ferro onde os lutadores terão que se enfrentar até a morte e conquistar a fama, mas um representante do povo oprimido, Jin (Jon Foo) entra no campeonato com outra motivação: vingar a morte de sua mãe Jun (Tamlyn Tomita).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN 2: A VINGANÇA DE KAZUYA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TKKN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Kazuya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Kazuya.jpg</fanart>
<info>Um garoto que sofre amnésia tenta encontrar sua identidade e reencontrar sua antiga vida. Ele é sequestrado pela máfia, onde sofre uma transformação. Ele agora é um assassino de primeira.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN: THE MOTION PICTURE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TKENTHMTNPCTRELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</fanart>
<info>Um rico magnata organiza um torneio de luta mundial em uma ilha ao largo da China. Seu odiado filho em busca de vingança e um par de policiais investigando a verdadeira razão para a realização do torneio, secretamente juntam-se aos lutadores.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN: VINGANÇA DE SANGUE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TKNVNGCDSNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20Vingan%C3%A7a%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tekken%20-%20Vingan%C3%A7a%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>As empresas Mishima Zaibatsu (de Jin Kazama) e a Corporação G (de Kazuya Mishima) estão buscando informações sobre um estudante chamado Shin Kamiya. Kasuya envia Ling Xiaoyu para descobrir informações sobre o estudante. Alisa Bosconovitch (enviada por Jin) tem a mesma missão.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TELL IT TO THE BEES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TLITTTHBESLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tell%20It%20To%20The%20Bees.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tell%20It%20To%20The%20Bees.jpg</fanart>
<info>Depois da morte do pai, a médica Jean Markham (Anna Paquin) volta à sua cidade natal para assumir as funções dele. E é aí que ela conhece Charlie (Gregor Selkirk) e sua mãe Lydia (Holliday Grainger), e sua vida começa a tomar um rumo inesperado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEM ALIENÍGENAS NO MEU QUARTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMALENOMQRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tem%20Alien%C3%ADgenas%20no%20Meu%20Quarto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tem%20Alien%C3%ADgenas%20no%20Meu%20Quarto.jpg</fanart>
<info>Quando uma minúscula espaçonave intergalática cai no quarto de Rod Allbright (Jayden Greig), de 12 anos, é o começo da aventura de uma vida para ele e sua prima Elspeth (Lauren McNamara). Alistado pela Patrulha Galáctica extraterrestre, um grupo de homens de lei de fora deste mundo, Rod e Elspeth devem correr para salvar o mundo do Desastre Total Planetário. O filme apresenta a voz de William Shatner ("Star Trek") como o intrépido explorador intergaláctico conhecido como Phil the Plant. Extraterrestres invadem a Terra e alguns de alunos do ensino médio tem o destino do mundo em suas mãos em Aliens Ate My Homework, uma aventura intergaláctica deliciosamente cômica. Aliens Ate My Homework é baseado no primeiro do Rod Allbright e da série Galactic Patrol. Escrito pelo renomado escritor Bruce Coville.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMOS VAGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas.jpg</fanart>
<info>David (Luke Wilson) e Amy (Kate Beckinsale) estão prestes a se separar e vivem brigando. Eles estão em meio a uma viagem, numa estrada deserta e escura, até que são obrigados a passar a noite num motel de beira de estrada. O gerente do local é Mason (Frank Whaley), um homem estranho mas aparentemente inofensivo. Após se alojarem no quarto, David e Amy encontram em um esconderijo uma coleção de filmes caseiros, que têm muito sangue e são bem realistas. Até que percebem que estão alojados no mesmo quarto onde os vídeos foram filmados e que são as próximas vítimas do cineasta.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMOS VAGAS 2: A PRIMEIRA DIÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TMSVGS2APRMDRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas%202%20-%20A%20Primeira%20Di%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Temos%20Vagas%202%20-%20A%20Primeira%20Di%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Jessica, seu noivo Caleb e o amigo Tanner se hospedam no hotel Meadow View, no meio do nada. Porém, o que eles não sabem é que o gerente e seus dois funcionários são assassinos que ganham dinheiro vendendo snuff movies com seus crimes no mercado negro.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TMPSTDENTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempestade%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempestade%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em Tempestade de Natal, quando uma forte nevasca faz com que os voos dos pilotos Nina (Julianna Guill) e Brady (Corey Sevier) sejam cancelados, com todos os hoteis lotados, Nina precisará, contrariada, receber o arrogante Brady na casa de seus familiares. Ao descobrir que seu ex-namorado também estará presente, ela pede que Brady finja ser seu parceiro, na intenção de gerar ciúmes no ex. Logo, o que antes era uma relação conturbada, começa a mudar para os dois pilotos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE: PLANETA EM FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMPSDPLNTEMFURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tempestade%20-%20Planeta%20em%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tempestade%20-%20Planeta%20em%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>A ocorrência cada vez mais frequente de eventos climáticos capazes de ameaçar a existência da humanidade faz com que seja criada uma extensa rede de satélites, ao redor de todo o planeta, de forma a controlar o próprio clima. Apelidado de "Dutch Boy", este sistema construído a partir da cooperação de 17 países é coordenado pelo engenheiro Jake Lawson (Gerard Butler). Após anos de dedicação, ele é afastado da função devido a questões políticas e, em seu lugar, é nomeado seu irmão caçula, Max (Jim Sturgess). Três anos depois, quando a coordenação do "Dutch Boy" está prestes a ser transferida dos Estados Unidos para a ONU, falhas pontuais provocam uma forte nevasca em pleno deserto no Afeganistão e altíssimas temperaturas em Hong Kong, que matam centenas de pessoas. Jake é então convocado para descobrir o que está acontecendo e, enviado para a estação internacional, desvenda uma imensa conspiração ao mesmo tempo em que precisa deixar para trás os atritos existentes com Max.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO CONTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMPCNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tempo%20Contado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tempo%20Contado.jpg</fanart>
<info>Um homem, jurado de morte por diversas quadrilhas da cidade, planeja permanecer vivo o máximo de tempo suficiente para que a apólice do seu seguro de vida cresça e ele consiga pagar por um futuro melhor à sua filha.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE CAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TMPDCACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Tempo de Caça acompanha três jovens que decidem roubar para conseguir sobreviver e fugir de uma Córeia do Sul assolada por uma crise financeira. Entretanto, eles não contavam que acabariam chamando a atenção de um assassino impiedoso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE GLÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TMPDGLRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tempo%20de%20Gloria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tempo%20de%20Gloria.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra Civil americana, Robert Gould Shaw (Matthew Broderick), um jovem sem experiência, mas de uma influente família, recebe o comando do primeiro batalhão composto exclusivamente por soldados negros.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE MELODIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TMPDMLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Melodia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Melodia.jpg</fanart>
<info>O filme apresenta uma sequência de curtas de animação acompanhados de músicas contemporâneas. Entre eles estão: "Era uma vez no Inverno", "A Dança do Zangão", Johnny Semente-de-Maçã", "O Rebocador Apitinho", "Árvores", "Pecos Bill" e "A culpa é do samba". Neste último, os famosos personagens Pato Donald e Zé Carioca vão aos trópicos.</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMPRADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Temporada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Temporada.jpg</fanart>
<info>Juliana (Grace Passô) está saindo de Itaúna, no interior de Minas Gerais, para morar em Contagem, na região metropolitana de Belo Horizonte. Seu novo emprego, em que ela combate endemias da região, cria situações pouco usuais e apresenta para ela pessoas novas, que começam a mudar sua vida. Se adaptando à nova rotina, ela enfrenta dificuldades no relacionamento com seu marido, que também vai para a cidade grande.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS DOCES, TEMPOS AMARGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMPSDCSTMPSAMRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Doces,%20Tempos%20Amargos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Doces,%20Tempos%20Amargos.jpg</fanart>
<info>Enquanto um assassino está à solta pelas ruas, um jovem mensageiro suspeita que uma médica possa ser a irmã que não vê desde criança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS MODERNOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TMPSMDRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Modernos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tempos%20Modernos.jpg</fanart>
<info>Um operário de uma linha de montagem, que testou uma "máquina revolucionária" para evitar a hora do almoço, é levado à loucura pela "monotonia frenética" do seu trabalho. Após um longo período em um sanatório ele fica curado de sua crise nervosa, mas desempregado. Ele deixa o hospital para começar sua nova vida, mas encontra uma crise generalizada e equivocadamente é preso como um agitador comunista, que liderava uma marcha de operários em protesto. Simultaneamente uma jovem rouba comida para salvar suas irmãs famintas, que ainda são bem garotas. Elas não tem mãe e o pai delas está desempregado, mas o pior ainda está por vir, pois ele é morto em um conflito. A lei vai cuidar das órfãs, mas enquanto as menores são levadas a jovem consegue escapar.</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENACIOUS D: UMA DUPLA INFERNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNCSDUDI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tenacious%20D%20-%20Uma%20Dupla%20Infernal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tenacious%20D%20-%20Uma%20Dupla%20Infernal.jpg</fanart>
<info>Esta é a história de uma amizade que mudou o curso da história do Rock n' Roll para sempre. O ingênuo JB (Jack Black) se une ao relaxado KG (Kyle Gass) para formar a banda Tenacious D. Eles pretendem escrever seus nomes na história da música, mas logo percebem que isso não é tão simples assim. A dupla irá armar um plano infalível para roubar uma palheta mágica capaz de solucionar qualquer problema.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNET.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tenet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tenet.jpg</fanart>
<info>Um agente da CIA conhecido como O Protagonista (John David Washington) é recrutado por uma organização misteriosa, chamada Tenet, para participar de uma missão de escala global. Eles precisam impedir que Andrei Sator (Kenneth Branagh), um renegado oligarca russo com meios de se comunicar com o futuro, inicie a Terceira Guerra Mundial. A organização está em posse de uma arma de fogo que consegue fazer o tempo correr ao contrário, acreditando que o objeto veio do futuro. Com essa habilidade em mãos, O Protagonista precisará usá-la como forma de se opor à ameaça que está por vir, impedindo que os planos de Sator se concretizem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNHAFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tenha%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tenha%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Grandes amigos desde criança, Brian Finn (Edward Norton) e Jacob Schram (Ben Stiller) são jovens dinâmicos e populares que vivem e trabalham no Upper West Side, em Nova York. Com uma diferença aos demais jovens de sua idade: Brian padre e Jacob um rabino. Quando Anna Reilly (Jenna Elfman), uma antiga amiga de colégio e agora uma bela executiva, retorna cidade, ela entra na vida e nos corações de Brian e de Jacob, formando um complicado triângulo amoroso.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHO MEDO TOUREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNHMDOTURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tenho%20Medo%20Toureiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tenho%20Medo%20Toureiro.jpg</fanart>
<info>Em meio à turbulência política da ditadura de Pinochet no Chile nos anos 80, uma velha e pobre travesti se envolve em uma arriscada operação clandestina após se apaixonar por um guerrilheiro que pede que ela esconda segredos perigosos da resistência em sua casa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNTCAOFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tenta%C3%A7%C3%A3o%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tenta%C3%A7%C3%A3o%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Leigh Ann Watson (Katie Holmes) é uma aplicada estudante da Grandsboro High School, mas ela precisa de um "A" em história para ser a oradora da turma e então ganhar uma bolsa para Harvard. Ela então termina seu projeto: um diário de trezentos e sessenta e cinco dias sobre uma jovem acusada de bruxaria em Salem, mas ela ganha apenas um "C" de Mrs. Eve Tingle (Helen Mirren), a odiada professora de história. Sua única oportunidade de reverter este quadro está em uma prova escrita e, tentando ajudá-la, seu amigo Luke Churner (Barry Watson), consegue uma cópia da prova. Jo Lynn Jordan (Marisa Coughlan), a melhor amiga de Leigh, a incentiva a ir atrás do seu sonho, mas enquanto discutem sobre o que fazer Mrs. Tingle aparece e pega Leigh com a prova. Isto seria o fim da bolsa tão sonhada, mas os três à noite vão até a casa de Mrs. Tingle tentar convencê-la em não denunciar Leigh. Entretanto, a situação sai totalmente do controle e logo Mrs. Tingle está amarrada na sua cama, com a situação ficando cada vez mais embaraçosa e difícil de ser contornada.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTÁCULOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNTCLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tentaculos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tentaculos.jpg</fanart>
<info>Em sua primeira viagem, o transatlântico mais luxuoso do mundo, que custou perto de meio bilhão de dolares, o alvo de um bando de ladrões de jóias, que dispõem até de mísseis em seu armamento. Mas, ao invadirem o navio, não encontram ninguém e tudo parece muito estranho. Depois de vagarem um pouco, encontram uma passageira, que uma estelionatária internacional, o dono do navio e o capitão e descobrem da pior maneira que uma espécie de polvo gigantesco invadiu a embarcação e está "bebendo" todos que encontra no caminho, pois o molusco suga os fluidos das vítimas ainda vivas e joga os esqueletos fora.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTANDO SER SEXY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNDOSRSXY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tentando%20Ser%20Sexy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tentando%20Ser%20Sexy.jpg</fanart>
<info>Jeff e Anne, dois amigos e colegas de trabalho, escondem seu relacionamento amoroso. Para ficarem juntos, os dois embarcam em uma viagem de verão, que não sai como planejado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEOCRACIA EM VERTIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TECRCIAEMVRTGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teocracia%20em%20Vertigem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teocracia%20em%20Vertigem.jpg</fanart>
<info>O Especial de Natal do Porta dos Fundos, Teocracia em Vertigem, aborda a vida de Jesus (Fabio Porchat) em um de seus momentos mais cruciais: Jesus sofreu golpe ou não? Acompanhe a história do Messias contada sem tomar partidos ou cair em ideologias.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA DA CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEORDCNSPRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Teoria%20da%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Teoria%20da%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, Jerry Fletcher (Mel Gibson) é um motorista de taxi que critica o governo e fala sempre da existência de uma conspiração envolvendo altos escalões. Ele ama Alice Sutton (Julia Roberts), uma mulher que ele observa à distância e que ironicamente trabalha para o governo. Porém, nela Jerry acredita, tanto que faz alvoroço no Departamento de Justiça para falar com Alice, mas ninguém lhe dá atenção sobre suas teorias, que envolvem alienígenas e assassinatos. No entanto, ele escreveu algo em seu jornal (com apenas 5 assinantes) que alguém acreditou, pois decidiram matá-lo de qualquer jeito.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DE CASAIS PARA AMANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRPDCAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terapia%20de%20Casais%20para%20Amantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terapia%20de%20Casais%20para%20Amantes.jpg</fanart>
<info>Os protagonistas Viviana e Modesto são dois amantes ambos casados, não entre eles, envolvidos em um amor duro e duradouro. O filme é um romance em duas vozes, masculina e feminina, que se revezam para contar sua história. Eles estão unidos por uma paixão incontrolável e um amor difícil, particularmente resistente às intempéries.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRPIDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terapia%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terapia%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Depois de participar de uma sessão de hipnose, Clara (Cléo Pires) entra gradualmente em um estado catatônico que parece ser incurável pelos métodos tradicionais. Diante disso, sua irmã gêmea, Fernanda (Cléo Pires) descobre uma terapia que acaba fazendo com que Clara entre um em universo sobrenatural que traz à tona uma história trágica e sombria do passado. A sua única chance de voltar a realidade é com a ajuda de Fernanda, que deverá enfrentar seus medos e ultrapassar o limite da vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINAL: A VINGANÇA PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVNGCPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/A%20Vingan%C3%A7a%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/A%20Vingan%C3%A7a%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Dois assassinos de aluguel (Max Irons e Dexter Fletcher) embarcam uma missão suicída, encomendada por uma pessoa misteriosa. Até que surge uma mulher perigosa, Annie (Margot Robbie), que está mais envolvida nessa história do que aparenta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINUS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRIMNUSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/terminus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/terminus.jpg</fanart>
<info>Na sequência de um acidente quase fatal, David Chamberlain faz uma descoberta sem precedentes, que não só irá determinar o destino da sua família, mas da humanidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TERA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra.jpg</fanart>
<info>Com visual arrebatador, este documentário reflete sobre nossa relação com outras criaturas do mundo à medida que a humanidade se afasta cada vez mais da natureza.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA À DERIVA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRADRVALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20%C3%A0%20Deriva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20%C3%A0%20Deriva.jpg</fanart>
<info>No ano de 2500, a Terra passa por um difícil período de sobrevivência enquanto o sol fica cada vez mais perto de seu desaparecimento completo. Para tentar salvar a raça humana, um destemido grupo de jovens enfrenta o desafio de reestabelecer a ordem e embarca em uma viagem para fora do nosso sistema solar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE MINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRADMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20de%20Minas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20de%20Minas.jpg</fanart>
<info>Um grupo de soldados alemães, outrora combatentes nazistas, recebem uma nova tarefa ao fim da Segunda Guerra Mundial: precisam escavar e remover com as próprias mãos 2 milhões de minas terrestres em "terras inimigas", mesmo que alguns deles não tivessem sequer experiência na guerra, para compensar sua contribuição com o regime de Hitler.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS BRAVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRADSBRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20dos%20Bravos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20dos%20Bravos.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA E LUZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRAELZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20e%20Luz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20e%20Luz.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, a raça humana foi quase que inteiramente dizimadada por monstros que parecem com os vampiros que conhecemos. Agora, um homem tenta sobreviver nessa realidade, em que a noite é mortal e tenta recuperar sua própria humanidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESTRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRAESTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20Estranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20Estranha.jpg</fanart>
<info>O casal Catherine (Nicole Kidman) e Matt (Joseph Fiennes) acaba de se mudar para o deserto australiano de Nathgari. A família é reservada e mantém pouco contato com as pessoas ao redor, até o dia em que uma grande tempestade de areia atinge a região e os filhos do casal desaparecem. A polícia passa a investigar o caso e, ao mesmo tempo em que rumores começam a correr na vizinhança afirmando que a culpa seria de Catherine e Matt, o passado rebelde da filha mais velha, Lily (Maddison Brown), ganha importância no mistério.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TERAFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Fria.jpg</fanart>
<info>Após um casamento fracassado, Josey Aimes (Charlize Theron) retorna à sua cidade natal, no Minnesota, em busca de emprego. Mãe solteira e com dois filhos para sustentar, ela é contratada pela principal fonte de empregos da região: as minas de ferro, que sustentam a cidade há gerações. O trabalho é duro mas o salário é bom, o que compensa o esforço. Aos poucos as amizades conquistadas no trabalho passam a fazer parte do dia-a-dia de Josey, aproximando famílias e vizinhos. Incentivada por Glory (Frances McDormand), uma das poucas mulheres da cidade que trabalha nas minas, Josey passa a trabalhar no grupo daqueles que penam para arrancar o minério das pedreiras. Ela está preparada para o trabalho duro e, às vezes, perigoso, mas o que não esperava era sofrer com o assédio dos seus colegas de trabalho. Como ao reclamar do tratamento recebido é ignorada, ela decide levar à justiça o caso.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERASLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Um grupo de missionários cristãos está viajando pelo Equador para evangelizar os nativos locais e levar sua mensagem religiosa. Mas, ao encontrar a tribo Wadani, eles se veem em sérios apuros: o grupo, que é famoso pelo uso da violência e por não tolerar que invadam seu espaço, sequestra cinco dos missionários e os condena a morte. Agora, o resto dos evangelizadores armam uma missão para resgatar seus companheiros através da paz e do perdão.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRASLVG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Cory (Jeremy Renner), caçador de coiotes e predadores traumatizado pela morte da filha adolescente, encontra o corpo congelado de uma menina em meio ao nada e decide iniciar uma investigação sobre o crime. Ao lado dele está uma agente novata do FBI (Elizabeth Olsen) que desconhece a região.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRASLVGM2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem%202020.jpg</fanart>
<info>Um relutante boxeador e seu irmão devem viajar pelo país para uma última luta, mas uma inesperada companheira de viagem expõe as fissuras em seu vínculo ao longo do caminho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA VIOLENTA / NO VALE DA VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRAVLNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Violenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terra%20Violenta.jpg</fanart>
<info>Ambientado nos Estados Unidos do final do século XIX, um homem misterioso chega em uma pequena cidade em busca de vingança pelo assassinato do seu amigo. O ato de violência arrasta toda a cidade em uma batalha sangrenta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRAFORMARS: MISSÃO EM MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSAOMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20Formars%20-%20Miss%C3%A3o%20em%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terra%20Formars%20-%20Miss%C3%A3o%20em%20Marte.jpg</fanart>
<info>O ano é 2599 e os seres humanos querem se expandir no espaço, buscando um novo lar. Com isso arquitetam uma possível colonização em Marte e enviam algumas criaturas, como baratas e uma espécie de alga, para ter a certeza de que lá tenha o clima perfeito para a adaptação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terremoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terremoto.jpg</fanart>
<info>Quando terremotos assolam Los Angeles, um cientista e um engenheiro dominado pela culpa tentam salvar a cidade da total destruição.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terremoto%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terremoto%202020.jpg</fanart>
<info>No ano de 1904, um terremoto de magnitude 5,4 na escala Richter sacudiu Oslo. Seu epicentro foi no "Oslo Graben", uma fenda que atravessa diretamente a cidade. Desde então, segundo geólogos, a população da capital norueguesa pode esperar futuros terremotos nessa área. E se justamente agora um deles estivesse se aproximando?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO: A FALHA DE SAN ANDREAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRMTAFLHDSNANDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terremoto%20-%20A%20Falha%20de%20San%20Andreas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terremoto%20-%20A%20Falha%20de%20San%20Andreas.jpg</fanart>
<info>Um terremoto atinge a Califórnia e faz com que Ray (Dwayne Johnson), um bombeiro especializado em restates com helicópteros, tenha que percorrer o estado ao lado da ex-esposa (Carla Gugino) para resgatar a sua filha Blake (Alexandra Daddario), que tenha sobreviver em São Francisco com a ajuda de dois jovens irmãos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO RESTRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERTRIORSTRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Territ%C3%B3rio%20Restrito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Territ%C3%B3rio%20Restrito.jpg</fanart>
<info>Max Brogan (Harrison Ford) é um agente da Imigração e Fiscalização Aduaneira, em Los Angeles. Todo dia ele precisa lidar com diversas pessoas que tentam entrar nos Estados Unidos em busca de uma vida melhor. Seus colegas de trabalho são seu parceiro Hamid Baraheri (Cliff Curtis), a advogada de defesa Denise Frankel (Ashley Judd) e o marido dela, Cole (Ray Liotta), que julga as solicitações feitas. Juntos eles enfrentam as questões decorrentes do senso de dever e compaixão envolvendo a migração para território norte-americano.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TERTRSMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Territ%C3%B3rio%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Territ%C3%B3rio%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Um adolescente problemático foge para o México, onde é recrutado para se juntar a um jovem grupo paramilitar que luta contra os cartéis da droga locais. Ao provar sua capacidade, ele se torna o melhor soldado aos olhos do Capitão. No entanto, o rapaz sempre questiona o verdadeiro objetivo do grupo e quando sente vontade de voltar para a América, descobre que, primeiro, deve ultrapassar O Capitão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR CEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRORCGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20Cego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20Cego.jpg</fanart>
<info>Sarah (Mia Farrow) é uma jovem cega que volta a morar em uma mansão no campo com seus tios. Certo dia, após sair sozinha, ela retorna para casa e uma maníaco matou a família dela, porém ela não consegue ver os mortos. Até que ela encontra o jardineiro da casa e ele, prestes a morrer, conta o que aconteceu e que o maníaco irá voltar a mansão para recuperar um bracelete.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM AMITYVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Amityville%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Amityville%202.jpg</fanart>
<info>A família Montelli muda-se para uma antiga casa, sem suspeitar que fora construída sobre um cemitério indígena. Em razão disto é habitada por um ser demoníaco, que entra no corpo do filho mais velho e o induz a matar sua família.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SILENT HILL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TREMSLNTHLL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20em%20Silent%20Hill.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20em%20Silent%20Hill.jpg</fanart>
<info>Rose da Silva (Radha Mitchell) é uma mulher atormentada, já que sua filha Sharon (Jodelle Fernand) está morrendo de uma doença fatal. Contrariando seu marido, Rose decide levá-la a uma cidade que sempre menciona em seus sonhos quando está sonâmbula. No caminho para encontrá-la Rose atravessa um portal, que a leva à cidade deserta de Silent Hill. Lá Sharon desaparece, o que faz com que Rose procure a menina por todos os lugares. É quando Rose descobre que a aparente cidade deserta é na verdade habitada por criaturas demoníacas, que surgem de praticamente todos os lugares em que toca.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SUTTERVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TROREMSTRVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20em%20Sutterville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20em%20Sutterville.jpg</fanart>
<info>Uma história de terror que persegue três gerações. Henry salva seu filho Tom de uma seita satânica. Quarenta anos depois, Tom sente-se atraído a voltar para a pequena cidade onde um dia foi salvo por seu pai das forças do mal. Acontecimentos misteriosos o aguardam naquela cidade fantasma.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ÁGUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TERORNAGUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20%C3%81gua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20%C3%81gua.jpg</fanart>
<info>Sara (Sara Paxton) resolve retornar para sua casa de verão depois de três anos sem ir ao local e leva um grupo de amigos para curtir um período junto com ela. Quando chega na cidade, o passado bate à sua porta porque Dennis (Chris Carmack), seu ex-namorado, ainda guarda forte rancôr pela maneira como eles se separaram e os recebe com muita agressividade. Contudo, a casa dela é longe dali, no meio do Lago Crosby e sem qualquer tipo de comunicação. A única coisa que eles não contavam era que esse isolamento poderia representar um grande perigo, uma vez que após um acidente durante a prática de wake board, descobriram que a perda de um braço foi causada pelo ataque de um tubarão enfurecido, sedento de sangue, capaz de destruir até embarcações. Agora, a morte está dentro d'água e eles precisam retornar para a civilização.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRORNESTRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Após dar carona a um estranho em uma estrada deserta, uma jovem praticamente assinou a sua sentença de morte. Isso porque o homem acaba se revelando um predador da pior espécie. Desesperada e sem saber o que fazer para fugir, ela toma uma atitude drástica: capotar o seu carro em alta velocidade, e torcer para sair com vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA SÍRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRONSRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20S%C3%ADria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20S%C3%ADria.jpg</fanart>
<info>Dois pilotos iranianos tentam salvar o povo de uma cidade síria que está cercada por terroristas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano.jpg</fanart>
<info>Ben levou um fora da namorada e junto com seu amigo Marcus vai para New Orleans comemorar o Mardi Gras, uma espécie de carnaval da cidade. Lá resolvem fazer um tour pelo "Pântano Assombrado" e conhecem Misty e Jenna, duas dançarinas exóticas, e a doce Marybeth. Durante o passeio, ficam sabendo da lenda de Victor Crowley, um garoto deformado que morreu tragicamente assassinado pelo próprio pai. Ben e Marcus não levam a história a sério, mas não demora muito para que eles tenham certeza de que Victor está de volta. Uma nova história sangrenta, no melhor estilo Jason e Freddy, que fará você sentir calafrios de terror.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%202.jpg</fanart>
<info>Marybeth consegue escapar das garras de Victor Crowley e descobre a verdade sobre sua maldição. Assim, decide retornar para o assombrado pântano de New Orleans em busca de vingança pela sua família para matar de uma vez por todas o terrível assassino.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%203.jpg</fanart>
<info>O filme mostra Marybeth procurando o verdadeiro segredo para acabar com a maldição vodu que fez com que o fantasma de Crowley aterrorizasse o pântano de Honey Island por décadas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 4: VICTOR CROWLEY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROTNPTNO4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%204%20-%20Victor%20Crowley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20no%20P%C3%A2ntano%204%20-%20Victor%20Crowley.jpg</fanart>
<info>Quarto filme da franquia "Terror no Pântano", gravado secretamente nos últimos dois anos. No novo capítulo, o único sobrevivente do massacre, Andrew Yong (Parry Shen), passou quase uma década tentando provar que Victor Crowley (Kane Hodder), famosa lenda urbana local, foi o responsável pelos assassinatos das 49 pessoas na trilogia original. Sempre recebido com descrença, Andrew se vê no centro das tragédias novamente quando Crowley é acidentalmente ressuscitado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NOS BASTIDORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TERONSBSTDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20nos%20Bastidores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20nos%20Bastidores.jpg</fanart>
<info>Max (Taissa Farmiga), uma garota do ensino médio está de luto pela perda de sua mãe, que, quando jovem, foi uma atriz de filmes de terror. A menina se vê, misteriosamente, dentro de um filme da mãe nos anos 1980. No filme, Max está com sua mãe e suas amigas e elas precisam lutar contra um assassino, além de conseguir uma maneira de voltar a vida real.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR ONLINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEROROLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20Online.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20Online.jpg</fanart>
<info>Quando uma mulher rica e seu enteado passam a ser alvos de um trio de experientes ladrões em sua mansão, sua única forma de ajuda vem de uma ligação com um especialista em sistemas de segurança. Mas, com os intrusos tornando-se cada vez mais hostis e com a ligação telefônica falhando, eles deverão ter muita habilidade pra se livrar da situação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR PROFUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRORPRFNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20Profundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Terror%20Profundo.jpg</fanart>
<info>Três amigos da Califórnia estão filmando uma fita de audição para um show de jogo de realidade extrema. Eles documentam sua viagem para a Austrália onde eles farão sua atividade mais perigosa... Mergulhar em uma gaiola de tubarões. Uma virada catastrófica de eventos os deixa em águas repletas de grandes tubarões brancos, transformando sua gravação em um diário sangrento de sobrevivência... e morte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR QUE MATA 2 / QUATERMASS II: USINA DE MONSTROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERQMT2QTRMSUNDMNSTRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20Que%20Mata%202%20-%20Quatermass%20II%20-%20Usina%20de%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20Que%20Mata%202%20-%20Quatermass%20II%20-%20Usina%20de%20Monstros.jpg</fanart>
<info>O dr. Bernard Quatermass quase sofre um acidente de carro quando um casal atravessa seu caminho e saem fora da via. Ao saber do que se tratava, vê que o homem está queimado no rosto por um meteoro que caiu em Willingdon Flats. Ao retornar à base do projeto lunar no qual vem se dedicando recebe informação de que vários desses meteoritos estavam caindo nessas imediações de forma ordenada e estranha.Ao checar o local,Quatermass acha uma exata réplica de seu projeto lunar construido numa área cercada de guardas. Seu assistente sofre queimadura de um dos meteoritos e Quatermass é expulso violentamente do lugar. Investigando mais a fundo descobre se tratar na verdade, de uma invasão alienígena que planeja dominar a mente humana e desenvolver sua espécie, sem interferência do governo britânico, infiltrando suas vítimas infectadas em postos estratégicos do poder.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR QUE MATA: O EXPERIMENTO DE QUATERMASS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERORQMTAOEXPRMTDQTRMASLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20que%20Mata%20-%20O%20Experimento%20de%20Quatermass.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20que%20Mata%20-%20O%20Experimento%20de%20Quatermass.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, anos 195. Após uma expedição aparentemente bem-sucedida, o foguete tripulado pelo Professor Quatermass retornou à Terra, mas com um grande problema: dois dos astronautas estão misteriosamente desaparecidos e o sobrevivente está doente e incapaz de se comunicar e revelar o que realmente ocorreu.</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR TROPICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERORTRPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20Tropical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terror%20Tropical.jpg</fanart>
<info>Uma cientista pede ajuda do exército dos EUA para investigar o misterioso desaparecimento de seu pai no meio da selva de Belize. Apanhados no fogo cruzado entre a guerrilha brutal controlada por um senhor da guerra mística, eles também são confrontados por um terror ainda maior - gigantes vespas mutantes que são, por alguma razão, sedentas por sangue.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRORISTA AMERICANO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRSTAMRCNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terrorista%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Terrorista%20Americano.jpg</fanart>
<info>Zahid, um muçulmano americano que, depois de lutar com suas raízes islâmicas, explora diferentes aspectos da religião, levando a um chamado mortal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESOUROS DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSROSDVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tesouros%20Da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tesouros%20Da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua avó, Emily Landis (Delaney), uma típica adolescente da cidade, se muda para o interior para cuidar de seu avô, Henry (Michael Ironside). Agora ela precisa se acostumar com esse novo estilo de vida, vivendo em uma fazenda e cuidando de cavalos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTE DE PATERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TESTDPRNDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teste%20de%20Paternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teste%20de%20Paternidade.jpg</fanart>
<info>Em Teste de Paternidade, Alex, um criativo publicitário com um casamento perfeito, quer ser pai a todo custo, mas sua esposa, Ceci, é uma advogada está no auge de sua carreira e ser mãe não faz parte de seus planos. Certo dia, Ceci tem uma grande surpresa quando seu marido aparece em casa com um convidado especial: um bebê, criando grandes desafios para seu relacionamento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA SILENCIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TSTMNHSLNCIOSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Testemunha%20Silenciosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Testemunha%20Silenciosa.jpg</fanart>
<info>Às vésperas do Natal, o necropsista Chen Jia Hao (Nick Cheung) trabalha em um necrotério até tarde ao lado de sua assistente (Zi Yang). De repente, três homens mascarados invadem o local, iniciando uma tensa perseguição por um corpo com uma bala que servirá de prova criminal. .</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEU MUNDO NÃO CABE NOS MEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TEUMNDCBNMSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teu%20Mundo%20N%C3%A3o%20Cabe%20Nos%20Meus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Teu%20Mundo%20N%C3%A3o%20Cabe%20Nos%20Meus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Vitório (Edson Celulari), cego de nascença, é dono de uma pizzaria herdada de seu pai no tradicional bairro do Bixiga, em São Paulo, e é famoso por oferecer a melhor pizza dos arredores. Vivendo uma vida feliz com a mulher Clarice (Soledad Villamil) e a filha Alicia (Giovana Echeverria), ele sente que superou todas as dificuldades da cegueira e que deu a volta por cima. Mas, ao descobrir que existe a possibilidade de enxergar, Vitório inicia um conflito consigo mesmo e precisa tomar uma grande decisão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEX: UM RETRATO DA JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TEXUMRTRTODJVNTDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tex%20-%20Um%20Retrato%20da%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tex%20-%20Um%20Retrato%20da%20Juventude.jpg</fanart>
<info>Filme de aventura sobre dois jovens irmãos que enfrentam perigos e conflitos da vida sem orientação familiar.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 40-YEAR-OLD VERSION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THFRTYEAROLDVRSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%2040-Year-Old%20Version.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%2040-Year-Old%20Version.jpg</fanart>
<info>Em The 40-Year-Old Version, Radha (Radha Blank), uma dramaturga que já foi promissora, está se aproximando do estigma de ser solteira e uma artista lutadora aos 40 anos de idade. Enfrentando rejeições sem parar da comunidade teatral enquanto ensinava a um grupo heterogêneo de adolescentes, ela se revigora criativamente quando volta ao rap, sua paixão há muito esquecida. Quando sua peça finalmente começa, no entanto, ela coloca a gravação de uma demo de rap em segundo plano e deve enfrentar a terrível tensão de comprometer sua voz para o sucesso na carreira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AFTER PARTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THAFTRPRTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20After%20Party.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20After%20Party.jpg</fanart>
<info>Após viralizar pelos motivos errados, um rapper iniciante acha que é o fim de sua carreira. Mas quando a oportunidade surge de ir à uma festa com grandes estrelas do mercado musical, ele vê a chance de virar o jogo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE HAUNTING [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEAMSVLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Haunting.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Haunting.jpg</fanart>
<info>De mudança para lidar com os problemas da adolescente Lori (Nadine Crocker), a família Benson decide comprar a famigerada casa de Amityville, conhecida por ter sido palco de diversos assassinatos misteriosos. Apesar do ceticismo inicial, macabros eventos se passam na casa, começando pela morte do corretor de imóveis e de um dos ajudantes da mudança. Diante de vários fenômenos paranormais, o patriarca Douglas (Jason Williams) instala câmeras na casa e usa todo tipo de aparatos religiosos para tentar espantar os maus espíritos. Não obtendo sucesso, a vida de todos em família - a esposa,Virginia (Amy Van Horne) e os filhos Tyler (Devin Clark), Melanie (Gracie Largent) e Lori - segue em grave perigo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THEAMTVLETROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Amityville%20Terror.jpg</fanart>
<info>Quando uma família se muda para uma antiga casa em Amityville, acabam sendo atormentados por um espírito maligno que habita o local e são aprisionados pelos terríveis habitantes da cidade que querem mantê-los na casa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BALKAN LINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THBLKNLNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Balkan%20Line.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Balkan%20Line.jpg</fanart>
<info>1999. A Sérvia é bombardeada e a região de Kosovo é deixada para bandidos sob o comando do senhor da guerra albanês, Smuk. A remoção dos órgãos humanos ocorre dentro dos territórios que os bandidos tomaram, os roubos, assassinatos em massa e genocídio. O oficial da inteligência russa Bek Ethoev e o ex pára-quedista transformaram o mercenário Andrey Shatalov em chefe de um pequeno destacamento encarregado da missão perigosa de parar o terrorismo, recapturar o aeródromo usado pelos bandidos e resgatar o interesse amoroso de Shatalov.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BANANA SPLITS MOVIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THBNASPLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Banana%20Splits%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Banana%20Splits%20Movie.jpg</fanart>
<info>Nesta releitura do clássico programa infantil "Banana Splits" da Hanna-Barbera, exibido nos anos 60, um garotinho chamado Harley ganha de presente de aniversário ingressos para participar da gravação da série de TV, apresentada por um simpático quarteto animalesco. Mas o que parecia ser apenas a chance de se divertir, logo toma um rumo inesperado quando a contagem de corpos aumenta rapidamente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAYLOCK RESIDENCE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THEBYLCKRSDNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Baylock%20Residence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Baylock%20Residence.jpg</fanart>
<info>Patricia Woodhouse está afastada da irmã há alguns anos devido a uma briga de família. De repente, ela recebe uma carta detalhando a morte súbita de sua irmã Susanna Baylock, Patricia volta a prestar respeito, onde conhece Annabel Blair (ajuda de Susanna). Annabel informa Patricia que agora herdou a residência Baylock, mas algo não está certo nesta casa que está abrigando um segredo muito antigo, que Patricia precisa aprender antes que seja tarde demais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BOYS: UMA HISTÓRIA DE SUCESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THBCHBYSUHDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Beach%20Boys%20Uma%20Historia%20de%20Sucesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Beach%20Boys%20Uma%20Historia%20de%20Sucesso.jpg</fanart>
<info>Brian Wilson (John Cusack) fundou os Beach Boys, uma das bandas mais populares do Estados Unidos nos anos 1960. Mas, ao longo de sua vida, luta com seus problemas mentais, enquanto dependente de uma série de drogas e se isola da sociedade. O Doutor Eugene Landy (Paul Giamatti) torna-se fundamental na recuperação de Brian, além da esposa do músico, Melinda Ledbetter (Elizabeth Banks), quem o ajudou a se reerguer.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BUM: LEVANDO A VIDA NUMA BOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=THBCHBML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</fanart>
<info>Moondog (Matthew McConaughey), um rebelde, astuto e também amável homem, leva a vida de acordo com as suas próprias regras. Abusando das festas, drogas e mulheres, ele usa de sua própria jornada como inspiração para escrever uma espécie de diário ficcional, obra que acredita ser o próximo grande sucesso literário.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BUM: LEVANDO A VIDA NUMA BOA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THBCHBMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Beach%20Bum%20-%20Levando%20a%20Vida%20Numa%20Boa.jpg</fanart>
<info>Moondog (Matthew McConaughey), um rebelde, astuto e também amável homem, leva a vida de acordo com as suas próprias regras. Abusando das festas, drogas e mulheres, ele usa de sua própria jornada como inspiração para escrever uma espécie de diário ficcional, obra que acredita ser o próximo grande sucesso literário.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=THBOAT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Boat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Boat.jpg</fanart>
<info>Um marinheiro sozinho é trancado dentro da cabine de um veleiro que está a navegar à deriva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAY SHALL COME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THDAYSHLCME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Day%20Shall%20Come.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Day%20Shall%20Come.jpg</fanart>
<info>Quando um aspirante a profeta é ameaçado de ser expulso com a família de sua casa, ele parece ter encontrado a solução ao receber uma oferta em dinheiro. O que ele não sabe é que sua "patrocinadora" na verdade trabalha para o FBI e planeja levá-lo para o mundo do crime para ficar bem na fita pro seu chefe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DIRT: CONFISSÕES DO MÖTLEY CRÜE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THRDRTCONFSOMTLYCRUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Dirt%20-%20Confiss%C3%B5es%20do%20M%C3%B6tley%20Cr%C3%BCe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Dirt%20-%20Confiss%C3%B5es%20do%20M%C3%B6tley%20Cr%C3%BCe.jpg</fanart>
<info>Considerada uma das mais importantes bandas da história do Glam Metal, Mötley Crüe foi responsável por dar rosto a uma vertente do Rock que, até então, não era muito bem vista pelo público em geral. Vivendo no ápice do estrelato nas décadas de 80 e 90, seus membros vivenciaram todo o glamour de ser um rockstar &mdash; até nos momentos mais improváveis.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DOORS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THRDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Doors%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Doors%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Anos 60. A ascensão de Jim Morrison (Val Kilmer), vocalista da banda de rock The Doors. Em meio ao sucesso e o uso indiscriminado de drogas, Morrison se relaciona com Pamela Courson (Meg Ryan) e com a jornalista Patricia Kennealy (Kathleen Quinlan), uma mulher mais velha que adota o sadomasoquismo.</info>
<date>1991</date>
</item>
