<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]25[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page25.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD ZONE: OPERAÇÃO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para impedir o colapso da humanidade, uma equipe de soldados de elite deve descer em uma cidade envenenada por radiação e realizar a perigosa missão usando equipamentos e armas de alta tecnologia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dane 'Marbles' Marbeck pode ver fantasmas, graças a uma droga caseira: a medicação neurológica de seu falecido pai misturada com maconha. O policial Jayson Tagg, um aspirante a super-policial na trilha de um assassino em série, acaba assassinado. Então, quando a mãe de Marbles planeja vender a fazenda da família, e a única maneira de comprar a casa dela é pegando o dinheiro oferecido por Tagg em troca de sua ajuda, Marbles aceita. A improvável dupla de policiais de meio-branco e fantasma luta para conciliar suas diferenças enquanto eles navegam através de ghouls, pervertidos, uma misteriosa figura encapuzada, e um tiro inesperado no amor. Fica claro que a única maneira de Marbles e Tagg resolverem o caso com suas almas intactas é enfrentar seus mais profundos arrependimentos e superar seus preconceitos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADFALL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma região próxima a fronteira com o Canadá, os irmãos Addison (Eric Bana) e Liza (Olivia Wilde) sofrem um acidente durante a fuga de um assalto cometido por eles. Para despistar a polícia, decidem se separar momentaneamente e seguem caminhos distintos. Enquanto isso, o jovem Jay (Charlie Hunnam) acaba de sair da prisão com a intenção de encontrar a mãe (Sissy Spacek) e o pai (Kris Kristofferson) durante o feriado de Ação de Graças. Mas ele acaba conhecendo Liza no meio do caminho e sem saber do passado dela, se deixa seduzir por sua beleza. Só que o tal irmão da garota vinha deixando um rastro de sangue por onde passava e seus destinos podem se cruzar a qualquer momento.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLIER THAN THE MALE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente britânico Bulldog Drummond é designado para parar um criminoso mestre que usa mulheres bonitas para fazer suas assassinatos.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLIEST PREY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequela para presas mortais. O coronel Hogan ainda está vivo e apenas saindo da prisão em liberdade condicional, cerca de 28 anos depois. Mas ele tem apenas uma coisa em mente e isso é vingança de Mike Danton. Então, mais uma vez, Hogan coloca um grupo de mercenários, tem Danton seqüestrado e os jogos começam. Apenas desta vez, Hogan é financiado por uma enorme empresa de Internet em troca de transmitir a caça de Danton pela Internet, em todo o mundo. Para Hogan, ganhar é tudo. Provando que só pode haver um melhor e que é ele. O que ele não tinha pensado é que ele não é o único que tinha vinte e oito anos para se puto. Porque agora Mike Danton está chateado e isso significa que poucos sobreviverão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme psicodélico de faroeste, um jovem anda pela serra mexicana, baleado e se esvaindo em sangue. Ele carrega uma maleta que contém o saque do assalto a um banco. Ao desmaiar, é encontrado por Charles Dump, um ex-mineiro de ouro que vive na periferia da cidade fantasma Deadlock com sua filha.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLY DEED: A FIXER UPPER MYSTERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shannon Hughes assumiu um projeto de caridade renovando uma grande mansão vitoriana. Quando um banqueiro local é encontrado assassinado dentro, Shannon deve tirar a poeira das pistas e cimentar a verdade antes de sua renovação se tornar uma demolição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLY EXPOSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando vários assassinatos carnais em uma pequena cidade de praia estão ligados à liberação pública de informações sobre o cliente de datação discreta, o detetive Maxine Payton suspeita que o assassino pode ser alguém intimamente próximo a ela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLY MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Maria de 40 anos está vivendo em um casamento monótono e deadlocked com o marido. Além disso, ela tem que cuidar de seu pai desprezível. Um dia, ela se apaixona por seu dietista vizinho sensível. Mas sua tentativa de deixar sua vida cotidiana sombria para trás leva diretamente para a tragédia.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADMAN APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de operadores militares desce no mundo escuro e selvagem de Labyrinthia para salvar a terra que mora de um apocalipse infernal recuperando a água roubada pelos habitantes abaixo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o super soldado Cable chega em uma missão para assassinar o jovem mutante Russel, o mercenário Deadpool precisa aprender o que é ser herói de verdade para salvá-lo. Para isso, ele recruta seu velho amigo Colossus e forma o novo grupo X-Force, sempre com o apoio do fiel escudeiro Dopinder.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL: NO GOOD DEED[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deadpool vê uma oportunidade para salvar o dia, mas não vai inteiramente como planejado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no anti-herói não convencional da Marvel Comics, Deadpool conta a história da origem do ex-agente das Forças Especiais que se tornou o mercenário Wade Wilson. Depois de ser submetido a um desonesto experimento que o deixa com poderes de cura acelerada, Wade adota o alter ego de Deadpool. Armado com suas novas habilidades e um senso de humor negro e distorcido, Deadpool persegue o homem que quase destruiu sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADWARE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1999, dois amigos usam uma webcam pela primeira vez e tropeçam em um jogo de navegador misterioso que pode ser assombrado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADWOOD: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os residentes de Deadwood se reúnem para comemorar a oficialização da Dakota do Sul como um estado americano. Porém, 12 anos mais velhos, o tempo gerou graves consequências nesses cidadãos, especialmente em Al Swearengen, que arruma confusão aonde passa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAN: A VIDA E OUTRAS PIADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dean (Demetri Martin) é um desenhista freelancer em crise que, depois da súbita morte de sua mãe, viaja para a costa oeste para tentar impedir que seu pai (Kevin Kline) venda a casa da família. Mas seu foco é totalmente desviado ao se apaixonar por uma bela mulher de Los Angeles (Gillian Jacobs).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAR BASKETBALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dear Basketball é um filme de drama animado em curta-metragem de 2017 dirigido e escrito por Glen Keane e Kobe Bryant. A obra ganhou o Oscar de melhor curta-metragem de animação na edição de 2018. Na véspera de sua aposentadoria da National Basketball Association (NBA), Kobe Bryant descreve seu amor pelo jogo, que começou quando ele era criança. Dos seus sonhos de glória juvenil aos seus 20 anos de carreira, Bryant descreve como o basquete e ele deram um ao outro tudo o que tinham enquanto Bryant estava no auge.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAR GOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um juiz dá ao Con-Man Tom Turner uma escolha - uma sentença de prisão, ou um ano de trabalho honesto. Mas quando ele consegue um emprego no escritório de carta morta dos Pós-Office dos EUA, ele inicia um bom samaritano, respondendo a cartas escritas a Deus. Seu trabalho aparentemente virtuoso inspira seus colegas de trabalho a fazer o mesmo, mas suas boas ações são desaprovadas pelo general Postmaster - e os policiais.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAR MR. GACY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história da interação entre Jason Moss, um estudante universitário, e o objeto da sua obsessão: John Wayne Gacy, um serial killer, conhecido como o "palhaço assassino", responsável pela morte de 33 jovens americanos dos quais apenas 23 foram encontrados enterrados debaixo do chão da sua casa. Condenado a 12 penas de morte, John passou os seus últimos dias na prisão e dedicou-se à pintura, cujos quadros chegam a ter um valor de mais de 300 mil dólares. Em 9 de maio de 1994, depois de ter uma última refeição bem servida, foi executado com uma injeção letal. As suas últimas palavras foram… “Beijem minha bunda! Nunca saberão onde estão enterrados os restantes”.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAR MR. WATTERSON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]20 anos depois que Calvin e Hobbes pararam de aparecer em jornais diários, o cineasta Joel Allen Schroeder se estabeleceu para explorar as razões por trás do leal e dedicado da história em quadrinhos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAR TENANT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos cinco anos, Lin cuida do filho (Yo-you) e da mãe idosa (Sra. Chou) de seu namorado falecido (Li-wei). Eles vivem juntos como uma família, e é a maneira de Lin se lembrar de Li-wei – continuando a ter a vida que ele teve e amando as pessoas que um dia amou. Mas quando a Sra. Chou falece, seu outro filho (Li-gang) retorna do exterior e descobre que a propriedade da Sra. Chou foi passada para Yo-you, que foi legalmente adotada por Lin. Li-gang contata a polícia, acusando Lin de matar sua mãe. À medida que a investigação que se segue continua, mais e mais evidências se acumulam contra Lin …[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAR ZACHARY: A LETTER TO A SON ABOUT HIS FATHER[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2001, Andrew Bagby, um residente médica, é assassinado, não muito tempo depois de romper com sua namorada. Logo depois, quando ela anuncia, ela está grávida, um dos muitos amigos íntimos de Andrew, Kurt Kuenne, começa a este filme, um presente para a criança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAREST[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH BED: THE BED THAT EATS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cama possuída por um espírito demoníaco consome seus usuários vivos.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH BILLIARDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Onde é este lugar ou o que ele é? Temo não poder responder estas perguntas. Deixarei que vocês dois comecem o seu jogo, um jogo que coloca suas próprias vidas em perigo. Até que ele acabe, vocês não podem sair. Death Billiards é um dos quatro projetos do Anime Mirai 2013.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH BY 1000 CUTS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte por 1000 cortes refere-se a um antigo método de tortura em que numerosos pequenos cortes foram feitos no corpo de uma vítima. Nenhum dos cortes era mortal sozinhos, mas a combinação deles faria com que morressem uma morte lenta e dolorosa. Na psicologia, refere-se a pequenas questões que são negligenciadas até que elas se adicionem a algo grande demais para ignorar. Às vezes eu questiono qual versão da frase é pior.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH DO US PART[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A festa de pré-casamento de um casal leva um turno mortal quando um assaltante desconhecido começa a matar os convidados um por um.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma excursão exclusiva, uma quebra de poder dentro de uma prisão secreta conhecida como a morte da morte envia dois agentes que lutam por um labirinto de horrores ao serem perseguidos por um exército implacável de presos em roaming. Enquanto eles lutam para escapar, os agentes empurram para as profundezas mais baixas das instalações onde aprendem um grupo sobrenatural de seres malignos é sua única chance de sobrevivência.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH ISLAND: PARANORMAL RETRIBUTION[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de pesquisadores sobrenaturais partiram para filmar um documentário sobre os caminhantes que desapareceram em uma ilha remota e desolada nos Grandes Lagos; Uma ilha cujos apenas habitantes são 3.500 sepulturas nativas americanas. Apesar de repetidos avisos dos moradores locais, eles provocam os espíritos dos mortos e se encontram encalhados e presos em um vórtice de retribuição paranormal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE 2: O ÚLTIMO NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de colocar em prática um complexo esquema para afastar as suspeitas de que ele é Kira, Light, conhece Amane Misa, uma fã apaixonada por Kira, e disposta a ajudá-lo, que além de também ter um Death Note, possui os Olhos de Shinigami, um poder capaz de revelar o nome de uma pessoa ao simplesmente olhá-la. Assim continua a intelectual batalha entre Kira e L.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE 3: L - CHANGE THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após derrotar seu arqui-rival, Kira, e com os seus dias contados, o lendário e misterioso detetive L, deve enfrentar a terrível ameaça de um vírus altamente mortal, que pode destruir toda a humanidade em apenas 23 dias. É a primeira vez que veremos L, usando mais do que a sua inteligência para resolver um caso. Para tanto, L, vai conhecer novos amigos e revelar velhos aliados.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: ILUMINANDO UM NOVO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2016, dez anos após os acontecimentos dos filmes anteriores, a sociedade sofre com o ciberterrorismo. O Death Note é um caderno sobrenatural que concede ao seu usuário o poder de matar simplesmente escrevendo o nome de uma pessoa em suas páginas. Seis Death Notes diferentes caem para o mundo humano, sendo essa quantidade o número máximo de cadernos que podem existir ao mesmo tempo. Em meio a isso, dois novos indivíduos, herdeiros do DNA de Light Yagami e de L, começam um jogo mortal de gato e rato mais uma vez.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: O PRIMEIRO NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yagami Light é um brilhante estudante da faculdade que, um dia, encontra um caderno de notas intitulado "Death Note". Dentro deste caderno está uma lista de regras e detalhes para o uso do "Death Note". Quando ele se dá conta do poder que ostenta, decide mudar o mundo a sua maneira. Ele quer transformar o mundo em um lugar melhor matando aqueles que ameaçam a paz do mesmo. O detetive "Kira", codinome L, um brilhante detetive que vive secretamente, surge das sombras e dedica-se a tentar capturar Light. Ambos, L e Light, vivem em busca da Justiça e de uma disputa que definirá qual deles é o "bom" e qual é o "mau".[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Light, um estudante brilhante que tropeça em um caderno místico que tem o poder de matar qualquer pessoa cujo nome ele escreve nele. Light decide matar todos os criminosos do mundo. Logo, encontra-se perseguido por um famoso detetive conhecido apenas por L.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH OF A TELEMARKETER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um telemarketista falante liso se encontra à mercê do homem que ele tentou enganar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH TRANCE - O SAMURAI DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme de extrema ação e fantasia que retrata batalhas sem fim entre armas e espadas, mortal e imortal, mito e realidade. Em um local e em um tempo desconhecido, o mestre samurai Grave procura por sua batalha final. Sem temer nenhuma luta, Grave é o único guerreiro capaz de roubar o lendário e misterioso caixão do Templo Sagrado de Tougan. Nesse mundo sem razão, uma garota do templo segue Grave e o caixão por onde eles forem. É então que se inicia uma corrida mortal para recapturar o caixão e seu poder secreto das mãos de Grave. No final, irá vencer a destruição ou prevalecerá a esperança?[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estranhos em uma corrida de casamento bêbado de La a Vegas atingem uma mulher misteriosa no deserto e deve superar ferimentos, os elementos e, em última análise, um ao outro para sobreviver.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mercenários sem nada a perder são contratados para resgatar um bioengenhe preso em um bunker de guerra fria. Ao entrar na facilidade sinistra, eles se encontram em uma luta por suas vidas quando estão sob ataque de uma criatura desconhecida e mortal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATHGASM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto novo na cidade, Brodie se torna parceiro do bad-boy Zakk, rapidamente se conectam sobre sua mútua admiração pelo heavy metal. Mas quando esses dois thrashers perdedores acidentalmente invocam as forças do mal, seus sonhos de estrelato têm que ser colocados de lado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATHGRIP[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos dois anos, a Fairclough e o Porter viajaram para todos os continentes habitados no planeta com um simples objetivo: mostrar ao mundo uma nova visão de mountain bike. Inscreveu-se a esta missão por uma coleção dos pilotos mais progressistas e influentes que esta geração de mountain bike tem para oferecer, Fairclough e Porter embarcaram em um ataque completo sobre a borda sangrada dos limites do esporte. A DeathGrip é uma missão implacável para desafiar os limites da criatividade, tecnologia e potencial humano. A DeathGrip é um oásis criativo para Fairclough e Porter - um lugar onde a expressão crua da habilidade de equitação de Faircough é capturada com a tecnologia de filmagem mais progressiva contra o cenário dos locais mais visualmente envolvidos do mundo. O futuro é agora. #Deathgripmovie.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATHSTALKER II: DUELO DE TITÃS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deathstalker ajuda Reena the Seer a sair de alguns congestionamentos, e ela solicita sua ajuda para uma tarefa maior. Ela revela que na verdade é a Princesa Evie, mas o feiticeiro malvado a sequestrou e clonou a fim de tomar o controle do reino. Juntos, eles viajam para a fortaleza do feiticeiro malvado para restaurar a princesa à sua posição de direito, encontrando desafios ao longo do caminho, tanto dos capangas do feiticeiro quanto das ferozes mulheres amazonas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATHSTALKER: O GUERREIRO INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O guerreiro Deathstalker é encarregado por uma velha feiticeira de obter e unir os três poderes da criação - um cálice, um amuleto e uma espada - para que o mago malvado Munkar não os pegue e os use para propósitos nefastos. Após obter a espada, Deathstalker se junta a outros viajantes que vão para o Grande Torneio para determinar o guerreiro mais forte. O falso rei mantém a verdadeira princesa em cativeiro e planeja matar o Deathstalker, e o Deathstalker deve lutar para libertar a princesa.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBAIXO DO MESMO TETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Delphine e Yvan se divorciaram. Com dificuldades financeiras, Yvan não consegue um novo lugar para viver e relembra Delphine que ele possui 20% da casa. Voltando a viver com a ex-esposa e os filhos, ele vai descobrir as situações e conflitos de uma convivência forçada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI & LÓIDE 2: QUANDO DEBI CONHECEU LÓIDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos recebendo educação em casa, o não exatamente brilhante adolescente Harry Dunne finalmente entra para a escola pública e conhece outro aluno com dificuldades de aprendizado, Lloyd Christmas. A dupla acaba em uma classe para estudantes com necessidades especiais, criada pelo diretor Collins para tirar dinheiro dos pais e bancar seu apartamento no Havaí. A falcatrua é descoberta pela aluna Jessica, que pede ajuda a Harry e Lloyd para desmascarar Collins.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI & LÓIDE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passaram-se exatamente vinte anos desde que deixámos Lloyd e Harry com as suas brincadeiras, e tudo agora mudou, menos a sua idiotice. Quando Harry precisa de um rim novo e descobre que tem uma filha, tem de acordar Lloyd do estado com a tose em que ficou desde que Mary o rejeitou, de forma a se meterem à estrada para pedirem a ajuda dela. Cruzando todo o país nos meios de transporte mais loucos, a sua jornada para encontrar a filha perdida leva-os de uma instituição psiquiátrica onde pertencem a uma convenção que reúne os maiores cérebros de todo o mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI & LÓIDE: DOIS IDIOTAS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos debilóides vão para Aspen, no estado do Colorado, para tentar devolver uma maleta esquecida pela passageira da limusine que um deles estava dirigindo para o aeroporto. Sem saber que na mala havia uma quantia enorme de dinheiro, que serviria para pagar o resgate de um sequestro, os dois acabam sendo perseguidos pela polícia e por assassinos profissionais.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBUG - O MAL NÃO PODE SER DELETADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os jovens Kaida (Jeananne Goossen), Capra (Adrian Holmes), James (Adam Butcher), Mel (Kerr Hewitt), Samson (Kyle Mac) e Sidney (Sidney Leeder) são enviados para uma missão em uma nave espacial. Hackers de alto nível, eles precisam executar uma operação de depuração (debug) em um organismo de inteligência artificial complexa que se tornou vingativa, violenta e que deseja a qualquer custo ser humana.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECADENCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anabel Bolio é uma linda e jovem mulher; Oskar Pratz é um empresário brilhante e bonito. Uma centelha de atração mútua é inevitável e um romance tórrido segue. Mas que costuras ser a história do amor prefeito rapidamente decair e espiral para baixo em jogos sexuais perigosos que levam à tragédia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECADÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante Roddy Berwick é expulso da escola pública quando assume a culpa por um roubo ocorrido a um amigo. Expulso de casa pelos pais, o rapaz foge para Paris, e sua vida desmorona em uma série de desventuras.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECISÃO ANTES DO AMANHECER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que o exército dos EUA se aproxima da Alemanha nazista, prisioneiros alemães são recrutados para espionar atrás das linhas alemãs. A Segunda Guerra Mundial está entrando em sua última fase: a Alemanha está em ruínas, mas não cede. O exército dos EUA não tem conhecimento crucial sobre as unidades alemãs que operam no lado oposto do Reno e decide enviar dois prisioneiros alemães para coletar informações. O esquema é arriscado: a Gestapo mantém uma rede terrivelmente eficiente para identificar e capturar espiões e desertores. Além disso, não está claro se o "Tiger", que topa qualquer trabalho sujo desde que o preço seja bom, e o "Happy" cansado de guerra, que pode ser facilmente traído por seus sentimentos, são agentes confiáveis. Depois que Tiger e outro agente americano são infiltrados com sucesso, Happy é lançado de para-quedas na Baviera. Seu dever: descobrir o paradeiro de uma poderosa unidade blindada alemã que se move em direção à frente ocidental.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECISÃO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O encontro de três perigosos terroristas em Nairobi, no Quênia, faz com que uma elaborada operação seja coordenada diretamente da Inglaterra. É lá que a coronel Katherine Powell (Helen Mirren) e o general Frank Benson (Alan Rickman) acompanham os movimentos dos alvos, através de um avião-drone estrategicamente posicionado para que não seja detectado por radares inimigos. Inicialmente a operação seria para capturá-los, mas a descoberta de dois homens-bomba faz com que o objetivo mude para eliminá-los a qualquer custo. Inicia então um debate interno, envolvendo o lado militar e também o político, sobre como agir causando o mínimo possível de danos colaterais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma partida de futebol em um campo de terra perto de Roma se torna um dia de acerto de contas como um jovem jogador, seu treinador e o dono de sua equipe lutam contra demônios internos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECISÕES EXTREMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama focado nos esforços do casal John e Aileen Crowley para encontrar um pesquisador que possa descobrir a cura para a doença genética rara de seus dois filhos[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECLARAÇÃO DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal, Romeu e Julieta. Uma criança, Adam. Um combate, uma doença. E sobretudo, uma grande história de amor, a deles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1992. Jovem Dina vive em uma aldeia de montanha remota, onde a vida é estritamente governada por séculos de tradição. O avô de Dina prometeu a ela a Davi, que está retornando da guerra. Mas com ele vem um companheiro de armas, o bonito Gegi, e Dina se apaixona. É possível desafiar a ordem firmemente estabelecida?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEDH ISHQIYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação desta história começa no futuro próximo. O excelente dispositivo codinome como "fantasma" é inventado pela Global Security Corporation, a fim de eliminar o crime e estabelecer uma comunidade global segura. Mas não é como é realmente. O verso do "fantasma" é estabelecer um controle absoluto sobre as mentes das pessoas. A corporação visa mudar o curso da história, ganhando a comunidade de "fantoches" obedientes, que nunca perceberia que suas mentes estão sendo controladas. Passo a passo, a vida dos povos "fantasma" fraturas, mas ninguém suspeita de qualquer coisa, até que destrua a vida do casal in-love e Keira. Ela é condenada por assassinato, e ele precisa quebrar a lei para salvá-la. Um hacker criminal americano chamado Zach ajuda Timur a encontrar a verdade e descobrir a conspiração da corporação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP DARK CANYON[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bloom Towne é um xerife de cidade pequena sob o polegar da família bem criada e profundamente influente do prefeito Dick Cavanaugh. Quando os dois filhos adolescentes de Bloom, Nate e Skylar disparam acidentalmente e matam pau durante uma caça ao cervo, a lealdade longa e longa da Bloom ao clã de Cavanaugh reinante é testada. Skylar (ainda um menor) decide levar o envoltório para o irmão mais velho Nate, alegando que ele disparou o tiro fatal. A retaliação rápida da família Cavanaugh envia Skylar em seu caminho para a cadeia do condado, em breve para ser julgado como um adulto. Desesperado e Guiltil-montado, Nate quebra Skylar fora da cadeia e deixa de uma cadeia de atos sem lei, que os enviam profundamente na floresta e na corrida. A escolha da Bloom entre a lei e seus filhos levam a revelações de antigos segredos da família que ameaçam destruir tudo o que ama.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP DARK[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escultor fracassado descobre um estranho buraco na parede que fala. Ele tem o poder de realizar seus sonhos mais selvagens ou se tornar o seu pior pesadelo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP GOLD[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy Sanchez (Bebe Pham) é um mergulhador livre de campeão que quebra um registro de mergulho livre crucial. Seu namorado, Tony Dela Cruz (Jack Prinya), um piloto da Força Aérea, misteriosamente desaparece junto com o avião que carrega ouro vale milhões de dólares que seriam levados para o banco central. Determinado a desenterrar a verdade, ela vai descobrir o que realmente aconteceu acompanhado por sua irmã Jess Sanchez (Jaymee Ong). Ela se move em sua jornada aventureira sem saber que ela mesma vai se envolver em uma armadilha de mentiras que a leva a uma conspiração muito complexa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP WATER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na ilha de Jersey, fora da costa francesa, Mélanie, uma linda mulher dotada de uma personalidade cativante, goza de assuntos amorosos sem importância que o marido Victor, um perfumista mais velho que ela, parece suportar com total indiferença.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP WEB[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William Ross Ulbricht é um empresário de 30 anos que foi preso. Sob o pseudônimo de "Dread Pirate Roberts", ele fomentou o mercado negro online de drogas. A família Ulbricht fala sobre o jovem que, com um pensamento empreendedor e de liderença, conseguiu atingir este mercado digitalmente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP: AVENTURA NO FUNDO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2100, quando a humanidade abandonou a terra, uma colônia de criaturas extravagantes ainda prospera no abismo mais profundo do oceano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estudantes de medicina que sofrem de insônia são atraídos para um experimento que sai do controle. Agora eles precisam escapar antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEPSEA CHALLENGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando garoto, o cineasta James Cameron sonhava com uma viagem às mais profundas partes do oceano. Este filme é a dramática realização desse sonho. O filme narra o mergulho solo de Cameron às profundezas da Fossa das Marianas, mais de 11 mil metros abaixo da superfície do oceano, pilotando um submersível que ele mesmo projetou. Os riscos foram impressionantes. A filmagem é de tirar o fôlego. Deepsea Challenge de James Cameron é uma celebração da ciência, da coragem e da extraordinária aspiração humana.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEER CROSSING[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme centra-se em torno de Detective Detective Derrick Stanswood (Mann), que é chamado por um médico de sucesso sobre um caso não resolvido envolvendo sua esposa Maggy (Cottrel) e seu filho, Cole (NewComer Kevin Fennell). Perseguindo os fins soltos em uma cidade rural para trás, Derrick não tem ideia de que a Maggy foi presa nos últimos oito anos pelo fazendeiro Lukas Walton (KJ Linhein, "Jebediah"), que está criando Cole como seu próprio filho em um mundo errado em um mundo errado que mantém seus próprios horrores (http://mrpot.com/deercrossing/).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEERSKIN: ESTILO MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Georges encontra uma fascinante jaqueta de camurça, sua vida muda completamente, de um dia para o outro. A vestimenta passa a ser sua principal obsessão e o leva até uma jornada de possessividade, ciúmes e comportamento psicótico. Quando menos percebe, Georges se tornou uma outra pessoa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEWANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na popular série japonesa de romances, a cidade ímpia é sobre um futurista Hong Kong à beira de um assumimento pelos monstros reptyless - implacáveis ​​disfarçados como humanos. Eles trabalham entre nós, eles vivem dentro de nós, e seu destino é nosso desaparecimento. Embalado com ação não parada e efeitos especiais, a cidade perversa colará você para a tela até o extremo surpreendente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEFECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no futuro próximo, onde Rhett Murphy e sua irmã estranged Jean são forçados a fugir de um estado policial militante depois de testemunhar os segredos escuros de uma corporação nefariante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEFENDOR - O VIGILANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur Poppington é um homem comum que está descontente com o mundo em que vive. Determinado a lutar por uma mudança, ele se transforma em um super-herói vigilante que patrulha as ruas da cidade, o Defendor. Sem poderes e apenas com a coragem para enfrentar o seu inimigo, o Capitão Indústria, um traficante de drogas e armas, Arthur se adapta a uma artilharia não convencional a fim de provar que é capaz de proteger os inocentes da cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEFYING THE NAZIS: THE SHARPS' WAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se à corajosa missão da American Se Couple em 1939 para ajudar os refugiados a escapar da Europa ocupada nazista. Ao longo de dois anos, o par arriscará suas vidas para que centenas possam viver em liberdade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIDRA E LANEY ASSALTAM UM TREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua mãe acaba na prisão, duas irmãs se voltam a roubar trens para sustentar sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEION'S DOUBLE PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Impetuoso. Elétrico. Magnético. Seria difícil encontrar outro atleta como Deion Sanders, cujo brilhantismo no campo é uma manifestação de sua personalidade. Havia outras estrelas que jogavam mais de um esporte, e havia outras figuras cuja individualidade chamava atenção - mas não havia ninguém que jogasse como aquele homem que amava tanto os holofotes que se referia a si como "Horário Nobre".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEITE COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leila (Lauren Lee Smith) é uma jovem que adora sexo, se relacionando com os homens através de encontros casuais e sempre de forma breve. Uma noite, em uma festa lotada, ela encontra-se com David (Eric Balfour). Mais tarde Leila e um homem transam atrás da casa, com David e sua namorada observando sua performance de longe. David também transa com a namorada, sendo que seu olhar e o de Leila se cruzam enquanto ambos estão fazendo sexo com outra pessoa. Pouco depois David e Leila começam a namorar e, em seu relacionamento, eles começam a ter necessidades e desejos que vão além do lado físico.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXA CHOVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora Agathe Villanova é candidata às eleições pela região onde cresceu, de onde saiu mal pôde e onde agora regressa por via da lei da paridade. Assim, volta à casa de família um ano após a morte da mãe e reencontra a irmã, o cunhado e a velha empregada argelina. O filho desta, que fez em tempos um curso de vídeo, é recepcionista num hotel e resolve com o antigo professor iniciar uma série de documentários sobre "mulheres que venceram", pegando na vida de Agathe. É assim que professor e aluno, o desvairado Michel e o lúcido Karim, vão entre peripécias várias entrevistando a candidata que, pouco a pouco, vai olhando para si. E em dez dias a vida de todos os personagens muda de rumo…[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXA ELA ENTRAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oskar, um garoto atormentado na escola, encontra o amor e a vingança através de Eli, uma linda porém peculiar menina.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXA PRA LÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthia está prestes a mudar-se para Madrid para estar com seu namorado Eduard, então ele não terá que revelar à família de ser gay. Eduard, no entanto, está convencido de que seu casamento tem a bênção de todos os membros da família. No dia antes Matthia deixar para a Espanha, Eduard anuncia sua chegada a Roma para conhecer os sogros.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXA ROLAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um amor não correspondido motiva um roteirista a escrever sobre suas experiências românticas fracassadas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS - A NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando milhares de pessoas de repente desaparecem do mundo, o caos começa. Gabby (Amber Frank), junto com sua irmã mais nova Claire (Keely Wilson), Josh (Mason Dye) e Flynn (Dylan Sprayberry) tentam descobrir o que aconteceu. E, ao mesmo tempo, precisam sobreviver no mundo em que vivem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS 2: COMANDO TRIBULAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o desaparecimento de milhões de pessoas, o mundo desesperado recorre ao presidente das Nações Unidas, Nicolae Carpathia. Colocado em um pedestal, idolatrado e ganhando a confiança dos que foram deixados para trás, ele se sente o dono do mundo com o planeta aos seus pés. Mas a milhares de quilômetros dali, um grupo sabe qual é a verdadeira e sinistra identidade do governante. Auto-intitulando-se "Comando Tribulação", o grupo tenta desesperadamente compartilhar o que sabe com quem estiver disposto a escutá-lo, mesmo colocando em risco as sua próprias vidas. Embarcam nessa perigosa missão, tentando abrir os olhos do mundo para a verdade, o jornalista Buck Williams, o Pastor Bruce Barnes, o piloto Rayford Steele e sua filha Chloe.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS 3: MUNDO EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo profetizado do Livro da Revolução, o ícone global e líder mundial Nicolae Carpathia finalmente realizou o inimaginável – ele conseguiu unir o mundo em paz – e dar fim ao derramamento de sangue que dominava mundo desde o começo dos tempo. O presidente norte-americano, Gerald Fitzhugh sempre teve esse sonho e dedicou sua presidência para garantir que a nação mais poderosa do submundo e um relance aterrorizante de uma conspiração sinistra, Fitzugh deve admitir a agonizante verdade – a 3ª Guerra Mundial é iminente – e sua dedicação ao sonho da paz deixou os Estados Unidos da América sem poder de defesa. Com a ajuda do repórter investigativo Buck Williams e seu submundo Comando Tribulação, Fitzhugh luta contra o relógio, as barreiras insuperáveis e sua própria mente fechada para tentar achar uma maneira de impedir a morte de milhões de pessoas e talvez o próprio fim da história.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um voo internacional rumo a Londres, o jornalista Buck Williams e o piloto Rayford Steele se veem no meio do mais incrível acontecimento da história. De repente, sem qualquer tipo de alerta, dúzias de passageiros simplesmente desaparecem no ar. Mas isso não é tudo. Logo fica claro que milhões de pessoas estão desaparecendo. E a medida que o caos e a anarquia tomam conta do mundo, esses dois homens partem em rumos diferentes numa busca desesperada por respostas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXANDO O AFEGANISTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1988-1989. O fim da Guerra soviético-afegã. A URSS começa sua retirada do Afeganistão. O filho do general soviético Vasiliev – um piloto chamado Alexander é sequestrado pelos Mujahideen depois que seu avião dá pane. Como resultado, a centésima oitava divisão de infantaria motorizada de regresso fica em espera para uma última missão: trazer o filho do General de volta. Com base em acontecimentos verdadeiros, a história inédita da campanha de abstinência corajosa e trágica (através da passagem de Salang) revela o perigo do horror e da complexidade da natureza humana durante o tempo de guerra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE-A SAIR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte e três anos depois que sua mãe prostituta tentou matá-la no útero, Helen continua com danos psicológicos. Uma mentalidade que piora quando ela sofre uma lesão traumática na cabeça em um acidente. Despertando no hospital, descobriu-se que Helen tem um tumore no cérebro, fazendo com que ela tenha visões sombrias, vozes desencarnadas e a onipresença de uma jovem estranha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE-ME ENTRAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen é um garoto solitário, que vive com a mãe e é sempre provocado pelos valentões da escola. Um dia ele conhece, perto de sua casa, Abby. Sempre nas sombras, ela aos poucos de aproxima de Owen e logo se tornam amigos. Só que Abby possui um segredo: ela é muito mais velha que sua aparência indica e necessita de sangue para sobreviver. Para consegui-lo, seu acompanhante realiza assassinatos na surdina, de forma a retirar o sangue das vítimas e levá-lo para Abby.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE-ME VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Longa metragem baseado na obra de Luiz Sérgio, psicografado por Irene Pacheco Machado. Luiz Sérgio é um jovem que desencarnou aos 23 anos. No plano espiritual, é convocado a escrever livros e transmitir seu conhecimento aos irmãos encarnados. Para tal tarefa, ele se une a uma equipe de mentores que trabalham no resgate de espíritos que se encontram nos umbrais. Espíritos de abortados e familiares envolvidos. Luiz se defronta com vários casos, e passa a interagir energeticamente com as famílias, com o objetivo de criar laços mais fortes entre pais e filhos. A equipe que o acompanha é composta por Zeus, Kelly e Aloísio, médicos espirituais que desenvolvem terapias para o restabelecimento psíquico daqueles que sofrem. Motivados por um amor incondicional, eles procuram resgatar todos aqueles que necessitam e querem ajuda para sair das inferiores condições que se encontram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE-O PARTIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George (Kevin Costner) e sua esposa Margaret (Diane Lane) perdem o filho, e deixam seu rancho em Montana para resgatar o neto das garras de uma família perigosa que vive em Dakota, chefiada pela matriarca Blanche Weboy. Quando descobrem que os Weboys não têm intenção de deixar a criança ir embora, George e Margaret não têm escolha a não ser lutar pela família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE A NEVE CAIR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nevasca assola uma pequena cidade na véspera do Natal, colocando em jogo amizades, romances e o futuro de um grupo de jovens.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE QUE TODOS FALEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora de sucesso embarca em uma viagem com antigos amigos em um cruzeiro, buscando uma boa dose de diversão e também a cura para algumas feridas do passado. Metido a garanhão, seu sobrinho a acompanha com o objetivo de conquistar a maior quantidade de mulheres possível, mas chegando lá ele acaba se apaixonando por uma jovem agente literária.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXEM-NOS VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser expulso da faculdade, Arlo decide visitar seu amigo Alice para o jantar de ação de Graças. Depois do jantar acabar, Arlo voluntários para levar o lixo até o lixo, mas acha fechado para o feriado, então ele acabou de despejar o lixo no fundo de uma ravina. Este ato de lixo o leva preso e envia-o em uma jornada bizarra que acaba com ele em frente ao rascunho.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÉJÀ VU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente federal Doug Carlin viaja para investigar a causa de uma explosão fatal que ocorreu em Nova Orleans. Ele descobre, então, um meio de viajar no tempo e, consequentemente, evitar que a explosão ocorra.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELHI-6[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ito Kaiji move-se para o Japão depois de se formar no ensino médio. Incapaz de encontrar um emprego e frustrado com a sociedade, passa os dias vandalizando carros e bebida potável. Dois anos mais tarde, e sua vida não melhorou, um cobrador de dívidas chamado Endo chega para recolher dinheiro de Kaiji, pois ele havia assinado um termo em que ele seria o fiador de um amigo seu, amigo esse que está desaparecido. Kaiji explica que não tem todo aquele dinheiro, Endo, em seguida, oferece duas opções para Kaiji: passar 10 anos pagando o empréstimo ou ir a bordo de um barco para uma noite de jogos de apostas para pagar sua dívida e, tanhar, voltar com um dinheiro a mais no bolso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELHI BELLY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três colegas de apartamento descobrem que uma operação global do crime está sendo armada ao se envolverem em um negócio sombrio relacionado à noiva de um deles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELHI SAFARI[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os centros de cinema em um grupo de animais em um parque nacional em Bombaim tentando descobrir uma maneira de parar os humanos de construir um complexo de apartamentos em suas terras.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELI AŞK[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELICADA ATRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie Gangel vive no subúrbio londrino e costuma fugir da escola para cabular os jogos de futebol. Ele é vizinho de Ste Pearce, um rapaz popular e atlético, que frequentemente apanha do pai alcoólatra e do seu irmão mais velho. Notícias sobre a violência sofrida por Ste sensibilizam a mãe de Jamie, Sandra, que o acolhe em sua casa, e o rapaz passa, então, a dividir o quarto com Jamie. Durante a estada de Ste na casa dos Gangel, os dois rapazes desenvolvem sentimentos um pelo outro.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELICATESSEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo pós-apocalíptico em que a comida é a principal moeda de troca, Louison (Dominique Pinon), um ex-palhaço, arranja um emprego no prédio que abriga o açougue Delicatessen. Instalado na pensão do andar superior, o novo funcionário acaba se envolvendo com a violoncelista Julie (Marie-Laure Dougnac), filha do sanguinário açougueiro Clapet (Jean-Claude Dreyfus). Perseguido, o rapaz precisa escapar do pai ciumento e dos demais moradores do prédio, que têm planos macabros para sua carne.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELICIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente liberado da prisão, o chef francês Jacques persegue uma obsessão - para deixar seu passado para trás e trabalhar para o grande chef britânico Victor Ellwood. Ele conhece Victor tinha um caso com sua mãe e até mesmo ser seu pai. Trabalhar para Victor Fisted de Ferro é ruptura, mas sua existência é suavizada pela presença de uma menina curiosa que vivia no andar de baixo. Quando ele se apaixona por ela, ele percebe que ela não só tem uma aversão aos restaurantes, mas comida de todos os tipos. Seu distúrbio alimentar é uma força muito resistente para qualquer coisa, até mesmo amor para curar?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIO DE LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor descobre que está com uma rara inflamação nas artérias e tem poucos meses de vida. Ele concorda, então, em tomar uma droga experimental e começa a se recuperar. Porém, ao abusar na dose do remédio, ele começa a ter reações imprevisíveis.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens ouse um colega de classe para chegar à varanda de uma lendária casa antiga, disse ser assombrada pelas treze vítimas de um massacre da família. Na esperança de fazer um vídeo viral, eles o armam com uma câmera de vídeo para provar que ele estava lá ou para captá-lo fugindo no terror antes mesmo de chegar à casa, como os outros têm. Quando ele não retorna, os caras devem entrar para pegá-lo. Dentro eles descobrem a verdade sobre a casa, o destino de seu amigo e seu próprio destino também.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Topher Grace) é um homem que foi recentemente liberado de uma instituição mental. Ele agora está vivendo em prisão domiciliar, sob observação de uma policial (Patricia Clarkson). de medicação, Tom aproveita sua liberdade na casa que herdou de seus pais, mas começa a duvidar de sua sanidade quando começa a testemunhar estranhos acontecimentos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de levar uma forte pancada na cabeça, um autor de telenovelas pensa que vive em uma das suas obras, tendo o papel de herói, o que lhe permite conquistar o coração da sua amada na vida real.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Les Galantine (Steve Buscemi) é um paparazzi sem muito sucesso. Quando encontra Toby Grace (Michael Pitt), um jovem sem-teto, o contrata como seu assistente. Les não paga nada, mas oferece quarto e comida, e os dois viram amigos. Toby, no entanto, sonha ser ator. Com a ajuda da sorte ele conhece acidentalmente K’Harma Leeds (Alison Lohman), a cantora pop do momento, e começa um relacionamento. O jovem, então, se vê dividido entre suas obrigações com Les e a chance de seguir seus sonhos. O conflito aumenta quando ele abandona seu patrão para entrar em um reality show.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELIVER US FROM EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a recessão de 2008 deixa Sameer Chaudhary e sua esposa Nargis desempregam, eles lutam para ganhar a vida e depois de três meses, ter sucesso quando encontram empregos em um país do Oriente Médio chamado Noman. Devido ao atraso na chegada de documentos, sameer permanece na Índia, enquanto Nargis se dirige para Noman, ao chegar onde ela é sequestrada, pois ela se declara ajuda sobre um telefonema para Sameer. Enrolado e indefeso, cabeças apostas para Noman e se unem com um motorista de táxi local para encontrar Nargis antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELIVERY MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma entregadora de pizza com problemas financeiros precisa lutar por sua vida quando sua última entrega da noite acaba sendo para um grupo de satanistas da alta sociedade que precisam de uma virgem para um sacrifício.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELOREAN - DO MOTOR AO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Califórnia do início da década de 1980, o engenheiro automotivo John DeLorean (Lee Pace) constrói um império com sua icônica DeLorean Motor Company. Quando seu amigo ex presidiário, Jim Hoffman (Jason Sudeikis), se torna informante para o FBI, um grande escândalo envolvendo drogas é descoberto e pode acabar o levando ao declínio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELTA DE VÊNUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem escritora americana e um colega expatriado iniciam um caso sórdido em Paris, à beira da Segunda Guerra Mundial. Quando ele vai embora, ela segue em busca do prazer.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELTA DO OKAVANGO: PARAÍSO DAS ÁGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terra ressequida aguarda a chegada de uma inundação milagrosa no meio de um inverno seco. À medida em que a grande inundação entra na areia, há uma explosão de vida nova quando o Delta do Okavango é transformado em um paraíso das águas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMAIS PRA MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada de encontros casuais, uma jovem com uma rara doença genética decide que quer viver um grande amor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA 13[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fantasma vingativo, um assassino misterioso e uma família onde todos têm um segredo em uma noite de terror neste remake do primeiro longa-metragem de Francis Ford Coppola.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA 13[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu marido, John, sofre um ataque cardíaco em um barco a remo no lago, Louise Haloran joga seu corpo ao mar e depois diz à família que ele partiu em uma viagem de negócios urgente. Sua principal preocupação é que ela só pode herdar uma parte da fortuna da família se o marido estiver vivo. Os haloranos são uma família estranha, ainda sofrendo com a morte da filha mais nova Kathleen, que se afogou em um lago quando era criança. Eles realizam uma cerimônia anual de lembrança todos os anos no aniversário de sua morte. Este ano, no entanto, alguém está usando um machado com intenção de matar.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro garotas norte-americanas que viajam de carro para chegar a um casamento no interior da Inglaterra matam acidentalmente um rapaz que as perseguia. Elas dão um jeito de encobrir o crime e seguem viagem. Quando o carro delas fica sem combustível e para perto da casa de uma senhora simpática, o que parecia ser a salvação acaba se revelando um verdadeiro pesadelo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diagnosticado com demência, o veterano de guerra George Lockhart deve lidar com sua família afastada. Seu filho, Jerry, e sua neta, Shelby, o forçam a contratar uma enfermeira em tempo integral, mas ela guarda um segredo sinistro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMI LOVATO: SIMPLY COMPLICATED[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar pessoal e íntimo na vida de Demi Lovato como não apenas um 25 anos regular de 25 anos, mas também uma das maiores estrelas pop do mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOCRACIA EM VERTIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre o processo de impeachment da ex-presidente do Brasil, Dilma Rousseff, que foi considerado como um dos reflexos da polarização política e da ascensão da extrema-direita para o poder. O filme conta com imagens internas e exclusivas dos bastidores do Sindicato dos Metalúrgicos do ABC e do Palácio da Alvorada, enquanto ocorria a votação para a queda de Dilma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOLIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem bem sucedido, que trabalha em um grande banco de investimentos, entra em processo de colapso emocional depois de perder a sua esposa em um trágico acidente de carro, do qual sobreviveu. Um dia, ele recebe uma ligação da atendente de uma empresa para qual ele continuamente envia cartas de reclamação. Ele não sabe, mas este encontro poderá mudar o rumo da sua vida daquele momento em diante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOLIDOR: O HOMEM SEM MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado Matt Murdock é cego, mas os seus outros quatro sentidos funcionam com uma nitidez sub-humana. De dia, Murdock representa os oprimidos e à noite, ele é o Demolidor, um vigilante mascarado e vingador implacável da justiça.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMON HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que a histeria se espalha sobre uma suposta casa assombrada no Indiana, conhecida como Porta para o Inferno, o programa Ghost Adventures com a equipa de Zak Bagans compra a casa e tornam-se as suas próximas vítimas. O caso mais bem documentado de possessão demoníaca na história dos Estados Unidos - a casa dos 200 demónios.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMON LEGACY[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma alojamento de montanha remota, cinco irmãs de irmandade acidentalmente liberam uma entidade profana e devem lutar contra o mal e um ao outro para impedir de devorar a humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMON SLAYER - MUGEN TRAIN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tanjiro Kamado, junto com Inosuke Hashibira, um garoto criado por javalis que usa uma cabeça de javali, e Zenitsu Agatsuma, um garoto assustado que revela seu verdadeiro poder quando dorme, embarca no Trem Infinito em uma nova missão com o Hashira de Fogo, Kyojuro Rengoku, para derrotar um demônio que tem atormentado o povo e matado os caçadores de oni que se opõem a ele![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMON[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um noivo é possuído por um espírito unquietiet no meio de sua própria celebração de casamento, neste inteligente assumir a lenda judaica do dybbuk.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIO DE NEON[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse (Elle Fannng) é uma jovem de 18 anos que acaba de chegar a Los Angeles. Dona de uma beleza natural impressionante, ela tenta a sorte como modelo profissional. Após tirar algumas fotos mórbidas para um jovem fotógrafo, é contratada por uma conceituada agência de modelos. Bastante ingênua, ela passa a lidar com o ego sempre inflado das demais modelos e também com a maquiadora Ruby (Jena Malone), que possui intenções ocultas com a jovem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco pessoas que nunca se viram ficam presas em um elevador de um prédio comercial. Antes de chegarem a seus respectivos andares, algo acontece e o elevador para no meio do caminho. O que para muitos já seria motivo de tensão, piora ainda mais porque estranhos e violentos acontecimentos começam a surgir dentro do pequeno espaço, pois alguém ali dentro não é quem aparenta ser. O medo e a maldade tomam conta do local e, do lado de fora, ninguém consegue arranjar um jeito de ajudá-los.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIOS DA MENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barão extremamente religioso tenta encontrar uma cura para seus filhos incestuosos, sucessivamente, assassinatos misteriosos ocorrem no vilarejo local, todas as vítimas morrem em um bosque.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIOS: A BATALHA DAS ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é centrada em uma organização secreta formada pela Igreja Católica para combater o crescente número de casos de possessões demoníacas em todo o país. A história segue um jovem ateu que está sendo recrutado para a organização, a fim de preparar uma nova geração com as ferramentas necessárias para deter a ascensão do mal supremo; Belzebu.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um ex-presidiário toma uma vingança assassina contra amigos de infância que ele acredita que o deixaram ser punido por um crime que cometeram juntos. Um dos amigos, agora um policial, arrisca sua vida para detê-lo neste energético thriller.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na escola católica para meninas St. Marks, uma garota e possuída pela demônio desaparece. Anos mais tarde, a instituição é reaberta mais severa e sombria, com características de prisão, sob a tutela do severo padre Drake e da diretora Pearce. Alex, Mara, Connie, Leah e Cecília são colocadas no reformatório pelos seus pais, já desesperados com seu mau comportamento, brigas, drogas e obscenidades. Mas, há ainda outras habilidades naturais adormecidas e que serão reveladas. Todas as tentativas de escapar da escola falharam e agora elas terão que unir seus poderes para enfrentar o mal, em uma batalha que salvará suas vidas e suas almas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMONS - FILHOS DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Berlim Ocidental, Hanna (Fiore Argento) e Kathy (Paola Cozzo), duas jovens, vão à uma sessão de cinema de terror. No entanto, uma misteriosa máscara contamina parte dos espectadores, tornando o filme real. Os zumbis, saídos do filme, começam a perseguir os contaminados em busca de carne humana, tornando a sessão um pesadelo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMONS 2 - ELES VOLTARAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pessoas se vê encurralado dentro de um prédio de segurança máximo quando Sally (Coralina Cataldi-Tassoni), que está fazendo 16 anos, no décimo andar, é possuída por um demônio que sai da televisão de seu quarto. Hannah (Nancy Brilli), que está quatro andares abaixo, não sabe o que lhe espera porque os demônios, sedentos por sangue humano, começam a se libertar e ganhar vida.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMONS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comemorado escritor de ficção e ex-padre, Colin Hampstead, e sua esposa, Kayleigh, são atormentados pelo fantasma de sua falsa irmã, já que os detalhes de sua morte terrível são lentamente descobertos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENNIS, O PIMENTINHA ATACA NOVAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O avô de Dennis chega para "morar" com o netinho de 7 anos e isso provoca ciúmes no Sr. Wilson, vizinho e principal vítima das traquinagens do garoto! Mas como Dennis não tem limites apronta mais uma a ponto do sr. Wilson decidir vender sua casa! Dennis, de castigo, foge e confessa ao vizinho que o ama como seu melhor amigo! Sr. Wilson também estava caindo no "conto da juventude" (uns pilantras estavam explorando-o) e Dennis, acaba virando herói, pois, consegue, com suas "peraltices" capturar esses pilantras.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENNIS, O PIMENTINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Sra. Wilson aceita hospedar o pestinha Dennis em sua casa enquanto os pais dele viajam. Ela só não imagina que o garoto é capaz de tantas travessuras, incluindo a destruição do premiado jardim que seu marido, o Sr. Wilson, cultiva há décadas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTE CANINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família escondeu os três filhos do mundo por mais de 20 anos; os jovens conhecem apenas a própria casa e são manipulados a crer que não existe um mundo exterior. Uma pessoa de fora que foi levada pelo pai para realizar um trabalho, através de ação inconsequente, levará os jovens a uma série de questionamentos que arriscarão a estabilidade da mentira construída pelos pais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTE DE LEITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milla, uma adolescente que está muito doente, apaixona-se por Moses, um pequeno traficante de drogas —para o desespero dos pais da menina. A jovem começa a ter uma nova vontade de viver, mas, aos poucos, vai deixando de lado os valores tradicionais e a moralidade. Ela começa a mostrar a todos ao seu redor —os pais, Moses, uma vizinha que está grávida— como é viver sem ter nada a perder. O novo comportamento de Milla poderia ser um desastre para a família, no entanto, em vez disso, ela ensina como ver graça no caos da vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTRO DA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz de 16 anos consegue entrar na casa de um colega da sua aula de literatura e resolve escrever sobre o fato no seu trabalho de francês. Animado com o dom natural do aluno e o progresso do seu trabalho, o professor volta a apreciar a função de educador dos jovens. Entretanto, a invasão do aluno vai desencadear uma série de eventos incontroláveis.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTRO DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente assombrado sofre um exorcismo aterrorizante na esperança de desvendar segredos chocantes sobre a igreja e sua família..[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTRO DA MENTE DE UM GATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário fofo e cativante, profissionais especialistas em gatos exploram a mente dos felinos e revelam suas verdadeiras habilidades.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTRO DE GARGANTA FUNDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]30 anos após "Garganta Funda" ter revolucionado a opinião pública, surge Dentro de Garganta Funda - o documentário que coloca frente a frente as modestas intenções de quem fez o filme e as consequências devastadoras que (inadvertidamente) criaram.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTRO DO LABIRINTO CINZENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos na tentativa de se reaproximar, viajam para a casa no Alasca que frequentavam quando eram crianças. Porém, o passeio bucólico é interrompido quando eles são atacados e perseguidos por um urso. Billy Bob Thornton vive um caçador que tentará salvar os irmãos do predador.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPARTAMENTO Q - GUARDIÕES DAS CAUSAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Foi dado ao detetive Carl Morck (Nikolaj Lie Kaas) a missão de comandar um novo departamento de casos não solucionados. Mesmo tendo ordens para não chamar atenção, ele e seu assistente decidem investigar o misterioso caso de um político desaparecido há cinco anos. Os dois são levados a um submundo de abusos e maldades que se esconde sob a falsa moralidade escandinava.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPARTAMENTO Q - O AUSENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1994, dois jovens gêmeos são encontrados brutalmente assassinados em uma casa de verão. Uma série de pistas apontam na direção de um grupo de jovens estudantes de classe alta de um colégio interno nas proximidades, mas o caso é encerrado com um forasteiro local se declarando culpado e condenado pelos assassinatos. Quando o caso acaba na mesa de Carls Morck vinte anos depois, ele logo percebe que algo está terrivelmente errado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPARTAMENTO Q: EM BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ﬁlme dinamarquês de maior bilheteria da história. Dois detetives investigam corpos mumiﬁcados encontrados em um apartamento em Copenhaguen. Quarto capítulo da franquia de filmes policiais Departamento Q, baseados no best-seller de Jussi Adler Olsen.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPARTAMENTO Q: UMA CONSPIRAÇÃO DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens irmãos que cresceram em uma comunidade religiosa desaparecem repentinamente. Uma velha mensagem em uma garrafa é encontrada em Jutlândia, aparentemente carregando um pedido de ajuda, e uma equipe de investigação liderada por Carl Mørck (Nikolaj Lie Kaas) percebe que há uma conexão entre os dois casos. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPECHE MODE: 101 (LIVE 1988)[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário fascinante com foco nas realidades dos bastidores da arte e dos negócios durante a turnê americana de 1988 da banda do sintetizador britânico.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA CHUVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Misawa é um samurai que não consegue encontrar emprego, mas que é um gênio da arte de lutar. Ao lado de sua mulher, ele é obrigado a parar em uma pequena hospedaria por causa de uma enchente. Vendo as péssimas condições do local, ele parte em busca de alimento para o povo, logo despertando a desconfiança de sua mulher, que não gosta que ele lute por dinheiro. Mesmo sem a conduta real de um samurai, é contratado para treinar a tropas do feudo local, despertando a inveja dos outros lutadores. Filmado após a morte de Akira Kurosawa, pelo seu fiel assistente de direção Takashi Koizumi. Um dos últimos roteiros do mestre oriental.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert, aluno numa das melhores escolas norte-americanas, filma por acidente a morte de duas colegas. As suas vidas tornam-se o assunto de um projeto audiovisual concebido pela direção da escola para acelerar o luto coletivo. Mas este projeto cria uma atmosfera de paranoia e mal-estar entre os alunos e os professores.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que o sol se apaga, uma família americana se reúne no fim do mundo, suas esperanças de resgate se desintegram lentamente à medida que também enfrentam divisões duradouras entre si.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Japão está prestes a receber o 23º tufão do ano. A matriarca Yoshiko, uma mulher idosa que mora sozinha, recebe a visita de dois filhos que não costumam ir à sua casa: Ryota, um escritor fracassado que ainda sofre com o divórcio e se arrisca fazendo bicos de detetive, e a filha mais velha, que tenta passar por exemplo da família, mas também tem seus problemas. Juntos, eles aguardam a chegada do tufão e relembram a morte recente do pai e marido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cypher embarca em uma viagem espacial ao lado do filho, Kitai, mas uma chuva de asteroides os forçam a pousar na Terra, que há mil anos não é habitada por humanos. Com Cypher gravemente ferido, Kitai enfrenta grandes perigos na busca do sinalizador, o único objeto que pode ajudá-los a voltar para casa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA VERDADE: DESINFORMAÇÃO E O CUSTO DAS FAKE NEWS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entenda melhor sobre o fenômeno das "fake news" nos Estados Unidos e como a desinformação, as teorias da conspiração e as notícias falsas afetam o cidadão comum.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DAQUELA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do romance de Charles Martin. Alex (Kate Winslet), uma jornalista que está indo preparar seu casamento, e Ben (Idris Elba), um doutor voltando de uma conferência médica, iriam pegar o mesmo avião, mas o vôo é cancelado e os dois estranhos decidem fretar um jatinho. Durante a viagem o piloto sofre um ataque cardíaco e o avião cai em uma região montanhosa coberta por neve. Um romance começa a ganhar força enquanto eles tentam sobreviver, feridos e perdidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DE HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um café de Manhattan, o processador de texto Paul Hackett se reúne e fala de literatura com Marcy. Mais tarde naquela noite, Paul pega um táxi para o apartamento de Marcy no centro da cidade. Sua nota de 20 dólares voa para fora da janela durante a corrida anunciando a noite inesperada que ele terá. Ele não pode pagar pela corrida e encontra-se em uma série de situações embaraçosas e com risco de morte.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DE LÚCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai e filha vão para a Cidade do México atrás de um recomeço depois da morte da mãe em um acidente de carro. Roberto, o pai, vai ser chefe de cozinha em um novo restaurante e a filha, Alejandra vai para uma escola nova. Após um fato ocorrido na escola a menina começará a sofrer perseguição dos colegas, mas o pai não conseguirá perceber o que está acontecendo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DE MAIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A obra começa em 1971, nos arredores de Paris, onde o aspirante a pintor Gilles (Clément Métayer) e seus amigos Alain (Félix Armand), Jean-Pierre (Hugo Conzelmann) e Christine (Lola Créton), trabalham na disseminação de ideias revolucionárias e anarquistas. Quando um protesto dá errado, porém, eles precisam afastar-se da cidade em que vivem. Iniciam então jornadas distintas de conhecimento, de busca por ideias, inspiração e aprendizado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ney (Romulo Estrela) e Marcos (César Cardadeiro) são melhores amigos que compartilham trabalho, sonhos e desejos, inclusive uma paixão pela linda Bebel (Maria Casadevall). Após um acidente, os dois se separam e tomam rumos diferentes na vida. Porém, com a notícia da internação de Bebel, Ney (Marcelo Serrado) e Marcos (Otávio Müller), agora mais velhos, se reencontram e os laços entre eles podem ser resgatados após anos de separação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Elliot, um impetuoso jovem de 23 anos que vive despreocupado na cidade de Nova York, encontra a sensata Mia e recebe um diagnóstico terrível, tudo na mesma semana, seu mundo vira completamente de cabeça para baixo. Mas à medida que seu amor floresce em meio ao caos do tratamento, eles descobrem que a doença de Elliot não é o verdadeiro teste de seu relacionamento - é tudo o mais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando contra a fome, a sede, uma perna quebrada e uma série de criaturas saídas dos piores pesadelos, Juliette é uma solitária sobrevivente de uma era apocalíptica. Em busca de alimento e água, ele se acidenta e perde todos os sentidos. Ela acorda quando já é noite, hora em que as criaturas saem para caçar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A gerente de um orfanato em Calcutá, na Índia, luta para manter o estabelecimento funcionando. Desesperada por dinheiro, ela acredita ter encontrado a benfeitora perfeita (Julianne Moore), dona de empresa multimilionária. Porém, para receber o dinheiro, ela precisa viajar até Nova York e conhecer a mulher por trás da riqueza, em meio a uma pomposa celebração matrimonial. Chegando ao local, a gerente não consegue disfarçar os segredos que a unem ao marido da empresária.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacob mantém com dificuldades um orfanato na Índia. Um empresário dinamarquês oferece uma doação, mas para obtê-la, Jacob vai à Dinamarca participar do casamento da filha dele. Lá ele descobre um segredo de família que pode mudar sua vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO ENSAIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor de teatro que é um homem racional, exigente e autocontrolado, Henrik Vogler, costuma ficar depois do ensaio para pensar e planear. Nesse dia, Anna volta, procurando ostensivamente uma pulseira. Ela é a protagonista em sua nova produção de "A Dream Play", de Stindberg. Ela fala do seu ódio pela mãe, agora morta, uma atriz alcoólatra, que era a estrela e amante de Vogler. Vogler cai em um devaneio, lembrando-se de um dia em que a mãe de Anna, Rakel, no final da vida, veio depois do ensaio para implorar a ele que fosse ao seu apartamento. Ele acorda e Anna revela a razão pela qual ela regressou: ela o sacode em uma resposta emocional, rara para ele, e os sentimentos de uma jovem e um homem mais velho se desenvolvem.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre o quê conversamos quando o sexo acaba? Conheça oito casais – héteros e gays; virgens e estranhos; amantes, mentirosos, traidores e swingers.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO VENDAVAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Thornton voltou da América para a Irlanda onde pretende recuperar sua herdade e escapar de seu passado. Mas a atenção de Sean é capturada por Mary Kate Danaher, uma bela mas pobre donzela, e irmã mais nova do mal-humorado "Red" Will Danaher. O relacionamento turbulento que se forma entre Sean e Mary Kate, pontuado por tentativas belicosas de Will para mantê-los separados formam a trama principal, com o passado de Sean como boxeador atrapalhando um pouco.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DOS 30[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David pretende se casar com Mia, uma jovem australiana que conheceu durante um feriado romântico. O seu casamento não poderia estar completo sem seus três melhores amigos. Porém, o anúncio do seu casamento faz com que o caos se instale e seus amigos deem um novo significado à frase "para melhor ou pior". O dia, que era para ser o mais importante da vida de Mia e David, se torna uma grande confusão e desafia o relacionamento entre os quatro.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DERAY DAVIS: HOW TO ACT BLACK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devyic Comic Deray Davis atinge o palco como uma bola de fogo, pregando os pontos finos de viver, namorar e manusear negócios como um homem negro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEREK DELGAUDIO'S IN & OF ITSELF[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek DelGaudio, um homem que luta para ver através da ilusão de sua própria identidade, apenas para descobrir que a própria identidade é uma ilusão. Uma exploração íntima e poderosa do que significa ser e ser visto e uma crônica da tentativa de responder à pergunta: "Quem sou eu?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DERREN BROWN: SACRIFICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ilusionista Derren Brown inventa um experimento psicológico em que ele tenta manipular uma pessoa comum em levar uma bala por um estranho[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DERSU UZALA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1902, uma expedição do exército russo vai explorar a Sibéria sob o comando do capitão Vladimir Arseniev. Ele faz amizade com Dersu Uzala, um caçador Goldi (Nanai), e o convida para ser o guia da expedição através da floresta até chegar no Lago Khanka. Ao longo da jornada, Arsentiev descobre que Dersu é um homem com uma alma bonita, e eles se tornam amigos íntimos. Quando termina a sua missão, Dersu diz adeus a Arseniev. Em 1907, o capitão Arseniev vai em outra expedição no rio Ussuri. Quando ele reencontra Dersu na floresta, o caçador solitário se junta a sua equipe e orienta o grupo. No entanto, ele está mais velho e tem problemas com sua visão, e o capitão Arseniev convida Dersu Uzala para viver com sua família em Khabarovsk. Mas o velho não se adapta ao estilo de vida urbano e decide voltar para a floresta. Em 1910, o capitão Arseniev é chamado para Korfovskaïa para identificar o corpo de um homem que tem seu cartão de visitas e pode ser Dersu Uzala.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO A ARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos adultos Baxter e Annie (Jason Bateman e Nicole Kidman), marcados por uma criação não convencional, voltam para a casa da família, quando seus pais (Christopher Walken e Kathryn Hahn), artistas performáticos famosos por elaboradas pegadinhas, desaparecem em circunstâncias preocupantes. Baxter e Annie vão investigar sem saber se é alguma coisa séria ou apenas outro golpe elaborado. Nada pode prepará-los para o que eles descobrem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Técnico do Shiloh Eagles há seis anos, Grant Taylor (Alex Kendrick) nunca conseguiu levar sua equipe ao título da temporada. Além do mau desempenho no trabalho, Grant deve enfrentar outros problemas graves em casa e seu estado psicológico e moral nunca esteve tão abatido. Quando tudo parece estar prestes a ir por água abaixo, uma intervenção misteriosa muda o seu destino.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bronson interpreta Majestyk, um ex-presidiário e veterano da Guerra do Vietnã, cujo esforço para tocar uma fazenda é perturbado por alguns cidadãos de mente estreita e por policiais corruptos. Mas quando um capanga da Máfia (Al Lettieri) destrói a colheita de Majestyk, o pavio do fazendeiro finalmente se incendeia. Com o rifle na mão e a namorada a tiracolo (Linda Cristal), ele parte em busca do bando de assassinos. Em caçadas em alta velocidade pelas estradas vicinais e explosivos confrontos, os bandidos e o rebelde se enfrentam em uma luta de igual para igual: inimigos até à morte.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO OS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascido em uma pequena cidade da Nova Zelândia, em 1899, Munro sonhava em romper as barreiras do anonimato provinciano e escrever seu nome na história como o homem mais rápido do mundo. Em 1967, depois de passar a vida trabalhando na sua adorável motocicleta Indian Scout, ele finalmente embarca em uma viagem para Utah, Estados Unidos, para participar de uma corrida.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO À CORRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador de bilhar joga contra um campeão em um único jogo de alto risco.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Markway (Richard Johnson) faz uma pesquisa para provar a existência de fantasmas e, com isso, se interessa pela Hill House, uma mansão com 90 anos localizada na Nova Inglaterra e que tem em sua história mortes, violência e loucura. Junto com ele estão Luke Sanderson (Russ Tamblyn), um cético que está para herdar a casa, a misteriosa e clarividente Theodora (Claire Bloom) e a insegura e carente Eleanor Lance (Julie Harris), cujos dons psíquicos a transformam no instrumento de ligação com os espíritos da velha mansão. Gradativamente fica óbvio que eles encontraram algo muito maior e aterrorizante do que poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Denni Quaid é Jim Morris, um jogador de baseball, que teve que se aposentar cedo por causa de um acidente durante um jogo. Desde então, vive com esta mágoa de não ter realizado o seu grande sonho: ser um jogador profissional. Mas o destino lhe dá uma nova chance de provar que apesar de tudo, ele sempre foi um grande jogador. DESAFIO DO DESTINO é um filme sincero e inspirador baseado numa história real.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kim, é campeão de artes marciais que decide desistir de sua carreira esportiva para conseguir ter tempo para cuidar de sua filha. Mas, quando um chefão das apostas esportivas sequestra a garota para forçar Kim, a não desistir da carreira, o campeão concorda em participar de uma luta em troca da liberdade da filha. O problema é que seu oponente é Jack Miller, um lutador conhecido por nunca ter perdido uma luta.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christopher Dubois é um artista de rua em Nova York que se dedica a proteger um grupo de crianças pobres que sobrevivem cometendo pequenos delitos. Mas ao roubarem uma maleta de dinheiro, Dubois fica em maus lençóis e tem de fugir. Acaba caindo num navio que está zarpando para o Oriente. Em alto mar, saqueados pelo vigarista Lorde Dobbs, Dubois é vendido para Khao, um mestre de luta livre. numa terra desconhecida, Dubois transforma--se em exímio lutador. Seu grande objetivo: vencer o Ghang-gheng, um campeonato secreto que reúne os maiores lutadores do mundo. Agora é uma questão de honra e Dubois está disposto a tudo![/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO NO BRONX[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bronx, 1960. Um garoto de nove anos (Francis Capra), filho de um motorista de ônibus (Robert De Niro), testemunha um assassinato cometido pelo principal gângster do bairro (Chazz Palminteri), mas quando a polícia o interroga ele não delata o criminoso. A partir de então surge uma amizade entre os dois, que seu pai não aprova, pois não quer ver o filho envolvido com um criminoso. Mas através dos anos este vínculo cresce e algo, sendo impossível de ser impedido ou controlado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colorado Springs, 1979, Associação Americana de Hóquei Amador. Lá acontece uma reunião com Herb Brooks (Kurt Russell), que está sendo sondado para ser o novo técnico da equipe nacional. Ao voltar para St. Paul, Minnesota, onde vive, Herb diz para sua mulher, Patty (Patricia Clarkson), que nada aconteceu de positivo e que ele não é o técnico que desejam, sendo chamado apenas para uma conversa após dois técnicos terem recusado o cargo. Assim é com surpresa que recebe uma ligação do Colorado dizendo que o emprego é dele. Herb seleciona 26 jovens atletas, mas 6 serão cortados, para em fevereiro de 1980 em Lake Placid disputarem os Jogos Olímpicos de Inverno. Brooks treina seus atletas de uma forma polêmica, pois ele sonha derrotar a equipe da União Soviética, que é considerada imbatível.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIOS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher nigeriana e um homem indiano não permitirão que diferenças culturais atrapalhem seu romance.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAJUSTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fusi (Gunnar Jónsson) é um homem que já passou dos quarenta anos de idade, mas ainda não teve coragem de entrar na vida adulta. Ele vive uma pacata rotina morando com sua mãe até que um encontro com uma mulher vivaz e uma menina de 8 anos afeta seu equilíbrio, obrigando-o a fazer mudanças.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de sua melhor amiga de escola desaparecer na Patagônia, uma policial volta à região decidida a solucionar o caso. Mas, desta vez, é sua vida que corre perigo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive de uma pequena cidade decide investigar o misterioso e renomado professor de sociologia local após o corpo mutilado de uma jovem ser encontrado e outras mulheres que frequentam suas aulas desaparecerem.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno século XIX Samuel Jones decide voltar para casa, após muitos anos ausente, numa tentativa de fazer as pazes com sua filha Maggie. Maggie não vê o pai desde quando era criança, mas precisa de sua ajuda quando sua filha mais velha é sequestrada por Chidin, um psicopata que possui poderes místicos. Chidin já sequestrou outras crianças, sendo o responsável por uma grande quantidade de mortos no Novo México. Juntos, Samuel e Maggie precisam encontrá-la antes que Chidin atravesse a fronteira com o México.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDO: UM GRANDE MISTÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado numa história real. Em setembro de 1973, no Chile, o jornalista americano Charles Horman chega em Santiago com seu amigo Terry Simon para encontrar sua esposa Beth e trazê-la de volta para Nova York com ele. No entanto, eles são surpreendidos pelo golpe militar patrocinado pelo governo dos EUA para substituir o presidente Salvador Allende e Charles é preso pela força militar. Seu pai Ed Horman, um empresário conservador de Nova York, chega no Chile para buscar seu filho desaparecido com Beth. Ele vai ao Consulado Americano para com o cônsul que promete os maiores esforços para encontrar Charles enquanto a cética Beth não confia na palavra das autoridades americanas. O nacionalismo e a confiança de Ed em seu governo muda quando ele encontra a verdade sobre o que aconteceu com seu amado filho.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESASTRE DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um clarão de luz branca, e sem aviso, um minuto nossa lua está lá, a próxima se foi. Em seguida, um segundo flash. E essa é a última coisa que alguém na Terra pode se lembrar. 11 meses depois, não é pós-apocalíptico; É apocalíptico porque a terra foi sugada através de um wormhole, literalmente rasgando nosso planeta do interior para fora. Com desastres bizarros e civilização em colapso, nossos heróis devem encontrar uma maneira de sobreviver e chegar a “terreno seguro” antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESASTRE L.A. : O ÚLTIMO APOCALIPSE ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma chuva de meteoros atinge Los Angeles, uma fumaça tóxica é liberada em toda a cidade, levando as pessoas a mudar fisicamente e se tornarem violentas. Um pequeno grupo de sobreviventes tenta fugir da cidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESASTRE[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família em Los Angeles acaba se separando durante a convergência do maior desastre da história: um supervulcão, um terremoto sem parâmetros e um furacão massivo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESBRAVADORES COMPANHIA DE ESTRANHOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História incalculável e perdida. Uma história verídica dos Desbravadores Americanos, os pára-quedistas voluntários cuja missão mortal era aterrissar 30 minutos antes da invasão da Normandia, localizar e marcar "zonas de lançamento" estratégicas e montar o equipamento de navegação ultrassecreto necessário para guiar o principal ataque aéreo a D -Dia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESBRAVADORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muitos anos, numa época em que os vikings tentavam conquistar a América do Norte, um garoto viking é acidentalmente esquecido, durante uma batalha contra os índios americanos. Criado pelos índios, ele passa a fazer parte da tribo como se fosse uma das crianças indígenas. Ao crescer sua vila é mais uma vez ameaçada pelos vikings, o que faz com que ele tenha que lutar contra seu próprio povo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCALÇOS NO PARQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Nova-Yorquinos Paul Bratter e Corie Bratter, née os Banks, acabam de se casar. Ele, um empertigado que começa sua carreira como advogado. Ela, uma mulher de mente independente que se orgulha de fazer o estritamente ilógico puramente pela aventura, coisas como andar pelo Washington Square Park descalça quando está -8° C lá fora. Sua lua de mel de seis dias no Hotel Plaza mostra que eles podem se dar bem no sentido bíblico. Mas eles vão saber se podem conviver na vida real quando se mudam para sua primeira morada, um aconchegante (na verdade, pequeno), ligeiramente decrépito apartamento na cobertura de um predinho de cinco andares. Enquanto Corie, alegremente, sobe e desce as escadas, Paul, sempre sem fôlego, odeia o fato de ter que subir os seis andares, se incluirmos as escadas da fachada. Além dos problemas com o apartamento em si, Paul e Corie terão relações com uma estranha coleção de vizinhos.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois funcionários de uma empresa ficam presos no elevador durante o fim de semana do Dia dos Namorados. O que a princípio promete ser uma conexão romântica logo se torna um jogo perigoso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mal, Jay, Carlos e Evie tentam encontrar seus lugares em Auradon, mas a pressão de se tornar um membro perfeito da realeza deixa Mal deslocada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mal, Evie, Carlos e Jay voltam à Ilha Proibida com o intuito de convidar novos descendentes para viverem em Auradon. Quando a barreira mágica que protege a ilha é rompida, eles devem impedir que o local seja destruído.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES: O CASAMENTO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casamento de Mal e Ben é o maior evento que Auradon já viu, mas Hades ameaça estragar tudo para Mal. Com muito drama, amizade, humor e amor, o dia do casamento cria conflitos que podem mudar tudo![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os principais vilões dos contos de fadas vivem isolados em uma ilha distante. Entretanto, quando o filho da Bela e da Fera assume o reino de Auradon, ele resolve perdoar os filhos dos vilões, permitindo que convivam e estudem na principal escola do local. É lá que Mal, filha de Malévola; Evie, filha da Rainha Má; Jay, filho de Jafar; e Carlos, filho de Cruela De Vil, precisarão decidir se seguirão o caminho dos pais ou se tomarão outro rumo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma colégio co-ed é brutalmente estuprada e lutas sozinhas para reconstruir sua vida, mas quando a chance de vingança chega, ela como uma vítima afundou do que seu predador.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRINDO A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a namorada de Nick o deixa na formatura, ele tem um colapso colossal na frente de toda a universidade. Ele está convencido de que sua vida acabou, mas seu melhor amigo Shane tem a solução perfeita: três dias em um festival de música épico. Com a ajuda de Amy, Shane tenta convencer Nick a abraçar a música, o caos e a lama.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRINDO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Violet (Greta Gerwig), Rode (Megalyn Echikunwoke) e Heather (Carrie MacLemore) são grandes amigas que estudam na mesma universidade. Logo elas se aproximam de Lily (Analeigh Tipton), uma aluna que foi transferida há pouco tempo. Juntas, elas criam um programa para ajudar alunos deprimidos usando caixas de donuts e aulas de sapateado. Não demora muito para que, em meio às novas tarefas, elas acabem se interessando por alguns garotos do campus que conhecem.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRINDO SR. DARCY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atrás de uma direção na vida, Elizabeth tem a oportunidade de mostrar seu cachorro num extravagante evento para cães em New York. O juiz, Donovan Darcy, se demonstra aristocrático e rude, e uma cadeia de mal-entendidos se desenrolam durante a competição, o que complica sua atração pelo o outro. Baseado no livro de Teri Wilson.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRINDO UMA TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma esposa contrata uma caçadora de infiéis para pegar o marido em flagrante e garantir a custódia de sua filha. Mas quando ele e a amante aparecem mortos e a caçadora desaparece, a esposa ressentida torna-se a principal suspeita.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOMPENSADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atrapalhada mulher com mais de 30 anos (Amy Schumer) tem uma vida amorosa desastrosa. Sua rotina se resume em casos de uma noite só e beber com os amigos, mas tudo pode mudar quando ela acaba conhecendo um médico desportivo (Bill Hader) que parece ser o "cara ideal".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONECTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victoria, uma mãe viciada na Internet e trabalho, está completamente desconectada de seus dois filhos adolescentes, Clara e Julián. Apenas quando ele está prestes a receber essa promoção tão esperada, uma tempestade solar deixa o mundo inteiro sem internet, indefinidamente. Com seu ex-marido preso em outro país, ela se depara com a realidade de que precisa ser mãe sem a ajuda de aplicativos ou da Internet.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oferecendo um jantar em casa junto com a esposa, Tom (Michael Shannon) recebe com surpresa Alice (Rachel Weisz), acompanhante de um dos convidados. Ele tem certeza que a conhece, ainda que o nome e as informações compartilhadas não batam com suas lembranças, e a reunião de amigos transforma-se em uma jornada dupla de (re)conhecimento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin Harris (Liam Neeson) acabou de sair de um coma de quatro dias, fruto de um acidente de carro em Berlim. Ao acordar, descobre que sua esposa (January Jones) não o reconhece e, para piorar, existe um outro homem (Aidan Quinn) usando sua identidade. Ignorado pelas autoridades e na mira de assassinos, sua única chance de desvendar este mistério é contar com Gina (Diane Kruger), uma motorista de táxi que poderá ajudá-lo a provar que ele não está louco.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Steven Greer, o eminente especialista de OVNIs, entrevista testemunhas e apresenta documentos confidenciais sobre a existência de extraterrestres.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCULPE TE INCOMODAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama segue um operador de telemarketing negro com problemas de auto-estima que descobre a chave para o sucesso comercial: mesclar a sua voz com a de um ator branco. Subindo na hierarquia da empresa, ele acaba descobrindo o segredo terrível dos chefes, sendo obrigado a tomar uma importante decisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESDE QUE PARTISTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o marido Tim está ausente durante a Segunda Guerra Mundial, Anne Hilton lidou com problemas na Homefront. Tomando em um acomodação, o coronel Smollett, para ajudar a fazer face e lidar com escassez e racionamento são pequenas inconvenientes em comparação com a filha do caso de amor.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack sofre acidente e é salvo por uma mulher. É levado até uma cabana, porém o marido não quer sua presença[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO ATROZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter abandonado a família por dez anos, a atriz e adúltera Naomi Murdoch volta em busca de reconciliação. Mas os seus planos são dificultados pela aparição do seu antigo amante, que deseja reacender a paixão entre os dois.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Kersey, que teve a esposa assassinada, sai de Nova York e leva uma vida normal, deixando de lado seu sentimento de vingança. Mas quando sua filha é estuprada e morta, Kersey volta a fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Kersey volta a Nova York para ver um amigo, Charley. Mas, ao chegar, o vê morrendo, pois fora barbaramente surrado por membros de uma gangue que se considera "dona" daquele território. Isto fez a vizinhança chamar a polícia e Kersey, com sua "sorte" habitual, é preso como suspeito, pois os policiais o acharam ao lado da vítima. Kersey só continua preso pois o chefe de polícia, Richard S. Shriker, conhece seu passado de justiceiro e assim quer usá-lo para limpar a área em troca da sua liberdade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 4: OPERAÇÃO CRACKDOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Kersey tenta esquecer o passado de matador justiceiro voltando a trabalhar como arquiteto. Mas a filha de sua nova namorada morre de overdose de drogas. E o caçador retorna às ruas, atrás dos traficantes.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 5: A FACE DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Kersey abandonou há anos a sua carreira de vigilante para viver sob nova identidade. Mas resolve voltar às armas quando o gângster Tommy O'Shea desfigura e mata a sua nova namorada, a estilista Olivia Regent. Ciente de que nem a polícia e nem a justiça poderão ajudá-lo, Kersey começa a matar os membros da quadrilha de O'Shea um a um.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vigilante com um passado misterioso se torna um exército de um homem só em uma cidade tomada pelo crime, fazendo justiça com as próprias mãos e ao mesmo tempo protegendo uma jovem mãe e sua filha. Ele mira em um chefe do crime local, criando um confronto fatal e cheio de ação.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sua casa invadida e esposa assassinada por bandidos, Paul (Bruce Willis) passa a acompanhar a polícia nas investigações para capturar os criminosos. Em poucos dias ele percebe que a polícia jamais encontrará os assassinos. Sem opções, ele terá que se aventurar por caminhos obscuros em uma jornada pessoal em busca de justiça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York vive Paul Kersey, um homem pacífico que tem sua vida destroçada quando três marginais invadem seu apartamento, estupram sua filha, que fica em estado gravíssimo, e matam Joanna, sua mulher. Após uma viagem a uma cidade do Arizona, na qual todos andam armados e a criminalidade é mínima, Kersey, decide eliminar qualquer um que o ameace, pois a polícia se mostra incapaz de encontrar os culpados. Assim, Kersey se arma e começa a patrulhar as ruas, matando assassinos e ladrões e ficando obcecado em fazer justiça. Paralelamente ele é caçado por Frank Ochoa, um detetive da polícia que deseja encontrar o homem que está fazendo o trabalho dos tiras.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Poucos dias antes do Natal, Martha Evans (Kristy Swanson) é abandonada pelo marido, que a deixa com as filhas e o enteado e leva todo o seu dinheiro. Em desespero, ela sai em busca de algum trabalho e acaba encontrando uma lanchonete onde ela poderia ser garçonete, em uma pacata cidade do interior. Contudo, as contas e os problemas em família começam a quebrar todo o clima natalino, até que as orações de Martha começam a surtir efeito, e eles podem viver o mais lindo Natal que poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannie enclista a ajuda do caçador de recompensas Tom preço para ensiná-la a ser um gunfighter para que ela possa caçar os 3 homens que matavam seu marido e a estuprou.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DO CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Kristanna Loken) trabalha como ghostwriter para um escritor famoso, no entanto, desde que sofreu um acidente durante uma viagem à Malta, ela sofre de depressão e não consegue escrever. Com o prazo da editora se aproximando, Alice volta a cidade com o marido para tentar recuperar sua inspiração e entender o que aconteceu no ano anterior. Chegando na casa de verão, ela conhece Sara (Sarai Givaty), uma jovem confiante que rapidamente vira sua amiga íntima.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO E PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ang Lee adapta o livro da autora chinesa Eileen Chang para um forte drama sobre desejo e determinação ambientado na China dos anos 40, durante a ocupação japonesa. Uma jovem mulher se torna a peça principal em um plano para assassinar um impiedoso agente de Inteligência.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO E REPARAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1935, no dia mais quente do ano na Inglaterra, Briony Talles e sua família se reúnem num fim de semana na mansão familiar. O momento político é de tensão, por conta da 2ª Guerra Mundial. Em meio ao calor opressivo emergem antigos ressentimentos familiares. Cinco anos antes, Briony, então aos 13 anos, usa sua imaginação de escritora principiante para acusar Robbie Turner, o filho do caseiro e amante da sua irmã mais velha Cecília, de um crime que ele não cometeu. A acusação na época destruiu o amor da irmã e alterou de forma dramática várias vidas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Posy Pinkerton (Christa B. Allen) mantém um relacionamento morno com Tom, um médico com quem está prestes a se casar. Quando a jovem conhece o charmoso Jack, um homem mais velho que diz ser casado, um desejo adormecido desperta em Posy, fazendo com que ela se envolva em um perigoso esquema.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO HUMANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Warren, um veterinário de guerra coreano apenas voltando ao trabalho de seu engenheiro de ferrovia, placas na casa do colega de trabalho Alec Simmons e é encantada pela linda filha de Alec. Ele se torna atraído imediatamente para Vicki Buckley, a esposa sensual do supervisor de estrada brutal, Carl Buckley, um batedor de esposa alcoólica com um temperamento de desencadeamento de cabelo e queda para a violência explosiva. Jeff se torna relutantemente atraído em um assunto sórdido pelo Vicki Compulsivamente sedutor. Depois que Buckley é demitido por insubordinação, ele implora a interceder em seu nome com John Owens, um homem de negócios rico e poderoso cuja influência pode levá-lo reintegrado.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO INCONCEBÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela Morgan (Gina Gershon) é uma mãe que quer aumentar sua família. Um dia, ela conhece a jovem misteriosa, Katie (Nicky Whelan), e sua filha, que acabaram de se mudar para a cidade. À medida em que se tornam próximas, Angela convence seu marido Brian (Nicolas Cage) de convidar Katie a viver em sua casa de hóspedes e a contratam como babá de sua filha. Ao longo do tempo, a amizade entre as duas mulheres dá lugar a uma obsessão perigosa e Katie parece estar decidida a destruir a família Morgan.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO ROUBADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto rumbuncious e Ribald de uma trupe de atores de viagem que alternam os destaques do Teatro Kabuki com shows de faixa.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madeleine rouba uma série de pérolas em Paris e usa engenheiro americano Tom, que está dirigindo em suas férias para a Espanha, para tirar as pérolas da França. Mas conseguir as pérolas de volta dele prova ser difícil sem se apaixonar.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJOS DA TARDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dona de casa, com uma vida aparentemente idílica, coloca tudo em risco quando decide proteger uma stripper que conheceu com seu marido, empregando-a como babá por tempo integral para seus filhos, chocando seu marido e sua comunidade. A comédia de humor negro e sexy é dirigida por Jill Soloway e protagonizada por Josh Radnor, Kathryn Hahn e Jane Lynch.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJOS ILÍCITOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espia por trás da cortina o mundo de um fabricante de brinquedos para adultos. E que mundo! Ganância e traição correm soltos no mundo corporativo de esquisitices sensuais enquanto uma nova e jovem estagiária de escritório busca ir direto para o topo. O que ela está disposta a fazer para chegar aonde quer vai com certeza matá-lo. Também ajuda se você for uma assassina psicopata.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJOS OCULTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal jovem atraente e idealista adquire um robô impressionante, realístico, para uma ajuda sem culpa, mas à medida que os três se aproximam, a percepção da humanidade será alterada para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJOS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando a banda de garotas mais quente do mundo parte em busca de seus quinze minutos de fama? Elas se tornam agentes secretas muito sedutoras, é claro!As garotas Safira Crystal, Ruby e Jade são passado na indústria da música, mais ganham uma chance de sair do ostracismo pelas mãos de um belo milionário ao serem convidadas para tocar em uma festinha particular. No entanto, os planos figurão são muito mais obscuros do que aparentam: usá-las como cobertura para o tráfico de uma fórmula secreta. Misture muita sensualidade, uma trama de espionagem e você terá esta deliciosa e provocante história de sexo, diversão e rock´n´roll.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psiquiatra tem um caso com a irmã de uma paciente, casada com um gângster grego, que a maltrata. O psiquiatra quer que ela se separe, mas teme a reação do marido. O caso acaba em mentiras, traição e morte.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEMBARQUE SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tropas americanas tempestade em uma ilha japonesa e empurre para o interior enquanto seus inimigos planejam um contra-ataque neste olhar para a guerra. Soldados em ambos os lados são assombrados por memórias de casa e as imagens horríveis e doentias que encontram em combate.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESENCANTADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinze anos se passaram desde que Giselle e Robert se casaram, mas Giselle está desiludida com a vida na cidade. Frustrada por não encontrar seu final "felizes para sempre", ela recorre à magia de Andalásia e transforma, sem querer, toda a cidade num verdadeiro conto de fadas, colocando a felicidade de sua família em risco. Agora Giselle corre contra o tempo para desfazer o feitiço e descobrir o que realmente significa ter um final feliz, para ela e sua família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESENCANTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura (Celia Johnson) e Alec (Trevor Howard) se conhecem por acaso em uma estação de trem, quando ele remove um cisco do olho dela. Ele é um médico, ela é uma dona de casa. Ambos são de classe média, têm meia-idade e são razoavelmente felizes em seus casamentos. Em pouco tempo passam a se encontrar todas as quintas-feiras, mas apenas como bons amigos. Gradativamente surge uma paixão mútua e eles continuam a se encontrar regularmente, apesar de saberem que este amor é impossível.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESENFREADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lee Cheong, o Príncipe de Joseon, foi feito refém da dinastia Qing. Como todo homem que se preze, gosta de bebidas, mulheres e jogatina, além de ser um excelente espadachim. Seu irmão mais velho Lee Yeong sucederá ao trono e levará Lee Cheong a Joseon. Ele retorna depois de mais de 10 anos. Logo, Lee Cheong enfrenta monstros que correm desenfreados na noite.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERT HEARTS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da literatura de borda reta Professor Vivian que viaja a reno para se afastar de um rompimento de relacionamento quando ela se apaixona por uma garota atraente e não convencional chamada Cay.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO EM FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cientista culpa o chefe de uma grande empresa por causar um desastre ecológico na América do Sul. Mas quando um vulcão, dado como inativo, começa a apresentar sinais de erupção, eles devem unir forças para evitar um enorme desastre e salvar o mundo, apesar de suas diferenças ideológicas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO PARTICULAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel é um policial exemplar, mas acaba cometendo um erro que coloca sua carreira de honra em risco. Não vendo mais sentido em continuar vivendo em Curitiba, ele parte em busca de Sara, a mulher com quem se relaciona virtualmente[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moises está viajando com um grupo de pessoas que tenta atravessar pela fronteira do México com os Estados Unidos, buscando uma nova vida no norte. No caminho eles se deparam com um solitário homem, Sam, que assumiu as funções da patrulha na fronteira em suas mãos racistas. Todos terão de achar um jeito de sobreviver nessa paisagem incrivelmente brutal antes do deserto consumi-los.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESFILE DE CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar a carreira, uma mulher que tem medo de cachorros vai para a Cracóvia, onde conhece um viúvo, o filho dele e o melhor amigo peludo dos dois.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESFILE DE PÁSCOA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista de nightclub contrata uma ingênua Menina do Coro para ser sua nova parceira de dança para deixar sua ex-parceira ciumenta e para provar que ele pode transformar qualquer parceira em uma estrela. Na véspera da Páscoa em 1911, Don Hewes é surpreendido quando sua parceira de dança (e também sua paixão) Nadine Hale se recusa a renovar o contrato com ele. Para provar que Nadine não é importante para ele, Don contrata uma ingênua Menina do Coro, Hannah Brown, prometendo fazer dela uma estrela a tempo para o desfile de Páscoa do próximo ano. Cheio de Melodia! Cheio de Amor![/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESGRÁVIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veronica é uma adolescente de 17 anos que descobre uma gravidez indesejada. Cheia de planos para cursar uma faculdade, ela decide pedir ajuda de uma antiga amiga para viajar pelo interior dos Estados Unidos em busca de uma clínica para interromper a gestação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESI BOYZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor focada em um ex-lutador de boxe Cheol-Min e a operadora de telemarketing cega Jung-Hwa[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESIRABLE TEACHER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma escola onde a reunião parece mais completa amostragem de professores e professores Airhead estúpido, há a classe de Pedro, repetindo na vida, que é o "avô" para os mais jovens companheiros em relação a piadas e vulgaridade. Mesmo fora das paredes da escola, na família ou nas ruas da aldeia onde ele vive, Peter não está muito atrás e suas palhações continuam a freewheel[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESLIZANDO PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperada, uma mãe solo com problemas de dinheiro decide participar de uma corrida de esquis com seu irmão perfeccionista (que de perfeito não tem nada).[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESOBEDIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronit (Rachel Weisz) precisa voltar para sua cidade natal após a morte de seu pai distante - um rabino. Mas ela causa um rebuliço no pacato local ao recordar uma paixão proibida pela melhor amiga de infância, que atualmente é casada com seu primo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é centrada em torno de uma família de agricultores que vive em um futuro distópico, onde uma grave seca está forçando as pessoas a saírem de suas terras. Um criminoso mudou-se para aproveitar os recursos mínimos restantes, raptando mulheres e matando qualquer um que esteja em seu caminho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESOLATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser levado para Los Angeles por um bonito estrela de Hollywood, Katie é deixado sozinho em seu apartamento, onde coisas estranhas e assustadoras começam a acontecer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se envolver com uma aluna, um professor cai em desgraça e procura a filha, a única pessoa que poderia ajudá-lo. Mas o preconceito étnico na Cidade do Cabo vai mudar sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPEDIDA EM GRANDE ESTILO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Willie, Joe e Albert são amigos há décadas. Eles levam uma vida pacata, mas sofrem com problemas financeiros. Quando Willie testemunha o assalto milionário a um banco, decide chamar Joe e Albert para elaborarem o seu próprio assalto. É a vez de os idosos se rebelarem contra a exploração dos bancos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPEDIDA EM LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um roteirista alcoólatra decide beber até morrer em Las Vegas. Ele conhece uma bela prostituta e os dois começam um relacionamento incomum: ela não pode dizer a ele para parar de beber e ele não pode culpá-la pelo trabalho dela.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERATE LIVING[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peggy Gravel, que acabou de sair do hospital psiquiátrico, mata seu marido com a ajuda de sua enfermeira Grizelda Brown. As duas resolvem fugir parar a cidade de Mortville, governada por pela tirânica rainha Carlotta, e passam a ser perseguidas pelos soldados da rainha após ajudarem sua filha, a princesa Coo-coo.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERATE RIDERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um herói solitário e uma bela atiradora ajudam um menino a resgatar sua mãe, a qual foi raptada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERTAR DE UM PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A professora e mãe solteira Samantha Caine tem uma vida de classe média no subúrbio. Ela começa a ter estranhas memórias de uma inexplicável violência e descobre que tem habilidades físicas que nunca imaginou ter. Ao contratar Mitch Hennesey, um detetive particular, para sondar seu passado, Samantha descobre que ela é uma assassina treinada do governo que desapareceu depois de sofrer amnésia e que seus ex-manipuladores a querem de volta.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERTAR DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da repentina morte da filha Alice, Patrick e Louise mudam-se para Wake Wood, uma cidade pequena e tranquila, para um novo recomeço em suas vidas. Mas o casal descobre que, apesar de pacato, o lugar esconde um sombrio segredo: um ritual pagão que traz mortos de volta à vida por três dias. Ansiosos por poderem se despedir da filha propriamente, Patrick e Louise concordam em ressuscitá-la. Mas Alice volta diferente e o casal vai precisar decidir se o amor deles transcende os limites da vida e da morte. Com Aidan Gillen (Batman – O Cavaleiro das Sombras Ressurge), Eva Birthistle (Imagine Eu & Você), Timothy Spall (O Discurso do Rei), entre outros. Do mesmo produtor de A Mulher de Preto e A Inquilina.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERTAR DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mortos estão retornando a vida e atacando os vivos. Quatro sobreviventes do ataque escondem-se em um shopping abandonado e planejam contra-atacar. No entanto, milhares de mortos-vivos descobrem o esconderijo e iniciam um novo massacre, contaminando alguns sobreviventes que retornam como zumbis e somam-se ao exército de abomináveis criaturas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTACAMENTO BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spike Lee conta a história de quatro veteranos de guerra afro-americanos que voltam ao Vietnã à procura dos restos mortais de seu comandante e de um tesouro enterrado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTEMIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Talento e paixão pela música podem levar um ao topo. No caminho, no entanto, haverá armadilhas do showbiz.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTEMIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma obstinada adolescente australiana enfrenta seus medos e corre atrás do sonho de se tornar a pessoa mais jovem a velejar ao redor do mundo sozinha.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTERRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma casa está em chamas. Todas as casas. Uma viagem resulta em várias viagens e essa é sem regresso. Muitas mulheres falam. Contam suas histórias. A perda, a morte e a luta por ser, ao lado dos outros.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINATION MARFA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A linha entre realidade e fantasia torna-se confusa quando quatro amigos de longa data encontram as estranhas luzes de Marfa, Texas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINO EM DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O infeliz Larry Burrows vê como poderia ter sido sua vida, se tivesse acertado uma tacada de beisebol em um jogo quando era adolescente.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alton (Jaeden Lieberher) é um garoto de oito anos que desenvolve poderes especiais, fazendo com que o pai (Michael Shannon) faça de tudo para protegê-lo. O que começou como uma corrida contra os religiosos extremistas e forças locais da lei, logo a notícia ganha proporções maiores, se espalhando pelos altos níveis do Governo Federal. O pai fará de tudo para proteger Alton e ajudar o mundo a ter um destino que pode mudá-lo para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINO INSÓLITO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um magnata da indústria farmacêutica, Anthony "Tony" Leighton (Bruce Greenwood), é casado com a bela e extremamente arrogante Amber (Madonna). Tony alugou uma embarcação para, junto com a mulher e alguns amigos, fazerem um cruzeiro da Grécia até a Itália. Porém nada faz Amber feliz, com ela implicando especialmente com Giuseppe Esposito (Adriano Giannini), um pescador que está trabalhando no navio. Um dia Amber descobre que seu marido e a maioria dos seus convidados pegaram um bote para fazer um passeio nas cavernas das ilhas. Ela fica irritada e ordena que Peppe desça outro bote, apesar dele avisá-la que o momento não é uma boa hora, por causa das correntes. O temor de Peppe logo se concretiza, pois o motor do bote quebra. Para piorar ele e Amber brigam por um sinalizador e acabam dando um tiro, que fura o bote.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINO INSÓLITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um magnata da indústria farmacêutica, Anthony Leighton (Bruce Greenwood), é casado com a bela e arrogante Amber (Madonna). Tony alugou um barco para, junto com a mulher e amigos, fazerem um cruzeiro da Grécia à Itália, porém nada faz Amber feliz, com ela implicando com Giuseppe Esposito (Adriano Giannini), um pescador que trabalha no navio. Um dia Amber descobre que seu marido e convidados pegaram um bote para fazer um passeio nas cavernas das ilhas. Ela fica irritada e ordena que Peppe desça outro bote, apesar dele avisá-la que não é boa hora, por causa das correntes. O temor de Peppe logo se concretiza, pois o motor do bote quebra. Para piorar ele e Amber brigam por um sinalizador e acabam dando um tiro, que fura o bote. Eles conseguem chegar a uma ilha deserta. As diferenças sociais que existiam no início do cruzeiro acabaram totalmente, mas algo totalmente imprevisível está para acontecer com Giuseppe e Amber.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINO: NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma quer passar bem longe das comemorações natalinas, mas sem querer ela pega um voo errado com destino a uma cidade chamada Saint John, conhecida por adorar comemorar o Natal.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINO: WOODSTOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado numa autobiografia de James Schamus, é a história de Elliot Tiber, um aspirante a designer de interiores que se debate com a sua homossexualidade escondida e dependência de drogas durante o mais famoso festival musical dos anos 60. Ang Lee coloca, uma vez mais, a sua versatilidade à prova do mundo cinéfilo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINOS LIGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth (Naomi Watts) é uma advogada inteligente e bem sucedida que usa seu corpo para conseguir o que quer. É através do seu charme que ela inicia um romance com o chefe (Samuel L. Jackson), que a contratou recentemente. Karen (Annette Bening) é uma profissional da saúde que vive amargurada, por ter engravidado aos 14 anos e entregue a filha para adoção. Lucy (Kerry Washington) é uma mulher casada que não consegue engravidar e resolve recorrer à adoção para ter a família que tanto deseja.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTINY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bekir é um jovem que administra os negócios do pai. Ele se torna apaixonado por Ugur depois que ela visita sua loja um dia. No entanto, ela está apaixonada por Zagor, um criminoso violento. Em uma briga Zagor mata o 'protetor' da família de Ugur e foge com o Ugur. Depois de dois assassinatos subseqüentes, ele é pego e o Ugur pede a ajuda de Bekir. Ela se torna uma cantora - prostituta e começa a viver de cidade para a cidade após Zagor, que está na prisão, enquanto Bekir a segue apesar do fato de que, enquanto isso se casou e tem uma criança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTRUIÇÃO FINAL: O ÚLTIMO REFÚGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando cientistas descobrem que um cometa atingirá a Terra em poucos dias e provavelmente causará a extinção da humanidade, uma família tenta cruzar o país para chegar a sua única esperança de sobrevivência: um grupo de abrigos subterrâneos em Greenland.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTRUIÇÃO: LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma explosão vulcânica fatal e o maior terremoto da região devastam Los Angeles e sua população. O melhor repórter da cidade, John Benson, aproveita a oportunidade para cobrir a história de uma cidade sendo dilacerada de dentro para fora, enquanto luta para encontrar sua família perdida na catástrofe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESVENTURAS EM SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Klaus (Liam Aiken), Violet (Emily Browning) e Sunny (Kara Hoffman e Shelby Hoffman) são três irmãos que repentinamente recebem a notícia de que seus pais morreram em um incêndio. Como são menores de idade eles não podem ainda herdar a fortuna de seus pais, o que apenas ocorrerá quando Violet, a mais velha, completar 18 anos. O trio passa então a morar com o Conde Olaf (Jim Carrey), um parente distante bastante ganancioso, que deseja tomar a fortuna das crianças para si. Para atingir sua meta Olaf não medirá consequências.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETECTIVE CONAN - COUNTDOWN TO HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cerimônia de abertura do novo edifício das Torres Gêmeas na cidade de Nishitamashi está prestes a acontecer. Com 75 andares, as torres parecem chegar aos céus quando vistas de baixo. Conan e os outros veem as torres a caminho de um acampamento e decidem parar. Eles logo se encontram com Ran, Sonoko e Kogorou, coincidentemente.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETECTIVE CONAN: FILME 01 - THE TIME-BOMBED SKYSCRAPER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns dias após comemorar seu aniversário em uma festa oferecida pelo professor Teiji Moriya, Conan recebe um telefonema anônimo e é desafiado a encontrar diversas bombas espalhadas em Tóquio. Em sua frenética busca, ele descobre que o terrorista lunático é, na verdade, o professor. Teiji Moriya foi um famoso arquiteto, mas que decidiu destruir suas próprias criações porque não consegue aceitar defeitos em sua obra. Sem saber de nada, Ran, uma amiga que tinha convidado Conan para sair, aguarda por ele no cinema quando uma explosão a aprisiona dentro do prédio. Além do caminho até Ran estar bloqueado, há outra bomba prestes a explodir fora do alcance de Conan. A única esperança é que ele consiga orientar a garota para desativar o artefato. O último fio a ser cortado será decidido por ela: vermelho ou azul? Segundo seu horóscopo, azul é cor do dia, mas vermelho sempre lhe trouxe sorte… E agora, será que Ran fará a escolha certa?[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETECTIVE CONAN: THE FOURTEENTH TARGET[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente, uma série de ataques está ocorrendo contra diversas pessoas sem aparente conexão umas com as outras. Logo, Kogoro Mori descobre que ele é, de alguma forma, a chave para esses crimes. Assim, Conan deve mais uma vez usar seus poderes de dedução e dar um fim a essa loucura.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETECTIVE KNIGHT: ROGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Los Angeles se prepara para o Halloween, ladrões armados que usavam máscara feriram criticamente o parceiro do detetive James Knight em um tiroteio após um assalto. Com Knight em Hot Pursuit, os bandidos fogem de Los Angeles para Nova York, onde o passado sombrio do detetive colide com seu caso atual e ameaça separar seu mundo ... a menos que a redenção possa reivindicar Knight primeiro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desempregado Travis se inscreve em um experimento psicológico, no qual os participantes assumem as identidades dos presos e agentes penitenciários em um presídio vazio, com o pagamento de mil dólares por dia. Um dos participantes, Barris, abraça seu papel de agente penitenciário com espírito de vingança e em pouco tempo os presos se encontram à mercê de seus guardiões. Todos os indivíduos do teste descobrem como violência e crueldade podem facilmente se manifestar no comportamento humano.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois garotos de dez anos são detidos pela polícia como suspeitos do sequestro e assassinato de uma criança. Uma história real baseada nas transcrições de entrevistas e gravações do caso James Bulger, que chocou o mundo em 1993.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETERMINADO A MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Burns é um respeitado arqueólogo que no passado foi um famoso ladrão. Ele descobre acidentalmente que Tong, a máfia chinesa, está usando os artefatos chineses antigos, recentemente descobertos por ele, para esconder e contrabandear narcóticos pela fronteira. Ele tenta fugir com sua leal assistente, mas ela é morta e Robert é incriminado como traficante de drogas, tendo que ficar em um presídio chinês até sua inocência ser provada. Porém o D.E.A. convence os militares chineses que Robert será mais útil solto, pois poderá levá-los aos reais traficantes. Já solto, Roberté ameaçado pela máfia chinesa, mas tentaram intimidar o homem e paralelamente sua esposa é morta. Tong e seu cartel de drogas entende que Robert só parará se estiver morto e manda assassinos eliminá-lo, mas Robert está determinado a se vingar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE BYOMKESH BAKSHY![/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa interpretação contemporânea de Calcutá, devastada pela guerra em 1942, a história segue a primeira aventura de Byomkesh, recém-saído da faculdade que se opõe a um criminoso intelectual. Quando o pai de Ajit Banerjee desaparece sem deixar rastro, ele contrata um jovem detetive particular Byomkesh Bakshi para encontrá-lo. Bakshi descobre pistas de que Banerjee poderia estar a chantagear o veterano líder político Gajanan Sikdar. Depois que o cadáver de Banerjee é encontrado dentro da fábrica de Sikdar, o caso parece fechado até que Sikdar é envenenado e morre também. Em última análise, Bakshi tropeça num círculo de contrabando de heroína executado por um cérebro criminoso conhecido por vários nomes e disfarces e que pode estar jogando um jogo extremamente perigoso que vai além dos limites do mero crime e progride para a traição contra o Estado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: CARTA DE AMOR CARMESIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caso de atentado a bomba na TV Nichiuri no outono. A Satsuki Cup, que coroa o vencedor do Hyakunin Isshu do Japão, está sendo filmada dentro das instalações. O incidente resultou em uma grande comoção e, enquanto o prédio está queimando até as cinzas, as únicas pessoas que ficaram dentro são Hattori e Toyama Kazuha. Eles são resgatados na hora certa por Conan, que corre para o local. A identidade e os objetivos do homem-bomba são desconhecidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: DETETIVE PRIVADO NUM MAR DISTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa em um navio Aegis de última geração, com a cooperação total do Ministério da Defesa e da Força de Autodefesa Marítima da vida real do Japão. O cadáver de um membro da Força de Autodefesa foi encontrado - sem o braço esquerdo - e um espião se infiltrou na nave Aegis. A heroína Ran é colocada em perigo e Conan é forçado a enfrentar o perigoso Spy "X".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: ENCRUZILHADA NA ANTIGA CAPITAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mouri Kogoro é chamado para um caso especial na antiga capital de Kyoto. Lá, Conan encontra Heiji e eles se unem mais uma vez para resolver o caso, recuperar a estátua do Buda da Cura roubada e até mesmo descobrir a identidade do primeiro amor de Heiji.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: GIRASSÓIS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conan tenta encontrar Kaito Kid, que supostamente roubou uma réplica de uma pintura de Van Gogh durante um leilão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: JOLLY ROGER NO AZUL PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Ilha de Koumi, uma bela ilha no Oceano Pacífico. Na ilha, as pessoas passam uma velha lenda de geração em geração de que existia o Palácio do Fundo do Mar, uma antiga ruína no fundo do mar, onde o tesouro de 2 mulheres piratas, Anne Bonnie e Mary Reed (que realmente existiram 300 anos atrás), foi deixado. Quando Conan e seus amigos visitam a Ilha Koumi durante as férias, eles encontram alguns caçadores de tesouros. Havia algo de suspeito sobre eles.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: MAGO DA CHAVE DE PRATA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaito Kid ataca novamente nesta nova edição anual dos filmes Detetive Conan. Uma atriz pediu a Mouri Kogoro para proteger uma joia preciosa dela que Kid jurou roubar. No dia do roubo, Kaito Kid se vestiu de Shinichi e combinou com Conan, e acabou fugindo. Para agradecê-los, a atriz convidou Kogoro e família e amigos para Sapporo, mas um esquema maior, e uma grande emergência está prestes a se desenrolar bem acima das nuvens no avião que eles estão tomando ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O 11.º ATACANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A agência de detetives de Kogoro recebe um telefonema misterioso. Alguém do outro lado avisa sobre uma bomba e deixa para trás um código, "O Menino de Azul e A Zebra Azul, a chuva de cima". Se Conan conseguir decifrar o enigma, ele poderá parar a bomba. Uma aventura começa para Conan e os Detetives Boys, em uma partida de futebol entre Hideo Akagi do Tokyo Spirits e Ryusuke Higo de Big Osaka.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O CAÇADOR DE CORVOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo membro da Organização Negra que encolheu o corpo de Shinichi consegue descobrir sobre a transformação de Shinichi em Conan. Esta descoberta começa a colocar aqueles ao seu redor em perigo, pois Gin e os outros membros da Organização Negra começam a agir.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O CASO ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive mais famoso do Japão investiga a explosão fatal de um resort e centro de convenções localizado na baía de Tóquio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O FANTASMA DE BAKER STREET[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conan e seus amigos foram convidados para a estreia de um novo jogo de computador virtual. Mas alguém programou o jogo, se eles não pudessem responder ao enigma do jogo, todos teriam que morrer.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O MISTÉRIO DO ATIRADOR DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um franco-atirador tem como objetivo ou Shuichi Akai e atira Masumi Sera. O pânico nasce nos cidadãos de Tóquio porque ninguém sabe nada sobe o atirador misterioso.. Por que foi Masumi o alvo? Vai Shuichi sobreviver? Vai ser Conan capaz de descobrir o culpado?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O NAVIO PERDIDO NO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo terrorista invade um laboratório contendo uma bactéria mortal e destrói o laboratório com uma explosão. Posteriormente, eles anunciaram pela internet que tomaram posse da bactéria e se declararam os Red Siamese Cats, um grupo terrorista que foi erradicado há uma década.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O PESADELO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite escura, a polícia japonesa é invadida por um espião. Agências de inteligência de diferentes países - como o MI6 da Inglaterra, o BDN da Alemanha e a CIA dos Estados Unidos - bem como os arquivos secretos do FBI serão levados, mas os oficiais de segurança pública liderados por Tooru Amuro chegam bem a tempo. O espião rouba um carro e foge. O espião e Amuro são então presos em um beco sem saída na rodovia, e quando está prestes a causar um acidente com vários carros, o carro do espião é atingido pela bala do rifle do agente do FBI Shuichi Akai e cai da estrada. No dia seguinte, Conan e seus amigos vão a um aquário recém-reformado em Tóquio. Sob a atração principal, uma roda-gigante, Conan encontra uma mulher atraente sozinha e ferida. Seus olhos esquerdo e direito são de cores diferentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O PUNHO DA SAFIRA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Conan viaja até Cingapura para investigar um horrível assassinato ligado a uma lendária pedra conhecida como o "Punho da Safira Azul" e para impedir Kaito Kid de colocar suas mãos na cobiçada joia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O RÉQUIEM DOS DETETIVES PRIVADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinopse Kogoro e Conan vieram a Yokohama de acordo com um pedido de um homem misterioso. Mas essa era uma armadilha desse homem. Ran e os Detetive Boys serão feitos reféns. Se não resolverem o pedido do homem em 12 horas, as bombas presas aos reféns explodirão. Além disso, o homem sabe que a verdadeira identidade de Conan é Kudo Shinichi. Também Hattori Heiji, o detetive do colégio do oeste, e Kaito Kid entram no palco. Eles serão capazes de resolver o mistério dentro do limite de tempo e salvar Ran e os outros? E quem no mundo é o cliente?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: O ÚLTIMO MAGO DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suzuki Zaibatsu encontrou o 51º Ovo de Páscoa feito pela joalheria russa em fevereiro. Kaido Kido enviou à polícia uma carta de advertência de que ele roubaria o ovo que Suzuki mostraria 4 dias depois. Kaido Kido (quando) consegue roubar ovo na hora em que todos estão lá fora.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: PLACAR DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassinatos em série envolvendo todos os tipos já aconteceram. Todas as vítimas são de uma escola de música dirigida por um famoso pianista. Conan e companhia foram convidados para um concerto de abertura do Music Hall construído pelo pianista. A maior atração deste show é o violino mundialmente famoso chamado de "Stradivarius" e uma participação especial de um cantor que tem afinação perfeita.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE CONAN: TRIMESTRE DE SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governador de Tóquio, Yuichiro Asakura, recebe uma carta ameaçadora um dia antes da inauguração da Linha Touto, uma nova linha de trem para o metrô de Tóquio. Durante a cerimônia de abertura da linha, Conan Edogawa e os Detetive Boys são conduzidos pelo Professor Agasa e passam pela Linha Touto. Conan, tendo ouvido falar da carta ameaçadora, percebe explosivos conectados à ferrovia de Touto; Usando sua voz original para informar a polícia como Shinichi Kudo, ele é capaz de parar o trem e desviar o tráfego dos explosivos, evitando qualquer morte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE D E O IMPERIO CELESTIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar das intrigas orquestradas nos bastidores do reino, Wu (Carina Lau) está prestes a se tornar a primeira imperatriz chinesa. Entretanto, quando quatro pessoas ligadas à construção de um Buda gigante morrem de forma misteriosa, seus opositores logo vêem no fato uma chance de impedir a coroação. Para resolver o caso ela chama o detetive D (Andy Lau), que tem que resolvê-lo até o dia da posse. Para tanto ele conta com a ajuda da empregada da futura imperatriz (Li Bingbing) e do investigador Pei Donglai (Chao Deng).[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE DEE: OS QUATRO REIS CELESTIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo acusações de uma imperatriz que planeja roubar uma clava domadora de dragões, o magistrado Dee Renjie desvenda uma grande conspiração que ameaça o reino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE JAGGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu pai desaparece - e este excêntrico detetive usa seus talentos para tentar encontrá-lo. Nesta aventura, acaba conhecendo uma jornalista estranha e aventureira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>