<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]35[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page35.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREMLINS - O PEQUENO MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Billy ganhou um novo bichinho de estimação e com ele três conselhos que nunca... nunca poderia esquecer. 1) não deixe que ele se molhe 2) mantenha-o afastado da luz forte 3) não importa o quanto ele chore, o quanto ele suplique, nunca lhe dê comida após a meia-noite. Prepare-se para muita confusão pois alguma coisa vai dar muito errado.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREMLINS 2: A NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se passaram cinco anos desde o incidente dos Gremlins em Kingston Falls. Agora Billy e Kate se mudaram para Nova York. Com o falecimento do velho chinês, Gizmo foge da loja e é pego e levado para o mesmo prédio onde Billy trabalha, quando um funcionário da empresa, ao tentar consertar um bebedouro, acaba molhando Gizmo. Logo uma nova espécie de Gremlins é criada e eles logo aprisionam Gizmo. Kate leva para casa um destes novos Gremlins, pensando que é Gizmo. Quando Billy chega em casa e vê que aquele Mogwai não é Gizmo, conclui logo que algo grave aconteceu e algo infinitamente mais grave acontecerá se os Gremlins se alimentarem após a meia-noite.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frances (Chloë Grace Moretz) é uma jovem mulher cuja mãe acabou de falecer. Acabando de se mudar para Manhattan e cheia de problemas com o pai, ela forma uma amizade improvável com Greta (Isabelle Huppert), uma viúva bem mais velha que ela. Porém, conforme as duas se tornam melhores amigas, as atenções da viúva se mostram muito mais sinistras do que ela imaginava.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de conseguir uma cama de hospital para sua amiga, Pedro, um enfermeiro de 70 anos, leva Jean, um jovem paciente sob a guarda da polícia, à sua casa. Uma relação terna e física começa a se construir entre os dois, mas até que ponto Pedro deve levar a sério as intenções de Jean?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREY GARDENS: DO LUXO À DECADÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário, baseado na verdadeira história da vida da tia e da prima de Jacqueline Kennedy, ambas chamadas Edith Bouvier Beale, mostrando como elas viveram reclusas em uma mansão de 28 salas e quartos, em estado precário, localizada em East Hampton, de onde elas raramente se afastaram por aproximadamente 50 anos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREY GARDENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário, baseado na verdadeira história da vida da tia e da prima de Jacqueline Kennedy, ambas chamadas Edith Bouvier Beale, mostrando como elas viveram reclusas em uma mansão de 28 salas e quartos, em estado precário, localizada em East Hampton, de onde elas raramente se afastaram por aproximadamente 50 anos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREY OWL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Archie Cinza Coruja é um caçador no Canadá no início dos anos 1930, quando uma jovem iroquois mulher da cidade pede a ele para ensinar suas maneiras indianas. Eles vivem na floresta, onde ela está chocada com como os animais presos morrem. Ela adota dois kits de castor órfão e ajuda a Archie a vê seu caminho para parar de prender. Em vez disso, ele trabalha como guia, um escritor naturalista, e então o governo canadense o contrata para salvar o castor em uma conserva por Lago Ajawaan no Parque Nacional do Príncipe Albert. Ele escreve uma biografia, o que traz atenção no Canadá e nos convites para palestra na Inglaterra. Antes que ele saia, ele e Anahareo (pônei) se case. Na Inglaterra, seu segredo é revelado. Anahareo continuará a amá-lo?[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREYHOUND - NA MIRA DO INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Capitão Ernest Krause lidera uma frota de 37 navios pelo Atlântico para entregar soldados e mantimentos indispensáveis às forças aliadas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREYSTOKE: A LENDA DE TARZAN, O REI DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XIX, um navio naufraga perto da selva africana e um casal consegue chegar em terra firme. A mulher estava grávida e tem seu filho em uma casa nas árvores. Algum tempo depois os pais do menino são mortos por animais e ele é criado por uma macaca, que tinha perdido seu filhote. Ele cresce como se fosse um símio, mas após vinte anos, ele é descoberto e volta a civilização, onde é herdeiro de uma grande fortuna. Mas a adaptação com esta nova realidade é estranha demais para ele.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRIDLOCK'D - NA CONTRA MÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um amigo sofrer overdose, Spoon (Shakur) e Bagulhão (Tim Roth) decidem largar as drogas e se esforçam para entrar num programa de desintoxicação do governo. A tentativa é prejudicada quando a dupla é responsabilizada pela morte de uma pessoa. Os dois acabam sendo procurados pela polícia e por traficantes de drogas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRIFF, O INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme “Griff The Invisible” (Griff O Invisível, em tradução literal), conta a história de Griff, um rapaz que vive uma vida entediante trabalhando em uma empresa de sua cidade onde seus colegas de trabalho gostam de tirar sarro com a cara dele. Porém, à noite, Griff encara outra realidade: a de ser um super-herói. Seu irmão começa a se preocupar com a personalidade excêntrica que Griff começa a desenvolver, e resolve trazer o irmão de volta à realidade, apresentando Griff à uma garota igualmente ecêntrica, Melody. Fascinada pelas peculiaridades de Griff (que são as mesmas dela), Melody começa a se apaixonar por Griff, e cabe à ela resgatar Griff de sua nova realidade – a do mundo real.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRILHÕES DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alegando que ele não conhece seu próprio passado, um homem rico enciste um ex-con com um pouco de trabalho de detetive. Gregory Arkadin diz que não consegue se lembrar de nada antes do final da década de 1920, e condenar o Guy Van Stratten está feliz em tirar o trabalho de explorar a história da vida de sua nova conhecida. A pesquisa de Guy aparece detalhes impressionantes sobre o passado de seu empregador, e como seu trabalho parece ligado a mortes prematuras, o mistério em torno do Sr. Arkadin se aprofunda.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRINDHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Grindhouse" foi realizado por Quentin Tarantino e Robert Rodriguez como uma homenagem aos filmes baratos de horror e suspense exibidos em programa duplo nos cinemas de bairro (apelidados "grindhouse"), durante os anos 70 e 80. O longa é composto de dois filmes que satirizam elementos destas produções antigas: "Planet Terror", dirigido por Rodriguez, mostra rebeldes lidando com zumbis enquanto enfrentam militares; e "Death Proof", dirigido por Tarantino, traz um dublê misógino que usa seu carro para matar pessoas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRINGO - VIVO OU MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Funcionário dedicado e marido exemplar, Harold Soyinka (David Oyelowo) leva uma vida pacata em Chicago. Enfrentando problemas financeiros, ele descobre que a empresa em que trabalha está negociando uma fusão que pode resultar em sua demissão. Aos poucos David passa a acreditar nesta possibilidade, devido a atos suspeitos de seu chefe e "melhor amigo" Richard Rusk (Joel Edgerton). Quando Richard e sua sócia Elaine Markinson (Charlize Theron) resolvem acompanhá-lo em uma viagem de trabalho corriqueira ao México, David vê a situação como a oportunidade ideal para fingir ter sido sequestrado e, desta forma, pedir um polpudo sequestro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRIPPED: CLIMBING THE KILLER PILLAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto bouldering com sua amiga Jade, o alpinista de ginástica rosa cai para Bret, um experiente ao ar livre. Ela fala em levá-la - contra seu melhor julgamento - em uma famosa rota avançada de escalada de rocha chamada "Pilar Killer". O desastre atinge quando Bret cai e sofre uma lesão na cabeça séria e o ombro rasgado, deixando-o para salvá-los.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRISBI, OURO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo feito o assalto de uma vida, Max está ansioso para passar o resto de seus dias relaxando com sua bela namorada. Mas quando seu parceiro menciona o saque acidentalmente à Josy (Jeanne Moreau), Max é relutantemente arrastado de volta para o mundo do crime.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITE, GRITE OUTRA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino serial, que drena suas vítimas de sangue é solto em Londres, a polícia o segue a uma casa de propriedade de um cientista excêntrico.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITO DE HORROR 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben white vai ao funeral de sua irmã e heroína do filme anterior, a jornalista Karen White, e encontra Jenny, uma de suas colegas, junto a um homem misterioso chamado Stefan Crosscoe, o qual convence-os de que Karen é um lobisomem através de uma gravação que mostra uma de suas transformações. Após destruir o corpo de Karen, Crosscoe convence Ben e Jenny a irem com ele e uma colega, Marianna, para a Transilvânia afim de destruir Stirba, a rainha dos lobisomens, numa batalha que misturará diversas criaturas e trará revelações surpreendentes.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITO DE HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karen White, uma jovem apresentadora de telejornal, marca uma entrevista com o assassino serial Eddie Quist, mas o encontro termina mal com a chegada da polícia. Karen sofre um colapso nervoso e, incapaz de se lembrar do que aconteceu durante o encontro com Quist, resolve internar-se com o marido Bill numa clínica no interior. O problema é que as pessoas que vivem ali parecem esconder um terrível segredo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITO DE PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mirium Jones sofre de esquizofrenia e está afastada de seu marido por causa de um caso extraconjugal. Ela viaja sozinha para a terra de seus sonhos. Triste e perdida, ela vai a uma antiga Basílica onde faz uma promessa para ao Diabo. Ao retornar a sua casa, ela se reúne com o marido Gabriel e os dois partem para recomeçar a vida em um novo lar no meio da floresta e a muitas milhas da cidade. Imagens estranhas começam a assombrar Mirium e depois de uma violenta discussão Gabriel desaparece. Agora sozinha e isolada as manifestações demoníacas e aterrorizantes começam a levá-la ao limite da sanidade. Será que o diabo vem para cobrar o que lhe é devido?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITO DE PAVOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de cadeira de rodas retorna à propriedade de seu pai depois de dez anos, e embora ela tenha dito que ele esteja longe, ela continua vendo seu corpo morto na propriedade.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITO SILENCIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família viaja para um lugar isolado e se depara com uma pequena cidade completamente vazia. Pouco a pouco, eles descobrem que os moradores podem ter sido vítimas de uma sanguinária criatura que se baseia em sons para caçar. Será uma batalha silenciosa pela sobrevivência![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITOS DE HORROR: O RENASCIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retomando a história do cult dos anos 1980, Gritos de Horror, este filme tem como protagonista o jovem Will Kidman. Will está se formando no colegial e, como qualquer adolescente de sua idade, está com os hormônios à flor da pele. O que Will não sabe é que ele não é um rapaz comum - ele descende de uma antiga e poderosa linhagem de lobisomens - e que estes desejos carnais que ele sente tão fortes são um aviso de que ele está para mudar radicalmente de vida. Agora é chegada a hora de Will escolher qual caminho deseja seguir: se entregar às suas origens e abraçar a fera dentro dele ou lutar contra isso e encontrar a origem do seu mal. E para se salvar - e evitar que sua amada seja ferida - Will resolve encarar de frente uma batalha feroz por sua escolha. Em noite de Lua Cheia, os gritos de horror renascerão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITOS DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após abrir uma misteriosa caixa, uma professora de arqueologia e seus alunos ouvem o grito de horror de um sanguinário monstro Banshee. A lenda diz que quem ouvir o grito está fadado a uma morte estranha e terrível, agora a professora, sua filha e alguns de seus alunos devem tentar parar esse monstro.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITOS E SUSSURROS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma casa no campo uma mulher está bastante enferma e recebe cuidados de suas duas irmãs e de uma empregada da família, que precocemente perdeu sua filha e por isso extravaza seu amor de mãe dando o maior carinho possível para aquela moça tão debilitada. Dentro deste contexto lembranças, frustrações e imaginações em um misto de amor e ódio surgem no interior de cada pessoa.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie Ashen volta para sua assustadora cidade de Ravens Fair para tentar solucionar o mistério sobre o assassinato de sua esposa. Desesperado por respostas, Jamie encontra a maldição que tirou a vida de sua esposa e agora coloca a dele em risco.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRIZZLY PARK: O PARQUE DOS URSOS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens delinquentes recebe como punição por seus crimes passar uma semana fazendo serviços sociais numa floresta afastada da Califórnia, sob a supervisão do guarda florestal Bob, durão e sem conversa fiada. Mas, enquanto Bobo tenta prover a orientação dos criminosos durante a caminhada no parque, o grupo descobre que um seial killer está a solta no parque. No entanto, ele não é o único assassino perseguindo vítimas... outros animais muito mais selvagens também estão soltos e a procura de novas vítimas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GROTESQUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina e seu namorado são assaltados e sequestrados. Quando eles se dão conta do que esta acontecendo percebem que estão amarrados e amordaçados em uma câmara de tortura. Então, começa um processo lento e sofrido no cativeiro onde o casal é cortado, mutilado e degradado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GROUP SEX[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após falar com a mulher dos seus sonhos sobre um grupo de apoio a viciados em sexo, Andy (Josh Cooke) arranja uma falsa identidade e tenta infiltrar-se no grupo. Mas à medida que corteja o objecto dos seus desejos, o falso sexaholic luta para impedir a sua vida real de desfalecer.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GROW HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caras começam um novo negócio arriscado para pagar uma dívida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GROWING UP[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma, ​​que escreve histórias para crianças, acorda em seus trinta sem um parceiro ou trabalho estável. No meio do caos em que sua vida se tornou, sua melhor amiga Lola anuncia que ela engravidou e pede que ela seja a madrinha de seu primeiro bebê[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDA COSTAS E ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guarda Costas e Assassinos conta a história de um grupo de revolucionários tentando proteger Sun Yat-sen(1866-1925), líder da Revolução de 1911 contra a corrupta Dinastia Qing, de assassinos em 1905, Hong Kong.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÃO DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Cheung interpreta um exorcista de rua que se torna uma sensação noturna quando seus exorcismos extraordinários são registrados e se tornam virais na internet. No entanto, isso atrai não só a atenção da mídia, mas também criaturas do submundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÃS DO TÚMULO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma descoberta inocente de um imperador mumificado bem-preservado de 200 aC A China descobre um pesadelo de 2000 anos de idade – um segredo que deveria ter permanecido enterrado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DA GALÁXIA - VOL. 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Guardiões precisam lutar para manter sua recém descoberta família unida, enquanto descobrem os mistérios sobre o verdadeiro pai de Peter Quill.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DA GALÁXIA - VOL. 3[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 'Guardiões da Galáxia Vol. 3' nosso amado bando de desajustados está se estabelecendo em Luganenhum. Mas não demora muito para que suas vidas sejam reviradas pelos ecos do passado turbulento de Rocket. Peter Quill, ainda se recuperando da perda de Gamora, deve reunir sua equipe em uma missão perigosa para salvar a vida de Rocket - uma missão que, se não for concluída com sucesso, pode levar ao fim dos Guardiões como os conhecemos. .[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DA GALÁXIA: ESPECIAL DE FESTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a missão de tornar o Natal inesquecível para Quill, os Guardiões vão à Terra em busca do presente perfeito.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DA GALÁXIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abduzido da Terra quando ainda era criança, Peter Quill (Chris Pratt) fez carreira como saqueador e se auto denominou "Senhor das Estrelas". Quando rouba uma esfera, na qual o poderoso vilão Ronan, da raça kree, está interessado, passa a ser procurado por vários caçadores de recompensas. Para escapar do perigo, Quill une forças com quatro personagens fora do sistema: Groot, uma árvore humanóide (Vin Diesel), a sombria e perigosa Gamora (Zoe Saldana), o guaxinim rápido no gatilho Rocket Racoon (Bradley Cooper) e o vingativo Drax, o Destruidor (Dave Bautista). A esfera roubada é capaz de mudar o destino de todo o universo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro filme da trilogia inspirada no romance de Sergei Luyanenko narra a guerra desencadeada quando uma série de eventos misteriosos traz à tona uma antiga profecia, encerrando o centenário equilíbrio entre as forças da Luz e das Trevas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Macacos voadores das histórias de Oz não eram tão maus.Ozzy e seus amigos se rebelam contra a Bruxa Malvada do Oeste e tentam fazer de Oz um lugar melhor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A antiga guerra entre as forças da Luz e da Escuridão está perto do fim. Cada lado ganhou um poderoso guardião, que se dirigem para um conflito decisivo. De um lado está o filho de Anton Gorodetsky, Yegor, que se uniu às forças da Escuridão. Svetlana, o amor de Anton, é a esperança das forças da Luz. Paralelamente Anton precisa fugir, pois é acusado de assassinato.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda-costas é encarregado de proteger a filha de um importante cientista, para que a pesquisa de sua empresa não caia em mãos erradas. Quando um grupo de mercenários surge para roubar o material, será preciso lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUAVA ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um músico projeta em arrancar um esquema para roubar o seu caminho para a boa vida, que rapidamente ele fica em cima de sua cabeça.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA ALIENÍGENA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma teoria sobre alienígenas diz que os extraterrestres Greys vivem em guerra com outras espécies do universo para proteger a Terra. Quando um meteorito cai no nosso planeta e desperta uma criatura extraterrestre que estava dentro, a jovem Annabelle é abduzida pelos Greys para ajudar na caça e destruição da criatura antes que ela consiga liberar uma infestação mortal na Terra. Mas será que ela foi realmente escolhida apenas para nos proteger?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA AO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o novo sargento James assume o comando de um esquadrão antibombas na Guerra do Iraque, ele surpreende seus dois subordinados, Sanborn e Eldridge, ao lançá-los em um jogo mortal de combate urbano. À medida que os homens lutam para controlar seu novo líder, a cidade explode em caos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA BIOLÓGICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O imunologista aposentado da CIA Wesley McClaren (Steven Seagal) mora isolado com a filha em uma vila da cidade de Montana. Tudo o que ele deseja é paz, porém, o grupo de militantes liderado por Floyd Crisolm (Gailard Sartain) abala a calmaria. Crisolm é precionado pelo FBI e acaba se entregando. O que as pessoas não esperavam era que ele deixaria uma arma química para explodir na região de McClare, deixando o local em quarentena. Agora, McClaren precisa salvar sua vida, a da filha e a dos pacatos moradores da vila.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA CONTRA ALIENS[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a missão de investigar o misterioso desaparecimento de cientistas, militares americanos descobrem uma nova — e terrível — forma de vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA CONTRA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois policiais corruptos do estado do Novo México armam um plano para ganhar dinheiro fácil: chantagear e extorquir todo e qualquer ladrão ou criminoso que cruzar o caminho dos dois. No entanto, quando um dos bandidos que surgem prova ser mais perigoso que os dois policiais, as coisas se complicam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DAS COLAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que levou os executivos da Coca Cola a trocar a fórmula da bebida mais popular do mundo em 1985 para competir com a Pepsi?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DE DESASTRES - TSUNAMI X TERREMOTO[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Profundo debaixo d'água no Marianas Trench Um acidente resulta em um tsunami devastador que destrói as ilhas havaianas, uma vez que continua em direção à costa oeste. O pânico segue toda a costa ocidental da América do Norte e do Sul. Em uma tentativa de diminuir seu impacto, os cientistas lançam uma explosão subaquática que inadvertidamente torna o tsunami mais poderoso e focado em Los Angeles. Os cientistas correm para uma solução enquanto os militares iniciam o planejamento para o pior. Los Angeles começa a evacuação de emergência. Vidas e amores são perdidos, mesmo quando um jovem graduado de Brash aparecem com uma solução: Comece a mãe de todos os terremotos para combater a torrente apressada e levantar a plataforma continental da costa dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DE LIKES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ter sucesso em sua carreira no mundo dinâmico da publicidade na Cidade do México, Raquel tenta se reunir com sua amiga de colégio Cecy, que se tornou rainha nas mídias sociais. Mas, ao contrário dos seguidores, as amizades não surgem instantaneamente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DO PARAGUAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finda a Guerra do Paraguay, um soldado meio maltrapilho, mas que se sente vitorioso, topa com duas mulheres numa carroça. Ele é uma figura do passado, elas são contemporâneas. Encontram-se no que pode ser uma fenda do tempo ou licença poética do autor para alimentar sua ficção. A mulher, uma atriz, tem um discurso articulado. Do choque de ambos sai o que Rosemberg gosta de fazer - uma proposta de reflexão sobre a arte, a guerra e o capitalismo. E o embate verbal - a guerra é de palavras e sons - se passa num cenário de imensa beleza. A guerra no paraíso, como define o autor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o planeta Terra é invadido por uma raça alienígena, um grupo de adolescentes de uma pequena cidade norte-americana se reúne para combater os tais seres extraterrestres. A grande novidade é que a tal turma de jovens é formada por humanos, vampiros e zumbis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DOS MUNDOS: GOLIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guerra dos Mundos: Golias apresenta uma visão retro-futurista do mundo, no melhor estilo steam punk, ambientada em 1914, a história acontece 15 anos depois da invasão marciana original, contada por H.G. Wells. Temendo um novo ataque, a humanidade se prepara. Esta é a história da máquina de combate “Goliath” e sua tripulação. Ele é a vanguarda das máquinas andarilhas de combate, movida à vapor. Com direito a combates incríveis, Zeppelins, biplanos e até porta-aviões voadores, a humanidade é colocada no limite entre os conflitos internos e os temíveis invasores.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DOS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Ferrier é um estivador divorciado, afastado de seus filhos, que vivem com a mãe. Quando sua ex-esposa deixa as crianças para ele cuidar durante alguns dias, o planeta é atacado por alienígenas que surgem do chão conduzindo tripods e destruindo tudo que encontram pelo caminho. Ray tenta proteger os seus filhos e fugir para Boston para se juntar a sua ex-esposa. Durante o trajeto, enfrenta várias adversidades e ataques.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DOS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os cientistas Clayton Forrester e Sylvia Van Buren são os primeiros a chegar no local onde caiu um meteorito. Logo depois, uma máquina alienígena aparece e começa uma matança aleatória. Fuzileiros navais são enviados para o local, porém as forças de ataque deles não está a altura da força de ataque dos alienígenas.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA É GUERRA![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tuck e Frank são melhores amigos que trabalham juntos como agentes da CIA. Quando descobrem que estão saindo com a mesma mulher, entram em uma disputa que coloca em risco a amizade e a vida dos dois.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E HUMANIDADE 1 NÃO HÁ AMOR MAIOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Da trilogia de Masaki Kobayashi "Guerra e Humanidade". Cada filme tem 2 partes. Neste primeiro temos a Parte 1 Puro Amor e a Parte 2 Fúria. Um pacifista japonês, incapaz de enfrentar as terríveis consequências da objeção de consciência, é transformado por suas tentativas de se comprometer com as demandas do Japão no tempo de guerra.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E HUMANIDADE 2 ESTRADA PARA A ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Da trilogia de Masaki Kobayashi "Guerra e Humanidade". Cada filme tem 2 partes. Neste segundo temos a Parte 3 Nostálgico e a Parte 4 Nuvens de Guerra. Agora o idealista Kaji é mandado à Manchúria, o local mais distante do Japão e com as mais selvagens atrocidades acontecendo durante a Segunda Guerra Mundial. Ao descobrir que os soldados são cruelmente maltratados pelo seu sargento e oficiais, Kaji resolve fazer um protesto.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E HUMANIDADE 3 UMA PRECE DE SOLDADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Da trilogia de Masaki Kobayashi "Guerra e Humanidade". E então Kaji é o único sobrevivente de sua unidade e acaba se rendendo ao exército Soviético. Ele é preso na Sibéria, onde espera melhor tratamento do que recebeu de seu próprio exército, mas, ao contrário, é acusado de assassinato e ameaçado de execução. Kaji tenta, desesperadamente, recuperar sua liberdade.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Polônia, 1939. Pouco antes da Segunda Guerra Mundial, ucranianos, judeus e poloneses viviam em paz em uma pequena vila. Zozia é uma jovem polonesa que se apaixona por Petro, um rapaz ucraniano. Todavia, os pais dela a obrigam a se casar com um homem polonês mais velho, Maciej, viúvo e administrador do vilarejo. Quando a guerra começa, a harmonia da região termina, ao passo que os homens poloneses são convocados pelo exército para defender o país. Depois de uma derrota em batalha, os sobreviventes retornam para a vila, mas são capturados pelos ucranianos, que os torturam e matam. (e 18 - Estimado 18 Anos)[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E PAZ 3 O ANO DE 1812[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parte 3 do mega filme soviético Guerra e Paz (1966), uma adaptação em 4 partes do romance de Leon Tolstoi de 1869. Em 1812, o Exército de Napoleão invade a Rússia. O general Mikhail Kutuzov pede ao príncipe Andrei Bolkonsky que se junte a ele como oficial de sua equipe, mas o príncipe solicita um comando no campo. Pierre Bezukhov procura assistir o próximo confronto entre os exércitos. Durante a Batalha de Borodino, ele se oferece para ajudar em uma bateria de artilharia. A unidade de Bolkonsky espera na reserva, mas ele é atingido por uma granada. Tanto Anatol Kuragin quanto Andrei Bolkosnky, os dois amores de Natasha Rostova, sofrem ferimentos graves. O exército francês é vitorioso e avança sobre Moscou.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E PAZ 4 PIERRE BEZUKHOV[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parte 4, e última, do mega filme soviético Guerra e Paz (1966), uma adaptação em 4 partes do romance de Leon Tolstoi de 1869. Assim que Moscou começa a ser incendiada pelos russos em retirada, os Rostovs fogem de sua propriedade, levando soldados feridos com eles, e sem perceberem, levam também o príncipe Andrei Bolkonsky. Pierre Bezukhov, vestido como um camponês, tenta assassinar Napoleão, mas é feito prisioneiro. Como os Franceses são forçados a recuar, Pierre marcha por meses com a Grande Armée, até ser libertado por uma incursão de um pequeno destacamento. Os franceses são derrotados pelo general Mikhail Kutuzov na Batalha de Krasnoi. O príncipe Andrei é reconhecido e é levado para sua propriedade. Ele perdoa Natasha em seu leito de morte. Ela se reúne com Pierre e eles se casam quando Moscou está sendo reconstruída.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E PAZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a invasão do exército de Napoleão à Rússia, a doce Natasha se apaixona pelo conde Pierre Bezukhov, mas este se vê à mercê de um casamento por obrigação com a voluptuosa Helene. Voltando do front, Andrei, amigo de Pierre, recupera a alegria de viver ao se apaixonar por Natasha. Baseado no clássico romance homônimo de Leon Tolstoy.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA E PAZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]7h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação épica do clássico homônimo da literatura mundial, de autoria de Leon Tolstói. O início do século dezenove é tomado por grandes acontecimentos. Cada vez mais próximas da fronteira russa, as tropas de Napoleão Bonaparte prometem fazer valer os intentos expansionistas de seu líder, trazendo guerra para o solo russo. Enquanto isso, uma complexa história de amor se desenvolve entre a Condessa Natasha Rostova e o Conde Pierre Bezukhov, casado com outra mulher. O filme também foi dividido em 4 episódios.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA ENTRE GANGUES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, Guerra entre Gangues mostra a ascensão meteórica de Carlton Leach, um temido líder dos hooligans, torcedores de futebol ultra violentos, que se tornou membro de uma gangue de bandidos entre os anos 80 e 90. Em três décadas, sua vida de drogas, violência e armas é seguida desde a fase hooligan, passando por envolvimentos criminosos em festas raves, até sua ascensão ao poder como um dos mais perigosos e respeitados delinqüentes da Inglaterra. O filme traz uma horripilante visão sobre o perigoso e sedutor mundo do crime organizado, onde sacrifícios extraordinários devem ser feitos para garantir a sobrevivência.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA ENTRE HOMENS E MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois peculiares "Manhattanenses" trombam um com o outro no bonito consultório de um oftalmologista. Peter, um rabugento cartunista cuja visão está falhando, e a mãe divorciada Theresa, que também está relutante em mergulhar em um relacionamento agora. Não é amor à primeira vista, até por que ambos estão com as pupilas dilatadas. Peter constantemente satiriza as mulheres em seu cartuns, o que a vendedora de livros Theresa sabe muito bem. Vagamente baseado nos desenhos de James Thurber "A Guerra Entre Homens e Mulheres", e na vida de Thurber, a curiosidade do filme é ter algumas sequências em animação.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA ENTRE PLANETAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhos fenômenos começam a acontecer com o físico nuclear Cal Meacham. Neste meio tempo, Cal aceita trabalhar em um projeto ultra-secreto, entretanto, ele desconfia que algo estranho, de fato, está acontecendo. Lá ele conhece a cientista Ruth Adams e junto dela tenta fugir. Na fuga, conhece a pessoa que o contratou, Exeter. Mas a descoberta mais fantástica ainda está por vir, quando ambos ficam sabendo que Exeter, na realidade, é habitante do planeta Metaluna. Exeter quer a ajuda dos cientistas para descobrir uma nova forma de energia para salvar Metaluna dos ataques dos aliens do Planeta Zagon.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência do filme de ação de Hong Kong 2012, os rivais chefes de polícia M.B. Lee e Sean Lau devem trabalhar juntos para salvar a esposa e filha de Sean que foram sequestradas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma quadrilha dá seu golpe mais ousado ao sequestrar cinco homens do corpo de elite da polícia de Hong Kong. Nas negociações com as autoridades (Charlie Yeung, Perigo em Bangkok), os sequestradores revelam estar muito bem informados. E eles têm um plano ambicioso e letal.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Fria na década de 1950, duas pessoas de diferentes origens e temperamentos, que são fatalmente incompatíveis, se apaixonam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA MUNDIAL Z[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vírus letal se espalha rapidamente e transforma seres humanos em zumbis. O ex-agente da ONU Gerry Lane é chamado para investigar a epidemia que está acabando com a humanidade, iniciando uma verdadeira corrida contra o tempo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA NAS ESTRELAS: O IMPÉRIO CONTRA-ATACA[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As forças imperais comandadas por Darth Vader (David Prowse) lançam um ataque contra os membros da resistência, que são obrigados a fugir. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) tenta encontrar o Mestre Yoda, que poderá ensiná-lo a dominar a "Força" e torná-lo um cavaleiro jedi. No entanto, Darth Vader planeja levá-lo para o lado negro da "Força".[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA NAS ESTRELAS: O RETORNO DE JEDI[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O imperador está supervisionando a construção de uma nova Estrela da Morte. Enquanto isso Luke Skywalker liberta Han Solo e a Princesa Leia das mãos de Jaba. Luke só se tornará um cavaleiro jedi quando destruir Darth Vader, que ainda pretende atraí-lo para o lado sombrio da Força.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA NAS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Leia é mantida refém pelas forças imperiais comandadas por Darth Vader. Luke Skywalker e Han Solo precisam libertá-la e restaurar a liberdade e a justiça na galáxia.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA NAS RUAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sargento de polícia suja e uma droga Kingpin tentam limpar sua própria organização assassinando todas as penas de rua enquanto tentam enquadá-lo em dois cavaleiros, que estão tentando se vingar nos traficantes de drogas que os estupraram. Enquanto isso, um detetive está na trilha de quebrar esses policiais sujos e traficantes de drogas, e ao mesmo tempo tentando impedir que os dois cavaleiros sejam enquadrados por assassinato.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dos produtores de Sicario e John Wick. Com Michelle Monaghan. Quando um prisioneiro de alto valor escapa de sua cela, um grupo de oficiais precisa lutar para capturá-lo a qualquer custo em uma base militar que parece um labirinto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA S.A.: FATURANDO ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guerra S.A. Faturando Alto se passa no fictício país do Turaquistão, devastado pela guerra. Dividido por um motim contra a corporação privada Tamerlane, que, apesar de ser propriedade do ex-Vice Presidente dos Estados Unidos (Dan Aykroyd), tomou conta do país buscando apenas lucro. Hauser (John Cusack), um capataz totalmente desequilibrado, é contratado pela empresa para matar o presidente da concorrente, e, para fazer isso, ele tem se passar por um produtor de eventos e organizar o casamento da maluca superstar Yonica Babyyeah (Hilary Duff). Tudo muda quando o assassino se apaixona pela sexy repórter Natalie (Marisa Tomei), que quer desmascarar os negócios do ex-presidente. Quando o assunto é guerra, os negócios estão bombando.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA SEM CORTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário fictício discute os efeitos que a guerra do Iraque deixou nos soldados e nos habitantes locais através de entrevistas com membros de uma unidade militar americana, a imprensa e os iraquianos locais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA SEM FIM: A ESPADA É A LEI[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Império Romano ocupou a Britânia (hoje, Grã-Bretanha) por quatro séculos, fornecendo proteção e paz em troca de submissão. Mesmo antes da chegada do Cristianismo, eles erradicaram muito da religião nativa, mas alguns druidas sobreviveram em um santuário escondido no Ocidente. Os romanos construíram a Muralha de Adriano na fronteira norte para impedir a entrada dos pictos, guerreiros ferozes e misteriosos que se pintavam de azul. No século 5, entretanto, os romanos partiram, deixando os britânicos sozinhos, sob a liderança do rei Vortigern, para se defenderem dos invasores.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA SOB A TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Primeira Guerra Mundial, um grupo de mineiros britânicos é recrutado para construir um túnel sob a terra de ninguém e lançar bombas sob a frente alemã na esperança de quebrar o impasse mortal da Batalha de Messines.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA SUJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os agentes da Scotland Yard correm contra o tempo para desmantelar uma célula terrorista que pretende utilizar material radioativo num atentado ao coração financeiro de Londres.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comandante Claus Michael Pedersen (Pilou Asbæk) está parado com seus homens em Helmand, no Afeganistão. Enquanto isso, na Dinamarca, a esposa de Claus, Maria (Tuva Novotny), e seus três filhos lutam diam após dia sentindo sua falta. Em uma missão de rotina, os soldados são capturados em um fogo cruzado com o Talibã. Para salvar os seus homens, Claus toma uma decisão que fará com que ele retorne para a Dinamarca acusado de um crime de guerra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRAS DE DRONES[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um céu encoberto por fogo e fumaça é tomado por naves pilotadas em diversas direções para extração de recursos na Terra, enquanto Drones patrulham cidades em ruínas, apreendendo tudo o que eles considerem uma ameaça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história centra-se no colegial Koiso Kenji, um garoto prodígio em matemática que passa o seu tempo trabalhando em Oz, um mundo virtual. Kenji é um gênio com números, mas mal adepto socialmente. Ele tem uma paixão secreta por Shinohara Natsuki, mas não tem coragem de dizer a ela. No início de suas férias de verão, ele é convidado por Natsuki para ajudar na celebração do 90º aniversário da sua avó. Embora Kenji não conheça os detalhes do plano, ele concorda e vai com Natsuki a casa da sua avó em Ueda, Nagano. Para grande surpresa de Kenji, ele é apresentado na casa da família Shinohara como noivo de Natsuki.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRAS SUJAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista investigativo Jeremy Scahill segue o rastro do Comando de Operações Especiais Conjuntas (JSOC), a mais secreta elite do exército americano. Ela atua em países como Afeganistão, Iêmen e Somália e suas operações e bombardeios frequentemente não constam nos registros oficiais. Entrevistando ex-oficiais do exército e parentes de vítimas dessas ações, Scahill descobre que a JSOC possui uma lista de alvos que inclui até mesmo cidadãos americanos, demonstrando que a Guerra ao Terror, longe de retroceder, somente cresceu durante o governo Obama. Sundance Film Festival 2013.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIRA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane é uma jovem e problemática garota americana tentando sobreviver em Hong Kong. Quando impede uma tentativa de assalto acaba chamando a atenção de Shu, uma mestre das artes marciais que impressionada com as habilidades de luta da jovem decide ajuda-la a treinar para participar de um torneio underground conhecido como Kumite.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIRO DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zaid (Dar Salim) é um médico bem-sucedido que perde seu irmão mais novo durante um assalto relacionado a gangues. Ele desiste de sua vida privilegiada para se tornar um guerreiro mascarado e vingar a morte do seu irmão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy Conlon (Tom Hardy) é o filho mais novo de Paddy (Nick Nolte) e voltou há pouco tempo para casa. Tommy supera os problemas do pai com bebida e passa a treinar com ele para poder participar de campeonatos de MMA (Mixed Martial Arts), o famoso vale-tudo. Só que sua trajetória faz com que tenha que enfrentar no ringue Brendan Conlon (Joel Edgerton), seu próprio irmão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIROS BUFFALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fala sobre as atividades enganadoras de um grupo de soldados estadunidenses, na Alemanha Ocidental, durante o período da queda do Muro de Berlim.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIROS DA VIRTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa distante terra mágica, o menino Ryan, ajuda os cinco guerreiros cangurus, guardiões do Reino de Tao, a defender a última fonte da vida das más intenções do diabólico Komodo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIROS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo de barbárie, a rainha Gedren deseja o poder absoluto. Ela invade a cidade de Hablac e mata o guardião de um talismã que lhe dará esse poder. É quando Red Sonja, a irmã do guardião, decide derrubar a rainha com sua espada mágica e com a ajuda de Kalidor, por quem se apaixona. Mas a sua força depende de uma condição: Que nunca se entregue para nenhum homem.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIROS DE MARSELHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A comunidade do “Trilho”, localizada na remota cidade sul-africana de Marselha, é vítima constante da opressão policial. Apenas um grupo de adolescentes chamado “Cinco Dedos” está disposto a se opor, mas a situação se complica quando um de seus membros, Tau, comete um ato de violência e é obrigado a fugir. Agora, vinte anos depois, Tau retorna à cidade com a esperança de viver pacificamente e se reconectar com as pessoas que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIROS DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de oito amigos numa remota cidade do interior, cujas vidas são súbita e violentamente abaladas por uma inesperada guerra. Separados dos amigos e familiares, estes oito extraordinários adolescentes têm de aprender a escapar, sobreviver e lutar contra uma força militar hostil.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIROS DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico atormentado pelo calor, devastado pela doença e mutilado pela guerra crônica, um jovem de origem nobre embarca em uma viagem através do deserto, a fim de encontrar remédio para a sua mãe moribunda. Armado com seu fiel guarda-costas e apenas uma tênue esperança de que este medicamento realmente exista, ele deve forjar com coragem e enfrentar todos os perigos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERREIROS NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de inteligentes adolescentes é recrutado para um acampamento de verão da Nasa, onde deverão competir com as suas maiores habilidades para o desafio final. Mas, quando uma nave com três astronautas fica presa no espaço, esses jovens prodígios deverão embarcar em uma inesperada missão de resgate.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRILHA SEM FACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A perseguição e captura de Abimael Guzman, líder do exército de guerrilheiros peruanos Sendero Luminoso, que durante 12 anos viveu na clandestinidade. Para contar essa história acompanhamos ascensão de Agustin Rejas (Javier Bardem, indicado ao Oscar® de Melhor Ator por "Antes do Anoitecer"), um ex-advogado que se torna o respeitado capitão da policia antiterrorista de um país governado pela corrupção e pelo desmando. Rejas assiste ao inicio de uma revolução silenciosa, que mais tarde torna-se furiosa. Enquanto o país mergulha no caos, a chama da paixão volta a queimar o coração do policial quando ele se aproxima de Yolanda (Laura Morante), a bela professora de balé de sua filha.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRILHEIROS NAS FILIPINAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldados americanos encalhados nas Filipinas após a invasão japonesa formam bandas de guerrilha para lutar contra.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUIA DE VIAGEM PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Vietnã a trabalho, uma agente de viagens americana conhece um guia de turismo charmoso que mostra a ela o lado bom de uma vida de aventuras.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUIADOS PELO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marie, de 12 anos, é uma excelente estudante e uma violoncelista notável que sonha estudar em uma escola de música de renome e se tornar uma música algum dia. Ninguém sabe, porém, que Marie sofre de uma doença que afeta sua capacidade de ver. Embora sua visão seja boa o suficiente para viver uma vida mais ou menos normal, no momento, Marie torna-se cada vez mais consciente de que deve um dia viver sua vida em completa escuridão. Quando seus pais preocupados pensam em mandá-la a uma escola para deficientes visuais, Marie percebe que o sonho da sua vida pode estar em risco. Juntamente com seu colega Victor, ela tenta desafiar seu destino: ela irá ajudá-lo com sua lição de casa se ele se tornar os olhos dela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUILHOTINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a dinastia Qing governada por Manchus, o imperador Yong Zheng criou um esquadrão da morte que ficou conhecido como os Guilhotinas. Este esquadrão era utilizado para eliminar todos os que se opunham ao governo. Durante o governo de Yong Zheng este esquadrão era fortemente favorecido pelo Imperador. Porem quando seu filho Qian Long, herdeiro do império, ascende ao trono, os guilhotinas são considerados dispensáveis pois o novo imperador adota ideias e tecnologia ocidentais. Para consolidar o seu poder sob um novo regime, Imperador resolve usar os Guilhotinas para perseguir e conquistar chineses Han num reinado de terror e opressão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUILTY OF ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUINEA PIG: DEVIL'S EXPERIMENT[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guinea Pig é uma série de seis filmes japoneses do estilo "gore" (filmes que apresentam depravações visuais) confundido várias vezes com o estilo "snuff" (filmes onde pessoas são mortas de verdade). A confusão se deu pelo fato de o filme ser um esforço de estudantes de cinema do Japão que pesquisavam efeitos especiais, e eram realmente bons no que faziam, tanto que quando o primeiro filme foi lançado os realizadores foram presos e tiveram que provar que ninguém foi machucado de verdade para as filmagens. Guinea Pig é assustador, mas pode ser entendido como um exemplo da qualidade de efeitos especiais numa era onde a computação gráfica substituiu a criatividade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GULLY BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de maioridade baseada na vida de rappers de rua em Mumbai.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUMSHOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olho privado se misturaria em um caso de contrabando.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUN CITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1921, anarquistas e a polícia se confrontam em Barcelona. E um policial faz jogo duplo para descobrir quem roubou armas que poderiam desencadear uma guerra civil.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUN WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico brilhante em busca de vingança compra uma jovem e a treina para ser a assassina sanguinária, implantando partes de armas em seu corpo que ela deve mais tarde montar e usar para matar seu alvo, antes que ela sangre até a morte.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNDALA: A ASCENSÃO DE UM HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sancaka vive nas ruas desde que seus pais o deixaram. Vivendo uma vida difícil, Sancaka sobrevive pensando em sua própria segurança. Quando a condição da cidade piora e a injustiça se espalha por todo o país, Sancaka deve decidir se ele continua a viver para cuidar de si mesmo ou se elevar para se tornar seu herói oprimido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNDAY[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Gunday mais poderosa de Calcutá - Bikram e Bala, mudanças quando Nandita entra. Então uma contra-força assume cobrança e um thriller se desdobra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNGA DIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras vividas por três sargentos ingleses na luta contra os nativos hindus. Ajudados pelo jovem Gunga Din, eles penetram no templo de onde parte a revolta, são presos pelo malévolo Guru, mas salvos pelo amigo nativo. Inspirado em poema de Rudyard Kipling. Refilmado em 1962 por John Sturges com o título "Os 3 Sargentos".[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNLESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme “Gunless” traz-nos a história de uma comunidade tranquila e pacífica do Canadá, que é abalada pela chegada de um cowboy americano ferido, conhecido simplesmente como “The Kid Montana”, suspeito de assassinar sete homens. Um esclarecimento posterior revela que seu nome verdadeiro é Sean Rafferty, e ele admite ter matado, não sete, mas onze pessoas… O que será verdade?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNS FOR HIRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beatle é um solitário peculiar que se recusa a viver pelas regras da sociedade. Seus cartões de visita lêem "reboque / assassinato" e ela ainda tem um homem de sucesso infomercial para acompanhar. Seu único contato humano é com seu psiquiatra e a stripper / prostituta que ela emprega uma vez por semana. Tudo muda a noite ela conhece Athena Klendon, uma loira suicida com um segredo. Com um assassino demente em sua cauda, ​​cortesia do ex-empregador torto de Atena, os dois rapidamente atingem uma barganha. Atena mudará sua apólice de seguro de vida para refletir Beatle como beneficiário em troca de sua própria execução. E enquanto esperam que a papelada passe, Beatle fornecerá espaço e conselho e obter uma ajuda extra em seu infomercial. Os dois não têm ideia de que o detetive Holt esteve no caso de revisão de todos os seus movimentos. Apenas quando ele acha que ele tem Beatle preso além de uma sombra de dúvida, esse mistério cômico assume um turno selvagem e inesperado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GURU DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O guru Pikta (Mike Myers) é um canadense que foi criado em uma pequena cidade da Índia. Anos depois, ele se mudou para os Estados Unidos, onde trabalha como um guru de auto-ajuda, que apoia casais com problemas de relacionamento. Sonhando em aparecer no programa da Oprah, ele aceita aconselhar um famoso jogador de hóquei, que deseja reconquistar a mulher e enfrentar a mãe.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUTLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de uma manhã de verão Um jovem, com um segredo escondido em uma mochila, emerge da floresta. Em uma aldeia próxima, ele pergunta para o trabalho, mas os agricultores, desconfiados ao ponto de hostilidade, não são muito próximos. Só quando Lucy, a filha do prefeito, dá um gosto a ele, a aldeia muda sua atitude: ele é prontamente oferecido um emprego como uma fazenda e uma caravana para viver. Com o passar do tempo e ele é gradualmente integrado na comunidade, Ele emerge que ele não é o único com um passado para se esconder. Algo sinistro está à espreita sob a superfície imaculada deste pitoresco pequeno mundo - e está lentamente atraindo-o.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUTTERBALLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estupro brutalmente sádico leva a uma série de assassinatos de gory bizarros durante uma tigela de discoteca da meia-noite-a-rama em um beco popular de boliche. Um por um, os jogadores de duas equipes atendem às mortes piedosas encharcadas no sangue na mão de um assassino mascarado de boliche preto. Este beco é vermelho com sangue pelo nascer do sol.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUTTERBUG[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto punk chamado Bug luta com a realidade da falta de moradia, saúde mental, uso de drogas e amizades tóxicas. Em seu aniversário de 21 anos, ele resolve encontrar o caminho de casa, uma decisão que leva ele e seus amigos desajustada por um caminho perigoso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUY RITCHIE'S THE COVENANT[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Kinley, um homem que “em sua última missão no Afeganistão se juntou ao intérprete local Ahmed para fazer um levantamento da região. Quando sua unidade é emboscada em patrulha, Kinley e Ahmed são os únicos sobreviventes.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gauthier, um jovem jornalista, descobre de sua mãe que ele é o filho ilegítimo de Guy Jamet, um artista francês que teve seu momento de glória entre os anos 60 e 90. Gauthier decide segui-lo, com a câmera na mão, em sua vida cotidiana e concertos, para fazer um retrato documental.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUYVER: DARK HERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Barker tornou-se o hospedeiro sem vontade de uma bio-armadura alienígena conhecida como o Guyver. Um ano atrás, ele destruiu a Kronos Corporation, uma organização de mutantes que querem o Guyver. Agora ele está tentando encontrar por que a unidade do Guyver força-o a lutar e matar o mal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUZAARISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GWEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas montanhas da Snowdonia do século XIX, Gwen (Eleanor Worthington-Cox) vive em uma fazenda com sua mãe e sua irmã mais nova. Com seu pai fora na guerra, sua mãe repentinamente caindo doente e a fazenda sofrendo com estranhas ocorrências, Gwen tem que lidar com a dificuldade de manter seu lar funcionando enquanto uma profunda escuridão parece rondar sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GYPSY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na Broadway Hit sobre a vida e os tempos do dançarino burlesco Rose Lee e sua mãe agressiva, mamãe rosa.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]H IS FOR HAPPINESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Candice (Daisy Axon) é uma menina de 12 anos de idade eternamente otimista e com uma visão muito única e divertida de mundo. Com uma recente perda na família e em meio os problemas naturais do início da adolescência, ela passa por um momento especialmente difícil em sua vida. Quando ela faz amizade com Douglas (Wesley Patten), um novo aluno de sua escola, Candice ganha inspiração para criar vários esquemas com o objetivo de trazer felicidade de volta para a vida de seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]H.P. LOVECRAFT'S THE DUNWICH HORROR AND OTHER STORIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No universo sombrio, perturbador e suspensoso da H.P. Lovecraft, horrores sem fim esperam. De devastar os canibais a rituais antigos vêm à vida, não há fuga para estas almas inertes, se eles se deparam com as periferias de Danwich ou até mesmo a capa horrível do necronomicão.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HA HA HA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HABIT[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste thriller ousado estrelado por Bella Thorne, Paris Jackson, Hana Mae Lee e Gavin Rossdale, uma garota festeira e suas amigas sexy se vestem como freiras para se esconder de um traficante furioso de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HABITANTES DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mestre do terror Wes Craven (A Hora do Pesadelo, Pânico) apresenta a arrepiante história de Julia, uma estudante de psicologia que, na infância, acordava assustada depois de assombrosos pesadelos. Agora, anos depois, os sonhos ruins voltam a perturbá-la. A vida de Julia entra em parafuso quando um amigo comete suicídio em sua frente. Aos poucos ela vai descobrindo que outras pessoas também tiveram os mesmos pesadelos quando crianças. Mas eles nem desconfiam que o pior ainda virá. Algo tão sobrenatural e espantoso. Os habitantes da noite estão vivos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÁBITO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1734, padre jesuíta sai da Europa em direção ao novo mundo para catequizar índios de inóspita região canadense. Seu austero hábito negro e a celebração dos ritos cristãos são mal compreendidos pelos selvagens, que passam a vê-lo como uma entidade do Mal, abandonando-o à sua própria sorte.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKER - TODO CRIME TEM UM INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Danyliuk cansou de viver rodeado dos diversos problemas financeiros de sua família e tomou uma decisão drástica: entrar para o mundo do crime e mudar a vida de seus pais. Ao lado de Sye e da hacker Kira, que conhecem bem o mundo obscuro da criminalidade online, eles se tornam uma pedra no sapato do mercado financeiro e chegam aos ouvidos de Z, líder da organização Anonymous.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Danyliuk cansou de viver rodeado dos diversos problemas financeiros de sua família e tomou uma decisão drástica: entrar para o mundo do crime e mudar a vida de seus pais. Ao lado de Sye e da hacker Kira, que conhecem bem o mundo obscuro da criminalidade online, eles se tornam uma pedra no sapato do mercado financeiro e chegam aos ouvidos de Z, líder da organização Anonymous.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKERS NO CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mel Bandison (Holly Mae Brood) é uma hacker excepcional que cai em uma emboscada e é acusada de assassinato, precisando fugir às pressas da polícia. Tudo isso aconteceu após ela descobrir um escândalo de privacidade inimaginável na Holanda, agora resta encontrar as pessoas que estão a chantageando e fazendo de sua vida um verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKERS: PIRATAS DE COMPUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente conhecido como Zero Cool é uma lenda entre os hackers, pois com apenas 11 anos ele inutilizou 1507 computadores em Wall Street, provocando um caos total no mundo das finanças. Por conta deste ato ele ficou proibido de mexer em um computador até chegar aos 18 anos, mas quando pode retorna aos computadores utilizando agora o codinome Crash Override. Até que se depara com um gigantesco plano que, além de tornar o autor muito rico, pode incriminá-lo. Assim, com a ajuda de seus companheiros, ele tenta salvar sua pele.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIDER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem retorna a Kashmir depois do desaparecimento de seu pai para confrontar seu tio - o homem que ele suspeita ter um papel no destino de seu pai.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIKYUU!! MOVIE 2: SHOUSHA TO HAISHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recapitulação da segunda temporada de Haikyuu!![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIKYUU!! MOVIE: OWARI TO HAJIMARI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme compilatório que recapitula parte da primeira temporada do anime, com algumas cenas extras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Hair" é uma adaptação cômico-dramática-musical do musical da Broadway de 1968 "Hair: An American Tribal Love-Rock Musical". Claude (John Savage), um jovem do Oklahoma que foi recrutado para a guerra do Vietnã, está indo se apresentar no campo de treinamento do exército. No meio do caminho ele passa por Nova York onde conhece e é "adotado" por um grupo de hippies comandados por Berger (Treat Williams), que como seus amigos tem conceitos nada convencionais sobre o comportamento social e tenta convencê-lo dos absurdos da atual sociedade. Acaba sendo rapidamente conquistado pela subcultura juvenil do Paz e Amor. Lá Claude também se apaixona por Sheila (Beverly D'Angelo), uma jovem proveniente de uma rica família.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIRSPRAY - E ÉRAMOS TODOS JOVENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos nos anos 60. O sonho de todo adolescente da época é aparecer no "The Corny Collins Show", o programa de dança mais famoso da TV. Tracy Turnblad, uma grande garota com grande cabelo e coração maior ainda, tem só uma paixão na vida: dançar. Mesmo sendo gordinha para os padrões locais, ela impressiona os juízes com seu estilo e ganha espaço na atração. A garota se torna um sucesso, ameaçando a hegemonia de Amber von Tussle. O público ama Tracy. Mas a disputa se torna pessoal mesmo quando as duas passam a lutar pelo amor do jovem Link.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIRSPRAY: EM BUSCA DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos nos anos 60. O sonho de todo adolescente da época é aparecer no "The Corny Collins Show", o programa de dança mais famoso da TV. Tracy Turnblad, uma grande garota com grande cabelo e coração maior ainda, tem só uma paixão na vida: dançar. Mesmo sendo gordinha para os padrões locais, ela impressiona os juízes com seu estilo e ganha espaço na atração. A garota se torna um sucesso, ameaçando a hegemonia de Amber von Tussle. O público ama Tracy. Mas a disputa se torna pessoal mesmo quando as duas passam a lutar pelo amor do jovem Link.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAKUOUKI FILME 1 - KYOTO RANBU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yukimura Chizuru é uma garota que busca seu pai na cidade de Edo, e em sua jornada é perseguida por ronins e acaba sendo salva pelos temidos cães de Mibu, chamados de Shinsengumi. Eles são os responsáveis por proteger as pessoas de Edo, e são as forças armadas de samurais do Tokugawa Bakufu, e logo Chizuru identifica que os Shinsengumi também estão procurando por seu pai, e então Chizuru começa a cooperar com os Shinsengumi. Em uma das missões dos Shinsengumi, eles descobrem que existem Onis, que são seres muito poderosos e que têm um objetivo misterioso. Comandados por Kondou e Isami, e tendo como vice-comandante Hijikata Toshizou, os Shinsengumi enfrentam várias batalhas em prol de descobrir o segredo da Água da Vida e dos Onis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAKUOUKI: FILME 2 - SHIKON SOUKYUU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à crise, o Shinsengumi se ver obrigado a recuar devido a força esmagadora do exército dos inimigos, que estão usando Rasetsus. E isso faz com que Kondou seja obrigado a tomar uma decisão crucial. Chizuru está em busca de Hijikata para que eles possam vencer todas as dificuldades juntos. Os membros do Shinsengumi fazem duras batalhas com o intuito de honrar a bandeira da sinceridade. Hijikata se vê numa situação em que deve proteger seus ideais e os ideais do Shinsengumi, e o mais importante, proteger a mulher que ama. O Shinsengumi irá sobreviver a tamanha desvantagem?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romance segue uma garota chamada Kurumi que perdeu Hal, um garoto que ela gostava, em um acidente. Para ajudá-la, o androide Q01 lhe foi oferecido para ser o "robô Hal".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hala é uma adolescente de 17 anos que tenta conciliar a vida no subúrbio com a educação tradicional muçulmana. Um dia, a jovem entra em conflito ao lidar com um segredo que ameaça separar sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALF GIRLFRIEND[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino encontra uma garota chamada Riya e cai no amor. Depois de lutar para convencê-la a ser sua namorada, ela concorda comigo mesmo para ser sua "meia-namorada".[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALF MOON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mamo, um velho e lendário músico curdo que morava no Irã, planeja dar um concerto final no Curdistão iraquiano. Depois de sete meses tentando obter uma licença e arredondando seus dez filhos, ele se estabelece para a longa e problemática jornada em um ônibus abandonado, negando uma visão recorrente de sua própria morte na meia lua. No meio do caminho, a festa pára em uma pequena aldeia para pegar o cantor feminino Hesho, que só aumentará a dificuldade do empreendimento, pois é proibido para as mulheres iranianas cantarem em público, muito menos na companhia de homens. Mas Mamo está determinado a transportar, se não para as antíbas ingênuas do motorista de ônibus.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALF NELSON: ENCURRALADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Dunne (Ryan Gosling) trabalha como professor em uma escola secundária, localizada na vizinhança pobre do Brooklyn. Desiludido com a realidade, ele não cumpre o currículo padrão da escola e tenta, de alguma forma, incentivar seus alunos a estudar os direitos alcançados com a Guerra Civil americana. Para tanto Dan tenta ensiná-los a pensar por si próprios, incentivando a troca de trabalhos entre eles. Porém fora de sala Dan recorre às drogas para superar a desilusão. Um dia ele é pego, logo após uma aula, por uma de suas alunas, Drey (Shareeka Epps). Apesar da diferença de idade e das condições sociais, eles aos poucos tornam-se bons amigos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALFWAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um recentemente liberado condenado se encontra preso entre seu passado criminoso urbano e sua nova vida em liberdade condicional como o único homem negro de uma cidade conservadora de cultivo de Wisconsin Wisconsin.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma doença debilitante se espalha por um longo corredor de hotel, algumas vítimas dispersas lutam pela sobrevivência e tentam escapar da estreita e escura carnificina isolada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alberto está morto e não pode mais escondê-lo. Maquiagem e perfume não podem mais esconder seu corpo rapidamente decompondo. Desanimado, ele decide retirar do mundo, enquanto formando uma amizade incomum com lidez, o gerente do ginásio 24 horas onde ele trabalha como guarda noturno.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN - A NOITE DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Halloween de 1963, Michael Myers, de seis anos, assassina brutalmente sua irmã. Preso em uma instituição para doentes mentais sob os cuidados do dr. Sam Loomis, Michael cresce apenas para odiar. Em outubro de 1978, ele foge do hospital, seguido pelo dr. Loomis, que sabe que Michael vai matar novamente. O psicopata passa a perseguir a adolescente Laurie Strode e seus amigos, e prepara seu ataque mortal para a noite de Halloween.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN 4: O RETORNO DE MICHAEL MYERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois de seu massacre, o doentio Michael Myers está sendo transferido do sanatório de doentes mentais de Richmond, quando foge exatamente no dia de Halloween e vai atrás da sua sobrinha de sete anos, para matá-la. Conseguirá o Dr. Loomis impedir a investida de terror criada por Myers?[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN 5: A VINGANÇA DE MICHAEL MYERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após os eventos do Dia das Bruxas, Michael sobrevive aos tiroteio e em 31 de outubro retorna sedento de vingança. Espreita e persegue, Jamie, Rachel, e amigos de Rachel, Michael faz um plano para seduzir Jamie fora do hospital infantil, onde aconteceram os eventos que levam até o confronto na casa de Myers.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN 6: A ÚLTIMA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos depois de Michael Myers ter aterrorizado Haddonfield, Illinois, pela última vez, regressa em busca da sua sobrinha, Jamie Lloyd, que fugiu com o seu filho recém-nascido, para quem Michael e um culto misterioso têm planos sinistros.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN ENDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro anos após os eventos de Halloween Kills, Laurie Strode está morando com sua neta Allyson Nelson e terminando de escrever seu livro de memórias. Michael Myers não foi visto desde então. Laurie, depois depermitir que o espectro de Michael determinasse e conduzisse sua realidade por décadas, decidiu se libertardo medo e da raiva e abraçar a vida. Mas quando um jovem, Corey Cunningham, é acusado de matar um menino que ele estava cuidando, isso desencadeia uma cascata de violência e terror que forçará Laurie a finalmente enfrentar o mal que ela não pode controlar, de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN H20: 20 ANOS DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas décadas atrás, Laurie Strode passou pela mais aterradora noite da sua vida quando o seu irmão Michael Myers, a perseguiu durante o Halloween. Laurie falseou a sua morte, mudou de identidade e manteve-se segura. Com o aproximar do vigésimo aniversario daquela macabra noite, Laurie é atormentada por pesadelos. E quando Michael ressurge, recusa-se a fugir, confrontando-o pela última vez.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN II: O PESADELO CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar quinze anos em um hospício, o aparentemente indestrutível Myers está a procura de sua irmã. À medida que chega perto de seu alvo, o Dr. Loomis descobre os mistérios horripilantes que há por trás dos atos selvagens do psicopata enfurecido e tenta detê-lo. Myers não poupará ninguém que cruzar seu caminho.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN II[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Myers continua enorme e não menos perigoso do que antes. Após uma reunião falhada para tentar chegar à sua irmã bebé na sua antiga casa, Laurie Strode é imediatamente levada para um hospital para ser tratada das feridas que foram afligidas pelo seu irmão à algumas horas atrás. No entanto, Michael continua não muito longe e irá continuar a sua matança de 'Halloween' até conseguir ter a sua irmã só para si.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN III: A NOITE DAS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história que tem a sua origem no culto através de mascaras mágicas que uma vez usadas pelas crianças ficam possuídas pelas forças do mal que se apoderam dos seus corpos e mentes.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN IS GRINCH NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o vento azedo começa a explodir novamente, o retiro para suas casas porque sabem que o Grinch em breve será A'Prowlin. Jovens eukariah que tem que fazer uma viagem ao eufemismo (suspensão), quando o vento o afastou a um confronto com o grinch horrível. Eukariah decide que o Grinch deve ser parado, então ele enfrenta seus medos e confronta o Grinch e seus fantasmas.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN KILLS: O TERROR CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laurie Strode acredita que enfim venceu a luta contra Michael Myers, mas é surpreendida pelo seu retorno. Determinada a pôr um ponto final em seus ataques, ela e outros sobreviventes decidem enfrentá-lo e acabar com o ciclo de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É véspera todo o Hallow. Um trio de desajustados fantasiados com necessidades dietéticas muito especiais aproveita uma cantina mexicana e forçar a equipe a se envolver em uma noite de jogos, alimentos e bebidas. A única ressalva é o que está no menu.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem horrivelmente queimado escapa de uma instituição mental e aterroriza os adolescentes em uma festa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A LENDA DE JACK[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pacífica cidade de Dunwich está prestes a entender o verdadeiro significado de vingança. Enquanto os residentes se preparam para as comemorações anuais do Halloween, mal eles sabem que quatro pessoas escondem um segredo sombrio. Há um ano, quatro homens fizeram justiça com as próprias mãos quando o famoso criminoso Jack Cain escapou da condenação. Depois de torturarem e matarem Jack, eles enterraram seu corpo em um milharal e prometeram nunca mais falarem sobre o assunto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A MALDIÇÃO ESTÁ DE VOLTA![/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muito tempo atrás, um mago foi morto, mas ele jurou vingança contra os habitantes da cidade que o matou, particularmente a família de Arthur Kelly. Arthur tinha feito as graças finais sobre ele quando ele voltou à vida como O Sr. Jack, o Homem abóbora. Os Kellys proliferaram ao longo dos anos, e quando alguns adolescentes diabólicos acidentalmente liberam Jack-O, o jovem Sean Kelly deve pará-lo de alguma forma enquanto seu mundo suburbano é abordado e a taxa de atrito sobe[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pacata cidade de Haddonfield, no estado americano de Illinois, Freddie Harris, um ambicioso empresário espera vir a ter grandes lucros com uma nova modalidade de "entertainment" via Internet, semelhante aos "reality-shows": os "Dangertainment". Para participar no seu programa o empresário recruta um grupo de seis estudantes. Estes jovens percebem o perigo que correm quando são "convidados" a passar a noite no bairro onde Michael Myers, um perigoso "serial-killer" passou a sua infância...[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Haddonfield, Illinois, noite de Halloween. Michael Myers tem dez anos e nessa noite a sua vida transforma-se. Empurrado por impulsos mórbidos, gozado pelos colegas de escola e atormentado por alguns dos seus familiares, Michael, num acesso de loucura, pega numa faca de cozinha e assassina quase toda a família. Depois dessa noite de pesadelo, começa a ser tratado por um brilhante pedopsiquiatra, o Dr. Loomis, mas mata selvaticamente uma enfermeira precipitando o suicídio da mãe, desesperada. Dezassete anos mais tarde, Michael foge da prisão psiquiátrica em que vive e começa a semear cadáveres pelo caminho. O Dr. Loomis segue no seu encalço e as pistas conduzem-no a Haddonfield, onde ainda vive a irmã mais nova de Michael, o único elemento da família vivo...[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie Lee Curtis retorna à sua lendária personagem Laurie Strode, que chega a seu confronto final com Michael Myers, a criatura mascarada que a assombrou desde que ela escapou por um triz da matança na noite de Halloween, quatro décadas atrás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEENTOWN 2: A VINGANÇA DE KALABAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano depois, ocorre uma festa de Halloween na casa dos Cromwell, aonde estão Marnie, Dylan e Sophie. Então os novos vizinhos chegam, e eles são Carl e Alex, Marnie mostra a casa para Carl e ele pega o livro de feitiços, coisas estranhas estão acontecendo em Halloweentown, que tudo é causado pelo filho de Kalabar, Carl, agora os Cromwells precisam salvar Halloweentown de novo. Quando Marnie volta a Haloweentown com sua avó está tudo diferente Carl o filho de Kalabar havia lançado o feitiço cinza que ele pegou no livro que havia roubado da casa de Marnie só para garantir que ela não conseguiria quebrar o feitiço. Será que Marnie conseguirá salvar Halloweentown e O Mundo Humano?[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEENTOWN: O PORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem feiticeira Marnie e seus amigos, um grupo de terríveis adolescentes, querem estudar numa escola para simples mortais. Mas começam os problemas e Marnie está prestes a perder seus poderes mágicos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALO: LENDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confira sete histórias emocionantes que ampliam o universo futurístico dos famosos videogames da série "Halo". Os curtas focam na origem misteriosa do Master Chief, nas capacidades avançadas de combate dos Spartans e na tensa rivalidade que eles desenvolveram contra os Orbital Drop Shock Troopers. Criada em colaboração com alguns dos principais animadores japoneses, esta incrível coletânea nos transporta para o centro das maiores batalhas da humanidade contra a temida aliança Covenant.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMBURGER HILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a rotina de 14 soldados americanos durante a batalha brutal de dez dias pela conquista de Hill 937, no Vietnã. Além do estresse da guerra, o grupo precisa enfrentar as tensões raciais entre soldados brancos e negros.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMILTON[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamilton é um musical que conta a história da América por vozes americanas. Por meio da história de um dos principais fundadores americanos e primeiro secretário do Tesouro, Alexander Hamilton, a trilha sonora que mistura hip-hop, jazz, R&B e Broadway revoluciona o teatro no The Richard Rodgers Theatre, na Broadway, em junho de 2016.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos em plena Nova York do ano 2000, quando uma nova geração de jovens cineastas está despontando para a fama. Hamlet (Ethan Hawke) um deles, possuído por uma alienação e ânsia pouco comuns para os jovens espectadores de seus filmes. A Dinamarca não um reino, mas sim uma corporação gigantesca e o fantasma de seu pai desta vez aparece para Hamlet no terraço do hotel em que ele está hospedado. O clássico "ser ou não ser, eis a questão" desta vez declamado sob as luzes fluorescentes de uma grande locadora de vídeo. Entretanto, assim como na versão original, a saga de Hamlet mantém seu verdadeiro significado: o idealismo de um jovem destruído pela corrupção existente no mundo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamlet (Mel Gibson), Príncipe da Dinamarca, retorna ao seu país-natal quando seu pai, o rei, morre. Ao chegar, já encontra sua mãe (Glenn Close) casada com seu tio (Alan Bates), que se tornara rei. Mas logo o fantasma do pai de Hamlet surge e conta ao filho que seu tio e sua mãe o tinham assassinado. Hamlet passa então a ser atormentado pela decisão de vingar a morte do pai ou ter uma atitude passiva em relação ao fato.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O príncipe dinamarquês Hamlet (Laurence Olivier) procura vingar a morte do pai o Rei. O fantasma do seu pai conta que foi assassinado pelo seu tio (Basil Sydney), irmão do rei, que assumiu o trono e casou-se com a rainha, a mãe de Hamlet (Eileen Herlie).[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamlet é o príncipe da Dinamarca que deseja vingar o assassinato de seu pai e ocupar seu lugar como rei. Mas não será fácil, pois terá que brigar com sua própria família para recuperar o que lhe pertence.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Tennant Stars em um filme da produção premiada pela Royal Shakespeare Company da Grande Play de Shakespeare. Diretor Gregory Doran a produção de vestido de Doran foi saudada pelos críticos como emocionante, em movimento rápido e, em partes, muito engraçado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMMER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor Aka Hammer é um campeão MMA com a luta do título mundial pela frente. Depois de correr para o martelo de tubarão Mobster fica ferido, mas ainda está determinado a ganhar. Victor não sabe que o tubarão vai ficar sem nada para fazer Victor perder.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMPSTEAD: NUNCA É TARDE PARA AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva americana reencontra o amor inesperadamente com um homem que vive de maneira selvagem em Hampstead Heath. Ao mesmo tempo, um grupo de empresários querem destruir a casa dele.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAN SOLO: UMA HISTÓRIA STAR WARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embarque na Millennium Falcon e viaje para uma galáxia distante em uma nova aventura com o mais amado canalha da galáxia. Através de uma série de ousadas aventuras no obscuro e perigoso submundo do crime, Han Solo encontra seu poderoso futuro copiloto Chewbacca e encontra o famoso jogador Lando Calrissian, em uma jornada que definirá o curso de um dos heróis mais improváveis da saga Star Wars.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANCOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hancock, um super-herói desajeitado, protege os cidadãos de Los Angeles mas causa danos colaterais a cada ato heroico que realiza. Hancock não se importa com o que as pessoas pensam. Entretanto, após salvar a vida de um executivo, ele conhece a bela esposa dele e descobre que, apesar de tudo, é um homem sensível.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANDS ACROSS THE TABLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um manicure e um loafer engajado, ambos planejando se casar com dinheiro, conhecer e se apaixonar.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANDSOME DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ned e Conor são pessoas completamente diferentes, com personalidades como água e vinho. Um é uma estrela do rugby super popular do time, o outro é considerado um perdedor por todos. A contragosto, eles são forçados a dividir um quarto em sua escola e, inesperadamente, formam uma amizade improvável.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANDSOME: UM FILME DE MISTÉRIO NETFLIX[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gene Handsome (Jeff Garlin) é um detetive de homicídios de Los Angeles. Ele procura dar sentido à sua vida pessoal enquanto tenta resolver um crime, o assassinato de uma mulher. Ele é conhecido pelo talento em resolver mistérios e pela incapacidade de solucionar seus próprios problemas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANGAR 18[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma missão de rotina, um satélite colide com um OVNI, que faz um pouso de emergência no deserto do Arizona. O governo americano age rápido para encobrir o fato, pois a eleição se aproxima e o presidente teme que o pânico se espalhe e prejudique sua reeleição. Enquanto a nave é escondida no Hangar 18, dois astronautas, Bancroff e Price, recebem a culpa pelo incidente, e começam a investigar o caso para trazer a verdade à tona.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANGMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retornando das férias, a família Miller encontram sua casa arrombada. Depois de limpar toda a bagunça, eles continuaram suas vidas normalmente. Mas o que eles não sabem é que o pesadelo só começou.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hanna foi criada nas terras geladas da Finlândia por seu pai, um ex-agente da CIA. Treinada para se tornar a assassina perfeita, a jovem leva uma vida completamente diferente daquela das outras garotas da sua idade. Certo dia, seu pai lhe dá uma missão arriscada e ela precisa atravessar a Europa enganando agentes muito experientes. Mas logo alguns segredos vêm à tona e Hanna começa a questionar seus atos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH ARENDT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filósofa Hannah Arendt e o marido fogem de campo de concentração nazista e se refugiam na América. Anos mais tarde, ela é convidada para cobrir o julgamento de Adolf Eichmann e escreve reportagens sobre o envolvimento de alemães e judeus na guerra.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH E SUAS IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha mais velha de um casal de artistas, Hannah, é uma dedicada esposa, mãe carinhosa e atriz de sucesso. Uma leal defensora de suas duas confusas irmãs Lee e Holly, ela é também a espinha dorsal de uma família que parece se ressentir de sua estabilidade quase tanto quanto dependem da mesma. Mas quando o mundo perfeito de Hannah é silenciosamente sabotada pela rivalidade fraterna, ela finalmente começa a ver que está tão perdida quanto todos os outros, e para poder se encontrar, ela terá que escolher entre a independência e ... a família sem a qual ela não pode viver.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH MONTANA E MILEY CYRUS - SHOW: O MELHOR DOS DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça o show que teve lotação esgotada em minutos, e que se tornou um fenômeno mundial. Prepare-se para a mais espetacular e emocionante experiência musical do mundo com Hannah Montana e Miley Cyrus no filme/show "O Melhor dos Dois Mundos"! Pela primeira vez, Miley canta como ela mesma e como Hannah Montana no mesmo palco.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH MONTANA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Miley Stewart (também conhecida como a pop star Hannah Montana) está preparada para se lançar no mundo das grandes celebridades, seu pai também decide que é hora de uma mudança total em suas vidas. Então Miley terá que se dividir entre o brilho e o glamour de Hollywood e o velho jeans na fazenda da família no Tennessee. Mas será que ela vai conseguir continuar sendo Miley Stewart e Hannah Montana? Só mesmo fazendo parte desta aventura para saber o seu desfecho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH TAKES THE STAIRS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannah é um recente graduado de faculdades em uma empresa de produção de Chicago. Ela está esmagando dois escritores no trabalho, Matt e Paul, que compartilham um escritório e a mantêm entretidos. Será que um relacionamento com um deles atrapalhará o delicado equilíbrio de sua amizade?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannah (Charlotte Rampling) é uma mulher de terceira idade que divide-se entre as aulas de teatro, a natação e o trabalho como empregada doméstica. Quando o marido vai preso, ela não tem alternativa a não ser a solidão e tenta refazer laços perdidos com descendentes, mas há um segredo na família que dificulta seu relacionamento com terceiros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL BURESS: HANNIBAL TAKES EDINBURGH[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannibal Buress Bavejes Scotland's Epic Filling Festival em Edimburgo, realizando dezenas de conjuntos de stand up e testando novos materiais nos habitantes locais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL, A ORIGEM DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de presenciar a violenta morte de seus pais no final da Segunda Guerra, o jovem Hannibal Lecter vai para a casa de seu tio em Paris. Ao chegar lá, ele descobre que seu tio também já faleceu, porém sua viúva tia o recebe em sua casa. Seu interesse pela ciência o ajuda a entrar para a escola de medicina, onde ele vai aprender tudo que precisa para poder se vingar dos responsáveis pela morte de sua família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL: ROME'S WORST NIGHTMARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São 200 anos antes do nascimento de Cristo e Roma é a nova superpotência do mundo antigo. Ela acredita que é invencível - mas um homem está destinado a mudar isso. Ele é um homem amarrado pelo juramento para vingar os erros infligidos em sua casa e, em busca de vingança, ele vai parar em nada. Hannibal explora o homem por trás do mito, revelando o que dirigia a jovem de 26 anos para elaborar um dos movimentos militares mais audaciosos da história. Com 40.000 soldados e 37 elefantes, marchou a 1.500 milhas para desafiar seus inimigos em seu próprio solo. Foi um ato tão ousando que poucas pessoas acreditavam que possível.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um general cartaginiano tenta atravessar os Alpes com um exército de elefantes, a fim de conquistar Roma.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos se passaram desde que Dr. Hannibal Lecter escapou da prisão. O brilhante mas perigosíssimo psiquiatra agora está solto pela Europa. Mason Verger se lembra bem do seu contato com Dr. Lecter, pois foi sua sexta vítima. Embora horrivelmente desfigurado, sobreviveu, e agora busca vingança. Verger percebe que, para encontrar Lecter, precisa despertar o interesse dele com uma isca: a agente do FBI Clarice Starling.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANS CHRISTIAN ANDERSEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sapateiro de cidade pequena com um jeito de fios, Hans encontra felicidade e desgosto em sua estrada para se tornar um escritor completo.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANS STADEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hans Staden (Carlos Evelyn) um imigrante alemão que naufragou no litoral de Santa Catarina. Dois anos depois, chegou a São Vicente, concentração da colônia portuguesa no Brasil, onde trabalhou por mais dois anos, visando juntar dinheiro para retornar Europa. Neste tempo em que viveu em São Vicente, Staden passou a ter um escravo da tribo Carijó, que o ajudava. Preocupado com seu sumiço repentino após ter ido pescar, Staden parte em sua procura, sendo encontrado por sete índios Tupinambás, inimigos dos portugueses, que o prendem no intuito de matá-lo e devorá-lo. A partir de então ele precisa encontrar uma forma de convencer os índios a não devorá-lo e assim permanecer vivo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANSEL & GRETEL[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta recordação moderna do clássico conto de terror, os irmãos adolescentes são escravizados por uma reclusão psicótica dentro de sua casa horrível de horrores na floresta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPIER THAN EVER: UMA CARTA DE AMOR PARA LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billie Eislish apresenta todas as canções do álbum "Happier Than Ever", inclui participações especiais de FINNEAS, do Coral Infantil de Los Angeles e da Orquestra Filarmônica de Los Angeles, regida por Gustavo Dudamel, além da participação de Romero Lubambo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPILY EVER AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor é compatível com o coupledodom? E o que da liberdade e fidelidade? Estas são algumas das perguntas que enfrentam dois homens casados.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPILY EVER AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolo, um antigo inspetor policial sai da aposentadoria para ajudar uma detetive do rookie a resolver um caso de assassinato complexo envolvendo um colega perdido e um suspeito policial que sofre de um distúrbio de várias personalidades.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY END[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Val tem 23 anos e cheio de sonhos. Ela viaja para Nova York para se tornar uma atriz. Ela é solitária em um país estranho, em uma cidade estranha, com pouco dinheiro e nenhum amigo. Em seu caminho, ela conhece pessoas estranhas que eles, também, buscam seus sonhos, mas a vida cotidiana fica no caminho. Cansado e com fome ela se senta na esquina de um prédio. Do outro lado da rua, um escritor cuja fantasia secou. Em um instante, ela se torna sua musa ... na noite do Oscar, ela será a única com o globo de ouro nas mãos dela.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY END[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de classe média que vive em Calais foca em seus interesses pessoais enquanto as condições nos campos de refugiados a poucas milhas de sua casa são sombrias.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY FEET 2: O PINGUIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mano está de volta e o pinguim sapateador favorito de todos agora tem um filho, chamado Erik! Mano nasceu para dançar, mas o pequeno Erik simplesmente não consegue acompanhá-lo. Nesta épica seqüência de "Happy Feet: O Pinguim", Erik precisa descobrir qual seu talento em um mundo de canto e de dança. Quando a nação inteira dos Pinguins Imperadores é ameaçada, presa por um enorme iceberg, as pequenas e as grandes criaturas que habitam a Antártica precisam trabalhar juntas para salvá-los e somente aí que Erik descobre qual é sua praia. Se divirta com as aventuras destes pinguins que levam o público de volta às paisagens magníficas da Antártica, e sempre estão prontos para ganhar um combate e superar os obstáculos da vida com muita alegria e distração.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY FEET: O PINGUIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pinguins imperadores nasceram para cantar. Todos eles, a não ser o jovem Mano, que parece ter nascido para sapatear... Esse comportamento pouco comum para um pinguim acaba cavando a saída de Mano da Terra do Imperador e o lança em um mundo enorme e frio. Acompanhado por amigos e por um bando de pinguins diferentes liderados pelo divertido Amoroso. Mano embarca em uma jornada épica e definitiva para sua vida, que prova que sendo fiel aquilo que acredita, qualquer pessoa pode fazer diferença no mundo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY GO DUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O coelhinho da Páscoa traz um ovo para Tom e Jerry que choca para o pequeno patinho. Ele continua a entrar na água, ele não deveria: o aquário, refrigerador de água, banheira, pia, como os garotos continuam resgatando. Eles tentam dar o pato de volta ao coelhinho da Páscoa - sem ir. Eles deixam na lagoa no parque e acha que estão livres de casa, até que o patinho traga seus amigos para casa.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY HOUR - VERDADES E CONSEQUÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente muda radicalmente a vida de Horácio, que acaba cedendo aos seus impulsos mais primitivos e confessando para sua esposa que, mesmo não querendo a separação, não deseja mais passar o resto da sua vida fazendo sexo apenas com ela. Vera fala em separação, mas sua situação profissional a faz reavaliar: para ela nunca foi tão importante continuar casada com Horácio, pai de seu único filho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY NEW YEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis seriam ladrões entrarem em uma prestigiada competição de dança como cobertura para seu objetivo maior de afastar um grande heist[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY OLD YEAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mistério que cerca a suposta morte de sua mãe se aprofunda quando Riko descobre a verdade de suas origens perturbadoras no abismo mortal e misterioso. Mais determinados do que nunca a viajar para o fundo do Abismo, Riko e Regu deixam o Campo de Busca de Ozen e mergulham na traiçoeira Terceira Camada e além, em profundidades repletas de criaturas sobrenaturais, aliados inesperados e inimigos mortais. O segundo de dois filmes de compêndio extraídos da série de TV com cenas e narrativas recém-adicionadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY WEDDING[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cara Simpleton Anand e uma menina moderna Akshara se apaixona e decidem se casar. No entanto, suas vidas viram de cabeça para baixo quando o passado de Akshara caminha de volta em sua vida, fazendo com que ela tenha segundas pensamentos no dia do casamento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARAKIRI[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um tempo de paz os samurais não eram necessários e estavam vivendo em completa miséria sem alguma casa para servir. Alguns pediam para realizar o harakiri dentro das residências de nobres apenas para extorquí-los; com pena, os senhores davam algum dinheiro ao guerreiro e o mandavam embora. Um nobre recebe um jovem samurai com este propósito e decide obrigá-lo a tirar a própria vida.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARBINGER DOWN - TERROR NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bordo do navio de pesca Herbinger, um grupo de jovens alunos de um curso de pós-graduação embarcam em uma jornada para descobrir o que o aquecimento global tem causado na vida de alguns animais marinhos. Mas quando eles acabam descobrindo um pedaço de um antigo destroço especial, as coisas saem de controle.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARBOR FROM THE HOLOCAUST[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Porto do Holocausto é a história de quase 20.000 refugiados judaicos que fogem na Europa ocupada nazista durante a Segunda Guerra Mundial, para a cidade portuária chinesa de Xangai. Explore a relação extraordinária desses judeus e sua cidade adotada de Xangai, mesmo através dos amargos anos de ocupação japonesa 1937-1945 e a guerra civil chinesa que se seguiu.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD LUCK - JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucky (Wesley Snipes) é um ex-presidiário que está tentando se redimir, mas a falta de sorte acaba atravessando o seu caminho. Ao celebrar o aniversário de um gangster, ele acaba caindo em uma perigosa armadilha que o coloca em um jogo de gato e rato ao ser perseguido por policiais corruptos. Nessa, ele acaba roubando uma bolada de dinheiro, seqüestra uma dançarina e se envolve em um confronto com a lei, um perigoso assassino e ainda um casal de assassinos em série.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD LUCK LOVE SONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue Jesse, um trovador carismático, mas azarado, que se encontra em uma encruzilhada existencial quando suas más decisões têm consequências. Seu mundo sofre uma reviravolta depois de um encontro casual com Carla, uma velha paixão. Mas seu passado tóxico, os demônios pessoais de Carla e os atuais problemas de Jesse ameaçam destruir a bela reunião.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD PAINT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro é um jovem que tenta sobreviver em meio a um processo criminal, à partida da irmã e aos olhares que recebe sempre que sai na rua. Sob o codinome GarotoNeon, Pedro se apresenta no escuro do seu quarto para milhares de anônimos ao redor do mundo, pela internet. Com o corpo coberto de tinta, ele realiza performances eróticas na frente da webcam. Ao descobrir que outro rapaz de sua cidade está copiando sua técnica, Pedro decide ir atrás do mesmo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD TICKET TO HAWAII[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto civil com base em Molokai e um agente de DEA disfarçado intercepta uma entrega de diamantes destinados à farmacêutica Seth Romero. Seth, seus capangas, e outras indeses de ilha lançam um ataque em grande escala na dupla. Se eles vão sobreviver, eles precisarão da ajuda do agente Rowdy Abilene e seu parceiro.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD TO HOLD[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detalhes os esforços de uma estrela pop-rock (James Roberts / Rick Springfield) para ganhar o amor de uma mulher que ele conhece em um acidente de carro. Nenhum dos gambits habituais funciona nessa mulher, que nunca ouviu falar dele. As complicações surgem envolvendo a ex-namorada Nicky, que ainda está em sua banda.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARDBALL - O JOGO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connor O'Neill (Keanu Reeves) é um homem que precisa arranjar uma grande quantia para pagar seu hábito de jogar. Ele consegue quem lhe empreste o dinheiro, mas o pagamento de O'Neill deve ser treinando o time de baseball de garotos para participar da liga infantil. O'Neill aceita a oferta e aos poucos sua experiência com os garotos vai mudando seu próprio estilo de vida.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARDCORE: MISSÃO EXTREMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry, um ciborgue recém-ressuscitado deve salvar sua esposa/criadora das garras de um tirano psicótico com poderes telecináticos, Akan, e seu exército de mercenários. Lutando ao lado dele, Jimmy é a única esperança de Henry para realizar tal feito até o final do dia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARDCORE: NO SUBMUNDO DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário conservador do meio-oeste se aventura no submundo sórdido da pornografia na Califórnia para procurar sua filha adolescente fugitiva que está fazendo filmes pornôs nos centros de pornografia de Los Angeles.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARI KONDABOLU: WARN YOUR RELATIVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hari Kondabolu divide a política de identidade, encontros celebridades, sua obsessão de manga e mais em uma comédia de stand-up imprevisível especial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARITH ISKANDER: I TOLD YOU SO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ícone de comédia de stand-up malaio Harith Iskander leva o palco em Kuala Lumpur para falar sobre Cingapura, uma namorada passada e Rick Astley.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARLAN COUNTY U.S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme documenta a greve de mineiros de carvão contra a mina de Brookside da empresa de mineração do lentover em Harlan County, Kentucky em junho de 1973. Eastovers recusa em assinar um contrato (quando os mineiros se juntaram aos trabalhadores da Unidade de América) levaram à greve , que durou mais de um ano e incluiu batalhas violentas entre bandidos / scabs de companhia de arma e os mineiros piquetes e suas mulheres de apoio. O diretor Barbara Kopple coloca o ataque em perspectiva, nos dando algum plano de fundo sobre a situação histórica dos mineiros e alguma história do Umwa.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARLEY DAVIDSON E MARLBORO MAN - CAÇADA SEM TRÉGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles dois grandes amigos, que são conhecidos como Harley Davidson (Mickey Rourke) e Marlboro (Don Johnson), ficam sabendo que um velho amigo vai perder seu bar, pois o banco quer construir um novo complexo e, para não ter seus planos atrapalhados, exige US$ 2,5 milhões para renovar o aluguel por 5 anos. Harley tem uma idéia "simples": assaltar o carro blindado do banco para conseguir o dinheiro. Eles realizam seu objetivo graças a perícia do grupo e uma boa dose de sorte, mas quando vão pegar o dinheiro descobrem que roubaram um carregamento de Sonho de Cristal, uma droga que vicia na hora e mata um em cada 7 usuários, pois atinge todo o sistema nervoso. Logo Harley, Marlboro e seus amigos começam a serem impiedosamente caçados pelos traficantes comandados por Chance Wilder (Tom Sizemore), que também administra o banco.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cada pessoa tem o seu próprio mundinho. Dentre os 34 alunos da turma 2-1, existem muitos desses mundos. O mundo de Akio Honjō — o meu mundo — está repleto por uma discussão calorosa sobre o anime de ontem à noite com o Yoshida, o Watanabe, e outros amigos. É um lugar confortável, divertido… Mas, eu sempre pergunto a mim mesmo. Me pergunto sobre o mundo de Juri Makina, que está sempre sorrindo e rodeada de amigos maravilhosos do outro lado da sala. Um dia, eu entro em seu mundo. Mas ele não é tão simples quanto parece.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONIUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toshio (Kanji Furutachi), um homem cujo casamento com Akié (Mariko Tsutsui) não anda muito bem, complica ainda mais as coisas em sua vida quando resolve dar uma segunda chance a Yasaka (Tadanobu Asano), um antigo amigo seu que acaba de sair da prisão e que será seu novo empregado. No entanto, Yasaka logo começa a se intrometer na vida de Toshio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONY[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sophia, uma soldado ferido, suspeita que as instalações médicas em que as forças armadas a colocaram não é realmente para sua recuperação, mas algo muito mais desonesto. Codinome Harmony, a instalação é de fato um programa do governo para criar telepatia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascida com um poder energético para absorver o medo dos outros, uma mulher jovem precisa encontrar o amor para equilibrar os seus próprios medos e lutar contra uma tempestade cada vez maior de energia negativa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAROLD[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente com um início precoce de calvície masculina faz amizade com o zelador do ensino médio.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAROUN E A SOCIEDADE DO ABSURDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial divertido e controverso, o humorista francês Haroun analisa a sociedade moderna e questiona se os humanos pararam de evoluir.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRIET[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Harriet Tubman, ativista política que, durante a Guerra Civil americana, ajudou centenas de escravos a fugirem do sul dos Estados Unidos, logo depois que ela mesma tivesse conseguido escapar da escravidão, no ano de 1849. Suas ações contribuíram fortemente para que a história tomasse um novo direcionamento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY - UM AMIGO AO SEU DISPOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michel e Claire estão a passar umas férias difíceis. As suas três filhas pequenas e traquinas consomem-lhes a maior parte da energia, a casa de campo que estão a restaurar há cinco anos é uma mina de dores de cabeça, e os pais de Michel também não ajudam nada, passam o dia stressados... E agora, de repente, surge Harry. Um amigo a quem nada deterá para fazer Michel feliz.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY & MEGHAN: UM AMOR REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inicialmente amigos, o príncipe Harry e a atriz Meghan Markle iniciaram um namoro em segredo, de forma a evitar os holofotes da imprensa mundial. Quando o relacionamento enfim é revelado, a notícia logo ganha enorme proporção pelo fato do herdeiro da Coroa britânica ter se apaixonado por uma atriz americana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY & SALLY: FEITOS UM PARA O OUTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry e Sally vão morar em Nova York, se veem esporadicamente e constroem uma grande amizade ao longo dos anos. Mas, aos poucos, percebem com certo temor que estão apaixonados um pelo outro.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Brown, ex-militar aposentado decide vingar a morte do melhor amigo fazendo justiça com as próprias mãos, depois que a polícia não consegue provas suficientes para condenar os responsáveis pelo crime, um grupo de arruaceiros que vandaliza a vizinhança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A CÂMARA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carros voadores, árvores que lutam e um misterioso elfo, com um aviso ainda mais misterioso. Harry Potter está pronto para dar início ao segundo ano de sua maravilhosa jornada no mundo da bruxaria. Em Hogwarts nesse ano, aranhas falam, cartas dão broncas e a habilidade de Harry para falar com cobras voltará contra ele. De clubes de duelo a jogadores de quadribol desonestos, esse será um ano de aventura e perigo para todos. Quando a mensagem sangrenta na parede anuncia que a Câmara Secreta foi aberta, Harry, Rony e Hermione percebem que para salvar Hogwarts será preciso muita mágica e coragem. Confira essa enfeitiçante adaptação do segundo livro da obra da escritora J.K. Rowling e prepare-se para ficar petrificado quando Harry Potter demonstrar que, mais que um bruxo, é um verdadeiro herói.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A ORDEM DA FÊNIX[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rebelião começa! Lord Voldemort está de volta, mas o Ministério da Magia está fazendo tudo a seu alcance para impedir que a comunidade mundial de bruxos descubra isso – incluindo indicar a oficial do Ministério, Dolores Umbridge, como a nova professora de Defesa Contra as Artes das Trevas de Hogwarts. Quando Umbridge se recusa a ensinar a prática de mágica defensiva, Rony e Hermione convencem Harry a secretamente treinar um grupo de estudantes para a guerra de magia que está prestes a estourar. Um terrível combate entre o bem e o mal será o incrível ápice desta versão para o quinto filme da série Harry Potter, mais uma vez baseado na obra de J.K. Rowling. Se prepare para a batalha![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A PEDRA FILOSOFAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Potter é um garoto órfão que vive infeliz com seus tios, os Dursley. Em seu aniversário de 11 anos ele recebe uma carta que mudará sua vida: um convite para ingressar em Hogwarts.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E AS RELÍQUIAS DA MORTE - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry, Ron e Hermione estão determinados em sua missão de descobrir e acabar com o segredo da imortalidade e do poder de destruição de Voldemort – os Horcruxes. Fugitivos e sozinhos, os três amigos devem apenas contar uns com os outros, agora mas do que nunca... Mas as Forças das Trevas no caminho ameaçam separá-los para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E AS RELÍQUIAS DA MORTE - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final épico, a batalha entre as forças do bem e do mal no mundo da bruxaria toma proporções de uma guerra mundial. As apostas nunca foram tão altas e ninguém está a salvo. Mas é harry que pode ser convocado para fazer um derradeiro sacrifício, à medida que ele se aproxima cada vez mais do confronto final com Lorde Voldemort. Tudo termina aqui.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O CÁLICE DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o nome de Harry Potter emerge do Cálice de Fogo, ele se transforma em um competidor em uma extenuante batalha de magia entre três escolas de feiticeiros – o Torneio Tribruxo. Mas se Harry não se inscreveu para o tal torneio, quem o fez? Agora, Harry precisa confrontar um mortal dragão, ferozes demônios da água e um labirinto encantado aonde se deparará com Aquele-Que-Não-Deve-Ser-Nomeado. Nesta quarta adaptação da série Harry Potter, criada por J.K. Rowling, tudo está modificado, a começar pelo próprio Harry e seus inseparáveis amigos, Ron e Hermione, que deixam a infância para sempre e partem para desafios maiores do que tudo aquilo que um dia eles já imaginaram.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O ENIGMA DO PRÍNCIPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que Lorde Voldemort aperta seu cerco ao mundo dos Trouxas e dos feiticeiros. Hogwarts deixou de ser um paraiso protegido. Harry suspeita que existam perigos até mesmo dentro do castelo, mas Dumbledore está mais preocupado para a batalha final que está próximo de se iniciar. Juntos, eles se esforçam para descobrir a chave que desbloqueia as defesas de Voldemort e, para isso, Dumbledore recruta seu velho amigo horace slughorn, quem, ele acredita, possuí informações valiosas a respeito. Mesmo quando um confronto decisivo se aproxima, há tempo para romance nos corações de Harry, Ron, Hermione e seus colegas de classe. O amor está no ar, mas o perigo também e Hogwarts poderá nunca mais ser a mesma.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O PRISIONEIRO DE AZKABAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a desprezível Tia Guida voa pelo céu na noite, Harry parte para o que será seu terceiro ano em Hogwarts. Um passeio no Nôitibus o leva para o Beco Diagonal onde ele fica sabendo que um prisioneiro foragido, Sirius Black está atrás dele. Em Hogwarts, Harry e seus amigos aprendem a delicada arte de se aproximar de um Hipogrifo, como transformar monstros em risadas e até mesmo a voltar no tempo. Dementadores sugadores de almas pairam sobre Hogwarts, ameaçando Harry, enquanto um seguidor de Aquele-Que-Não-Se-Deve-Nomear espreita pela escola. E Harry será forçado a confrontar todos eles. Dirigido por Alfonso Cuarón e baseado no terceiro livro de J.K. Rowling, essa maravilhosa história traz risadas, suspense e surpresas de tirar o fôlego, a especialidade dos filmes de Harry Potter. Prepare-se![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HASAN MINHAJ: HOMECOMING KING[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comic Hasan Minhhaj de "The Daily Show" compartilha histórias pessoais sobre o racismo, os pais imigrantes, os horrores noturnos de formatura e mais nesse stand-up especial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HATARI![/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Mercer lidera um grupo internacional de caçadores que se encontra na África no período de três meses em que essa prática está liberada. Sua intenção é capturar um grande número de animais selvagens para atender encomendas de zoológicos do mundo todo. Além do risco que corre, Sean fica contrariado quando chega uma mulher no acampamento contratada pelo zoológico de Los Angeles para documentar a captura dos animais. Dallas se mostra à vontade no lugar, e se torna conhecida dos nativos por "Momma Tembo" (Mãe dos Elefantes), por acolher alguns filhotes elefantes órfãos, que tumultam ainda mais a vida no acampamento.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HATED: GG ALLIN & THE MURDER JUNKIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma visão geral da vida dos mais chocantes, vil e notório das lendas do punk rock.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAUNTED-3D[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAUNTED FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassinato Cryptomnesia, uma missão, um encontro perturbador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVAÍ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abner Hale, um missionário de Nova Inglaterra rígido e sem humor, se casa com a bela Jerusha Bromley e a leva ao exótico Reino da Ilha do Havaí, intenção de converter os nativos. Mas o choque entre as duas culturas é grande demais e, em vez de entender, vem a tragédia.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVANA DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viajar para Havana, Cuba, para investigar as origens de um misterioso manuscrito supostamente escrito por aclamado romancista americano, Ernest Hemingway, três amigos são empurrados em um jogo aterrorizante de gato e mouse quando se encontram presos dentro de um prédio abandonado aninhado no centro de capital vibrante do país. Com o tempo se esgotando, o trindade deve manobrar através de um labirinto de armadilhas mortais para encontrar uma saída para fora do prédio antes de serem caçadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador profissional americano chamado Jack Weil decide visitar Havana, Cuba para jogar. No barco para Havana, ele encontra Roberta Duran, a esposa de um revolucionário, Arturo. Logo após a chegada, Arturo é retirado pela polícia secreta, e Roberta é capturado e torturado. Jack libera ela, mas ela continua a apoiar a revolução.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVE ROCKET, WILL TRAVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os estooges são zeladores que trabalham em um centro espacial que acidentalmente explodem para Vênus. Eles encontram um unicórnio falante, uma tarântula de fogo gigante, e um computador alienígena que destruiu toda a vida humana no planeta e cria três duplicatas malignas dos estooges. Quando os meninos retornam em casa triunfante, eles recebem as boas-vindas de um herói.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVENHURST[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem perturbada ocupa residência em um prédio de apartamentos góticos, onde ela deve confrontar um mal aterrorizante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAWA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando oito marinheiros a bordo de sua traineira de pesca encontram uma garota misteriosa no meio do mar, a sorte cai sobre o barco, pois não pegam peixe nos próximos dias. Os pescadores tentam voltar para casa, embora o mar tenha outros planos para eles. A história do filme se conecta metaforicamente à mitologia da cultura bengali.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAWK THE SLAYER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hawk O Slayer, depois de ver tanto o pai quanto a noiva morrerem nas mãos de seu irmão malévolo, Voltan, se propõe a vingança e a chance de viver de acordo com o seu título. Ferramando-se com a "espada mental" e recrutando uma faixa de heterogêneas de guerreiros: um gigante, um anão, um homem de um armado com uma metralhadora e um elfo com o arco mais rápido da terra; Hawk lidera a batalha contra a Voltan para libertar a terra das forças do mal e vingar seus entes queridos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAWKING: CAN YOU HEAR ME?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário contando a notável história humana de Stephen Hawking. Pela primeira vez, os arquivos pessoais e os testemunhos de sua família mais próxima revelam tanto a escala dos triunfos de Hawking quanto o custo real de sua deficiência e sucesso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÄXAN: A FEITIÇARIA ATRAVÉS DOS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explora as origens da feitiçaria e do satanismo através dos séculos, desde a antiguidade até os tempos modernos. Mistura imagens reais com encenações ao longo de sete capítulos. Mostra a intolerância da Igreja Católica frente aos mitos mágicos, e como ela "resolvia" esses problemas. No final, há a comparação entre o comportamento histérico das mulheres contemporâneas (1921) com o das bruxas da Idade Média, e a conclusão é que ele é bem parecido.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAYRIDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário voltando para casa para o Halloween é forçado a enfrentar seus medos de infância quando um assassino escapado se refugia no "Hayride Hayride" de sua família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAZARD JACK[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças universitárias se reúnem para um fim de semana de bebida e jogos de guerra em um hospital abandonado. O hospital tornou-se o refúgio para um PTSD atingido veterinário de guerra lidando e agindo em suas delírios. Quem vai sobreviver ao jogo?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAZEL BRUGGER: TROPICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste stand-up especial, a comediante Hazel Brugger oferece a sua Breezy assume gansos indisciplinados, ginecologistas de bate-papo, empréstimos bancários alemães e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HE-MAN E SHE-RA: O SEGREDO DA ESPADA MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]He-Man vai ao planeta Etéria em busca de sua irmã gêmea Adora, raptada ainda bebê por Hordak, para lhe mostrar o segredo da espada. Ao levantar o punhal, ela se transforma em She-Ra, e os dois se unem para lutar na rebelião contra o vilão.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HE DIED WITH A FELAFEL IN HIS HAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma busca por amor, significado e solidão do banheiro. Danny passa por uma série de experiências de habitação compartilhada em uma sucessão de cidades na costa leste da Austrália. Juntos, essas vinhetas formam uma narrativa que é surpreendentemente reflexiva.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAD COUNT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de jovens passeando pelo deserto de Joshua Tree, na Califórnia, se vê às voltas com uma entidade sobrenatural que parece enganá-los tomando os lugares de cada um deles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADGAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens acordados, trancado dentro de um armazém com câmeras aparafusadas em suas cabeças. Torna-se evidente que eles não querem concorrentes em um jogo mortal, e eles precisarão se assassinar se quiserem sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADHUNTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Miami é palco de uma série de assassinatos brutais, nos quais as vítimas são sempre degoladas. Dois policiais investigam, com a ajuda de um feiticeiro negro que acredita que os crimes são cometidos por uma entidade demoníaca africana - o Caçador de Cabeças.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADHUNTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger, o melhor headhunter da Noruega, financia seu luxuoso estilo de vida roubando obras de arte de seus próprios clientes. Mas Roger vive muito além de seus meios. Quando sua esposa lhe apresenta Clas Greve, ele parece o candidato perfeito para um trabalho de Roger, e ainda é dono de uma pintura muito valiosa. Roger vê isso como uma oportunidade única, mas as coisas não saem de acordo com o esperado e ele descobre algo que pode fazer seu estilo de vida desabar ao seu redor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADSHOT[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ishmael (Iko Uwais) é um homem que é encontrado desacordado e sem memória alguma sobre quem é e sobre o que aconteceu com ele. Ele, então, se recupera com a ajuda de uma jovem médica, mas logo os problemas de Ishmael recomeçam quando ele descobre que precisará usar de muita violência para consertar os erros do passado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADWINDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah diz que Paulo que ela quer fora de seu casamento; No dia seguinte ela desaparece. Um ano depois e Paulo junto com seus filhos voltam a sua cidade de infância para começar de novo após a perda de sua esposa e sua mãe.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEART ATTACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um freelancer duro que se apaixona por um médico. Enquanto sua vida está piorando a cada segundo. Ele deve encontrar o caminho para liberar sua vida para o além de tudo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEARTBEAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Marnac e sua esposa enfermaria Geneviève se mudam para sua propriedade de infância na paisagem francesa. A propriedade também é o local do castelo habitado pelo ancestral de Paul Alaric de Marnac, que era conhecido por abate brutalmente a quem ele suspeitava de infidelidade. Há uma lenda que Alaric se levanta do túmulo para continuar suas ações. A propriedade é atualmente habitada pela tia Maville de Paul e primo Julie. Logo depois que Paulo e Geneviève chegar, coisas misteriosas começam a acontecer. Geneviève começa a se perguntar se a lenda sobre Alaric é verdadeira.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles é cometido um assalto no qual são roubados US$ 1,6 milhão de títulos ao portador e três policiais são mortos no assalto. Assim, um detetive da Divisão de Roubo e Homicídio assume o caso. Apesar de contar com poucas pistas, de estar lidando com ladrões profissionais além de ter problemas em sua vida pessoal, ele tenta impedir que esta quadrilha continue operando.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVEN ADORES YOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O céu adora é uma investigação íntima e meditativa na vida e música de Elliott Smith. Ao enfiar a música de Elliott Smith através das paisagens densas, mas muitas vezes isoladoras das três principais cidades que ele viveu - Portland, New York City, Los Angeles - Heaven Adorses que você apresenta uma jornada visual e uma revisão sincera do prolífico da cantora Composição e o impacto que ele continua a ter fãs, amigos e companheiros músicos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVEN AND EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Masaki, um jogador de beisebol e atendente de estação de gasolina, se encaixa com o Yakuza local e vai para Okinawa para se defender. Lá ele conhece Uehara, um gângster duro, que está em dívida séria com a vingança de Yakuza e Planejamento.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVENLY SWORD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo do filme segue o do jogo de perto. Nariko, membro de uma antiga tribo que guardou uma antiga espada mágica por milhares de anos, é encarregada de levar a espada ao seu portador destinado, uma divindade reencarnada que trará paz à terra. Mas em sua busca, Nariko deve empunhar a espada contra as forças do rei Bohan, que deseja possuir a arma.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVENLY TOUCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonard está tendo problemas para fazer com que as pontas se encontrem. Sua mãe está sofrendo de depressão, e ele e sua irmã são forçados a parar a escola para cuidar dela. Um dia, Jonard encontra seu amigo Rodel, e Rodel a apresenta ao mundo dos salões de massagens. Rodel ensina a massagem e leva-o ao toque celestial, um salão de massagem com sindicato que atende principalmente a homossexuais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY METAL 2000[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muito tempo atrás, os arakacianos dominavam as galáxias. Havia terror e devastação. A fonte de sua força terrível encontrava-se em uma câmara do planeta Uroboris. A água lá contida era a promessa de vida eterna. A câmara só podia ser aberta com uma única chave que, se encontrada, levaria seu portador de volta à fonte da imortalidade mas a chave levaria à loucura quem a tocasse. Quando os arakacianos foram finalmente derrotados a câmara foi trancada e a chave lançada no espaço. Por muito tempo ela não foi encontrada, mas Tyler (Michael Ironside), um pirata do espaço, descobre o cristal verde que é a chave para a imortalidade. Enlouquecido, ele promove uma matança contra os habitantes do planeta Eden. A única sobrevivente é Julie (Julie Strain), que jura matá-lo para vingar a morte dos pais e o seqüestro de sua irmã. Mas antes ela precisa impedir que ele chegue ao portal que o tornará imortal.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY METAL: UNIVERSO EM FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada na fantástica revista ilustrada "Heavy Metal", o produtor Ivan Reitman reuniu os maiores artistas gráficos dos quadrinhos para criar uma história de outro mundo sobre uma luminosa bola verde vinda do espaço, espalhando destruição por toda a galáxia. Apenas quando encontrada pelo seu verdadeiro inimigo, a bondade prevalecerá em todo o universo. Brilhantemente desenhadas, as situações pelas quais a bola passa têm as vozes dos personagens dubladas por John Candy e Harold Ramis mais a sensacional trilha sonora de Black Sabbath, Blue Oyster Culti, Cheap Trick, Journey, Nazareth, Steve Nicks, Riggs e Trust. Imaginativo e repleto de surpreendentes efeitos especiais, "Heavy Metal: Universo em Fantasia" se tornou um padrão para animação contemporânea.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY TRAFFIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cartunista "subterrâneo" alega com a vida na cidade interna, onde vários personagens desagradáveis ​​servem como inspiração para sua arte.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY TRIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem está tentando superar seus medos liderando a banda de heavy metal mais desconhecida para o festival de metal mais famoso da Noruega. A jornada inclui heavy metal, roubo de túmulos, um paraíso viking e um conflito armado entre a Finlândia e a Noruega.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEBE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hebe Camargo se consagrou como uma das apresentadoras mais emblemáticas da televisão brasileira. Sua carreira passou por diversas mudanças ao longo dos anos, mas foi durante a década de 80, no período de transição da ditadura para a democracia, que Hebe, ao 60 anos, tomou uma decisão importante. A apresentadora passou a controlar a própria carreira e, independentemente das críticas machistas, do marido ciumento e dos chefes poderosos, se revelou para o público como uma mulher extraordinária, capaz de superar qualquer crise pessoal ou profissional.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HECTOR E A PROCURA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O psiquiatra Hector (Simon Pegg) está cansado de sua vida e dos problemas de seus pacientes. Ele, na verdade, se sente frustrado por não conseguir ajudar seus pacientes a encontrarem a felicidade. Com o incentivo da esposa Clara (Rosamund Pike), ele faz uma viagem sozinho ao redor do mundo, em busca de novas experiências. Durante a viagem, ele questiona as pessoas sobre o que as faz feliz e se dá conta que precisa questionar-se a si mesmo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HECTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma perigosa viagem psicológica, o ex-policial Hector vive seu passado no presente, no intuito de encontrar respostas para aliviar angústias e descobrir suas culpas para a redenção de seus pecados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEDWIG: ROCK, AMOR E TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hedwig é uma cantora de rock que nasceu homem, na Alemanha Oriental, e se chamava Hansel. Criado ouvindo uma rádio norte-americana, Hansel só tinha duas certezas na vida: de que seria uma estrela de rock e que um dia encontraria sua alma gêmea. Quando conhece Luther, recruta americano que promete casar-se e levá-lo para os Estados Unidos, Hansel pensa que chegou sua vez de ser feliz. Contudo, para que seu sonho se realize, é obrigado a submeter-se a uma cirurgia de troca de sexo. Hansel torna-se Hedwig, muda-se para a América e forma uma banda de rock. Mas este é apenas o primeiro capítulo de uma história ao mesmo tempo dramática e engraçada, permeada por amores arrebatadores, amargas desilusões e rock do bom.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEIDI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A órfã Heidi (Shirley Temple) é levada pela tia para morar nas montanhas com o avô Adolph (Jean Hersholt), recluso e turrão. Inicialmente relutante, ele se rende aos encantos da menina e faz de tudo para recuperá-la após a ambiciosa tia mandar a menina para a Alemanha.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEIDI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heidi, uma pequena órfã, vive uma alegre infância junto do seu avô nos Alpes Suíços. Com Pedro, o seu melhor amigo, Heidi passa os dias a tratar das cabrinhas e a passear livremente pelas colinas. As maravilhosas paisagens são o cenário perfeito para as aventuras desta dupla incansável. Até que um dia, a tia de Heidi a leva para uma rica mansão de Frankfurt com a intenção de a colocar como dama de companhia de Clara, uma menina paraplégica que vive confinada a uma cadeira de rodas. Embora de mundos muito diferentes Clara e Heidi mal podem imaginar que o primeiro encontro seria o início de uma marcante amizade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guanajuato, México. Estela (Andrea Vergara) é uma garota de 12 anos que está namorando às escondidas com Beto (Juan Eduardo Palacios), um jovem recruta. Ele a pressiona para que tenham relações sexuais, mas ela sempre recusa a iniciativa. Um dia, Beto esconde na caixa d’água da casa de Estela alguns pacotes com cocaína, que deveriam ter sido queimados pelo exército. Sua ideia é vender a droga e, com o dinheiro, deixar a cidade e se casar com Estela. Entretanto, os planos vão por água abaixo quando os militares que desviaram a droga descobrem quem roubou os pacotes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Queria criminais "Helios" e seu assistente roubou uma quantidade de urânio e planejam produzir armas de destruição em massa. Eles estão planejando negociar com uma organização terrorista em Hong Kong. Inspetor-chefe Lee Yinming e Fã de Inspetor Kaming lideram a unidade de resposta do contador do terrorismo da força policial de Hong Kong. Juntamente com um funcionário sênior chinês, professor de física e dois especialistas em armas sul-coreanos, eles esperam desarmar uma crise suficiente para destruir o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL HATH NO FURY[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França em pleno fim da Segunda Guerra Mundial, a francesa Marie é aprisionada como colaboradora do regime nazista porque era amante de Von Bruckner, um alto oficial da SS. Para escapar de uma possível execução, ela convence um grupo de soldados americanos de que conhece o local onde foi escondida uma fortuna em ouro roubado dos judeus. A partir daí, um velho cemitério no interior da França vira um campo de batalha entre americanos, alemães e a Resistência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL HOUSE LLC II: THE ABADDON HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A sequela pega oito anos desde a tragédia noturna de abertura da Hell House LLC e ainda muitas perguntas não respondidas permanecem. Graças a uma dica anônima, um jornalista investigativo está convencido de que as principais evidências estão escondidas dentro do hotel abandonado Abaddon - evidências que vão lançar luz sobre os mistérios do hotel e muitas mortes e desaparecimentos não resolvidos. Ela monta uma equipe para entrar no hotel na esperança de descobrir a verdade. Mas a fonte da ponta e os segredos do hotel Abaddon são mais horríveis do que qualquer um deles poderia ter imaginado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL HOUSE LLC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos após um mau funcionamento inexplicável provoca a morte de 15 passeios de turismo e funcionários na noite de abertura de um passeio doméstico assombrado de Halloween, uma equipe de documentária viaja de volta para a cena da tragédia para descobrir o que realmente aconteceu.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro promessas de faculdades são forçadas a passar a noite em uma antiga mansão deserta, onde são mortos de um por um pelo monstruoso membro sobrevivente de um massacre familiar anos antes, para invasão em seus terrenos vivos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL RIDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Hell Ride” é baseado no estilo dos filmes de motocicleta dos anos 70. Na trama, o motoqueiro Pistoleiro (Larry Bishop) sai em busca de vingança após presenciar o selvagem assassinato de sua mulher por uma gangue de motoqueiros satanistas conhecida como “666ers”. Para ajudar em sua missão, ele conta com seus companheiros The Gent (Michael Madsen) e Comanche (Eric Balfour).[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY ANIMATED: O ESPÍRITO DE FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1939, um jovem professor destruiu Erzebet Ondrunsko, uma vampira que atacou muitos inocentes com o intuito de se manter jovem. Agora, alguém do interior de Nova York está tentando trazê-la de volta à vida, e o velho professor decide investigar e proteger sua cidade. Junto com ele estarão Hellboy e a equipe do Bureau contra vampiros, monstros, lobisomens, fantasmas, harpias e bruxas - enfim, a velha guarda do horror.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY II: O EXÉRCITO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hellboy, sua namorada Liz e Abe Sapien enfrentam uma grande batalha quando um príncipe do submundo tenta recuperar a Terra. Cansado de viver à sombra dos seres humanos, o Príncipe Nuada tenta despertar um exército de máquinas assassinas para libertar as criaturas de fantasia na Terra. Apenas Hellboy pode deter o príncipe sombrio e impedir a aniquilação da humanidade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY: A ESPADA DAS TEMPESTADES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor universitário lê um documento proibido e é possuído por dois demônios, o do trovão e o da luz. Agora, os demônios querem invadir o mundo humano e despertar seus irmãos, os dragões. Hellboy e seus companheiros viajam para o Japão para investigar o caso. Ao chegar lá, o herói encontra a espada das tempestades que o fará conhecer e viajar bem de perto pela mitologia japonesa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao chegar à Terra ainda criança, após ser invocado por um feiticeiro contratado pelo governo nazista, Hellboy (David Harbour) foi criado como um filho por Trevor Bruttenholm (Ian McShane), um professor que estava no local no momento em que emergiu do inferno. Já adulto, Hellboy se torna um aliado dos humanos na batalha contra monstros de todo tipo. Quando a poderosa feiticeira Nimue (Milla Jovovich), também conhecida com a Rainha Sangrenta, insinua seu retorno, ele logo é convocado para enfrentá-la.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já perto do fim da 2ª Guerra Mundial, os nazistas tentam eliminar seus inimigos usando magia negra. Uma das experiências feitas é a tentativa de invocar forças ocultas. Um deste rituais é interrompido pelas forças aliadas, que encontram um garoto com aparência de demônio e a mão direita feita de pedra, apesar do ritual não ter sido concluído. O garoto passa a ser chamado de Hellboy e é levado pelos Aliados. Sessenta anos depois, Hellboy agora luta pelo bem e é chamado quando um estranho fenômeno, possivelmente sobrenatural, acontece.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>