<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIES 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28837.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zed e Addison estão de volta à Seabrook High, onde, após um semestre inovador, continuam a orientar a escola e a comunidade em direção à unidade. Mas a chegada de um novo grupo de estranhos - lobisomens misteriosos - ameaça abalar a paz recém-descoberta e causa uma fenda no romance de Zed e Addison.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27658.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um piloto de drone e um androide ultrassecreto trabalham lado a lado no campo de batalha para evitar um ataque nuclear.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31044.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua família se muda de Londres para Devon, o adolescente Tom (Freddie Cunliffe) conhece uma vida solitária e aborrecida. Mas nada podia prepará-lo para o terrível segredo que liga seu pai (Ray Winstone) à sua irmã Jessie (Lara Belmont), de 18 anos. Isolado, confuso e consumido pela indignação típica de sua idade, Tom está determinado a revelar toda a verdade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31380.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detalhes exatos do que aconteceu enquanto Talib Ben Hassi, de 19 anos, estava sob custódia policial permanecem obscuros. Os policiais, Jens e Mike, estão em patrulha de rotina no gueto de Svalegården quando a notícia da morte de Talib chega pelo rádio, acendendo uma raiva incontrolável e reprimida da juventude do gueto, que anseia por vingança. De repente, os dois policiais se encontram em um jogo e precisam lutar com unhas e dentes para encontrar uma saída.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20592.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-detetive está convencido de que seu pai foi vítima de um assassino em série e decide provar que o culpado é um policial, mas sua caçada obsessiva prejudica sua relação com outro parceiro.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE QUARENTENA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27104.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma pandemia, o esquadrão de forças especiais tem como missão infiltrar-se em uma zona de quarentena para resgatar o único cientista que possui a cura que salvará a humanidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32417.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na fronteira que separa a Coréia do Norte da do Sul, dois soldados da Coréia do Norte foram mortos, supostamente por um soldado da Coréia do Sul. As 11 balas encontradas no corpo dos soldados levantam dúvidas. A investigação da equipe sueca da fronteira suspeita que outra parte desconhecida possa estar envolvida - tudo indica um plano para encobrir algo. A verdade é mais simples do que se pode imaginar e muito mais trágica.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16378.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade gelada está chegando. Ninguém podia prever. Uma família deve lutar pela sobrevivência nessa zona gelada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA HOSTIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14297.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais que aconteceram com o exército espanhol em uma missão no Afeganistão em agosto de 2012, o filme narra o trabalho das FCSE ('fuerzas y cuerpos de seguridad del Estado') nas zonas de conflito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16005.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso consegue fugir de pára-quedas quando é transportado em um avião da polícia. Por causa disso, o agente Pete Nessip (Wesley Snipes) que o acompanhava é suspenso, mas decide procurar o preso fugitivo por conta própria. Assim, ele acaba se infiltrando no mundo dos paraquedistas profissionais e descobre o envolvimento da gangue em uma complicada trama de venda de informações secretas do governo para criminosos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14347.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liam acorda de um acidente de carro completamente sem memória. Enquanto busca ajuda encontra vários corpos, todos com os olhos brancos. Imaginando ser algum vírus presente no ar, ele logo descobre que todos que se aproximam a 15 metros dele morrem instantaneamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35318.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma mina de diamante sul-africana assistiu por um policial sádico encarregado de cuidar de contrabandistas.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13679.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bagdá, 2003. Roy Miller (Matt Damon) lidera uma equipe, a serviço da inteligência do exército, em busca de armas de destruição em massa no Iraque. Depois de algumas tentativas frustradas, o militar se vê diante de um cenário caótico entre seus compatriotas, o que o deixa dividido entre aplacar o anseio do governo de encontrar algo que justificasse a invasão ou descobrir a verdade dos fatos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONAS ÚMIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35034.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro homônimo de Charlotte Roche, que conta a história de Helen Memel, uma jovem de 18 anos que é internada pós umas mal sucedida depilação íntima. A situação curiosa expõe a vida dela, que não aceita a separação dos pais, e acaba se envolvendo com um enfermeiro do hospital.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONE 414[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30355.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zona 414 se passa em um futuro próximo em uma colônia de robôs humanóides de última geração. Quando a filha de seu criador desaparece, ele contrata o investigador particular David Carmichael para trazê-la para casa. David se junta a Jane, uma IA altamente avançada e autoconsciente, para rastrear a filha desaparecida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOO: UMA AMIZADE MAIOR QUE A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17420.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, animais do zoológico de Belfast são ameaçados. O garoto Tom e seus amigos desafiam as autoridades e se aventuram para manter Buster, um bebê elefante, a salvo. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24750.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma série de celebridades é assassinada, a agente policial e ex-modelo de biquíni Valentina Valencia (Penélope Cruz) busca o ex-supermodelo Derek Zoolander (Ben Stiller) para ajudá-la a solucionar os casos. Porém, aposentado, assim como o ex-companheiro de passarela Hansel (Owen Wilson), ele está desaparecido – e se ressente por não ter mais contato com o filho, agora adolescente. Até que a convite de Alexanya Atoz (Kristen Wiig) dona da marca mais badalada da atualidade, eles acabam topando fazer um novo desfile. Mal sabem os desmiolados, no entanto, que tudo não passa de um plano maquiavélico comandado por Mugatu (Will Ferrell).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17002.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Achem uma saída para Derek Zoolander, três vezes eleito modelo masculino do ano. Sua cara começa a decair quando surge o hippie-chic Hansel para roubar o prêmio. O diabólico guru da moda Mugatu agarra então a oportunidade de transformar Derek em uma máquina mortífera. É uma bem tramada conspiração e somente com a ajuda de Hansel e alguns bem escolhidos asseclas, como Matilda é que Derek poderá tornar o mundo mais seguro para todos os modelos masculinos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM: ACADEMIA DE SUPER-HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17410.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack (Tim Allen) é, hoje em dia, um homem comum, mas costumava ser o Capitão Zoom. Agora, ele deve relembrar sua época de super-herói para ajudar um grupo de crianças a resgatar seus instintos heroicos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14314.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de três artistas: Edward (Gael García Bernal), vaidoso diretor de cinema que precisa refilmar o final de um longa contra sua vontade e de repente começa a ter problemas sexuais. Michelle (Mariana Ximenes), modelo brasileira que deixa namorado e carreira nos Estados Unidos para voltar ao seu país e escrever um livro. E Emma (Alison Pill), que, desesperada para retirar seus implantes de silicone, recorre a meios duvidosos para ganhar um dinheiro extra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29281.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda florestal prendendo caçadores acaba salvando suas vidas quando animais zumbis os atacam na selva. Agora cercado, o guarda florestal e os caçadores forçam uma aliança desconfortável para deter os animais antes que o vírus super-zumbi se espalhe pelo mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21532.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estranho vírus se espalha por um Safari Park, todos os animais do zoológico se transformam em zumbis. Agora, aqueles que sobraram devem parar as criaturas antes que elas escapem e contaminem a cidade inteira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOTOPIA: ESSA CIDADE É O BICHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24402.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZORBA, O GREGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30868.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tenso escritor inglês que viaja para Creta por razão de negócios descobre que sua vida mudou para sempre quando conhece o Alexis Zorba.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOYA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38836.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outono de 1941. A estudante Zoya Kosmodemyanskaya de ontem se ofereceu para uma escola de sabotagem. O destacamento de guerrilheiros, no qual Zoya estava localizada, é emboscada, e Zoya é capturada pelos alemães, enquanto tentava incendiar o celeiro. Interrogatórios e torturas não levaram a lugar nenhum. Ela não disse nada que pudesse atrapalhar a atribuição de outros grupos. Os nazistas não conseguiram nem mesmo alcançar seu nome verdadeiro - seu sacrifício não foi em vão. Seu feito inflamou milhões de corações, ajudando nossos soldados a chegar a Berlim.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22753.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa África do Sul ainda assombrada pelo apartheid, dois policiais, um negro e um branco, perseguem o responsável por um selvagem assassinato de uma jovem adolescente. Em meio às favelas da Cidade do Cabo, esta investigação vai mudar a vida dos dois homens e forçá-los a enfrentar seus demônios internos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16632.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Natal, África do Sul, em 1879, um pequeno regimento britânico de apenas 105 soldados se recusa a abandonar sua posição e resiste bravamente ao ataque de 4000 guerreiros zulus. Baseado em fatos verídicos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBI 2 - A VOLTA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19479.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um barco à deriva é abordado na baía de Nova York, um dos policiais é atacado por seu único tripulante: um morto-vivo que é rapidamente abatido. O barco pertence ao pai da jovem Anne, que desapareceu numa ilha do Caribe. Ajudada por um repórter, Anne contrata os serviços de outro barco, comandado por um casal em férias, e vai à procura do pai. O que eles não sabem é que, na ilha, uma epidemia devastadora transformou a maior parte dos habitantes em zumbis devoradores de carne humana.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBI À VENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31669.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os experimentos ilegais de uma empresa farmacêutica criam inadvertidamente um zumbi, a estranha família do parque encontra e tenta lucrar com isso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA: ATIRE DUAS VEZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25711.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os guerreiros pós-apocalípticos Tallahassee, Columbus, Wichita e Little Rock devem confiar ainda mais em sua inteligência. Agora, eles se encontram em uma batalha implacável contra zumbis mais inteligentes, rápidos e aparentemente indestrutíveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15335.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A população foi infectada com um vírus que faz com que as pessoas se transformem em zumbis. Poucos são os humanos não infectados, entre eles Columbus, que deseja voltar para sua cidade natal na esperança de encontrar seus pais ainda vivos. No caminho, Columbus encontra Tallahassee, que está indo para a Flórida para aniquilar zumbis, e pega carona. Ao parar em uma mercearia, a dupla encontra Wichita e Little Rock, que aparenta ter sido mordida por um zumbi, o que divide o grupo sobre o que fazer.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÊNIO: O PARQUE DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13826.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Zumbilênio é um parque de diversões como nenhum outro: Somente legítimos lobisomens, vampiros, zumbis e outros cidadãos da comunidade dos mortos-vivos trabalham nele... Por toda a eternidade. Um dia, Hector, um jovem inspetor de qualidade, decide analisar a segurança do parque e ameaça fechá-lo. Francis, o vampiro que administra o parque, se vê sem opção além de mordê-lo para proteger seu negócio. E assim, Hector está contratado. Ele então conhece seus colegas de trabalho e Gretchen, uma bruxa estagiária do parque, que ensina a ele a cultura do seu novo ambiente de trabalho. Hector pode ser a última chance do Zumbilênio: O número de público está caindo e o parque precisa de uma nova atração especial para evitar a falência. Mas, no fundo, Hector, não para de pensar em sua jovem filha, Lucie, que espera por ele no mundo “real”.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIOLOGIA: APROVEITE ESSA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21115.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lung e Chi-Yeung são dois jovens excêntricos que levam uma vida desleixada e imprudente. No entanto, a vida de Lung está uma confusão: ele tem que sair da casa onde ele cresceu; sua madrinha Shan tem depressão crônica; ele encontra seu pai, que acabou de sair da cadeia; seu amigo Chi-Yeung está perseguindo uma menina a Chan-Yat, enquanto ele mesmo sonha em encontrar com uma estrela chamada Yee-Sue. Em meio a todo este caos na vida de Lung, um monstro da animação favorita dele aparece na cidade e transforma as pessoas em zumbis. Em meio a este apocalipse zumbi Lung irá lutar por sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS - OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25207.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o mundo está em frangalhos, atormentado por um surto de zumbis, apenas o forte sobreviverá, mas quanta determinação será necessária? Será que Luke e sua equipe têm ambição suficiente e munição para permanecer viva por tempo suficiente para salvar a raça humana?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS E ROBÔS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31466.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro próximo, um grupo sobrevive em uma área de testes em ruínas após um grave acidente. O problema é que a catástrofe liberou um vírus que matou milhares e causou mutações em outras tantas pessoas transformadas em zumbis. Max Gatling (Dolph Lundgren) que lidera um grupo militar tem como missão acabar com os infectados usando um exército de robôs.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NA NEVE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16538.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os terríveis zumbis nazistas estão de volta para terminar sua missão, mas nosso herói não está disposto a morrer. Ele está reunindo seu próprio exército para uma luta final.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21424.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, um grupo de amigos , vão a uma estação de esqui isolada pela neve, encontra um velho que conta uma história de horror sobre nazistas. Ao encontrar um baú cheio de ouro eles inadvertidamente erguem um exército de zumbis nazistas que haviam morrido ali.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NO COLÉGIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35730.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrea é a nova aluna de uma prestigiada escola. A princípio, ela fez várias amizades, mas começa a suspeitar que algo estranho está acontecendo quando alguns de seus novos amigos desaparecem. E resolve investigar o que se passa por conta própria, colocando sua vida em perigo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS UMA HISTÓRIA VIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26015.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maioria das pessoas acredita que os zumbis são um fenômeno recente, que surgiu a partir das histórias em quadrinhos, de filmes e da televisão. A verdade é muito diferente. Este especial de duas horas explora a sua verdadeira história desde os primórdios da civilização até a atualidade. Veremos como o Antigo e o Novo Testamento da Bíblia revelam inúmeras histórias de mortos-vivos, e vamos detalhar como a Peste Negra na Europa tornou-se um dos períodos mais prolíficos em mitos e lendas sobre zumbis. Examine conosco ainda outras lendas sobre essas criaturas, incluindo as histórias secretas da China e os rituais do vodu no Haiti.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS: OS MENSAGEIROS DO APOCALIPSE 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33356.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três meses se passaram desde que um surto viral eliminou 99,9% da população do mundo, transformando suas vítimas em comedores de carne mortos-vivos. No Reino Unido, um grupo sobrevivente de soldados e civis se refugiaram em um quartel militar rural. A vida neste novo mundo é dura e brutal, mas a esperança aparece quando uma comunicação de alto nível é recebida de uma base militar na costa, servindo de refúgio para o resto da Europa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZYGOTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22873.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os dois membros restantes de uma operação de mineração na luta do Círculo Ártico para sobreviver contra uma criatura alienígena.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
