<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]76[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page76.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GARBAGE PAIL KIDS MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete crianças repugnantes, mas, no entanto, de personalidade interessante estão sendo feitas da lama verde saindo da lata de lixo. Uma vez viva, seu mestre lhes dá regras para obedecer, embora pensem que a vida é mais engraçada sem seguir regulamentos estúpidos como nenhuma televisão ou nenhum doce. Naturalmente isso causará alguns conflitos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GENE KRUPA STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do lendário baterista de jazz, gene krupa. Desde sua juventude, todo gene sempre quis fazer é jogar bateria e fazer música. Isso é algo que seus pais não aprovariam, eles querem que ele seja um padre. Quando o pai do gene morre, ele promete entrar no sacerdócio. Ele logo percebe que ele não pertence lá e sai para se juntar ao seu amigo, banda de Eddie. Ethel, a namorada de Eddie, convence o gene a ir a Nova York e torná-lo grande. Os 3 deles se dirigem para Nova York. Aqui Ethel e gene logo se apaixonam e genes fazem um nome para si mesmo. O gene começa a viver na faixa rápida, com drogas, álcool, mulheres e festas. Ethel, infeliz com o estilo de vida do gene, o deixa. Gênico em breve "atinge o fundo da rocha" onde ele tem que enfrentar a realidade e escolher onde tirar sua vida.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GHAZI ATTACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em factos verídicos, The Ghazi Attack é o primeiro filme de guerra indiano submerso. A história gira à volta dos eventos que precederam a Guerra Indo-Paquistanesa de 1971, quando o submarino paquistanês Ghazi (o submarino de ataque rápido mais poderoso da Ásia naquela altura) tentou destruir o porta-aviões indiano Vikrant.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GHOST SHIP[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O oficial recrutado do capitão Stone, Tom Merriam, idolatra seu sênior que o trata como um amigo. Mas quando alguns de seus membros da tripulação morrem misteriosamente, Tom começa a duvidar da autoridade de Stone.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIANT BEHEMOTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Testes atômicos marinhos causam mudanças no ecossistema do oceano, resultando em gotas perigosas de radiação e a ressurreição de um dinossauro adormecido que ameaça Londres.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIANT MECHANICAL MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia romântica compensada sobre um artista de rua pintado de prata e o trabalhador de zoológico falado suave que cai para ele.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIANTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Danny e Zak, 15 e 13 e 3/4 estão passando o verão na casa do falecido avô, esperando em vão para sua mãe, que está ocupado, e correndo em dinheiro. Para ganhar algum dinheiro, eles decidem alugar a casa para um traficante local, mas as coisas não vão exatamente como planejadas ...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL FROM MONACO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um advogado brilhante e neurótico vai para Mônaco para defender um criminoso famoso. Mas, em vez de se concentrar no caso, ele cai para um lindo diabo, que o transforma em um desastre completo ... espero que seu zelo de guarda-costas entrasse e coloque tudo de volta em ordem ... ou ele vai?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL FROM PUSSYCAT[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A garota de Pussycat quer que você se junte a sua gangue de gatinhos sociopáticos semi-lésbicos enlouquecidos por sexo enquanto eles pegam caras, fazem amor com Gals, e até mesmo roubar um banco. E que melhor maneira de celebrar roubar um cool $ 250.000 do que jogar o dinheiro no chão, convidar alguns amigos, e ter uma orgia antiquada em cima dela. Mas quando um dos namorados idiotas ameaçam chamar os policiais, Butch Bosto Bobbi prontamente cozinha os dedos em uma torradeira nesta celebração desprezível do pecado e da pele.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL IN BLACK STOCKINGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Residentes em um hotel Posh Utah tornam-se suspeitos quando uma garota é encontrada assassinada durante uma festa na piscina. Sheriff local Jess Holmes assume a investigação e deve descobrir quem entre os hóspedes e os funcionários aterrorizados - incluindo o Bodacious Vixen Harriet Ames, o proprietário amargo, aleijado do hotel, visitando o advogado David Hewson e sua secretária, Beth - é o culpado, mesmo como assassinatos continuam a acontecer.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL IN CABIN THIRTEEN[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de três homens mascarados começam a tirar suas fantasias sádicas em um casal desavisado que vivem em uma cabine isolada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL IN THE PHOTOGRAPHS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagens vindas dos crimes cometidos por um par de assassinos perturbados trazem uma mulher pequena para a atenção de uma celebridade Lensman. Mas quanto perigo entrará em sua vida como resultado de toda essa atenção?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL IN THE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por acaso, um novo vendedor chamado Kosuke Okuda reencontra Mao Watarai, uma amiga de seus tempos de escola secundária. Naquela época, Mao era chamada de boba e tímida, mas agora ela é uma mulher atraente. Kosuke e Mao se apaixonam e decidem se casar, mas Mao tem um segredo. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL MOST LIKELY TO...[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota feia sofre cirurgia plástica e se torna linda. Ela então se vinga de todas as pessoas que a maltravam quando ela era feia.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL ON THE MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um eremita que habita na floresta encontra uma garota muda a vagar sozinha entre as árvores, decide protegê-la das forças malignas que querem acabar com as suas vidas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL WHO GOT AWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher assassina em série foge da prisão para ir atrás da única vítima que escapou.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL WHO WORE FREEDOM[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descubra as histórias incontáveis ​​de D-Day dos homens, mulheres e crianças que viviam através da ocupação alemã e à libertação aliada da Normandia, França. Poderoso e profundamente pessoal, a garota que usava a liberdade diz às histórias de uma América que viviam seus valores, incutindo o orgulho em um país que está em perigo de se tornar uma relíquia do passado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL WITHOUT HANDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família, passando por dificuldades financeiras, vende sua filha para o demônio. Sua pureza a protege, mas não impede que ele lhe impute um grande castigo: tenha as suas mãos amputadas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GOD DELUSION DEBATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 3 de outubro de 2007, em Birmingham, o Alabama, o professor Richard Dawkins e seu professor de Oxford University Colleague, John Lennox engajado em um debate animado sobre o que é indiscutivelmente a questão mais crítica do nosso tempo: a existência de Deus. O debate centrou-se nas vistas da Dawkins, como expresso em seu best-seller, a ilusão de Deus e sua validade e contra a fé cristã. Ambos os apresentadores concordaram com o formato e tópicos da discussão. Foi um dos grandes debates dos últimos 100 anos e vale a pena assistir e estudar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GOOB[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos no meio de uma onda de calor na Fenland Inglaterra. Goob Taylor gastou cada um dos seus dezesseis anos ajudando a mamãe a dirigir o café de transporte e colhe os campos de beterraba circundante. Quando mamãe barraca com Swarthy Stock - Carro Supremo e Senhoras, Gene Womack, Goob torna-se um pensamento lateral indesejado. No entanto, o mundo do Goob gira quando a picker de beterraba exótica Eva chega. Alimentada por seus comentários paquerantes, os sonhos de coisas melhores.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GOOD CATHOLIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem sacerdote idealista é dedicado ao seu chamado até que ele encontre uma mulher a confissão. Após a reunião, ele procura orientação de seus colegas sacerdotes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GOOD DIE YOUNG[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Amoral, Psicótico Playboy incita três homens que estão em sua sorte para cometer um ladrão de correio, que mal está errado.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GOOD EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]China, durante a regra da dinastia Qing. O casamento arranjado entre Wang Lung, um produtor humilde, e O-Lan, um escravo doméstico, suportará as muitas dificuldades da vida ao longo dos anos; Mas as tentações de uma prosperidade frágil colocarão em risco seu amor e a sobrevivência de toda a sua família.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GOOD FAIRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1930, Budapeste, Naïve Órfão Luisa Ginglebuscher, torna-se uma usherette na casa local, determinada a ter sucesso em seu primeiro emprego fazendo boas ações para os outros e mantendo sua pureza. As mentiras bem-intencionadas de Luisa a pegam entre um empresário lascivo, Konrad e um médico decente, mas confuso, Max Sporum. Quando Luisa convence Konrad que ela é casada com Max, Konrad tenta tudo o que pode para se livrar do médico confuso.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GOOD NANNY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de aceitar um trabalho nannying para uma jovem chamada Sophie, o verão Pratt começa a perceber o quão peculiar ela é, e como os pais de Sophie indiferentes são para seu comportamento estranho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREASY STRANGLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronnie corre um passeio a pé de discoteca com seu filho, Brayden. Quando uma mulher sexy leva a turnê, começa uma competição entre pai e filho por seu amor. Também sinaliza a chegada de um estrangulador oleoso que persegue as ruas à noite.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT ALLIGATOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um resort turístico na África se encontra à mercê de um enorme crocodilo homem-alimentado de uma lenda nativa local que o croc é a encarnação de um deus nativo irritado com a intrusão dos turistas em seu terrestre. Depois que um novo nativos são mortos e comidos, naturalmente culpam os turistas e se propuseram a matá-los enquanto os sobreviventes tentam reunir-se em um barco com o crocodilo faminto na água, e os nativos com sede de sangue em terra esperando por eles.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT BUDDHA+[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT CHALLENGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma faixa multicultural de gooders acrobáticos assumem gangsters de três grandes nações nesta sequela repleta de ação ao escritório de bilheteria francesa quebra Yamakasi. Os Yamakasi são uma equipe de combatentes criminosos que podem escalar edifícios e torres urbanas com a facilidade de uma mosca subindo a parede; Depois de deixar sua base em Paris para criar operações na Inglaterra, os homens decidem criar uma instalação de satélite[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT DAY ON THE BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o adulto Gustav Adolf, que conta a história do dia importante quando ele como um garotinho com seu pai e mãe e toda a escada, foi para a praia para desfrutar dos prazeres de banho. Estamos na vizinhança da cidade de 1930 em Copenhague. Em um apartamento de quintal, encontramos o pequeno treinamento de pequenos gustav Adolf (Benjamin Rothenborg Vibe) que tem grande respeito por seu pai, Axel (Erik Clausen). O pai tem um Gab muito animado e está sempre pronto para contar uma história de sua excitante vida - muitas vezes desde o momento em que ele estava no grande pampas argentino.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT ECSTASY OF WOODCARVER STEINER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudo da psicologia de um flyer de esqui campeão, cuja ocupação em tempo integral é carpintaria.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT GABBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o ventríloquo gabbo, seu manequim de madeira Otto é o único meio de expressão. Quando ele começa a confiar mais e mais em Otto, ele começa a ficar louco.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT MYSTICAL CIRCUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio ao universo de uma tradicional família austríaca, que é dona do Grande Circo Knieps, nasceu um improvável romance entre um aristocrata e uma acrobata. Este é o retrato dos 100 anos de existência do Grande Circo e das cinco gerações do clã à frente do espetáculo e suas histórias fantásticas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT WAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em novembro de 1918, já que a Primeira Guerra Mundial estava terminando, uma unidade de soldados americanos vai atrás de linhas inimigas para encontrar um pelotão perdido de soldados afro-americanos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREAT YOKAI WAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A felicidade conjugal de Kunal e Renuka é quebrada quando um grupo de pessoas filmou e carrega um vídeo deles intimamente em um site adulto. Kunal luta para levá-los e sua raquete ilegal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GREATEST PLACES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem para sete dos locais mais geograficamente dinâmicos da Terra. O filme apresenta formas de terra espetaculares, diversas animais selvagens e pessoas e culturas indígenas a esses lugares. Lugares geográficos distintos incluem a Grande Ilha de Madagascar, lar de pináculos de calcário exclusivos e o lêmure lúdico; E o maior deserto - a casa Namib, das maiores dunas de areia do mundo que a torre majestosamente sobre a fronteira ocidental, o Oceano Atlântico. Outros locais apresentados são o Grande Icecap da Groenlândia, Iguazu Falls no Brasil, o Delta do Okavango, no Botsuana, no Planalto Tang Chang, no Tibete, e no rio Amazonas na América do Sul.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GRINN[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desperta em uma casa vazia que ele é incapaz de sair. Battling fadiga, lesão e amnésia, e guiado apenas por uma voz enigmática em seu telefone, ele começa reunindo memórias fraturadas dos eventos que o levaram presos. Com uma presença aterrorizante, confinando-o dentro da casa, ele finalmente descobre uma verdade mais horrível do que poderia imaginar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GROOMSMEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blue-Collar Paulie se prepara para paternidade e seu próximo casamento para processar saindo com seus groomsmen. Irmão Jimbo, primo Mike, e seus amigos enchem a reunião com beber, os meninos-be-be-be-be-be-boy-be-boy-be-be-be-Boys e algumas confissões pessoais inesperadas. Mas, quando a ligação se destaca em acusações e arrependimento, Paulie tem que decidir se ele está pronto para amarrar o nó e levar este grande passo para a idade adulta.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GRUMP[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agricultor teimosamente tradicional de oitenta anos - cujas atitudes sociais se beiram sobre o inferno pré-histórico quando é forçado a se mudar com seu Sadsack, filho de moradia da cidade e nora dominante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GUNFIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tradição dos westerns clássicos, um narrador conta a história de um pistoleiro solitário que entra num salão de bar. No entanto, as pessoas neste salão podem ouvir o narrador e o narrador pode ser um pouco sanguinário.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GUVNORS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Guvnors são um violento thriller estabelecido entre os clãs e as empresas do Sudeste de Londres, trazendo duas gerações em conflito brutal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GUYVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]FBI Agent Max Reed Testemunhas Dr. Tetsu Segawa - Um pesquisador para a misteriosa Chronos Corporation - sendo assassinado. O Dr. Segawa havia roubado um dispositivo alienígena conhecido como "The Guyver" de Chronos. O estudante universitário sean Barker, cujo pai da namorada era o Dr. Segawa, encontra o esconderijo do Guyver enquanto assiste a equipe forense investigando a cena do crime.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GYPSY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hugo Sennart é um cigano francês, procurado pela polícia por roubo. O mesmo inspetor que está procurando por ele também está procurando um ladrão de jóias, Yan Kuq, cuja esposa morreu sob circunstância suspeita logo após um grande roubo. O cigano precisa resolver algumas pontuações e fazer mais um heist antes de ir ao chão, e, por coincidência, seu caminho leva-o perto de Yan, que está se escondendo no hotel de um amigo próximo e ex-amante, Ninie. A cigana vive por um código de honra, o que o coloca em risco por ocasião; E ele despreza aqueles que tratam seu povo como pior do que cães. A polícia fechou. Há honra entre os ladrões?[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE H-MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto rumbuncious e Ribald de uma trupe de atores de viagem que alternam os destaques do Teatro Kabuki com shows de faixa.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HAND OF GOD: A MÃO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Nápoles dos anos 80, um jovem louco por futebol se vê diante de uma tragédia familiar que define seu futuro incerto, porém promissor, como cineasta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HANGING SUN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Jo Nesbø, "The Hanging Sun" é um thriller noir ambientado na atmosfera intensa de um verão norueguês, onde o sol nunca se põe e onde a vida e a morte estão entrelaçadas. John é um homem em fuga porque traiu seu pai poderoso senhor do crime. Para escapar de sua família, John segue para o norte e se refugia nas profundezas da floresta perto de um vilarejo isolado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HANGING WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu tio, Serge Chekov viaja a uma aldeia escocesa assustadora para a leitura da vontade. Mas quando ele herda a propriedade, Serge corre embora da esposa ciumosa de seu tio, seu parceiro de negócios, sua empregada e outros. Não é muito antes de zumbis se juntarem a diversão neste thriller sobrenatural italiano, também estrelando Paul Naschy como um gravedigger Nutso.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HAPPINESS OF THE KATAKURIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Katakuri acaba de abrir sua pousada nas montanhas. Infelizmente, seu primeiro hóspede comete suicídio e a fim de evitar problemas, eles decidem enterrá-lo no quintal. As coisas ficam mais complicadas quando o segundo hóspede, um famoso lutador de sumo, morre enquanto sexo com sua namorada menor e a sepultura por trás da casa começa a encher cada vez mais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HARBINGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família move sua filha problemática para uma pequena cidade, onde as pessoas suspeitam que ela é responsável por uma série de mortes misteriosas. Temendo algo mal que os seguiu, os pais atormentados devem fazer o que for preciso para salvar sua filha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HATRED[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigas topam passar o final de semana na casa nova de um colega e cuidar da filha do casal. Mas eles se deparam com uma força sinistra e um passado temeroso que aconteceu naquele local décadas atrás.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HAUNTING OF MOLLY BANNISTER[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de refrigeração de uma família em desacordo contra um mal sinistro que eles não entendem. A origem de Molly Bannister está aqui e é mais aterrorizante do que você poderia ter imaginado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HEAD HUNTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guerreiro viaja grandes distâncias a cavalo, perseguindo o monstro que assassinou sua filha. Sua sede de vingança é a força motriz de um filme construído com elementos minimalistas e épicos ao mesmo tempo, onde a fantasia e o horror encontram suas encarnações mais físicas e sangrentas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HEAVENLY KID[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Bobby morre em um acidente de carro, ele não tem permissão para entrar no céu, mas tem que ficar em um dos níveis mais baixos até que ele tenha funcionado o suficiente como um anjo da guarda para merecer o paraíso. Um de seus empregos é Lenny, um menino talentoso, que ama seu colega de escola Sharon que é a garota mais bonita da aula. Mas ela nem sequer nota para que ele esteja prestes a cometer suicídio. Bobby impede isso e vestimos Lenny fazendo-lhe um playboy e cara dura para que ele receba o que ele quer, embora Bobby sabe que isso não é o melhor. Pensando que seu trabalho é feito, Bobby percebe que a mãe de Lenny é sua antiga namorada que se casou com outro cara. Embora não seja permitido que ele se torne visível para ela ...[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HEYDAY OF THE INSENSITIVE BASTARDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete vinhetas exploram a diferença entre a fantasia e a realidade, a memória e a história, e a alegria e a agonia da condição humana.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HIDDEN BLADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no século XIX Japão, um jovem samurai que se encontra apaixonado por uma menina de fazenda deixa sua casa para começar uma nova vida. Ele tem que fazer um balanço de sua nova vida quando ele é colocado no teste e ordenado a matar um traidor que só acontece de ser seu querido amigo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HIDDEN CARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação desta história começa no futuro próximo. O excelente dispositivo codinome como "fantasma" é inventado pela Global Security Corporation, a fim de eliminar o crime e estabelecer uma comunidade global segura. Mas não é como é realmente. O verso do "fantasma" é estabelecer um controle absoluto sobre as mentes das pessoas. A corporação visa mudar o curso da história, ganhando a comunidade de "fantoches" obedientes, que nunca perceberia que suas mentes estão sendo controladas. Passo a passo, a vida dos povos "fantasma" fraturas, mas ninguém suspeita de qualquer coisa, até que destrua a vida do casal in-love e Keira. Ela é condenada por assassinato, e ele precisa quebrar a lei para salvá-la. Um hacker criminal americano chamado Zach ajuda Timur a encontrar a verdade e descobrir a conspiração da corporação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HIGH FRONTIER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai e seus dois filhos adolescentes viajam para uma pequena cabana de montanha para uma aventura de ligação masculina. Quando um turista perdido chega à cabana, seu passeio de ligação masculino se transforma em uma luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HILLSIDE STRANGLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenneth Bianchi é um guarda de segurança cujas tentativas de se tornar um policial são repetidamente frustradas. Ele se move para a Califórnia para viver com seu primo Angelo e dura uma série de mulheres, tornando-se cada vez mais preocupada com o sexo. Eventualmente, os primos decidem iniciar uma agência de acompanhantes. Depois de matar violentamente uma prostituta, eles achavam traí-los, Kenneth e Angelo começaram a cometer uma série de crimes que se tornam uma sensação de mídia.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOLLOW CHILD[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samantha viveu toda a sua vida em diferentes casas adotivas. Agora morando em uma cidade pequena, ela nunca se sente como se estivesse bem se encaixe, mesmo com sua própria família adotiva atual que poderia adotá-la, ou o menino que a segue fazendo seu trabalho. Então, talvez seja natural que ela não saiba o que fazer com uma curiosa irmã mais chamada de Olivia. Um dia, Sam cosamente abandona Olivia, que perca para a floresta sozinha e desaparece.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOLLOW POINT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme um novo xerife de uma pequena cidade na fronteira entre os Estados Unidos e México, precisa se unir com um ex-xerife para enfrentar um perigoso cartel de drogas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOLLOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a filha de um congressista dos EUA está passando por uma pequena cidade do Mississippi, ela morre em um triplo homicídio misterioso. Uma equipe de agentes do F.B.I. vai investigar o caso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOLLY KANE EXPERIMENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicólogo obsessivo tenta reprogramar sua mente subconsciente, mas quando suas ações se tornam cada vez mais incharacterísticas, ela teme que seu experimento esteja perigosamente fora de controle.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOLY INNOCENTS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum lugar no país espanhol, nos anos 60. Paco e sua esposa Régula são muito pobres. Eles trabalham como agricultores de inquilinos para um proprietário muito rico. Eles têm 3 filhos. Um é para trás. Os outros não podem chegar à escola porque o mestre "precisa" seu trabalho. Quando o irmão da Regula é demitido de onde ele trabalhou por 61 anos, ele se instala em seu pequeno lugar ... um ataque contra o arcaísmo do país espanhol dos anos 60.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HONEST CANDIDATE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter confessado todos os crimes, João foi condenado a 400 anos de cadeia, mas cumpriu apenas quatro. Apesar de não querer mais saber de política, ele é convencido a se candidatar mais uma vez à presidência da República. O povo o adora! Afinal, é um político que não mente. Um ano se passa, o Brasil está em meio a uma grande crise, o governo de João Ernesto é uma lástima e o país está quebrado. Sob influência do vice, João vai se meter em confusões que podem lhe custar um impeachment. Ou seria um golpe? Só o futuro dirá.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HONEST CANDIDATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João Ernesto Praxedes (Leandro Hassum) é um político corrupto, candidato à presidência da República. Ele está no segundo turno das eleições, à frente nas pesquisas, quando recebe uma mandinga da avó, fazendo com que ele não possa mais mentir. Agora começa o problema: como vencer uma eleição falando apenas a verdade?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HONEY POT[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milionário falsifica uma doença terminal para vasculhar suas antigas namoradas.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HONOR FARM[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de formatura, um grupo de crianças vagam profundamente na floresta e voltou mudou para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HORDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue John Crenshaw enquanto ele acompanha sua namorada e seus alunos em uma expedição de natureza-fotografia de fim de semana profundamente na floresta. O que deve ser um fim de semana educacional e divertido se transforma em horror enquanto o grupo é sitiado por um mal indizível - uma horda de humanos mutantes horrivelmente desfigurados, com um sabor insaciável pelo sangue. Como as coisas vão de mal a pior, o crenshaw se torna sua única esperança se eles vão sair vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HORROR OF FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chiller de língua no rosto sobre um estudante impiedosamente sádico que irá parar em nada em busca de avançar seus experimentos científicos chocantes. Jovem Victor Frankenstein assassina seu próprio pai, a fim de herdar seu título e fortuna, e cai fora da escola para se concentrar em suas tentativas profanas de ressuscitar criaturas mortas.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOST[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma oportunidade de oportunidade surge para Robert Atkinson, um banqueiro de Londres que arrisca o dinheiro de seu banco para deixar o mundano para trás e começar uma nova vida. Para aproveitar, ele involuntariamente se inscreve em um cartel chinês para transportar uma maleta para Amsterdã. Mas nem tudo é o que parece em uma cidade velada por segredos sombrios. Alimentado por jogadores poderosos, drogas, sedução e violência, Robert aguarda sua vez em um jogo mortal de escolha e conseqüência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOUND OF THE BASKERVILLES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Cushing é um perfeito Sherlock Holmes e André Morell um perfeito Dr Watson, neste clássico de mistério e terror, que conta também com a interpretação da lenda do horror Christopher Lee. Com envolventes interpretações e cinematografia assustadora, este excelente filme de grande qualidade, vai mantê-lo na expectativa - e ofegante - até à última imagem! Um mal demoníaco esconde-se num manto de névoa nos pântanos que povoam as lendas inglesas. Na forma de um cão infernal, ele alimenta-se da carne dos herdeiros do Palácio dos Baskervilles. Mas antes desta besta selvagem poder ferrar os dentes no novo dono da mansão, tem que colocar as suas malévolas mandíbulas no astuto intelecto do mais poderoso inimigo que alguma vez encontrou - o incomparável Sherlock Holmes.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOUSE OF USHER[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão atualizada do clássico conto de terror por Edgar Allen Poe. Ryan e sua namorada Molly vão visitar o tio de Ryan, Roderick Usher, em sua mansão. Eles acham, no entanto, que o irmão de Roderick Walter ficou louco, e Roderick não está muito atrás. Pode Ryan e Molly escapar da mansão condenada antes que a maldição de Usher também as reivindica?[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOUSE ON PINE STREET[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um horror psicológico sobre uma jovem lidando com uma gravidez indesejada depois de se mudar para uma casa aparentemente assombrada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois soldados alemães tomou um soldado norueguês como prisioneiro, durante uma das noites frios de inverno escandalvino durante o WW2. Eles são gratos que encontram uma casa solitária no deserto, mas as casas não são acolhedor depois de tudo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOUSEMAID[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma menina vietnamita órfã é contratada para ser uma empregada doméstica em uma plantação de borracha assombrada em 1953, Indochina francesa, ela inesperadamente se apaixona pelo proprietário francês e desperta o fantasma vingativo de sua esposa morta ... quem está fora para o sangue.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HOUSES OCTOBER BUILT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abaixo do sangue falso e máscaras baratas de inúmeras atrações assombradas em todo o país, há sussurros de alternativas verdadeiramente aterrorizantes. Olhando para encontrar uma autêntica, saco de sangue para o Halloween, cinco amigos partiram em uma viagem em um RV para rastrear essas assombrações subterrâneas. Apenas quando a busca deles parece chegar a um beco sem saída, coisas estranhas e perturbadoras começam a acontecer e fica claro que a assombria chegou a eles ...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HUMANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em The Humans, Brigid Blake (Beanie Feldstein) e seu namorado Richard (Steven Yeun) acabam de se mudar para um duplex em Chinatown. Antes de terem a chance de se estabelecerem, os pais de Brigid, Erik (Richard Jenkins) e Deirdre (Jayne Houdyshell), junto com a mãe de Erik com Alzheimer (June Squibb), chegam de sua cidade natal para celebrar o Dia de Ação de Graças, assim como a irmã mais velha de Brigid, Aimee (Amy Schumer), que mora na Filadélfia. À medida que a noite avança, Richard tenta se ocupar com a preparação da refeição enquanto os Blakes se acalmam em suas provocações habituais. Queixas antigas são ressuscitadas e anúncios difíceis são feitos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HUNCHBACK OF SOHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher é sequestrada e sua identidade é roubada por criminosos tentando recolher sua herança.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HURRICANE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em junho de 1966, Rubin "Hurricane" Carter era um forte candidato ao título mundial de boxe. Entretanto, os sonhos de Carter vão por água abaixo quando três pessoas são assassinadas num bar em Nova Jersey. Indo para casa em seu carro e passando perto do local do crime, Carter é erroneamente preso como um dos assassinos e condenado à prisão perpétua. Anos mais tarde, Carter publica um memorial, chamado "The 16th round", em que conta todo o caso. O livro inspira um adolescente do Brooklyn e três ativistas canadenses a juntarem forças com Carter para lutar por sua inocência.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HURT BUSINESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dos produtores de 'Bowling for Columbine', 'Fahrenheit 9/11' e 'geração de ferro' vem 'The Hurt Business' que examina a ascensão de artes marciais mistas que lutam pelos olhos das principais estrelas de hoje.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE HUSSY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem François recolhe e revende garrafas para os comerciantes. Depois de sequestrar uma menina chamada Mado, François a leva para morar com ele no sótão da cada dos pais. Apesar das circunstâncias, nasce um relacionamento cada vez mais reconfortante.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ICE CREAM TRUCK[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria se move de volta para sua cidade natal suburbana para descobrir que os subúrbios são mais assustadores de mais maneiras do que ela já se lembrava.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE IDEALIST[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ventilador tenta revelar o segredo por trás de um desastre nuclear que ocorreu durante a altura da Guerra Fria.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE IDOLM@STER MOVIE: KAGAYAKI NO MUKOUGAWA E![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua jornada contínua para encontrar as penas que são os fragmentos da memória perdida de Sakura, Syaoran, Kurogane, Fai e Sakura se movem através do tempo e do espaço com Mokona. Aqui, eles visitam a "Terra da Gaiola", um país aparentemente pacífico onde pessoas e pássaros vivem juntos, cada um tendo um companheiro de pássaros. Depois que um menino chamado Koruri confunde Syaoran e Sakura por "guarda-costas" e os ataca, eles descobrem que o rei do país possui um poder misterioso. A princesa Tomoyo, Koruri e os outros cidadãos oprimidos, tendo seus pássaros tirados deles, vivem escondidos dentro da floresta. A fim de recuperar a pena de Sakura, Syaoran e os outros se levantam contra o rei intrigante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE IMMACULATE ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike e Kate, um jovem casal, têm a chance de ganhar cinco milhões de dólares. O desafio: viva por um mês em um espaço em branco. Ficar fora por trinta dias, e os cinco milhões são deles. Quão difícil pode ser?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE IMMORTAL WARS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no futuro, o mundo foi dividido em setores, os humanos capturaram os deviants e as forçam a lutar até a morte. Madman Dominion Harvey hospeda as guerras imortais e televisores do show para todo o planeta. Trikalypse e outros deviants não só lutarão para sobreviver, mas para derrubar indústrias dominam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE IN-LAWS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida perfeita de Jerry agora está um perfeito Deus-nos-acuda. Alguns dias antes do casamento de sua única filha, ele conhece Steve, o pai do noivo, que se apresenta como um vendedor de cartuchos para xerografia. Só que Steve é, na verdade, um atrapalhado agente da CIA, que vive colocando a família em perigo por causa de suas maluquices profissionais. E acaba colocando Jerry no meio de sua missão ultra-secreta. Enquanto Jerry tenta provar para sua filha que Steve é um maluco, precisa salvar sua vida e se mete em inúmeras situações divertidíssimas como você nunca viu.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INBETWEENERS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will (Simon Shlemilkwiks), Simon (Joe Thomas), Jay (James Buckley) e Neil (Blake Harrison) são quatro amigos que acabaram de se formar e moram no subúrbio de Londres. Quando a namorada de Simon termina com ele, seus colegas decidem levá-lo em uma incrível viagem de férias para animá-lo. O destino escolhido é a uma ilha na Grécia. Lá, Jay acha que ele pode ter a garota que ele quiser só porque tem dinheiro. Já Neil vai lutar contra as tentações para não trair a namorada. Enquanto isso, Will só quer ter um pouco de cultura nas férias e Simon ainda não esqueceu sua ex. Em meio a muitas confusões e paqueras, os amigos terão férias inesquecíveis.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INBETWEENERS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esses quatro amigos desajustados vão sair do sul da Inglaterra para fazer uma viagem alucinante à Malia, uma cidade festeira na ilha grega de Creta. Lá, onde as festas são regadas a bebida e muita diversão, tudo pode acontecer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INCANTATION[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem americana tem uma chance de uma vida inteira para visitar seu castelo de ancestrais no sul da França, apenas para descobrir que sua família está escondendo segredos profundos e escuros sobre seu passado nefário, longe de olhares desviados.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INCIDENT[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois bandidos correm escada abaixo com um policial em seu encalço. A viagem de uma família já começa com briga. Essas histórias podem render mais do que se espera.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INFERNAL MACHINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O autor recluso e controverso Bruce Cogburn é extraído de se esconder por um fã obsessivo, forçando o romancista a enfrentar um passado que ele pensava que poderia escapar e a contabilizar os eventos iniciados por seu best -seller décadas antes. A busca de Cogburn por quem está por trás da manipulação e tormento mental que ele encontra leva a uma montanha-russa emocional cheia de medo e perigo, onde as coisas nem sempre são tão claras quanto parecem e onde as ações do passado podem ter consequências terríveis.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INHABITANT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãs entram na casa de um senador com a intenção de roubar dinheiro obtido de subornos, mas uma vez no interior, eles começam a ouvir gritos estranhos vindo do porão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INHABITANT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãs entram na casa de um senador com a intenção de roubar dinheiro obtido de subornos, mas uma vez no interior, eles começam a ouvir gritos estranhos vindo do porão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INHABITANTS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal recebe mais do que esperava quando comprou uma pensão histórica na Nova Inglaterra, apenas para descobrir que a antiga casa esconde um segredo obscuro dentro de suas paredes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INHERITANCE[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco primos ambiciosos estabelecidos em uma reunião de família durante os mortos do inverno. O objetivo do retiro é garantir sua herança, uma fortuna que remonta a muitas gerações. Após a sua chegada, o tio Melvin as dá as boas-vindas com os braços abertos, mas as adverte a respeitar suas tradições familiares. Durante o fim de semana, como cada um dos primos desaparecem misteriosamente, eles aprendem a verdade sobre sua família legada, ascendência de sangue e o sacrifício final que devem fazer em troca de sua amada herança.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INSATIABLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cara monótono, run-of-the-moinho testemunha uma vampireza devora um vagabundo e se torna tão apaixonado com ela, ele o rastreia e a prende em um porão para que ela não possa matar de novo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INSURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor da maior empresa de mídia quer expor como os poderes de esquerda usam o filme para controlar as populações.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INTENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gunz é empurrado em um mundo de excitação quando ele se junta à tripulação do TIC. A tripulação, liderada pelo deslocamento implacável, vai de baixo nível de ervas daninhas que vendem em roubos armados em uma quinzena. Seu novo descobriu que Infamy proporciona-lhes uma vida de armas, drogas e meninas, mas também chamam a atenção da polícia e uma gangue rival. Para piorar os assuntos, eles foram infiltrados por um policial disfarçado. Ele tem "a intenção" para permanecer criminoso ou respeitar seu juramento à força?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INVOKING 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de centenas de eventos paranormais perturbadores ocorrerem todos os anos, a maioria desses encontros arrepiantes não são reportados… até agora. Testemunhe como vítimas infelizes experimentam um terror inenarrável ao confrontar forças demoníacas, poltergeists assassinos e outras entidades do mal que estão determinadas em reivindicar suas almas. Desça em um abismo de pesadelos enquanto estes espíritos malévolos sanguinários procuram possuir suas presas e arrastá-los a força para o inferno.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE INVOKING[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de herdar uma casa da família, ela nunca soube, Samantha Harris e três amigos se dirigem à Rua Rua Ridge para inspecionar a propriedade. Logo depois de chegar, Sam começa a experimentar visões horríveis de brutalidade selvagem e mal indicável. Atormentado pelas forças sinistras fechando-se em torno dela, Sam desce em um pesadelo acordado quando os demônios de seu passado se recusam a permanecer enterrado por mais tempo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE IRON ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal para passear decidir dar um passeio por um grande cemitério. Como a escuridão começa a cair, eles percebem que não podem encontrar o caminho, e logo seus medos começam a ultrapassar.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ISLANDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na incrível história de vida real da Chefe Kapiolani, que desceu a um vulcão ativo para demonstrar sua fé recém-descoberta e inaugurou um novo começo no Havaí.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ISLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em 1856, o filme de horror sobrenatural descreve três náufragos que chegam a uma ilha com quatro habitantes isolados. Uma vez lá, eles descobrem um cemitério misterioso, deixando-os desesperados para voltar ao continente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JACK IN THE BOX: AWAKENING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jack-in-the-box do vintage é aberto por uma mulher moribunda, ela entra em um acordo com o demônio dentro que veria sua doença curada em troca de ajudá-lo a reivindicar seis vítimas inocentes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JAYHAWKERS![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes do líder rebelde de guerra civil, Luke Darcy se vê como líder de uma nova República Independente de Kansas, mas o governador militar envia um ex-raider para capturar Darcy.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JINKX & DELA HOLIDAY SPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de duas rainhas que partiram para criar um show clássico de TV de Natal, mas simplesmente não pode concordar em como. Dela tenta o mais difícil de manter as tradições alegres de Natal de sua infância. Enquanto isso, Jinkx está muito mais interessado em Bawdy piadas, meninos fofos e libações boozy.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JOKE THIEF[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ladrão de piada nos leva em uma jornada de Última Hurra de um homem. Simon McCabe é um comediante que vem fazendo as pessoas rir por 35 anos. Toda a sua vida ele tem sido a vida da festa, mas agora ele está cansado, miserável e quase lavado desde que ele nunca tem uma pausa de sorte devido a uma reputação de brincadeira. Uma noite fiel, sua amiga de longa data e companheiro comediante convence um dono do clube de comédia para dar a Simon algum tempo e um último tiro na redenção. No passeio até o seu show, Simon nos leva em uma jornada de redemoinho de sua vida, pois ele replica momentos especiais em uma série emocional de backs de flash que o fez o triste e engraçado homem que ele é hoje.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JONAH MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1999, o sonho de Jonas Sorrentino se tornou realidade. Ele assinou seu primeiro acordo de registro. Um ano depois, ele foi descartado. O que se seguiu foi uma jornada de fé e perseverança como Jonah procurou moldar e definir o gênero da música cristã hip hop.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JONESES UNPLUGGED[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-casados ​​Matthew e Rebecca percebem que seu relacionamento está em apuros quando sua obsessão com tecnologia e mídia social faz com que eles perdem em sua casa de sonho. Depois que um apagão na cidade força o casal a ir sem seus dispositivos eletrônicos, eles têm a melhor noite que tiveram juntos há algum tempo. Determinado a recuperar o casamento no caminho certo e trazer de volta o romance, os Jones decidem ficar desconectados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JÖNSSON GANG & DYNAMITE HARRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sickan, Vanheden e Rocky tentam roubar a boate de Berns uma noite, mas Vanheden cometeu o erro ao convidar sua prima constantemente bêbada, a velha dinamite dinamite - Harry e ele arruína o plano. Sickan é preso e tem que gastar 10 meses em um pequeno e trancado. Quando ele é liberado, ele tem um novo plano, mas Rocky e Vanheden decidiram ir direto. Juntamente com Dynamite-Harry, Sickan planeja roubar uma loja fria, administrada por seu arch-inimigo, Wall-Enberg.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JOSEPHINE BAKER STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia do afro-americano que se tornou um grande artista nos cabares de Paris dos anos 1920 e 1930. O filme segue sua vida começando como um artista de lutador em 1917 St. Louis, suas frustrações que levam à sua mudança para a França, e segue sua morte em 1975. Escrito por John Sacksteder[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JOURNEY IS THE DESTINATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia de Dan Eldon, um intrépido jornalista e ativista de 22 anos que encarou o perigo na linha de frente para ajudar os refugiados somalis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JOY OF AI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Jim Al-Khalili analisa como criamos máquinas que podem simular, aumentar e até mesmo superar a mente humana - e por que não devemos deixar isso nos apontar. Ele revela a história da busca da AI, o surgimento da aprendizagem de máquina e os recentes avanços provocados por redes neurais artificiais. Ele mostra como a AI não está apenas mudando nosso mundo, mas também desafiando nossas próprias idéias de inteligência e consciência. Ao longo do caminho, vamos investigar filtros de spam, conhecer um chatbot de ponta, olhar por que alguns pixels alterados fazem um computador pensar que está olhando para um trombone em vez de um cão e conversar com Demis Hassabis, que se dirige e cujos A missão é 'resolver inteligência e, em seguida, usar isso para resolver todo o resto'. Stephen Hawking comentou 'Ai poderia ser o maior evento da história da nossa civilização. Ou o pior '. Jim argumenta que a AI é uma nova ferramenta potente que deve melhorar nossas vidas, não nos substituir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JUDGE AND THE ASSASSIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1893. Joseph Bouvier tenta filmar seu amor que se recusou a se casar com ele e cometer suicídio. Após a liberação do asilo imundo, onde ele foi colocado, com balas ainda permanecendo em sua cabeça, ele vagueia nas estradas e estupradores do país e assassinava muitos adolescentes ao longo de anos. O juiz Rousseau o captura, mas para servir sua ambição procura evitar que Bouvier seja simplesmente declarado insano.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JUDGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um juiz corajoso tenta desmantelar um anel de narcotraficantes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JUNGLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grande conservacionista de gatos e seu irmão cineasta viajar para a selva indonésia para encontrar e documentar o Leopard Javan Raro e Endangered. À medida que viajam mais fundo e mais profundamente na selva, eles vêm à percepção de que estão sendo perseguidos por um predador mortal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE JUNIPER TREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margit e sua irmã mais velha Katla fogem por segurança depois que sua mãe é queimada até a morte por bruxaria. Encontrar abrigo com Johan e seu filho ressentido, Jonas, as irmãs ajudam a formar uma unidade familiar improvisada que é logo tensa pela agência de Katla.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KANGAROO CHRONICLES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um canguru comunista se muda com um artista em Berlim. Comédia baseada na comédia de rádio e nos livros e audiolivros mais vendidos de Marc-Uwe Kling.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KENTUCKY FRIED MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paródia da televisão americana roteirizada pelo trio responsável pelas comédias "Apertem os Cintos, O Piloto Sumiu" e "Corra que a Polícia Vem Aí", com 22 quadros satirizando (e ridicularizando) os filmes-catástrofe e comerciais de TV, documentários educativos, trailers de filmes sensacionalistas e as aventuras de kung-fu importadas de Hong-Kong.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KID[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Lewis, maltrado pelos pais, abandonado pelo governo, "bullied" na escola, nunca teve vida própria. Mesmo depois de ir para um orfanato, é "jogado" nas ruas e se envolve no mundo da criminalidade, onde fica conhecido como "O Garoto". Ainda assim, ele consegue lutar e sobreviver para ter uma vida melhor para ele e sua família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KILLING KIND[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Terry Lambert retorna para casa de servir uma prisão para um estupro de gangue que ele foi forçado a participar. Ele procura vingança de seu advogado e a garota que o enquadrou. Mas seu verdadeiro problema é sua mãe arrogante, cuja pensão ele reside e que continua trazendo-lhe óculos de leite de chocolate. Um de seus pensionistas, Lori, é atraído por ele. No entanto, enquanto ele estava servindo sua sentença de prisão, Terry desenvolveu um interesse em sexo áspero e violento e à morte gory. Agora, um por um, algumas das mulheres da cidade aparecem mortas.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KILLING OF JOHN LENNON[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue as viagens e contas de Mark Chapman (Jonas Ball) e dá ao observador uma visão de sua mente. Começa com ele no Havaí e como ele não se encaixa com alguém, incluindo seu trabalho; família; Amigos etc. Ele diz que está procurando um propósito em sua vida e que não tem direção. Ele procura refúgio na biblioteca pública, onde ele encontra o livro, "o apanhador no centeio". Ele fica obcecado com o livro e acredita que ele mesmo é o protaganista no livro, Holden Caulfield. Ele acredita que as idéias no livro refletem sua própria vida pessoal e como ele não se encaixa em qualquer lugar e ele lê constantemente. Ele então encontra outro livro na biblioteca sobre o cantor de Beatles John Lennon e começa um ódio pessoal por ele.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KILLING PACT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hayley Udall tenta fazer as despesas se encontram por ela e sua filha de 14 anos, proporcionando pensão alimentícia para um horrível ex-marido. Ela deseja que seus problemas com seu ex seja embora, e ao desabafar suas frustrações uma noite, se encaixe em um pacto com duas pessoas (Melanie e Kevin) para "eliminar" os problemas um do outro. Parecia inocente pensamento desejoso antes, mas como as pessoas acabam mortas - incluindo o ex-marido de Hayley, Hayley está preso a cumprir o pacto ou o risco de tomar a queda por assassinato.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KINDERGARTEN TEACHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor descobre em uma criança de cinco anos um presente prodigioso para a poesia. Espantado e inspirado por este menino, ela decide proteger seu talento apesar de todos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KINDRED[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que sofre de amnésia reconstrói os acontecimentos que levaram ao suicídio de seu pai, depois é assombrada por fantasmas de crianças que ela suspeita terem sido mortas por ele.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KINDRED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pedido de leito de morte de Amanda para seu filho, John, era para ele destruir todas as notas de laboratório etc. de sua última experiência. Ela também deixa de sair, ele tinha um irmão. No funeral John encontra Melissa, que afirma ser seu maior fã de mães. Juntamente com alguns amigos de João, eles vão para a casa de Amanda, mas nenhum está preparado para o que eles acham lá.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KING'S CHOICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na dia 9 de abril de 1940, os soldados alemães chegam à cidade de Oslo. O rei da Noruega enfrenta um dilema que vai mudar seu país para sempre. O filme narra os três dias extremamente dramáticos vividos na Noruega em Abril de 1940, quando o rei norueguês recebeu um ultimato impensável dos militares alemães: rendição ou morte. O rei deve tomar uma decisão que pode mudar a história de seu país para sempre. Selecionado entre os 9 semifinalistas (e representante da Noruega) para o Oscar 2017 de Melhor Filme Estrangeiro. Título provisório no Brasil: A Negativa do Rei.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KING OF PIGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dwaejiui Wang começa com a imagem de uma mulher morta na cozinha, e seu marido, Kyung-min, tomando banho claramente perturbado pelo que fez. Em seguida, ele liga para seu antigo colega de classe, Jong Suk, após 15 anos sem contato e marcam um encontro. A história é feita em flashbacks, conforme o que está sendo dito pela dupla, relembrando os tempos conturbados que passaram sofrendo bullying. Jong Suk, por sua vez, é um homem de expressão sempre fechada. Sua primeira aparição é levando bronca de seu chefe por não conseguir expressar emoções em seus textos como escritor-fantasma. Em seguida, pouco antes da ligação de seu amigo, ele vai para casa e espanca a esposa aos gritos, exibindo uma instabilidade assustadora. E então percebemos que estas figuras violentas protagonizarão a história, embora não estejam nem perto de ser o ponto mais cruel dela.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KING[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu pai, Henrique V é coroado rei, obrigado a comandar a Inglaterra. O governante precisa amadurecer rapidamente para manter o país consideravelmente seguro durante a Guerra dos 100 Anos, contra a França.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KIRISHIMA THING[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história sobre o desaparecimento de Kirishima, uma atleta de estrelas do clube de vôlei, e como seu desaparecimento afeta todas as pessoas na escola.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KNOCK OUT COP[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este policial não carrega uma arma - seu punho é carregado![/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE L-SHAPED ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane é jovem, francês, grávida e solteira. Convenção de bucking, ela é desinteressada em se estabelecer com o pai de seu bebê ou recebendo um aborto. Depois de alugar um quarto em uma casa de embarque Londres, Jane fez amiga do estranho grupo de habitantes e começa um caso com um pensionista, Toby. Como a gravidez de Jane ameaça seu novo relacionamento, e a realidade da única maternidade se aproxima, ela é forçada a decidir o que fazer sobre seu bebê e seu romance de brotamento.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LADY PUNISHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os dias despreocupados de um feliz casal de Lésbicas Hong Kong acabam quando são atacados por três traficantes de drogas enquanto desfruta de um mergulho; As meninas são estupradas e uma delas é morta. Três anos depois, a garota sobrevivente, agora um dono de boutique, acidentalmente atravessa um desses homens, e decide que esta é a oportunidade perfeita para se vingar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAND OF THE ENLIGHTENED[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças de Kuchi estão vivendo em um campo minado em torno de Bagram Airfield, Afeganistão. Eles cavam minas anti-pessoais para vender os explosivos para trabalhadores infantis mineração em uma mina Lappis Lazulli. A trajetória das pedras preciosas azuis vai para o Tajiquistão e a China, através de uma área controlada por soldados infantis. Quando eles não estão travando suas próprias mini-guerras na loucura diária da vida no Afeganistão, as crianças estão fugindo em suas fantasias pessoais e sonhos, enquanto os soldados americanos estão planejando sua retirada ...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAND THAT TIME FORGOT[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um navio alemão afunda um navio inglês e traz os sobreviventes para bordo. Depois de uma curva errada, o submarino os leva à terra desconhecida de Caprona, onde encontram dinossauros e neandertais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST DAYS OF AMERICAN CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão de bancos participa de um plano para cometer um último grande assalto antes do governo ativar um sinal mental que acabará com todas as atividades criminosas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST DAYS OF JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por quase dois mil anos, a história dos dias finais de Jesus foi celebrada pelos cristãos em todo o mundo. Da entrada triunfante de Jesus em Jerusalém, através de sua eventual crucificação seis dias depois, os principais momentos foram imortalizados em inúmeros filmes, peças de música e obras de arte. Mas nos últimos anos, alguns historiadores começaram a questionar inconsistências na versão dos eventos dos Evangelhos. Eles acreditam que os Evangelhos poderiam esconder uma história muito diferente; um que lança o Jesus histórico em uma luz inteiramente nova. Com base em uma nova interpretação de eventos históricos contemporâneos em Roma, "Últimos Dias de Jesus" descascar milhares de anos de tradição, para explorar um novo contexto político para os eventos em Jerusalém. "Os últimos dias de Jesus" explora como os dramáticos eventos políticos em Roma poderiam ter desempenhado um papel crucial na formação do destino de Jesus, e examina uma extraordinária aliança política que alterou o curso da história.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST DAYS OF POMPEII[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste espetáculo cheio de ação, um férteio, um ferreiro torna-se um gladiador romano, embora sua ascensão à riqueza e pelo poder seja comprometida pelo cristianismo de seu filho e pela erupção de Vesúvio.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]The Last Days é um filme-documentário estadunidense de 1998 dirigido e escrito por James Moll, que conta sobre campos de concentração durante a Alemanha Nazista. Venceu o Oscar de melhor documentário de longa-metragem na edição de 1999[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST FRONTIER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a recessão de 2008 deixa Sameer Chaudhary e sua esposa Nargis desempregam, eles lutam para ganhar a vida e depois de três meses, ter sucesso quando encontram empregos em um país do Oriente Médio chamado Noman. Devido ao atraso na chegada de documentos, sameer permanece na Índia, enquanto Nargis se dirige para Noman, ao chegar onde ela é sequestrada, pois ela se declara ajuda sobre um telefonema para Sameer. Enrolado e indefeso, cabeças apostas para Noman e se unem com um motorista de táxi local para encontrar Nargis antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST GODFATHER[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Young-goo O filho do chefe da máfia Don Carini é muito tolo para fazer parte da elite da máfia. Um dia, jovem-goo chega ao pai e é treinado por Tony V para ser o sucessor de seu pai. Alguns dias depois, Young-goo acidentalmente resgata Nancy, a única filha de Don Bonfante, o chefe de uma família rival da máfia. Mas Vinnie, um sub-chefe da família Bonfante sequestrou ela e fabrica que Young-Goo a levou. O comportamento de Vinnie provoca um conflito armado entre as duas famílias.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST HANGOVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a manhã depois da Última Ceia e os discípulos estão acordando de ressaca e imaginando onde está o Messias.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST HEIST[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assalto a banco vira um caos sangrento quando uma equipe bem organizada de criminosos está presa no edifício com um maníaco homicida que vai pegá-los um a um..[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST HOUSE ON CEMETERY LANE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roteirista John Davies cresceu cansado de viver em Londres e se move para uma antiga casa senhorial em uma vila de Wales Ocidental com sono para sair da corrida de ratos. A princípio ele se desfruta, abraçando o ritmo de vida mais silencioso e iniciando um relacionamento com seu lindo vizinho Cassie Konrad. Mas estranhas, ocorrências inexplicáveis ​​começam a ocorrer na casa da mansão. John descobre que ele é cercado por uma presença sobrenatural e começa a pesquisar o passado da casa, descobrindo segredos mais terríveis do que jamais imaginou. Agora é até John dirigir as injustiças do passado e finalmente descansar os espíritos que assombram a última casa na cemitério Lane.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST HOUSE ON THE BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A irmã Cristina é uma freira que leva garotas adolescentes em seu cuidado em uma casa de praia remota, onde eles ensaiam um sonho de uma noite de verão. Quando três bandidos aparecem, estuprando brutalmente e aterrorizando as garotas, a irmã Cristina é forçada a renunciar a seus ensinamentos e buscar vingança sangrenta.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST LIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete estranhos se encontram presos dentro de um hospital abandonado após um evento apocalíptico inexplicável.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST MAN[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]TOV Matheson é um veterano de guerra com o PTSD que percebe que o apocalipse está chegando. Depois de iniciar um relacionamento com um Messias duvidoso, ele deixa sua vida normal e começa a construção de um abrigo de abrigo, treinando-se, de uma maneira extrema, ao custo de perder tudo e fazer as pessoas acreditam que ele é insano. Quando ele também acredita, algo extraordinário acontece.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST MANHUNT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1909, Willie Boy e seu amor Carlota saem fugindo depois que acidentalmente atira no pai em um confronto, deu terrivelmente errado. Com o presidente Taft chegando à área, o xerife local lidera dois rastreadores nativos americanos que buscam justiça por seu líder tribal "assassinado".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST MATINEE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Montevidéu, 1993. Durante a exibição de um filme de terror, um homem particularmente suspeito entra em um cinema autônomo. Ana, filha do projecionista, fica encarregada do último filme, ocupando o lugar do pai apenas naquela noite. Na escuridão do cinema, os espectadores começam a cair nas mãos do louco. O assassino manipulador consegue fazer do cinema um beco sem saída.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST MOVIE STAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ex-estrela de cinema é forçada a enfrentar a realidade de que seus dias de glória ficaram para trás. O filme é uma história sobre o fim da fama, mas em sua essência é uma história sobre envelhecer.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST PHOTOGRAPH[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ato aleatório de roubo colocou a vida de Tom Hammond em uma cauda. Roubado de sua livraria é a posse mais valorizada de Tom, uma foto dele com seu filho Luke ... seu último momento de felicidade compartilhada. A última fotografia está situada entre Londres em 2002, e uma noite escura em 1988, quando a Pan AM 103 foi soprada fora do céu sobre Lockerbie.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST RESCUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, logo após o Dia D, três soldados americanos e duas enfermeiras ficam presos dentro das linhas inimigas. Para escapar, tomam como refém um oficial do alto escalão alemão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST SON[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fora da lei tenta acabar com sua linha familiar maligna.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST THING MARY SAW[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inverno de 1843. Uma jovem mulher está sendo investigada após a morte misteriosa da matriarca de sua família. Sua lembrança dos acontecimentos lança uma nova luz sobre as forças atemporais por trás da tragédia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST WARRIOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova era está prestes a começar na Europa Oriental. Cythians, os guerreiros orgulhosos, são todos, mas foram embora e a maioria dos poucos descendentes remanescentes se tornaram assassinos mercenários implacáveis. Lutobor, um guerreiro que se envolve em conflitos intertribais, desencadeia uma jornada perigosa para salvar sua família guiada por um cita em cativeiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST WARRIOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivan é um cara comum que é transferido do Modern Moscou para a Fantasia World Bielogorye. Neste universo paralelo, onde os personagens dos contos de fadas russos vivem, a magia é parte integrante da vida diária, e os argumentos são resolvidos com a ajuda da espada. Inesperadamente, Ivan se encontra no meio de uma batalha entre o bem e o mal, e ele deve descobrir por que todos pensam que ele deve desempenhar o papel principal nos próximos eventos ...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST WORD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harriet é uma aposentada mulher de negócios que tenta controlar tudo à sua volta. Quando ela decide escrever seu obituário, uma jovem jornalista tem a incumbência de descobrir a verdade, o que resultará numa improvável amizade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST: NARUTO O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dois anos dos eventos da Quarta Guerra Mundial Ninja, a lua começa a cair em direção à terra. Com a lua agora como um meteoro que ameaça destruir tudo com o impacto, um Naruto mais velho tem de lidar com esta nova ameaça. Enquanto isso, uma concorrente a liderança do Clã Hyūga, Hinata, consegue entregar à Naruto um cachecol de valor sentimental amoroso no Festival de Inverno de Konohagakure, e, em seguida, é vítima de um fracassado sequestro de um vilão misterioso. Este vilão consegue tomar a irmã mais nova de Hinata, Hanabi Hyūga, como réfem, e assim atrai Naruto, Sakura, Sai, Shikamaru e Hinata em uma missão de resgate a Hanabi. Em meio a caça ao vilão, ocorre algumas conversas entre Naruto e Hinata, assim como encontros com o vilão, e os acontecimentos só fortalecem uma relação mais forte entre eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LATE MATHIAS PASCAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mathias Pascal, apenas filho de uma família outrora rica, se casa com bela romalinda, que tem uma sogra terrível. Ela controla sua filha e logo sua vida em casa se torna um pesadelo. Seus únicos momentos de luzes são sua mãe e bebê, mas ambos morrem no mesmo dia. Chocado, ele deixa sua cidade natal e vai para Monte Carlo, onde ganha uma fortuna no cassino. Voltando para casa, ele lê seu próprio obituário em um artigo. Eles encontraram um cadáver em um riacho e conectou-o com seu desaparecimento. Mathias, percebendo que agora está livre de todos os laços com sua antiga vida, decide começar um novo.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LATE SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gumshoe Over-the-Hill em Los Angeles busca vingar a matança de um antigo amigo, outro detetive que se envolveu em um caso em relação a um selos largos e roubados assassinados, uma revólver níquel, um dolly trapaceiro e um sequestrado gatinho.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LATEST SCAMS OF 'EL TORETE'[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o Torete Rob Banks, a novilha, outra delinquente que não notou, entra no mesmo lugar para roubá-lo. Depois de falhar o golpe, ambos decidem associar.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEAGUE OF GENTLEMEN'S APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A famosa localidade de Royston Vasey está sob ameaça, e os seus habitantes vêem-se forçados a abandoná-la.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEAKERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEGACY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal tenta desvendar um enredo sinistro dentro da propriedade inglesa do campo de um homem moribundo que reuniu um grupo eclético e notável de convidados da casa.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEGEND OF 420[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este IFILM é um novo documentário que explora o controverso uso da maconha e da evolução da sociedade convencional. De um perigoso narcótico, listado como uma substância medicamentosa de agenda 1 desde a década de 1970, à corrida para descriminalizar hoje. O que mudou e por quê? Como será a indústria de cannabis em cinco anos? Será que manterá sua integridade como indústria caseira ou ser cooptada por grandes negócios? Especialistas, produtores, celebridades e políticos pesam no futuro da cannabusiness[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEGEND OF BOGGY CREEK[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama de estilo documentário baseado em verdadeiras contas do monstro Fouke em Arkansas, Boggy Creek se concentra na vida dos pais de trás e sua cultura enquanto cronicula os avistamentos do monstro.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEGEND OF JACK AND JILL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um horror de reforma do berçário Ryme Jack e Jill. Um grupo de amigos que sofrem uma perda recente se encontram apenas para descobrir que eles estão sendo caçados por Jack e Jill.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEGEND OF THE HOLY DRINKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andreas Kartak, um homem sem-teto vivendo sob as pontes de Paris é emprestado 200 francos por um estranho contanto que ele promete pagá-lo a uma igreja local quando ele pode se dar ao luxo. Kartak está determinado a pagar sua dívida, mas circunstâncias, e seu alcoolismo, para sempre intervir.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEGEND OF THE WHITE SERPENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem assalariado e a sua esposa lutam dentro dos limites do seu relacionamento sem paixão, enquanto ele tem um caso extraconjugal.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEMON DROP KID[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a criança queda de limão acidentalmente trai os gangster moose Moose fora de seus ganhos de rastreamento, a criança promete reembolsar o dinheiro pelo Natal. Criando uma caridade falsa para "Apple Annie" Nellie quinta-feira, o garoto enganou sua gangue para vestir ternos de Santa e "colecionar a massa para as velhas bonecas" como Nellie, que não tem para onde viver.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEPRECHAUNS' CHRISTMAS GOLD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enviado em busca de uma árvore de natal, cabine menino dinty Doyle terras em uma misteriosa ilha irlandesa desconhecida, onde ele acidentalmente libera um banshee mal-humorado de sua prisão de pinheiro. Leprechaun Blarney Kilakilarney sabe que, a fim de sobreviver, o banshee tentará roubar o pote de ouro do clã de ouro. Com alguma assistência mágica do Senhor Patrick, o rei do povo de Wee, Dinty e Blarney fazem um plano para superar o desajeitado dourado antes da manhã do Natal amanhecer.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LETTER ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard, um oficial prisional solitário e bem intencionado, está encarregado de ler e censurar as cartas recebidas pelos prisioneiros.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LETTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LEVELLING[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Clover (Ellie Kendrick) fica iconsolável após receber a notícia do suicídio de seu irmão, e não vê a hora de entender os motivos que podem ter contribuído para sua morte. Para isso, ela decide retornar à fazenda da família no interior, e lá encontra seu pai, Aubrey (David Troughton), levando uma vida precária e desregrada. Não leva muito tempo para que Clover comece a culpar seu pai pela morte do irmão, e inicie uma guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIAR AND HIS LOVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIGHT OF THE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bonnie (Stephanie Beatriz) é uma jovem latina bem sucedida no ramo da arquitetura. Andando para casa após uma tarde no brooklyn, ela é abusada sexualmente. Bonnie tentar esconder o acontecido do seu namorado, Matt, mas a história acaba vindo à tona. Ela tenta negar o impacto e luta para retomar o controle. Um outro ataque acontece no bairro e Bonnie leva mais adiante a sua negação, até que precisa confrontar a verdade quando encontra com uma mulher em situação de risco.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIGHTHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início do século XX. Thomas Wake, responsável pelo farol de uma ilha isolada, contrata o jovem Ephraim Winslow para substituir o ajudante anterior e colaborar nas tarefas diárias. No entanto, o acesso ao farol é mantido fechado ao novato, que se torna cada vez mais curioso com este espaço privado. Enquanto os dois homens se conhecem e se provocam, Ephraim fica obcecado em descobrir o que acontece naquele espaço fechado, ao mesmo tempo em que fenômenos estranhos começam a acontecer ao seu redor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIGHTHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LINGERING[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Ano Novo, Qingyi (Athena Chu) e seu filho Dawa esperavam que o marido voltasse do trabalho, mas ele nunca apareceu. Enquanto isso, Dawa continua vendo um estranho que é invisível para Qingyi. Deixando Dawa sob os cuidados de seu vizinho, ela se dirige para a aldeia para descobrir o paradeiro de seu marido. Qingyi volta para casa e vê um estranho se escondendo em sua casa…[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LION OF THEBES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fugindo Troy na esteira de sua destruição, Helen de rosto justo e seu fiel protetor Arion correm para o faraó Ramses, que estabelece seus pontos turísticos em Helen - e é posteriormente assassinado. Agora cabe a Arion salvar Helen daqueles que desejam-lhe mortos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LITCH[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assistente de zumbis mortos-vivos conhecido como "The Lichch" é o inferno de devorar suas vítimas e possuir os fracos quando seu cristal sagrado é roubado por um pequeno bandido e sua tripulação de bruxas big-breasted. O lichch usa seu poder para se transformar em criaturas mutantes e deslumbrantes, derramando galões de sangue de suas vítimas em sua busca para recuperar o cristal para governar os quatro mundos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LITTLE MERMAID[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andersen Douwa: Ningyo Hime é um anime baseado no conto de fadas de Hans Christian Andersen do mesmo nome, lançado em 1975 pela Toei Animation. Ao contrário da Walt Disney Pictures, que mais tarde fez uma adaptação para o cinema lançado 14 anos depois, esse anime está mais perto de história original de Andersen, nomeadamente na sua preservação do final original. Marina, a sereia mais jovem e mais bonita da família real, é curiosa sobre o mundo humano. Tanto que ela sempre tenta ir até a superfície com suas irmãs mais velhas, mas é proibida porque ela não tem a idade certa. Um dia, ao explorar um navio afundado, ela descobre uma estátua de um garoto humano e começa a sonhar acordada. Ela decide que está pronta para ver o mundo da superfície e, ignorando os desejos de sua família, ela foge com seu melhor amigo, Fritz, um golfinho.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LITTLE QUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julie, Star Cyclist, é duas corridas de vencer a Copa do Mundo. É a culminação de anos de esforço. Julie ama o holofotes. Seu entourage também. Encorajado por seu treinador e médico, ela está dopando desde a idade de 14 anos. Quando seu médico denuncia ela, ela consegue silenciar o caso, mas a extensão da bagunça leva ao abuso, mentiras e traição. Pego em uma engrenagem que vai além dela, ela terá sucesso em encontrar uma saída?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LITTLE REBELS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O juiz Julien Lamy trata regularmente do bem-estar das crianças, nomeadamente em seus delinquentes da sorte. Quando um órfão chamado Alain Robert queima um celeiro pertencente à sua família adotiva abusiva, o juiz Lamy não tem escolha a não ser mandá-lo para uma jainha juvenil. Lá ele conhece um menino mais velho chamado Francis Lanoux, que está desesperado para escapar e se reunir com sua namorada Sylvette. Os meninos acabam fugindo da instituição, como Francisco vai em busca de seu amor perdido e Alain continua à procura de seus pais. Infelizmente, os pequenos rebeldes correm em alguns grandes problemas uma vez por fora.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIVING DEAD GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um derramamento tóxico revive uma linda e morta herdeira que, com a ajuda de seu amigo de infância, deve saciar sua sede insaciável pelo sangue.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIVING MATRIX[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário de Becker apresenta os argumentos da prática de nova idade de "medicina bio-energética". Apresentado como documentário médico, a matriz viva, promove a cura através da leitura e manipulação de energia. O diretor Greg Becker apresenta seus argumentos através de histórias de pacientes anedóticas e entrevistas com profissionais de parapsicologia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIVING SEA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mar vivo celebra a beleza e o poder do oceano, pois explora nosso relacionamento com este ambiente complexo e frágil. Usando belas imagens de águas saudáveis ​​intocadas, o mar vivo oferece esperança para recuperação engenhada por esforços científicos produtivos. Oceanógrafos que estudam baleias jubarte, medusa e vida profunda nos mostram que quanto mais entendemos o oceano e seus habitantes, mais saberemos como protegê-los. O filme também destaca as ilhas do Pacífico Central de Palau, um dos mais espetaculares habitats subaquáticos do mundo, para mostrar a beleza e o potencial de um oceano saudável.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LIVING[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história acompanha Um homem que contrata um ex-presidiário para matar marido abusivo de sua irmã, neste intenso drama independente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOCKSMITH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão recém-saído da prisão, tenta voltar à vida de sua filha e ex-noiva. Determinado, ele é forçado a usar as habilidades que possui como serralheiro talentoso. As coisas tomam uma guinada tumultuada após um desaparecimento inesperado.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LODGE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos passam a noite sozinhos com sua futura madrasta, e presos em uma remota cabana na montanha, o trio é aterrorizado por uma força sobrenatural.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LODGER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanha a história de um detetive à procura de um matador impiedoso que tem assassinado prostitutas em West Hollywood. Tudo indica que os métodos sombrios do assassino são idênticos aos do famoso psicopata da Londres do século XIX conhecido como Jack, o Estripador – um incansável assassino em série que nunca foi pego pela polícia. Para piorar as coisas, o detetive logo percebe que há coincidências entre os crimes cometidos pelo bandido de West Hollywood e aqueles de um assassino em série preso anos antes.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LODGERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel e Edward são dois gêmeos que perderam os pais e moram em uma mansão decadente acreditando piamente que uma maldição se aplicará aos dois caso eles abandonem o recinto ou recebam estranhos ali. Enquanto o irmão obedece as limitações, a irmã passa a almejar cada vez mais a liberdade mas a falência financeira e aparição de fantasmas os levam a indagar sobre a reversibilidade de seus destinos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LONG DUMB ROAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caras se encontram com serendipitamente em um momento em que ambos se encontram em encruzilhadas pessoais e decidem embarcar em uma viagem de estrada não planejada através do sudoeste americano.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LONG SHADOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem xerife da área rural da Louisiana assume o antigo estabelecimento de dinheiro da cidade quando a mulher que ela ama – um advogado que luta para impedir um acordo ferroviário que ameaça deslocar os pobres da cidade – é assassinada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOOKALIKE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William Spinks (John Savage) é um traficante que tem uma curiosa obcessão por Sadie Hill.Ele usa Bobby (John Corbett) e Frank (Steven Bauer), amigos da família, para chegar até ela, porém Saddy morre e um grande negócio é colocado em risco. bobby e Frank partem em busca de umasósia dela para enganar Spinks. O plano sombrio impulsiona um ex-campeão de basquete, uma linda deficiente auditiva, um viciado e uma aspirante a atriz em um romance improvável.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOST BLADESMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOST GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no conto clássico de Peter Pan, o Lost Girls narra quatro gerações de mulheres queridas enquanto lutam após suas aventuras com Peter Pan em Neverland. Como sua avó e sua mãe Jane antes dela, Wendy deve escapar do domínio de Pan e a promessa que ele deseja desesperadamente que ela cumpra. Quando sua filha Berry entra na órbita de Peter, Wendy deve lutar para salvar seu relacionamento com a filha enquanto reconcilia seu legado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOST KING[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um historiador amador desafia o estabelecimento acadêmico em seus esforços para encontrar os restos mortais do rei Richard III, que foram perdidos por mais de 500 anos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOUD HOUSE: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com os pais e as dez irmãs a tiracolo, Lincoln Loud vai para a Escócia e aprende que a realeza está no sangue nesta jornada musical global.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOVE WITCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elaine (Samantha Robinson) é uma jovem bruxa que está determinada a encontrar o homem de sua vida. Ela leva homens para seu apartamento e faz magias e poções a fim de seduzi-los. Tudo funciona bem, mas ela acaba com uma série de vítimas infelizes. Quando ela finalmente encontra o homem de seus sonhos, seu desespero para ser amada a torna insana.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOVERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma expedição em alto-mar, Jay Fennel acaba sofrendo um grave acidente e entra em coma. Mas, graças a um anel que encontrou na mesma expedição, ele acaba indo parar em outro tempo, deixando para trás Jay e sua esposa Laura Fennel. Na outra realidade, ele se encontra como James Stewart, e conhece a jovem Tujala Naik, por quem se apaixona. Agora, James se encontra dividido em dois períodos com dois amores que o fazem querer voltar e ao mesmo tempo permanecer onde está.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOVES OF PHARAOH[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei etíope oferece sua filha a um poderoso faraó para garantir a paz entre os dois países.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LYNX[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conjunto durante a ocupação alemã da Polônia durante a Segunda Guerra Mundial. Um padre em uma pequena aldeia encontra um revolucionário que está em uma tarefa para matar um suposto colaborador nazista.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MACHINE GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MADDENING[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David e Cassie Osborne têm um argumento uma noite. Então, na manhã seguinte, depois que Davi vai trabalhar, Cassie corre para a casa de sua irmã por alguns dias com sua filha Samantha. Só eles nunca chegam lá. David começa a procurar por eles, e sua irmã, Joanne, pensa que David tinha algo a ver com seu desaparecimento e chama a polícia. Na verdade, Samantha e Cassie estão com Roy e Georgina Scudder, e sua filha Jill. Roy pegou-os depois que seu carro quebrou. O único problema é que os scudders, que parecem um pouco estranhos no começo, não os deixam sair ou ligar para ninguém.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MADNESS AMONG US[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através dos corredores e grades de um hospital psiquiátrico, busca-se personagens e histórias que revelem as fronteiras do que é considerado loucura. Por meio de, principalmente, personagens femininos, o documentário exala as contradições da razão nos fazendo refletir nossos próprios conflitos, desejos e erros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAGIC FLUTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A flauta mágica abre com o príncipe Tamino sendo resgatada de uma serpente por senhoras no emprego da rainha da noite. Papageno O apanhador de pássaros chega e afirma que ele matou a serpente, mas a boca do cadeado de senhoras indignas de Papageno para sua mentira. Eles também mostram Tamino um retrato da Princesa Pamina, a filha sequestrada da rainha, e ele imediatamente se apaixona. Protegido por uma flauta de ouro, ele sai com o pássaro Papageno para resgatar pamina das garras do feiticeiro Sarastro e uma aventura Madcap envolvendo mágicos, animais selvagens e provações muito maçons. Triunfando sobre toda a adversidade, os amantes se unem, pois as forças da luz banir a escuridão e Papageno até encontram um verdadeiro amor por conta própria. O renomado intérprete de Mozart de Mozart, conduz o coro e orquestra da Royal Opera House e um elenco brilhante na produção de 2003 de David McVicar, a Ópera Mozart escreveu no último ano de sua vida, registrou ao vivo no Covent Garden.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAGICIAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quis o destino em plena Disnatia Joseon que um mágico popular (Hwan-Hee), porém fugitivo e decadente encontrasse a princesa prometida (Cheong-Myung), desesperada pelo futuro que lhe aguarda. Ambos enfretando seus próprios dramas e infelizes com suas vidas ao ponto de querer desistir, encontram um no outro o motivo para buscar a felicidade e o amor, mas a tragédia e a vingança circulam suas vidas. Numa trama bem construída, ótimo elenco e com bela fotografia, poderá o amor construído nos alicerces de uma mentira suportar os obstáculos que aparecem a sua frente?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAID[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Joy começa a trabalhar como empregada doméstica para uma família rica. Ela é orientada a cuidar da única filha do casal, uma menina chamada Nid, que é considerada mentalmente instável. Porém Joy passa por estranhos acontecimentos. Ela, como Nid, vê o fantasma da antiga empregada que está assombrando a mansão. O que começa como uma história de terror, resulta na revelação dos segredos sombrios da família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAJOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAN FROM COLORADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos voltam para casa após a descarga do exército depois da guerra civil. No entanto, um deles teve danos psicológicos profundamente enraizados devido a suas experiências durante a guerra, e como seu comportamento se torna mais errático - e violento - seu amigo tenta desesperadamente encontrar uma maneira de ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAN STANDING NEXT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, a Coréia está sob o controle absoluto do presidente Park, que controla a KCIA, a organização com vantagem sobre qualquer ramo do governo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAN WHO CHALLENGED THE DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao chegar à cidade de Jardim dos Caiacós, o caixeiro viajante Zé Araújo (Marcos Palmeira) acaba seduzindo a filha de um comerciante e é obrigado a se casar com ela. A partir de então, a liberdade dele termina e ele se torna um escravo do sogro nas vendas e da mulher na cama. Ao perceber que se tornou alvo de brincadeiras na cidade, Araújo decide acabar com a vida que está levando e começar uma nova, desta vez como Ojuara.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAN WHO COPIED[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]André (Lázaro Ramos) é um jovem de 20 anos que trabalha na fotocopiadora da papelaria Gomide, localizada em Porto Alegre. André mora com a mãe e tem uma vida comum, basicamente vivendo de casa para o trabalho e realizando sempre as mesmas atividades. Num dia André se apaixona por Sílvia (Leandra Leal), uma vizinha, a qual passa a observar com os binóculos em seu quarto. Decidido a conhecê-la melhor, André descobre que ela trabalha em uma loja de roupas e, para conseguir uma aproximação, tenta de todas as formas conseguir 38 reais para comprar um suposto presente para sua mãe.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAN WHO SAVED THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O homem que salvou o mundo é um documentário de recursos sobre Stanislav Petrov, ex-coronel tenente das forças de defesa aérea soviética.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAN WHO SURPRISED EVERYONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de 25 anos tenta suprimir seu constrangimento quando sua mãe anuncia que ela está grávida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MANDELA EFFECT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem fica obcecado por fatos e eventos que foram coletivamente removidos por milhares de pessoas. Acreditando os fenômenos para ser o sintoma de algo maior, sua obsessão acaba a levá-lo a questionar a própria realidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MANOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"A mansão", é o conto de Macabro do paciente mental, Amy Hunter e os horríveis eventos que seguem seu lançamento do psiquiatra, Dr. Tryvniak. A mãe de Amy, Jane sente melhor mergulhar a filha na atmosfera calorosa e familiar de Anders Manor, convidando a longa família perdida de Amy para se juntar a eles na mansão. A mansão, no entanto, tem planos mais profundos para a família Hunter, como gatecrashers e cultistas chegam como a força demoníaca nefasta e antiga, vai trabalhar, em curto prazo, para costurar a loucura e colher sangue.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MARGIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na favela às margens do rio Tietê, duas trágicas histórias de amor, dois casais que a sociedade ignora e que, em meio à miséria e a luta pela sobrevivência, tentam encontrar-se através do sentimento. Os personagens evoluem entre a vida da favela, com seus pequenos golpes pela sobrevivência, e a existência no submundo paulista, que deteriora qualquer tentativa de ligação amorosa. (Extraído de Guia de Filmes, 11) (Cinemateca Brasileira)[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MATCHBREAKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um romântico idealista é demitido de seu emprego, ele é oferecido um "show de uma só vez" para quebrar o relacionamento de uma garota por seus pais desaprovadores. Esse show "único" se espalha pela boca da boca e ele acaba se tornando um disjuntor profissional. No entanto, ele acaba caindo por um de seus clientes e deve descobrir como equilibrar seu emprego secreto com sua vida amorosa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MAYOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MEDIUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história horripilante sobre a herança de um xamã na região de Isan, na Tailândia, onde a Deusa que parece ter possuído um membro da família acaba não sendo tão benevolente quanto pensavam ser.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MERGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um treinador de futebol do país que tem um plano para reconstruir o time de futebol local, recrutando recolher recentemente requerentes de asilo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MERRY WIDOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um príncipe de um pequeno reino quadra uma viúva rica para manter seu dinheiro no país.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MESSAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de completar uma missão secreta no sul da Tailândia, a CIA Agent Gunja encontra-se forçada a lutar contra os agentes que foram ordenados a levá-la a todos os custos. Ela sobrevive e depois de dois anos de loteamento, re-surge em Bangkok para enfrentar seus velhos inimigos e frustrar um enredo para detonar uma bomba na cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MESSENGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme sobre o surgimento da liderança na revolta polonesa contra a ocupação alemã no final da segunda guerra mundial. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MIDNIGHT GAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de jogar um ritual pagão em um desafio, um grupo de estudantes do ensino médio se vê preso em um ciclo interminável de seus piores medos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MIGHTY PEKING MAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Palavra de um macaco monstro dez histórias altas vivendo no Himalaia atinge caçadores de fortuna em Hong Kong. Eles viajam para a Índia para capturá-lo, mas animais selvagens e raptsand dissuadir todos, mas Johnny, um aventureiro com um coração partido. Ele encontra o monstro e descobre que está levantando uma mulher escassamente clada, Samantha, já que sobreviveu a um acidente de avião antes que matassem seus pais. Na selva idílica, Johnny e Samantha se apaixonam. Então Johnny pede a ela para convencer "Utam" a ir a Hong Kong. Lu Tien, um promotor inescrupuloso, assume: Utam está em cadeias de exposições de show freak. Quando Lu Tien assalta Samantha, os instintos protetores de Utam assumem: Havoc em Hong Kong.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MIND'S EYE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O olho da mente segue um vagão com habilidades de teleinetic que tem como alvo um médico que está criando um soro de energia teleinetic sintética.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MINUTE YOU WAKE UP DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corretor da bolsa em uma pequena cidade do sul que se envolve em um golpe de seguro com um vizinho que leva a vários assassinatos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MIRACLE MAKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aclamada versão animada da vida do Rei dos reis, com as vozes de consagrados atores britânicos e um roteiro excepcional, considerado um dos mais fiéis ao texto do Evangelho.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MIRACLE OF THE BELLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O corpo de uma jovem atriz é trazido para a cidade de casa pelo homem que a amava. Ele sabe que ela queria que todos os sinos da igreja tocassem por três dias depois que ela fosse enterrada, mas é dito que isso custará muito dinheiro. Os cheques que ele escreve para as várias igrejas todos os saltos, mas é o fim de semana e, em desespero, ele ora que um milagre acontecerá antes dos bancos reabrir. Faz, mas não na maneira como ele esperava.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MISADVENTURES OF MISTRESS MANEATER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ava Moriarty, História da Arte PhD Dropout-Dominatrix, quer. Mas não há safeword para algemas de ouro. Quando seu mobster ex dá 30 dias para pagar um empréstimo maciço, ela é forçada a concordar com um último emprego - seduzindo e extorquir "pai Drácula", um pequeno padre episcopal da cidade. Mas o padre Radovan Markovic trouxe seus próprios segredos da Sérvia, e luar como um lutador de MMA, enquanto inconscientemente escondendo a maior pintura perdida do mundo. Sem mencionar que ele é o cara quente evitando Ava como brilho solto. Certado de que ele despeja uma coleção de arte inestimável, ela vai ganhar seu coração apenas para destruir sua vida, ou desonomodir-se a um par perfeito de estiletes concretos?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MOLE SONG: UNDERCOVER AGENT REIJI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reiji Kikukawa, que tem um forte senso de justiça, formado pela academia da polícia com a menor pontuação de todos os tempos. Ele se torna uma polícia policial, mas de repente é demitido pelo chefe da polícia devido a questões "disciplinares". Na realidade, o disparo faz parte de um plano cuidadosamente orquestrado. Reiji é ordenado a se tornar uma "toupeira", um policial disfarçado. Seu alvo é Shuho Todorki, o chefe da gangue Sukiyakai. O grupo é o maior grupo crime na área de Kanto. Masaya Hiura, que trabalha como jovem chefe de uma gangue afiliada Sukiyakai gosta de Reiji. Enquanto passa por várias dificuldades, Reiji trabalha em direção a Shuho Todorki.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MORE YOU IGNORE ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance criticamente aclamado pelo mesmo nome, quanto mais você me ignora é um drama quente e comédia, concentrando-se na vida de uma família não convencional na década de 1980 Inglaterra rural. O filme se concentra em Gina, uma jovem mãe, cujos esforços para ser uma mãe e esposa amorosos são minados por sua declínio da saúde mental. As coisas se deterioram quando desenvolve uma obsessão com o meteorologista local, o que leva a uma admissão ao hospital psiquiátrico nas proximidades. Ao longo dos anos, enquanto ela cresce, sua filha Alice luta para se relacionar com sua mãe fortemente medicada, e causa caos quando ela se apresenta com um plano para se reconectar com ela, o que divide a família para sempre e leva a um clímax em movimento. Situado para as músicas dos Smiths, quanto mais você me ignora proporciona uma visão às vezes firme, mas cômica da vida dentro dessa casa peculiar, enquanto aborda questões de saúde mental e seu impacto na família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MORNING AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha na Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MORTUARY COLLECTION[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem atende a um funeral em uma antiga funerária, ela acaba acidentalmente encontrando uma sala cheia de curiosidades onde conhece o sinistro agente funerário. Ele a guia através de sua coleção, compartilhando quatro histórias de mortes únicas, selvagens e memoráveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MOST BEAUTIFUL BOY IN THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, devido à estréia mundial da morte em Veneza, o diretor italiano Lucino Visconti proclamou seu Tadzio como o menino mais lindo do mundo. Uma sombra que hoje, 50 anos depois, pesa a vida de Björn Andrésen.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MOTIVATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vá para dentro das vidas e nos regimes de treinamento de oito dos skatistas profissionais intencionais do mundo. Estas estrelas sem medo enfrentam obstáculos únicos no caminho para o Campeonato da Liga da rua e o título cobiçado de melhor skatista do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MOUNTAIN II[/COLOR] - [COLOR gold]9.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de um esquadrão clandestino de forças especiais; indicativo de chamada 'Storm Bringer'. Após os eventos do primeiro filme, Bekir e Oguz, improváveis melhores amigos, se inscreveram no mundialmente famoso treinamento das forças especiais turcas perpetuamente cansativas. Sua primeira missão começa seis anos depois - para se infiltrar na área mais bárbara do Iraque moderno para uma missão de resgate. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de quatro homens enviada da sede para consertar uma estação de comissionamento de repente cai em uma emboscada terrorista nos picos de uma montanha. Dois soldados recrutas turcos, um jovem educado e rico, o outro, um inteligente e grosseiro rufião de rua, têm que deixar de lado suas diferenças e aprender a confiar uns nos outros para sobreviver a uma situação implacável. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MOURNING FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolo, um antigo inspetor policial sai da aposentadoria para ajudar uma detetive do rookie a resolver um caso de assassinato complexo envolvendo um colega perdido e um suspeito policial que sofre de um distúrbio de várias personalidades.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MUMMY'S KISS: 2ND DYNASTY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequela para o hit erótico, repórter Elyse Lam investiga uma série de seqüestros envolvendo mulheres jovens sexy que se transformam em escravos de amor zumbis. Elyse traça os crimes para uma múmia que é controlada pelo diretor de museus enlouquecida. Dr. Zita Furdeaux. Quando ela escava mais fundo em sua grande história, Will Elyse será vítima dos encantos sedutores do Dr. Zita?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MUMMY'S KISS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eternamente amaldiçoado e mumificado pelo faraó por perseguir o amor de sua filha, Hat-Em-Akhet, Hor-Shep-Sut está no sono tranquilo esperando pelo dia em que ela será despertada. Quando o sarcófago de Hor-Shep-Sut é encontrado pelo Dr. Wallis Harwa e aberto pelo professor Carter Moore, a noiva do professor, Ana, imediatamente desmaia com a visão do terrível, mas de alguma forma estranhamente familiar mumificado permanece. Como Hor-Shep-Sut desperta de seu slumber de séculos para perseguir seu longo amor perdido, os espectadores podem ter certeza de que ela certamente terá sua parcela justa de encontros eróticos antes de conhecer seu destino final.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MUNSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de símpaticos monstros se muda da Transilvânia para o subúrbio de uma pequena cidade americana, absolutamente alheios ao estranhamento que sua presença provoca em seus vizinhos comuns e convencionais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MURDERER LIVES AT NUMBER 21[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Wens muda-se para uma pensão em Paris para pegar um assassino em série.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MUSIC BOX[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sophie, de 6 anos, tragicamente fica órfã, a tutela é designada à sua tia Annabelle. As duas se mudam para uma grande casa onde Sophie descobre uma caixa de madeira trancada com um estranho símbolo desenhado nela. Desesperada para se conectar com sua sobrinha, Annabelle abre a fechadura revelando uma bela caixa de música. Cada vez que a caixa de música é reproduzida, ela toca uma melodia assustadora que acaba cativando ainda mais Sophie[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE MYSTERY OF THE EIFFEL TOWER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Mironton fazem parte de uma atração de feiras. Um deles entra em uma grande herança, mas os amigos da Associação da Antena tentam mantê-lo de acessar o dinheiro. Essa fórmula formidável, cuja sede está na Torre Eiffel, envie os irmãos Mironton em aventuras impossíveis e inúmeras armadilhas.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NAKED CAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é falsamente condenada por um assalto a banco e enviado a uma prisão de segurança máxima administrada por um diretor corrupto, onde é forçado a sofrer várias indignidades.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NAKED FACE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O psiquiatra de Chicago Judd Stevens é suspeito de assassinar um de seus pacientes quando o homem se torna esfaqueado até a morte no meio da cidade. Depois de repetidas tentativas de convencer os policiais de sua inocência, o Dr. Stevens é forçado a ir atrás dos reais próprios vilões.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NAKED WANDERER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de coração partido decide andar 4000km até a costa da Austrália Ocidental nua, para caridade, com o objetivo secreto de fazer sua ex-namorada ciumento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NARROWS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino Brooklyn de 19 anos que é dividido entre dois mundos quando sua carteira de fotografia ganha-lhe uma bolsa parcial para NYU. Ele deve descobrir como equilibrar suas raízes italianas com o mundo expansivo e sofisticado do outro lado do East River. Baseado no romance de Tim McLoughlin "Coração do Velho".[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NAUGHTY NINETIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 90, cardsharps de gays assumem um rio Mississippi de um gentilista. Seu primeiro ato é mudar o showboat em uma casa de jogo flutuante. Um ator de presunto e seu colegas dependentes tentam conceber uma maneira de ajudar o capitão a recuperar a propriedade da embarcação.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NEEDLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moro retorna a Alma-Ata para coletar dinheiro devido a ele. Ao esperar um atraso inesperado, ele visita sua ex-namorada Dina e descobre que se tornou um viciado em morfina. Ele decide ajudá-la a chutar o hábito e lutar contra a máfia local responsável por sua condição.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NEGOTIATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ha Chae-Yoon é uma negociadora de crise para a Agência da Polícia Metropolitana de Seul. Ela tem uma atitude calma e fria. Min Tae-Koo é um contrabandista de armas para uma organização criminosa internacional. Ele encena uma situação de refém aterrorizante e Ha Chae-Yoon tem apenas 12 horas para salvar os reféns.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NEIGHBOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem descobre a verdade sombria sobre o seu vizinho e os segredos que ele guarda no porão da sua casa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NEIGHBORS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rory é um empreendedor ambicioso que traz sua esposa e filhos americanos para seu país natal, Inglaterra, para explorar novas oportunidades de negócios. Depois de abandonar o subúrbio americano seguro, mergulham no desespero de uma Grã-Bretanha arcaica dos anos 80 e a nova vida insustentável numa mansão inglesa ameaça destruir a família.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NESTING[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor de Nova York de ficção gótica encontra sua mansão cheia de fantasmas de um massacre de bordel.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NEVER LIST[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte repentina de sua melhor amiga, uma adolescente obediente e certinha começa a cumprir sua lista secreta de atos que disse nunca fazer.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NEXT STEP LIVE: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme apresenta imagens exclusivas dos dançarinos da série "a próxima etapa", enquanto se prepararam para sua primeira turnê no Canadá. Também inclui performances ao vivo e entrevistas exclusivas com membros do elenco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHT CLERK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frédéric, um jovem com um passado conturbado, tem a boa sorte de receber um emprego em um luxuoso hotel de montanha. Quando um dos hóspedes do hotel desaparece uma noite e mais tarde foi morto, Frédéric suspeitas que ele pode ter sido morto pela família que o emprega. Mas em vez de trair seu chefe, Jacques Couvreur, ele se torna a mente para protegê-lo. Involuntariamente, Frédéric coloca-se em grave perigo ...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHT OF THE HUNTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher é levada a uma misteriosa clínica cujos pacientes têm um distúrbio mental no qual suas memórias e identidades estão se desintegrando como resultado de um estranho acidente ambiental.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHT OF THE SORCERERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pesquisadores reunindo material para um artigo de revista sobre a vida selvagem em perigo encontrar mulheres leopares vampíricas no coração da selva africana.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHT VISITOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agricultor sueco insano escapa de um asilo para se vingar de sua irmã, seu marido e outros.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHT WATCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado contra o cenário turbulento de Londres na década de 1940, esta adaptação do romance best-seller da Sarah Waters, o relógio noturno, segue quatro jovens londrinos inextricavelmente ligados por suas experiências de guerra. Em um momento em que as barreiras da moralidade sexual e da convenção social foram quebradas, Kay, Helen, Viv e Duncan desfrutam de uma liberdade nunca experimentada antes. Movendo-se no tempo através da década de 1940 para o compartimento da Blitz, as vidas, amores e perdas desses quatro caracteres centrais são desvendados. Para eles, a vitória pós-guerra é agridoce, pois os retorna às margens da sociedade, dos quais esperavam que tivessem sido libertados. A fim de construir seu futuro, cada um deve fazer a paz com seu passado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal iraniano e sua filha de um ano estão presos em um antigo hotel onde fenômenos estranhos acontecem. Durante uma noite aparentemente interminável, eles devem enfrentar os segredos que os separam.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHTHAWK STAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As estrelas no céu parecem manter o controle remoto e eterno que as almas earthbound dificilmente podem esperar alcançar, pois levaria energia excepcional para se transformar de uma criatura terrena em uma estrela brilhantemente brilhante. No entanto, o feio Nighthawk que havia experimentado grande dificuldade sendo desprezado por companheiros de aves conseguiram converter que dificuldades em enormes energia para voar para o céu, e no final poderia brilhar como a estrela Nighthawk. Um curto por Ryu Kato comemorando os anos 80+ de Kenji Miyazawa de contos de fadas com base na história do mesmo nome. (Fonte: O mundo de Kenji Miyazawa)[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NIGHTSHIFTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stênio é plantonista noturno no necrotério de uma grande e violenta cidade. Em suas madrugadas de trabalho, ele nunca está só, pois possui um dom paranormal de comunicação com os mortos. Quando as confidências que ouve do além, contudo, revelam segredos de sua própria vida, Stênio desencadeia uma maldição que traz perigo e morte para perto de si e de sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NILE HILTON INCIDENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cairo, semanas antes da revolução de 2011. O detetive Noredin trabalha na famosa delegacia de polícia de Kasr el-Nil. Ele é encarregado de investigar o caso de uma cantora assassinada, mas logo se dá conta de que a investigação diz respeito à elite que detém o poder no país e faz parte do círculo interno de relações do presidente. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NINE LIVES OF CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o Natal se aproximando, um belo bombeiro com medo de compromisso adota um gato perdido e atende a um belo estudante veterinário que desafia sua decisão de permanecer em bacharel confirmado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NOONDAY WITCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de Eliska e sua filha, começando uma nova vida em uma casa remota com o "pai a favor do negócio", como a mãe afirma. Depois que a mentira é divulgada, seu relacionamento começa a murchar. Naquela época, a bruxa mítica do meio-dia começa a se materializar. Ela está chegando mais perto e mais perto e a questão está pronta: é o perigo real ou é tudo na cabeça em ruínas da mãe?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NORTH STAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aldeia ucraniana deve subitamente lidar com a invasão nazista de junho de 1941.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NORTHLANDER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2961, a era é após a humanidade e natureza terem recuperado a terra. Um caçador chamado Cygnus é chamado para proteger seu povo. Ele viaja através de um vale desértico para proteger sua tribo contra o grupo dos Heréticos e tenta descobrir uma forma de fazer com que todos sobrevivam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE NUDE VAMPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem se apaixona por uma mulher bonita sendo perseguida por figuras mascaradas sinistras à noite. Ele tenta rastreá-la e aprende que está sendo mantida em cativeiro por seu pai e colegas que acreditam que ela é um vampiro.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OAK ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma forte tempestade de neve, um errante volta para casa, para um bar de operários localizado na remota cidade canadense onde nasceu. Quando ele se oferece para saldar uma dívida antiga com um barman grisalho contando-lhe uma história, os eventos da noite rapidamente se transformam em um conto negro de identidades equivocadas, traição e violência chocante.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OCTOGAMES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]8 competidores competem em 8 jogos infantis clássicos e mortais. Eles buscam fama além de seus sonhos mais loucos, competindo pela chance de assumir o canal do YouTube do famoso, mas indescritível YouTuber mascarado conhecido apenas como "JaxPro".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OCTOPUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabriel, Dit Le Poulpe (The Octopus) é um investigador privado descontraído que trabalha em casos para seu próprio prazer. Ele é atraído para o porto de Vale do Loire fictício de Angherau, com seu amante Clotilde, que foi convocado pela polícia sobre a derrota de uma sepultura do parente falecido. Como Angerau é sua cidade natal, ela quer deixá-lo o mais rápido possível para evitar velhos conhecidos, mas Gabriel tropeça em eventos intrigantes sobre a carga de um navio no porto.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ODYSSEY[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OFFERING[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jornalista Jamie, é notificada que sua irmã Anna suicidou-se em misteriosas circunstâncias, ela decide ir a Singapura para apurar os fatos. Lá, ela descobre várias mortes ligadas à sua irmã e deve unir forças com o ex-marido de Anna, a fim de derrotar uma entidade demoníaca que está usando a tecnologia para completar uma antiga missão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OIL-HELL MURDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na popular série japonesa de romances, a cidade ímpia é sobre um futurista Hong Kong à beira de um assumimento pelos monstros reptyless - implacáveis ​​disfarçados como humanos. Eles trabalham entre nós, eles vivem dentro de nós, e seu destino é nosso desaparecimento. Embalado com ação não parada e efeitos especiais, a cidade perversa colará você para a tela até o extremo surpreendente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OLD DARK HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vendedor de carro americano em Londres se mistura em uma série de ocorrências fatais em uma mansão isolada.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OLD MAID[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muriel é uma mulher tímida que blefa e confundir para esconder sua timidez e proteger sua solidão, embora ela anseia com uma companheira de algum tipo. Ela tem sido solitária tanto tempo que agora ela é uma empregada velha e nunca foi cortejada. Neste gentil filme francês, Muriel recebe um vislumbre de romance quando Gabriel entra no hotel à beira-mar Ela está em férias. Seu carro foi interrompido, e ele tem que ficar lá por alguns dias enquanto é reparado. A dela é a única mesa de jantar com sala, e Gabriel não pode se impedir de mulheres encantadoras. Ela está dura com ele no começo, mas logo eles desenvolvem uma amizade.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OLD WAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho pistoleiro e sua filha devem enfrentar as consequências de seu passado, quando o filho de um homem que ele assassinou anos atrás chega para se vingar.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OLIVE TREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alma (Anna Castillo), uma habitante do interior da província de Castellón, na Espanha, é uma jovem de apenas 20 anos que decide embarcar em uma improvável jornada de caminhão para a Alemanha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ONION MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Interpretações satíricas de eventos mundiais e o curioso comportamento humano.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ORDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns dias antes do Natal, viajaristas de viagem Marc Stevens está preso no anoitecer em uma madeira remota na heutes pântano Fagnes região de Liège quando sua van se divide. Um estranho rapaz que está procurando por um cão perdido, em seguida, leva Marc a uma pousada fechada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OREGON TRAIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1846, um repórter para o New York Herald se junta a um trem de vagão ligado ao território de Oregon. Ele espera confirmar um boato de que o Presidente Polk está enviando soldados disfarçados como colonos, a fim de fortalecer as reivindicações americanas ao território.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OTHER END[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diogo, 17 anos, gosta de ligar para as pacientes da sua mãe psicanalista e se masturbar enquanto as ouve. Uma dessas pacientes é Ângela, 43, que acabou de ser abandonada pelo marido. Quando Diogo liga para Ângela e não fala nada, ela pensa ser o marido na linha. Ao descobrir que é Diogo, sente raiva, repulsa. Mas principalmente sente-se atraída por essa pessoa que liga para ela todo dia. Apaixonados, eles precisam encontrar uma maneira de permanecerem juntos. Mas os obstáculos são inúmeros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OTHER HALF[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily, uma mulher bipolar, e Nickie, um homem armagurado, se apaixonam e juntos tentam constituir uma vida simples em meio a tantos empecilhos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OTHER KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Mubiru Reagan depende de uma bolsa de estudos de futebol. Seu sonho é imitar seu ídolo, Fernando Torres, e ser capaz de marcar um objetivo que levará seu país, Uganda, para sua primeira Copa da África. Mas acima de tudo ele quer estudar. Com Fernando Torres, Sergio Ramos, Yaya Touré e Vincente del Bosque, esta história inspiradora revela o poder do futebol para mudar a vida de algumas crianças mais pobres do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OTHER SIDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um território invisível nas margens da sociedade, na fronteira entre a anarquia e a ilegalidade, vive uma comunidade ferida que está tentando responder a uma ameaça: de ser esquecida por instituições políticas e ter seus direitos como cidadãos pisados. Veteranos desarmados, adolescentes taciturnos, viciados em drogas tentando escapar do vício através do amor, ex-forças especiais soldados ainda em guerra com o mundo, mulheres jovens e futuras mães, e pessoas idosas que não perderam seu desejo de viver. Através deste bolso oculto da humanidade, a porta se abre para o abismo da América de hoje.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OUTCAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jet Cosgrave (John Derek) é o pária nesta República Big-Orçamento Ocidental. Graças à chicanaria de seu tio torto Major Cosgrave (Jim Davis), Jet foi enganado pela propriedade de seu pai e marcou um Pariah. Ele passa o resto do filme tentando recuperar seu direito de nascença e limpar seu nome. As duas mulheres na vida de Jet são Judy Polsen (Joan Evans), que o persegue por tanto tempo que ele finalmente a pega, e Alice Austin (Catherine McLeod), o Major Cosgrave's Fianee. O elenco de apoio é pontilhado com tais "regulares regulares" do Western Weatherbeaten como Slim Pickens, Bob Steele e Harry Carey Jr.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OUTER BOROUGHS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos, Dan e Pete, movem-se para a cidade de Nova York para descobrir que os bairros externos, enquanto mais acessíveis do que Manhattan, são muito assombrados por todos os tipos de ghouls, fantasmas e goblins. Como Dan e Pete lidar com demônios de energia e os mortos-vivos quando eles mal conseguem pagar o aluguel? Sintonize para testemunhar todos os horrores que aguardam este estranho casal estranho em ... os bairros externos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OUTFIELD[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue um trio de jogadores de beisebol do Varsity enquanto eles entram no seu sênior ano do ensino médio e navegam e desligando as escolhas difíceis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OUTFIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leonard é um alfaiate inglês que costumava artesanato na mundialmente famosa linha Savile. Depois de uma tragédia pessoal, ele acabou em Chicago, operando uma pequena loja de alfaiate em uma parte aproximada da cidade, onde faz roupas bonitas para as únicas pessoas que podem pagar: uma família de gangsters viciosos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OUTSIDER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama gira em torno de Lex Walker, um contratado da força armada britânica que é informado que sua filha morreu. Quando ele chega em Los Angeles e descobre que o corpo não é dela, ele começa uma investigação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OVERLANDERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o começo da WWII no norte da Austrália. Os japoneses estão chegando perto. As pessoas estão evacuando e queimando tudo em uma política "Terra queimada". Em vez de matar todo o seu gado, um grupo dísparo decide levá-los por cima do continente, de Wyndham na Austrália Ocidental através do interior do Território do Norte da Austrália a pastagens ao norte de Brisbane, Queensland.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OVERNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex (Adam Scott), Emily (Taylor Schilling) e o filho deles, RJ, são novos em Los angeles, na Califórnia. Um encontro casual no parque faz com que a família encontrem os misteriosos Kut (Jason Schwartzman), Charlotte (Judith Godrèche) e Max. O jogo entre família torna-se cada vez mais interessante à medida que a noite vai passando. .[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>