<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]10[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page10.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COVIL DE LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CVLDLDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Covil%20de%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Covil%20de%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, capital dos roubos a banco, um banho de sangue coloca em interseção a vida de dois grupos: a radical unidade de elite do departamento de polícia local, liderada pelo desmedido Nick (Gerard Butler), e a equipe de assaltantes de banco mais arrojada em atividade. Enquanto os criminosos planejam um ataque ambicioso até então tido como impossível, os homens da lei apertam o cerco pelo elo aparentemente mais fraco da gangue.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COWBOY BEBOP: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CWBYBBOPOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cowboy%20Bebop%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cowboy%20Bebop%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em pleno ano de 2071 Spike e seus companheiros ciganos do Esquadrão Bebop estão passeando pela cidade de Tóquio, até que Faye presencia um ataque bioterrorista, que mata cerca de 500 pessoas. Em busca de maiores informações sobre os responsáveis pelo ataque, o governo local oferece uma alta recompensa a qualquer informação entregue. O Esquadrão Bebop se interessa pela oferta e passa a usar suas táticas para encontrar o culpado pelo ataque.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRACK: COCAÍNA, CORRUPÇÃO E CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCKCOCNCRPCAOECSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1980, a epidemia de crack atingiu as cidades do interior da América como um tsunami, devastando tudo. Décadas depois, os efeitos destrutivos nas vidas das pessoas, famílias e comunidades ainda são profundamente sentidos. O documentário examina não apenas a devastação pessoal causada pela droga, mas também as origens sombrias da crise e a resultante marginalização contínua de negros e pardos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRASH PAD: DANDO O TROCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRSHPD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crash%20Pad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crash%20Pad.jpg</fanart>
<info>A trama vai acompanhar um romântico jovem (Gleeson) que acredita ter encontrado o amor verdadeiro com uma mulher mais velha (Christina Applegate). Mas ele descobre que a mulher é casada e usa o relacionamento para fazer ciúmes ao marido (Thomas Haden Church). Ele até tenta chantagear a mulher para ficar com ela, no entanto o plano dá errado quando o marido decide se vingar ao morar com o jovem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRASH: NO LIMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRSHNLMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crash%20-%20No%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crash%20-%20No%20Limite.jpg</fanart>
<info>Jean Cabot (Sandra Bullock) é a rica e mimada esposa de um promotor, em uma cidade ao sul da Califórnia. Ela tem seu carro de luxo roubado por dois assaltantes negros. O roubo culmina num acidente que acaba por aproximar habitantes de diversas origens étnicas e classes sociais de Los Angeles: um veterano policial racista, um detetive negro e seu irmão traficante de drogas, um bem-sucedido diretor de cinema e sua esposa, e um imigrante iraniano e sua filha.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRAZY TRIPS: BUDAPESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRZYTRPSBDPSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crazy%20Trips%20-%20Budapeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crazy%20Trips%20-%20Budapeste.jpg</fanart>
<info>Cansados de seus trabalhos e de suas rotinas cansativas e monótonas, dois amigos colocam tudo a perder quando decidem viajar para a Hungria seguindo o sonho de se tornarem planejadores profissionais de grandes festas e despedidas de solteiro. No entanto, quanto mais eles se esforçam para serem bem sucedidos, mais acabam se metendo em furadas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CREED II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRED2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Creed%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Creed%20II.jpg</fanart>
<info>Adonis Creed (Michael B. Jordan) saiu mais forte do que nunca de sua luta contra 'Pretty' Ricky Conlan (Tony Bellew), e segue sua trajetória rumo ao campeonato mundial de boxe, contra toda a desconfiança que acompanha a sombra de seu pai e com o apoio de Rocky (Sylvester Stallone). Sua próxima luta não será tão simples, ele precisa enfrentar um adversário que possui uma forte ligação com o passado de sua família, o que torna tudo ainda mais complexo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CREED: NASCIDO PARA LUTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRDNSCDPRLTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creed%20-%20Nascido%20para%20Lutar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creed%20-%20Nascido%20para%20Lutar.jpg</fanart>
<info>Adonis Johnson (Michael B. Jordan) nunca conheceu o pai, Apollo Creed, que faleceu antes de seu nascimento. Ainda assim, a luta está em seu sangue e ele decide entrar no mundo das competições profissionais de boxe. Após muito insistir, Adonis consegue convencer Rocky Balboa (Sylvester Stallone) a ser seu treinador e, enquanto um luta pela glória, o outro luta pela vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CREEP [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CREPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creep.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creep.jpg</fanart>
<info>Um cinegrafista aceita realizar um serviço de um dia que viu em um anúncio. Em uma cidade remota nas monatnhas, ele se encontra com o cliente, mas ele não é nada daquilo que ela havia imaginado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CREEP 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CREP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creep%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creep%202.jpg</fanart>
<info>Sara (Desiree Akhavan), uma curiosa cineasta, responde a um anúncio online de alguém que parece ser a cobaia perfeita para seu novo projeto. Ela concorda em passar um dia acompanhando um homem (Mark Duplass) que diz ser um serial killer, imaginando em como seu projeto de vídeo será chocante e inovador. Mas não demora para que descubra que está entrando em um buraco do qual não poderá sair.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CREEPY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CREPYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creepy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Creepy.jpg</fanart>
<info>Takakura (Hidetoshi Nishijima) é um ex-detetive. Chamado por um antigo colega, Nogami (Masahiro Higashide), ele passa a investigar o caso de uma família desaparecida há seis anos. Takakura acompanha as memórias de Saki (Haruna Kawaguchi), a única sobrevivente da família. Enquanto isso, o detetive e sua esposa recentemente se mudaram. Seu novo vizinho, Nishino (Teruyuki Kagawa), tem uma mulher doente e uma filha adolescente, Mio. Porém, um dia, Mio confessa a Takakura que o homem não é o seu pai e que ela não o conhece.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CREPÚSCULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASGCRSPCLO01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crep%C3%BAsculo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crep%C3%BAsculo.jpg</fanart>
<info>Isabella Swan (Kristen Stewart) e seu pai, Charlie (Billy Burke), mudaram-se recentemente. No novo colégio ela logo conhece Edward Cullen (Robert Pattinson), um jovem admirado por todas as garotas locais e que mantém uma aura de mistério em torno de si. Eles aos poucos se apaixonam, mas Edward sabe que isto põe a vida de Isabella em risco.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIANÇAS DE CERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRNCDCERA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crian%C3%A7as%20de%20Cera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crian%C3%A7as%20de%20Cera.jpg</fanart>
<info>Kumal é um policial que está no meio do fogo cruzado entre duas gangues do tráfico de drogas. Quando crianças começam a aparecer mortas pelas mãos cruéis de um assassino em série, ele tem motivos para desconfiar de todos. Sem tempo a perder, Kumal terá que descobrir qual é a identidade do homem que transforma crianças em bonecos de cera, antes que a cidade vire um completo caos.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIANÇAS LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRANCLBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crian%C3%A7as%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crian%C3%A7as%20Lobo.jpg</fanart>
<info>A história cobre 13 anos e começa com Hana, uma estudante de faculdade de 19 anos, que se encontra e se apaixona, daquela forma intensa vista nos contos de fadas, por um "lobisomem". Depois de se casar com ele, Hana dá a luz e cria duas crianças lobo, a mais velha Yuki e o mais novo Ame. Os quatro viviam tranquilamente em um canto da cidade, para esconder a existência das "crianças lobo", mas quando o lobisomem morre de repente, Hana decide se mudar para uma cidade rural, distante da modernidade.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIANÇAS MALIGNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crian%C3%A7as%20Malignas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crian%C3%A7as%20Malignas.jpg</fanart>
<info>Este horror / suspense paranormal segue a vida de Albert e Rose Poe ao longo de 4 dias, que inclui o aniversário de um ano de suas mortes de filhas de 5 e 6 anos. O dia em que as meninas morreram também eram aniversários. Em breve, descobrimos que há mais para as mortes das meninas e a casa que o Poe pensou ser o seu refúgio seguro.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIATUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRATRS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criaturas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criaturas.jpg</fanart>
<info>Um pequeno grupo de terríveis criaturas escapa de um asteróide de segurança máxima e parte rumo à liberdade em um outro planeta - a Terra. Sua nave pousa numa pequena cidade do interior dos Estados Unidos, onde os insaciáveis monstrinhos começam a devorar tudo (e todos) que encontram pela frente. Mas as criaturas são seguidas de perto por caçadores de recompensa intergalácticos.</info>
<date>Criaturas (Dublado) 1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIATURAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRATRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criaturas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criaturas%202.jpg</fanart>
<info>Alienígenas carnívoros aterrorizam uma pequena comunidade até que chega um grupo de exterminadores do espaço para tentar eliminar a ameaça.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIATURAS 3: O REGRESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRATRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Criaturas%203%20-%20O%20Regresso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Criaturas%203%20-%20O%20Regresso.jpg</fanart>
<info>Suspense do mais alto grau para agradar a turminha fã dos "simpáticos" e horríveis monstrinhos diabólicos.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIATURAS 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRATRS4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criaturas%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criaturas%204.jpg</fanart>
<info>Mais uma aventura dos Critters cheia de suspense. Estamos no futuro, Charlie está prestes a exterminar os terríveis criaturas quando o representante do Conselho intergalático aparece e ordena que Charlie mantenha os avos e não os destrua, pois são os últimos da raça, e sendo assim, protegidos por regulamentações que não conhecem estas criaturas! Sem o conhecimento de ninguém, Charlie é congelado em vida juntamente com os ovos, trancado numa cápsula intergalática e lançada ao espaço... 50 anos depois, a cápsula é encontrada pela selvagem população de uma espaçonave. O conteúdo da cápsula é um mistério. Sambem somente que são obrigados a criar os ovos e não tem idéia do presença de Charlie. O mercenário capitão da tripulação, rouba os ovos em beneficio próprio fazendo com que nasçam os Crietters, sendo imediatamente morto. Descobrem e acabam culpando Charlie, que luta para que conheçam a verdade sobre o terror que os espera...</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIATURAS AO ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRATRSAOATQE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Criaturas%20Ao%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Criaturas%20Ao%20Ataque.jpg</fanart>
<info>A jovem Drea aceita relutantemente trabalhar como babá para um professor de uma universidade que ela pretende entrar. Tentando entreter os filhos dele, Drea acaba levando-os a uma caminhada que os levará a encontro de um grupo de criaturas alienígenas carnívoras que acabaram de cair na Terra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIME E DESEJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMEDSJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crime%20e%20Desejo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crime%20e%20Desejo.jpg</fanart>
<info>Susan Smith (Emilia Clarke) é uma jovem dependente de drogas que sonha em sair de seu pequeno vilarejo nas montanhas. Quando Mark Putnam (Jack Huston), um atraente – e casado – agente do FBI, chega à cidade para investigar uma série de roubos a banco, e a recruta como informante, ela vê a possibilidade de um recomeço. Logo os dois se envolvem num perigoso relacionamento afetivo com graves consequências para ambos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIME SEM SAIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRMSMSIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crime%20Sem%20Saida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crime%20Sem%20Saida.jpg</fanart>
<info>Um detetive da polícia de Nova Iorque recebe um complexo desafio no trabalho: ele precisa achar e prender um assassino de policiais que está à solta na cidade. Realizar a prisão do criminoso implicaria em recuperar a honra que ele perdeu durante algumas tarefas mal-executadas nos últimos anos. No entanto, quanto mais ele avança na investigação mais ele percebe que os assassinatos se tratam de uma conspiração assombrosa entre criminosos e membros de sua própria categoria. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES CIBERNÉTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMSCBRNTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Cibern%C3%A9ticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Cibern%C3%A9ticos.jpg</fanart>
<info>Um homem acorda após um atentado contra sua vida, sem memória de quem ele é. De repente, ele se vê foragido com seu pretenso assassino. Sua esposa, uma policial de cabeça dura, começa uma busca desesperada para encontrá-lo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMSDFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Crimes de Família acompanha Alicia (Cecilia Roth), uma mãe que se encontra desesperada para fazer com que seu filho Daniel (Benjamín Amadeo), acusado de tentar matar a ex-mulher, não seja preso. Durante o processo, Alicia acaba descobrindo algo que mudaria o rumo de sua vida para pior.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES DE PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMSDPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Joanna (Kathleen Turner) é uma sucedida estilista de moda. De dia ela trabalha com suas roupas, à noite ela sai pelas ruas com um peruca loira e é conhecida como a prostituta China Blue. Bobby (John Laughlin), que está em crise no casamento com seu esposa Amy (Annie Potts), é quem irá descobrir seu segredo e se apaixonar por ela. China é perseguida pelo Reverendo Peter Shayne (Anthony Perkis), um psicopata que deseja livra-la do pecado e é Boddy quem tentará salva-la do reverendo. </info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES EM HAPPYTIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRMSEMHPYTME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20em%20Happytime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20em%20Happytime.jpg</fanart>
<info>Phil Phillips é um ex-policial que agora trabalha como detetive particular. Após seu irmão ser assassinado, ele descobre que o responsável é um serial killer que pretende eliminar todos os integrantes do "The Happytime Gang", série de TV de grande sucesso nos anos 1980. Para investigar o caso, Phil é obrigado a trabalhar com sua ex-parceira Connie Edwards (Melissa McCarthy), responsável por sua expulsão da polícia, anos atrás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES EM PRIMEIRO GRAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRMSEMPRMROGRAU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Primeiro%20Grau.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Primeiro%20Grau.jpg</fanart>
<info>Claire Kubik (Ashley Judd) é uma promotora de sucesso que tem um casamento feliz com Tom Chapman (James Caviezel), até que é surpreendida com a revelação de que seu marido tem um passado escondido como integrante do exército norte-americano. Tom é acusado de ter participado em um massacre em El Salvador, sendo preso por esta acusação até que seu julgamento na corte militar ocorra. Ainda atordoada com o ocorrido e em dúvida sobre seu marido, Claire decide defendê-lo no julgamento e para tanto recebe a ajuda de Charles Grimes (Morgan Freeman), um promotor militar.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES NA ESCOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRMSNESCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20na%20Escola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20na%20Escola.jpg</fanart>
<info>Samantha está no Ensino Médio, e é muito obstinada com os objetivos que traça para si. A jovem sonha em ser uma importante jornalista, e por isso passa a maior parte do seu tempo estudando para o vestibular, com o objetivo de conseguir uma almejada bolsa na universidade local. Quando dois de seus amigos que também estavam tentando a mesma bolsa são assassinados, Samantha decide aprimorar seu faro jornalístico e começa a atuar na investigação do caso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES NA MADRUGADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRMSNMDRGAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crimes%20na%20Madrugada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crimes%20na%20Madrugada.jpg</fanart>
<info>O policial Vincent Downs (Jamie Foxx) é envolvido numa rede de policiais corruptos e submundo dos casinos. Após um roubo, seu filho adolescente é sequestrado por um mafioso Rob Novak (Scott McNairy). Agora, Downs tem apenas uma noite para fugir de uma investigação interna e salvar o jovem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES OBSCUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CRMSOBSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Obscuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Obscuros.jpg</fanart>
<info>O policial Tadek (Jim Carrey) investiga um caso de assassinato não resolvido e encontra semelhanças do crime em um livro do artista polonês Krystov Kozlow (Marton Csokas). Ele começa a investigar a vida do escritor e da sua namorada, uma mulher misteriosa (Charlotte Gainsbourg) que trabalha num sex club. Sua obsessão aumenta e Tadek fica cada vez mais atormentado, adentrando num submundo de sexo, mentiras e corrupção.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES OBSCUROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRKCRMSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Obscuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Obscuros.jpg</fanart>
<info>O policial Tadek (Jim Carrey) investiga um caso de assassinato não resolvido e encontra semelhanças do crime em um livro do artista polonês Krystov Kozlow (Marton Csokas). Ele começa a investigar a vida do escritor e da sua namorada, uma mulher misteriosa (Charlotte Gainsbourg) que trabalha num sex club. Sua obsessão aumenta e Tadek fica cada vez mais atormentado, adentrando num submundo de sexo, mentiras e corrupção.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMINOSOS DE NOVEMBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRMNOSDNOV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criminosos%20de%20Novembro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Criminosos%20de%20Novembro.jpg</fanart>
<info>Addison tem 18 anos de idade e está terminando o Ensino Médio. Enquanto pensa se deve entrar na universidade, ele leva uma vida cheia de conflitos, vendendo drogas aos colegas e brigando com os professores. Quando Kevin, um colega de turma, é assassinado, Addison decide fazer a sua própria investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIP CAMP: REVOLUÇÃO PELA INCLUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRPCMPRVLCPLINCLSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crip%20Camp%20-%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20pela%20Inclus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crip%20Camp%20-%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20pela%20Inclus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No enredo de Crip Camp, ninguém no acampamento Jened poderia imaginar que aqueles verões juntos na floresta seriam o começo de uma revolução. No final da estrada de Woodstock, o Camp Jened era um acampamento para adolescentes deficientes. Esse grupo de campistas transformados em ativistas moldaram o futuro do movimento dos direitos das pessoas com deficiência e mudaram a legislação de acessibilidade para todos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRISE NA SÍRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRSNSRI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crise%20na%20S%C3%ADria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Crise%20na%20S%C3%ADria.jpg</fanart>
<info>O documentário foca em manifestantes, ícones da revolução, ativistas e seus parentes, e generais do exército de alto escalão que desertaram para se juntar à luta do povo. Ele conta a história do povo sírio que nunca perdeu a esperança. Este filme vai levar o espectador a uma viagem única no tempo, da Síria à Turquia, através da Jordânia, Líbano e Europa. Veremos a situação de dentro para fora e através dos gritos da Síria.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRÔ EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CROEMFLMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cr%C3%B4%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cr%C3%B4%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRÔ: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cr%C3%B4%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cr%C3%B4%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após herdar a fortuna de Tereza Cristina, Crodoalvo Valério, mais conhecido como "Crô" (Marcelo Serrado), está cansado da vida de milionário. Decidido a encontrar uma nova musa a quem possa dedicar sua vida, ele inicia uma busca pessoal que faz com que entreviste diversas peruas. Seu objetivo é encontrar aquela que seja melhor qualificada para que ele próprio possa servir como mordomo, assim como fez com sua antiga patroa. Entretanto, após muito avaliar, acaba percebendo que sua musa ideal é justamente aquela que jamais havia imaginado.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CROCODILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodilo.jpg</fanart>
<info>ito adolescentes vão passar as suas férias a bordo de um barco, num lago na Califórnia do sul.O passeio em breve se torna um pesadelo, quando roubam uns ovos de crocodilo&hellip;</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CROCODILO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRDLO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodilo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodilo%202.jpg</fanart>
<info>Depois que um criminoso sem escrúpulos sequestra um avião para roubar os passageiros, a aeronave acaba caindo em um pântano tenebroso. Lá, além de terem que lidar com o ladrão, vão ter que sobreviver a uma das criaturas mais sanguinárias do local: um crocodilo gigante.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CROCODILO DUNDEE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRDLEDNDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodile%20Dundee.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodile%20Dundee.jpg</fanart>
<info>Sue Charlton (Linda Kozlowski) é uma jornalista americana que vai até a Austrália entrevistar Michael J. "Crocodilo" Dundee (Paul Hogan), um caçador que foi muito ferido por um crocodilo. Quando ela o leva para Nova York, ele se comporta de forma pouco convencional por estar fora de seu habitat natural.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CROCODILO DUNDEE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRDLEDNDE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodile%20Dundee%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodile%20Dundee%202.jpg</fanart>
<info>Após salvar sua namorada Sue Charlton (Linda Kozlowski) das mãos de um chefão de drogas de Nova York, Mick Dundee (Paul Hogan) decide levá-la para um lugar mais seguro: sua Austrália natal. Lá Dundee prepara uma calorosa recepção aos perseguidores de Sue.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CROCODILO DUNDEE EM HOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CRDLEDNDEMHLWD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodile%20Dundee%20em%20Hollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crocodile%20Dundee%20em%20Hollywood.jpg</fanart>
<info>Mick Dundee (Paul Hogan), sua esposa Sue (Linda Kozlowski) e seu filho Mikey (Serge Cockburn) precisam deixar a pequena cidade de Walkabout, onde vivem, e viajar até Los Angeles, onde Sue precisa assumir a chefia do jornal do seu pai, após o chefe anterior ter morrido em circunstâncias suspeitas. Mick acredita que esta seja uma boa oportunidade de mostrar a seu filho o mundo existente além da pequena cidade onde vivem, enquanto que Sue precisa se desdobrar entre seu novo trabalho e ainda as investigações decorrentes da morte do antigo chefe.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRÔNICAS DA TRIBO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRNCSDTRBFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cr%C3%B4nicas%20da%20Tribo%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cr%C3%B4nicas%20da%20Tribo%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Em 1979, o jovem Hu Bayi está trabalhando nas montanhas cobertas de neve da China quando uma explosão revela fósseis bizarros escondidos nas cavernas das montanhas, além de um templo que serve de portal entre a Terra e uma dimensão habitada por seres fantásticos. Como é o único sobrevivente, cabe a Hu descobrir o que aconteceu naquele fatídico dia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRÔNICAS DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRNCSDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cr%C3%B4nicas%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cr%C3%B4nicas%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>O presente de natal das crianças ao redor do mundo está em risco. Isso porque os irmãos Kate (Darby Camp) e Teddy Pierce (Judah Lewis) fizeram suas travessuras. Empenhados em flagrar o exato momento da chegada do Papai Noel, os dois se acomodaram em seu trenó e, acidentalmente, danificaram o veículo. Agora eles precisam fazer uma uma força-tarefa para ajudar o bom velhinho a correr contra o tempo, entregar os presentes e salvar o Natal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRUELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</fanart>
<info>Ambientado na Londres dos anos 70 em meio à revolução do punk rock, o filme da Disney mostra a história de uma jovem vigarista chamada Estella (Emma Stone). Inteligente, criativa e determinada a fazer um nome para si através de seus designs, ela acaba chamando a atenção da Baronesa Von Hellman (Emma Thompson), uma lenda fashion que é devastadoramente chique e assustadora. Entretanto, o relacionamento delas desencadeia um curso de eventos e revelações que farão com que Estella abrace seu lado rebelde e se torne a Cruella, uma pessoa má, elegante e voltada para a vingança.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUISE: DESTINO EM COLISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CRSEDSTNOEMCLSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cruise%20-%20Destino%20em%20Colis%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cruise%20-%20Destino%20em%20Colis%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Situado na década de 1980, um jovem ítalo-americano se apaixona por uma menina judia de Long Island.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUSH À ALTURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CRSHALTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crush%20%C3%A0%20Altura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Crush%20%C3%A0%20Altura.jpg</fanart>
<info>Jodi é uma adolescente que tem que lidar com as inconveniências de ser a garota mais alta da escola. Tudo muda quando ela se apaixona por um bonito (e igualmente alto) intercambista, que vai morar na casa do melhor amigo de Jodi. Como resultado, Jodi se vê embolada num triângulo amoroso inesperado, que a ajuda a perceber que ela é bem mais do que suas inseguranças a faziam acreditar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUZEIRO DAS LOUCAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCRZRDLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cruzeiro%20das%20Loucas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cruzeiro%20das%20Loucas.jpg</fanart>
<info>Após romper com Felicia (Vivica A. Fox), sua noiva, Jerry (Cuba Gooding Jr.) entra em depressão. Tentando animar o amigo, Nick (Horatio Sanz) sugere que ambos façam um cruzeiro para solteiros, na intenção de conhecer novas mulheres. Porém, quando ambos já estão em alto mar percebem que algo está : ao invés de mulheres lindas e disponíveis o navio está repleto de homens, sendo que um deles, Lloyd (Roger Moore), está encantado com Nick.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRY-BABY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRYBABY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cry-Baby.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cry-Baby.jpg</fanart>
<info>Baltimore, 1954. Lá vive Wade "Cry-Baby" Walker (Johnny Depp), um bad boy que é líder de um grupo. Ele é conhecido como "Cry-Baby" em virtude de chorar apenas por um olho, mas agora está apaixonado por Allison Vernon-Williams (Amy Locane), uma jovem rica que é criada pela avó, Mrs. Vernon-Williams (Polly Bergen), que considera "Cry-Baby" um delinqüente juvenil e não quer vê-lo junto da neta. Além disto, Baldwin (Stephen Mailer), o namorado de Allison que é líder dos "quadrados", está totalmente contra "Cry-Baby" e o resto dos delinqüentes juvenis, assim lidera uma guerra santa contra eles. Isto gera pancadaria e vandalismo e os jovens delinqüentes são considerados culpados pelo caos, mas são liberados pelo juiz, com exceção de "Cry-Baby", que é mandado para um reformatório.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRYPTO: MÁFIA DIGITAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MFADGTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1fia%20Digital.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1fia%20Digital.jpg</fanart>
<info>Um agente da divisão de combate à lavagem de dinheiro (Knapp) investiga a corrupção e fraude em Nova York, à medida que seu pai (Russell) e seu irmão (Hemsworth) tentam manter a fazenda da família em meio a uma economia flutuante.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUBA E O CAMERAMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CBAEOCMRAMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cuba%20e%20o%20Cameraman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cuba%20e%20o%20Cameraman.jpg</fanart>
<info>Documentário que acompanha o líder revolucionário de Cuba, Fidel Castro, e também três famílias afetadas pela sua política através do olhar atento do fotógrafo Jon Alpert, que com uma uma câmera portátil realizou um retrato detalhado do país comunista em trés décadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUBO ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CUBZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cubo%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cubo%20Zero.jpg</fanart>
<info>Ambientado anos antes dos eventos que se desenvolvem em O Cubo (1997), primeiro filme da série. Na trama, um dos homens que monitora as salas do cubo, em que prisioneiros desafiam uma série de armadilhas mortais enquanto navegam pelo espaço-tempo, se sente culpado e decide ajudar uma mulher inocente que está presa no jogo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUCUY: O BICHO-PAPÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CUCYOBCHPAPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cucuy%20-%20O%20Bicho-Pap%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cucuy%20-%20O%20Bicho-Pap%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando as crianças começam a desaparecer, um adolescente rebelde em prisão domiciliar começa a suspeitar que um mal lendário, um bicho-papão conhecido como Cucuy, pode ser o responsável.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUIDADO COM O SLENDERMAN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CUDCMSLNDRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cuidado%20com%20o%20Slenderman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cuidado%20com%20o%20Slenderman.jpg</fanart>
<info>Nos anos 2000, um concurso na Internet encoraja pessoas a criarem um monstro fictício. Assim nasce o Slenderman, homem altíssimo, de braços longos e tentáculos nas costas. Ele não tem rosto, não fala uma palavra sequer, mas ataca criancinhas. Em 2014, uma história real desafia a ficção: duas garotas de doze anos de idade acreditam que o Slenderman pode ameaçar suas famílias caso elas não matem uma colega de sala. As duas entram numa floresta e esfaqueiam a amiga dezenas de vezes, antes de deixá-la para morrer. O documentário investiga a história particular das agressoras e o poder das lendas da Internet entre os adolescentes e pré-adolescentes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUIDADO COM QUEM CHAMA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CUIDADOCMQMCMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cuidado%20com%20Quem%20Chama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cuidado%20com%20Quem%20Chama.jpg</fanart>
<info>Em meio a quarentena, seis amigos resolvem se distrair fazendo uma sessão espírita por vídeo-chamada mas logo descobrem que foram longe demais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cujo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cujo.jpg</fanart>
<info>Donna Trenton (Dee Wallace) é uma dona de casa entendiada que descobre que está sendo traída por seu marido. Brett Camber (Billy Jayne) é um menino que tem como único amigo um cão da raça São Bernardo chamado Cujo, que acaba de ser mordido por um morcego. O destino da mulher e do garoto se cruzam quando eles descobrem da pior maneira que o cão contraiu raiva e se transformou numa fera assassina.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CULPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CLPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Culpa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Culpa.jpg</fanart>
<info>O policial Asger Holm (Jakob Cedergren) está acostumado a trabalhar nas ruas de Copenhaguem, mas devido a um conflito ético no trabalho, é confinado à mesa de emergências. Encarregado de receber ligações e transmitir às delegacias responsáveis, ele é surpreendido pela chamada de uma mulher desesperada, tentando comunicar o seu sequestro sem chamar a atenção do sequestrador. Infelizmente, ela precisa desligar antes de ser descoberta, de modo que Asger dispõe de poucas informações para encontrá-la. Começa a corrida contra o relógio para descobrir onde ela está, para mobilizar os policiais mais próximos e salvar a vítima antes que uma tragédia aconteça.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRAFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cura%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cura%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que a esposa está à beira da morte, um cientista corre contra o tempo para achar uma cura, só que para isso ele ignora qualquer protocolo ou ética. Ao fazer experimentos, ele cria algo terrível que pode ser a extinção da humanidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CURSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Curiosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Curiosa.jpg</fanart>
<info>Pierre Lou&yuml;s (Niels Schneider) é um poeta parisiense que decide fugir para a Argélia ao descobrir que o amor de sua vida, Marie de Regnier (Noémie Merlant), se casa com o seu melhor amigo, Henri De Régnier, em busca de melhor posição social. Lá, ele conhece Zohar (Camélia Jordana), com quem ele compartilha uma paixão pela fotografia erótica. Ao voltar para Paris com Zohar ele reencontra Marie, que confessa que ainda o ama. Eles iniciam um caso que tem como pano de fundo a fotografia erótica de Paris, em um jogo de gato e rato com as pessoas que envolvem suas vidas e quebrando os códigos estabelecidos pela sociedade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURTAS DA PIXAR: COLEÇÃO DE FILMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRTSDPXRCLRCAODFLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Curtas%20da%20Pixar%20Cole%C3%A7%C3%A3o%20de%20Filmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Curtas%20da%20Pixar%20Cole%C3%A7%C3%A3o%20de%20Filmes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURTINDO A VIDA ADOIDADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRTNDAVDADODA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Curtindo%20a%20Vida%20Adoidado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Curtindo%20a%20Vida%20Adoidado.jpg</fanart>
<info>No último semestre do curso do colégio, Ferris Bueller (Matthew Broderick) sente um incontrolável desejo de matar a aula e planeja um grande programa na cidade com sua namorada (Mia Sara), seu melhor amigo (Alan Ruck) e uma Ferrari. Só que para poder realizar seu desejo ele precisa escapar do diretor do colégio (Jeffrey Jones) e de sua irmã (Jennifer Grey).</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURUMIM: O HOMEM QUE QUERIA VOAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMIMOHMQRIVOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Curumim%20-%20O%20Homem%20Que%20Queria%20Voar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Curumim%20-%20O%20Homem%20Que%20Queria%20Voar.jpg</fanart>
<info>Os últimos dias e as últimas horas de Marco Archer, mais conhecido nas comunidades do surfe e da asa-delta pela alcunha de "Curumim", o primeiro brasileiro a ser condenado à pena de morte por tráfico de drogas, após ser capturado pela polícia tailandesa em uma ilha nos arredores de Bali, um território indonésio localizado no Oceano Índico.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURVAS DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CRVSDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Curvas%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Curvas%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Gus Lobel (Clint Eastwood) é um veterano olheiro de baseball, daqueles que se recusam a trabalhar usando o computador e apostam todas as fichas em seu feeling sobre os jogadores. Restando apenas três meses para o fim de seu contrato, ele começa a ter problemas de visão devido a um glaucoma. Escondendo a doença de todos, Gus é enviado para analisar Bo Gentry (Joe Massingill), um promissor rebatedor que pode ser a escolha de sua equipe no próximo draft. Entretanto, ao desconfiar que há algo errado com o velho amigo, Pete Klein (John Goodman) pede à filha dele, Mickey (Amy Adams), que o acompanhe na viagem. Mickey trabalha como advogada e está prestes a se tornar sócia na empresa em que trabalha, mas passa por cima dos compromissos profissionais para acompanhar o pai, apesar deles terem um relacionamento problemático. Juntos, eles avaliam o potencial de Gentry e encontram Johnny Flanagan (Justin Timberlake), um ex-jogador de baseball que é agora olheiro de outra equipe.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUT BANK: ASSASSINATO POR ENCOMENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CTBNKASSNTPENCMNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cut%20Bank%20Assassinato%20por%20Encomenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cut%20Bank%20Assassinato%20por%20Encomenda.jpg</fanart>
<info>Cut Bank, uma das cidades mais frias dos Estados Unidos, apresenta poucas perspectivas de futuro aos seus habitantes. Dwayne McLaren (Liam Hemsworth), um astro de futebol americano nos tempos do colégio, percebe essa dura realidade quando é obrigado a fazer pequenos trabalhos como mecânico para o sogro (Billy Bob Thornton). Até que Dwayne tem a chance de ganhar uma grande recompensa após conseguir provas do assassinato do carteiro local Georgie Wits (Bruce Dern). Mas quando a investigação toma outros nivéis, acontecimentos inesperados vão arruinar os seus planos e marcar a história de Cut Bank para sempre.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG 009: CONTRA O MONSTRO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=C009CNTROMNTROMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cyborg%20009%20-%20Contra%20o%20Monstro%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cyborg%20009%20-%20Contra%20o%20Monstro%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>Nesse segundo longa mostra as aventuras de um grupo de ciborgues – humanos com partes mecânicas – em sua luta contra o mal, especialmente a organização Fantasma Negro. São nove heróis, sendo o principal deles Joe Shimamura, o 009. Há também uma garota e um bebê (que é o líder) no grupo de humanos que passou por dolorosas operações cibernéticas.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CYBRG2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cyborg%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cyborg%202.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distante, o chefe da empresa PinWheel, Martin Dunn (Allen Garfield), cria uma ciborgue quase humana, Casella Reese (Angelina Jolie) ou 'Cash'. Essa máquina faz parte de uma estratégia de sua corporação na disputa com a rival, a empresa Kobayashi. Contudo, Martin não contava com os fortes sentimentos da parte humana da sua criação.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CYBRGX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cyborg%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Cyborg%20X.jpg</fanart>
<info>Depois que o sistema da X-Corp, uma fabricante de armas, é invadido, um grupo de sobreviventes deve lutar para salvar a humanidade de um exército de máquinas controlada por um vírus cibernético.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG: O DRAGÃO DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CBRGODRGDFTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cyborg%20O%20Drag%C3%A3o%20Do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cyborg%20O%20Drag%C3%A3o%20Do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>Uma praga atingiu os Estados Unidos e vários outros países, devastando boa parte do planeta. Gibson Rickenbacker (Jean-Claude Van Damme) é um guerreiro que, em plena Nova York, encontra Pearl Prophet (Dayle Haddon). Ela lhe diz ser um cyborg e que carrega consigo informações vitais para um grupo de cientistas de Atlanta, que trabalha na cura da praga. Pearl contrata Gibson para que possa levá-la em segurança até a cidade, mas ela é sequestrada por um grupo de piratas, liderados por Fender Tremolo (Vincent Klyn). Decidido a obter a cura para proveito próprio, Fender resolve levar Pearl até Atlanta. Gibson parte em sua cola, disposto a salvar Pearl e tendo Nady Simmons (Deborah Richter) como parceira.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D-RAILED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRLDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D-Railed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D-Railed.jpg</fanart>
<info>Após o trem em que viajavam cair em um rio, passageiros devem decidir se esperam por ajuda nos destroços ou se arriscam nas profundezas escuras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D-TOX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/D-Tox.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/D-Tox.jpg</fanart>
<info>Jake Malloy (Sylvester Stallone) é um policial especializado em capturar serial killers, até que se vê às voltas com um psicopata que assassina sua namorada e logo após comete suicídio. Abalado com tal acontecimento, Malloy é então enviado para um clínica especializada em recuperar policiais com distúrbios psicológicos. Porém, pouco após chegar à clínica seus residentes começam a ser mortos um a um, fazendo com que Malloy tenha que assumir as investigações do caso.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D-WAR - GUERRA DOS DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DWRGRADSDRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D-War%20-%20Guerra%20Dos%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D-War%20-%20Guerra%20Dos%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.C. CAB: TAXI ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCCABTXESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/D.C.%20Cab%20-%20Taxi%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/D.C.%20Cab%20-%20Taxi%20Especial.jpg</fanart>
<info>Eis as histórias de um grupo de taxistas e de uma decadente companhia de táxis, de que Harold é proprietário. Albert chega à cidade com o sonhos de começar a sua própria empresa de táxis mas precisa de convencer os funcionários de Harold de que eles precisam de fazer algo por si próprios. Só quando Albert é raptado é que os taxistas são forçados a decidir se são ou não fieis a Albert e à sua causa.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.E.B.S.: AS SUPER ESPIÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEBSASSPRESPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D.E.B.S.%20-%20As%20Super%20Espi%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D.E.B.S.%20-%20As%20Super%20Espi%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>A ardente chefe criminosa Lucy Diamond (Jordana Brewster de Velozes e Furiosos) está novamente na ativa e as D.E.B.S. - uma equipe de elite de super espiãs colegiais paramilitares - estão à sua procura. Mas quando sua melhor agente, a estonteante Amy Bradshaw (Sara Foster de O Golpe), desaparece misteriosamente depois de ficar frente a frente com a atraente vilã, as D.E.B.S. começam uma procura incansável pelo esconderijo secreto de Lucy e nem suspeitam que Amy talvez não queira ser resgatada nesta paródia sobre espiãs sensuais e seus encontros amorosos com armas.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.U.F.F. VOCÊ CONHECE, TEM OU É[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DUFFVCNHECTMOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/D.U.F.F.%20Voc%C3%AA%20Conhece,%20tem%20ou%20%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/D.U.F.F.%20Voc%C3%AA%20Conhece,%20tem%20ou%20%C3%A9.jpg</fanart>
<info>A jovem Bianca (Mae Whitman) descobre um dia que foi escolhidas pelas amigas de colégio como uma DUFF (Designated Ugly Fat Friend), ou seja uma amiga feia para que elas se pareçam ainda mais bonitas em comparação. Revoltada, Bianca pede a um atleta popular da escola para ajudá-la a melhorar o seu visual.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D2: NÓS SOMOS OS CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=D2NSMSCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D2%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D2%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>O jogador Gordon Bombay (Emilio Estevez) lesiona o joelho e é obrigado a sair da liga de hóquei. Ele assume a função de treinador durante um campeonato na Califórnia. Ele se estabelece e tudo parece ir bem. Mas Bombay acaba se distraindo quando a esquipe favorita ao título entra em cena.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D3: NÓS SOMOS OS CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=D3NSMSCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D3%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D3%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Os jogadores do "Ducks", um time de hoquéi, cuja fama e sucesso só cresce, tem que entrar em uma nova escola preparatória, a Eden Hall Academy. Mas eles não serão bem recebidos pelos esnobes veteranos do colégio. Além disso, o técnico Gordon Bombay (Emilio Estevez) tem uma revelação bombástica a fazer, algo que pode acabar com o grupo de vez.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DADDY COOL: EX EM DOMICÍLIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DADYCLEXEMDOMCLIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Daddy%20Cool%20-%20Ex%20em%20Domic%C3%ADlio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Daddy%20Cool%20-%20Ex%20em%20Domic%C3%ADlio.jpg</fanart>
<info>Para provar a sua esposa, com quem está à beira do divórcio, que pode ser um homem responsável, ele vai criar uma creche em seu apartamento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMA DE ESPADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DMADESPDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dama%20de%20Espadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dama%20de%20Espadas.jpg</fanart>
<info>Um homem fica intrigado com a história da mulher que perde tudo em um jogo de cartas e recupera tudo de volta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMAS DE PRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DMSDPRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Damas%20de%20Preto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Damas%20de%20Preto.jpg</fanart>
<info>Uma jovem e tímida estudante, Lisa (Angourie Rice), consegue um emprego na Goode’s em Sidney, uma loja de departamentos muito influente no ano de 1959. Ao entrar para o novo trabalho, ela conhece as "damas de preto", outras funcionárias da loja. A partir de então, há uma grande reviravolta em sua vida. Baseado no romance The Women In Black, de Madeleine St John. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMIEN: A PROFECIA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRFCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/A%20Profecia2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/A%20Profecia2.jpg</fanart>
<info>Um adolescente (Jonathan Scott-Taylor) toma consciência de que é o Anticristo e, após o choque inicial, passa a usar seus satânicos poderes para matar qualquer um que suspeite da sua herança demoníaca.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇA DOS PÁSSAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DNCDSPASARS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7a%20dos%20P%C3%A1ssaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7a%20dos%20P%C3%A1ssaros.jpg</fanart>
<info>Neste paraíso, as aves precisam agitar as penas e executar coreografias caprichadas se quiserem ter alguma chance de conseguir um par.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNCFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7a%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7a%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Em Dança Fatal, Audrey (Anna Marie Dobbins), uma ex-líder de torcida, decide fazer um teste para o LA Renegades. Ela não só entra no time, como também se apaixona por Walter (Jon Schaefer), um dos jogadores. No entanto, quando Bailey (Grace Patterson), uma das integrantes da equipe, é brutalmente assassinada, Walter é preso como principal suspeito do crime. Apaixonada, Audrey acredita na inocência do rapaz e vai atrás do verdadeiro assassino, se deparando com uma teia de mentiras que cerca os Renegades.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇANDO NO ESCURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DANCDNESCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7ando%20no%20Escuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7ando%20no%20Escuro.jpg</fanart>
<info>Selma Jezkova (Björk) é uma mãe-solteira tcheca que foi morar nos Estados Unidos. Ela tem uma doença hereditária que a faz perder a visão, algo que também deverá acontecer um dia a seu filho Gene (Vladan Kostig), um garoto de doze anos. Entretanto, em virtude de saber que existem médicos nos Estados Unidos que podem operar seu filho isto foi o suficiente para fazê-la imigrar para o país. Ela trabalha muito duro e guarda tudo o que ganha para a cirurgia do filho. Bill (David Morse) e Linda (Cara Seymour), seus vizinhos, juntamente com Kathy (Catherine Deneuve), uma colega de fábrica, a ajudam no que é possível, mas quando Bill se vê em dificuldades financeiras rouba o dinheiro que Selma tinha economizado duramente. Este roubo é o ponto de partida para trágicos acontecimentos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇARINA IMPERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNCRNIMPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7arina%20Imperfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7arina%20Imperfeita.jpg</fanart>
<info>Dançarina Imperfeita acompanha Quinn Ackerman (Sabrina Carpenter) que tem sua admissão na faculdade de seus sonhos dependendo de sua performance em uma competição de dança. Agora, ela precisa formar um grupo com os melhores dançarinos do esquadrão da escola e, principalmente, aprender a dançar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAPHNE E VELMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPNEVLMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Daphne%20e%20Velma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Daphne%20e%20Velma.jpg</fanart>
<info>Daphne (Sarah Jeffery) é brilhante e otimista e Velma (Sarah Gilman), espertinha e analítica. As duas estudantes do ensino médio se juntam numa investigação quando passam a suspeitar que seus colegas estão sendo transformados em zumbis controlados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DARC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Darc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Darc.jpg</fanart>
<info>Para acabar com o tráfico humano, um agente da Interpol recorre à ajuda de um violento criminoso que conhece os meandros da Yakuza.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK CITY: CIDADE DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRKCTYCDDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dark%20City%20-%20Cidade%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dark%20City%20-%20Cidade%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade em que sempre noite, John Murdoch (Rufus Sewell) acorda sozinho em um hotel, para descobrir que perdeu sua memória e o principal suspeito de ser o autor de brutais e bizarros assassinatos. Ele passa então a ser implacavelmente perseguido por um inspetor (William Hurt), ao mesmo tempo em que conta com a ajuda do Dr. Pehreber (Kiefer Sutherland) para compreender o que está acontecendo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKEN: O UNIVERSO PARALELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRKNOUNVRSPRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Darken%20-%20O%20Universo%20Paralelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Darken%20-%20O%20Universo%20Paralelo.jpg</fanart>
<info>Uma enfermeira se encontra em um mundo sombrio e misterioso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKER THAN NIGHT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRKTHNGHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Darker%20Than%20Night.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Darker%20Than%20Night.jpg</fanart>
<info>Sloan Carter é uma jovem que acabou de ficar cega. Seu pai precisa viajar no fim de semana e três amigos a fazem companhia. Os dias que eram para ser quietos são interrompidos por uma ameaça sombria que fazem com que os jovens lutem por suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE: PRESIDENTE POR UM DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DAVPRSDNTPUD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dave%20Presidente%20Por%20Um%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dave%20Presidente%20Por%20Um%20Dia.jpg</fanart>
<info>Dave Kovic (Kevin Kline) é um homem simples com um ótimo coração, que trabalha em uma agência de empregos e faz tudo pelos seus clientes. Mas sua vida sofre uma mudança brusca, pois Dave é um sósia praticamente perfeito de Bill Mitchell, o presidente dos Estados Unidos, e o serviço secreto pediu que Dave faça uma rápida aparição pública enquanto o presidente resolve "importantes assuntos" com Randi (Laura Linney), sua secretária. Durante esta "reunião" Mitchell sofre um forte ataque, que o deixa clinicamente morto. Alan Reed (Kevin Dunn), diretor de comunicações, avisa a imprensa que o presidente teve apenas um pequeno problema circulatório na cabeça e logo estará recuperado. Entretanto, Bob Alexander (Frank Langella), o chefe do Gabinete, maquiavelicamente decidiu transformar a função de Dave de temporária em permanente, pois se relatasse que o presidente está gravemente doente Nance (Ben Kingsley), o vice-presidente, assumiria o cargo. Ao manter este teatro Dave continuaria a se fazer passar por Bill e assim Alexander poderia manipular Dave, que só apoiaria medidas que interessassem a Alexander, que se tornaria na prática o presidente. Além disto, Alexander planeja incriminar o vice-presidente, forçando sua renúncia, e então Dave o nomeará vice-presidente, sendo que depois o "presidente" (Dave) terá um derrame muito mais forte e então Alexander se tornará presidente. Entretanto, existem duas variáveis que ele não considerou: a primeira é Ellen (Sigourney Weaver), a mulher do presidente, que odeia o marido mas o conhece bem e sente que aquele homem não pode ser o presidente, pois ele possui uma ternura que Bill nunca teve e a olha como se fosse uma mulher, algo que Bill não fazia há muito tempo. A outra variável foi o próprio Dave, que sempre ajudou as pessoas e agora se agisse certo poderia fazer muito mais. Além disto, os níveis de popularidade do presidente cresceram muito.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID VS GOLIAS: A BATALHA DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVDVSGLSABTLHDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/David%20Vs%20Golias%20-%20A%20Batalha%20Da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/David%20Vs%20Golias%20-%20A%20Batalha%20Da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>A maior batalha de todos os tempos!Situada no meio de um embate entre dois dos maiores impérios da Antiguidade, uma batalha de proporções épicas acontece quando um simples pastor chamado Davi se mostra um grande guerreiro ao enfrentar o mais temido campeão inimigo, o gigante Golias. Esta é uma adaptação cheia de estilo da famosa história contada na Bíblia em 1° Samuel 17, quando Israel superou os filisteus com a coragem de um jovem pastor e sua fé em Deus!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAYLIGHT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DALGHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Daylight.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Daylight.jpg</fanart>
<info>Um carro em fuga bate em um caminhão cheio de material tóxico, provocando uma explosão que sela ambas as saídas de um túnel subterrâneo entre Manhattan e Nova Jersey. Esta situação leva Kit Latura (Sylvester Stallone), ex-chefe dos Serviços Médicos de Emergência da cidade, a tentar encontrar um caminho para salvar os sobreviventes antes que o ar acabe ou o Rio Hudson inunde tudo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPER HERO GIRLS: HEROÍNAS DO ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DCSPRHROGRLSHRNSDANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20-%20Hero%C3%ADnas%20do%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20-%20Hero%C3%ADnas%20do%20Ano.jpg</fanart>
<info>A escola Super Hero High abriga os adolescentes mais poderosos da galáxia. Juntas, Mulher-Maravilha, Supergirl, Batgirl, Harley Quinn, Abelha, Hera Venenosa e Katana desenvolvem seus poderes, vivem incríveis momentos e descobrem o verdadeiro significado de ser uma "super-heroína".</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPER HERO GIRLS: JOGOS INTERGALÁCTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DCSPRHROGRLSJGSINTGLTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20Jogos%20Intergal%C3%A1cticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20Jogos%20Intergal%C3%A1cticos.jpg</fanart>
<info>Na história, os Jogos Intergalácticos são uma maneira de promover a paz por todas as galáxias, mas a competição alcança um nível elevado quando as heroínas da Super Hero High precisam enfrentar a Korugar Academy e as Female Furies.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPER HERO GIRLS: LENDAS DE ATLÂNTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DCSPRHROGRLSLNDSDATLNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Lendas%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Lendas%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</fanart>
<info>Mergulhe nesta aventura com as Super-heroínas da DC neste épico submarino. Irmãs do mar, Siren e Mera pegam os alunos do Super Hero High desprevenidos em um ataque surpresa para roubar uma relíquia extremamente poderosa - o Book of Legends. Com o livro em sua posse e fortalecendo mais poder do que nunca, Siren pretende levantar um exército das profundezas dos abismos oceânicos. Wonder Woman, Batgirl e Supergirl estão prontas para ajudar o Aquaman a defender Atlantis e parar a sinistra Siren! Apronte-se para uma aventura eletrizante estrelada pelas Super-heroínas da DC!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE AMOR E TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DAMRETRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Amor%20e%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Amor%20e%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Durante a guerra em Jerusalém, um garoto cresce em um apartamento lotado de livros dos mais diferentes idiomas. Aos doze anos de idade sua mãe comete suicídio, mudando para sempre a vida da família. Após a tragédia, ele entra para um kibbutz, muda seu nome e começa a trabalhar como escritor, participando ativamente da vida política do país. Adaptação do livro de memórias escrito por Amos Oz.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CANÇÃO EM CANÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DECNCAOEMCNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Can%C3%A7%C3%A3o%20em%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Can%C3%A7%C3%A3o%20em%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Austin, no Texas, dois casais - os compositores Faye (Rooney Mara) e BV (Ryan Gosling), e o magnata da música (Michael Fassbender) com uma garçonete que ele ilude (Natalie Portman) - perseguem o sucesso através de uma paisagem de rock 'n' roll, sedução e traição.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CARONA PARA O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DCRNPRAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Carona%20Para%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Carona%20Para%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Jocelyn é um empresário muito bem-sucedido, extremamente egocêntrico e egoísta, sempre disposto a inventar mentiras para tirar vantagem em qualquer situação promissora. Um dia, ele resolve seduzir uma bela mulher fingindo sofrer de uma deficiência. No entanto, fica mais difícil sustentar a farsa quando ele é apresentado a nova cunhada, que é realmente deficiente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE ENCONTRO COM A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DENCTROCMAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Encontro%20com%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Encontro%20com%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Quando está prestes a terminar a faculdade, Saliya (Kostja Ullmann) começa a sofrer os efeitos de uma grave doença genética e perde 95% da visão. O rapaz sempre teve o sonho de trabalhar em um grande hotel de luxo, mas todas as candidaturas de emprego são recusadas em função de sua deficiência. Ele decide então esconder o fato de ser praticamente cego, e se candidata a um dos maiores hotéis de Munique. Contando com a ajuda do amigo Max (Jacob Matschenz), ele enfrenta as dificuldades diárias, enquanto conhece a bela Laura (Anna Maria Mühe) e se apaixona. Mas até quando conseguirá manter o segredo?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE FORA PARA DENTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEFRPRDNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Fora%20para%20Dentro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Fora%20para%20Dentro.jpg</fanart>
<info>Carol (Edie Falco), professora de ensino médio e Chris (Jay Duplass), seu ex-aluno, exploram um relacionamento após sua liberação de uma pena de prisão de 20 anos. Enquanto Chris navega em sua reentrada no mundo, Carol trabalha para reconstruir sua família e se reconecta com sua filha adolescente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE OLHOS BEM FECHADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOLHSBMFCHDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Olhos%20Bem%20Fechados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Olhos%20Bem%20Fechados.jpg</fanart>
<info>Bill Harford (Tom Cruise) é casado com a curadora de arte Alice (Nicole Kidman). Ambos vivem o casamento perfeito até que, logo após uma festa, Alice confessa que sentiu atração por outro homem no passado e que seria capaz de largar Bill e sua filha por ele. A confissão desnorteia o sujeito, que sai pelas ruas de Nova York assombrado com a imagem da mulher nos braços de outro. Ele acaba em meio a uma reunião secreta e uma mansão afastada. Último filme do cultuado diretor Stanley Kubrick.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE ONDE EU TE VEJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEONDEUTVJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Onde%20Eu%20Te%20Vejo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Onde%20Eu%20Te%20Vejo.jpg</fanart>
<info>Ana Lúcia (Denise Fraga) e Fábio (Domingos Montagner) decidem se separar após vinte anos de casamento e ele se muda para um apartamento do outro lado da rua. Além da separação, eles passam por uma crise no trabalho e precisam enfrentar a iminente mudança de cidade da filha. Com todas essas mudanças, eles precisam aprender a viver essa nova realidade e reinventar o amor.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPRNSPRAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar.jpg</fanart>
<info>Alice (Ingrid Guimarães) já passou dos 30, é casada com João (Bruno Garcia), tem um filho e é uma executiva bem sucedida. Na verdade, ela é uma típica workaholic, que tenta se equilibrar entre a rotina de trabalho e a família, mas perde o emprego e o marido no mesmo dia. É quando ela passa a contar com a ajuda da vizinha Marcela (Maria Paula), que mostra que é possível ser uma profissional de sucesso sem deixar os prazeres da vida de lado. Para isso, Alice vira sócia da nova amiga em um sex shop falido e descobre os prazeres dos sex toys.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPRNSPRAR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%202.jpg</fanart>
<info>Alice (Ingrid Guimarães) agora é uma empresária bem-sucedida, que continua trabalhando muito mas sem deixar de lado o prazer sexual. Ela está bastante atarefada devido à abertura da primeira filial de sua sex shop em Nova York, ao lado da sócia Marcela (Maria Paula). Seu grande objetivo é levar para a América um produto erótico inédito, o que faz com que ela fique bastante estressada. Até que, durante a festa de comemoração pela 100ª loja SexDelícia no Brasil, Alice tem um surto devido ao excesso de trabalho. Ela é internada em um spa comandado pela rígida Regina (Alice Borges), onde conhece várias pessoas que buscam controlar suas obsessões e ansiedades.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPRNSPRAR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%203.jpg</fanart>
<info>O sucesso da franquia Sex Delícia faz com que Alice (Ingrid Guimarães) rode o mundo, visitando os mais diversos países em uma correria interminável. Sem tempo para se dedicar à família, quem assume a casa é seu marido João (Bruno Garcia), que cuida dos filhos Paulinho (Eduardo Mello) e Clarinha (Duda Batista), de apenas seis anos. Cansada de tanta agitação, Alice decide se aposentar e entregar o comando dos negócios à sua mãe, Marion (Denise Weinberg). Porém, o surgimento de Leona (Samya Pascotto), uma jovem competidora, faz com que mude seus planos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE QUEM É A CULPA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DQMEACLPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Quem%20%C3%89%20a%20Culpa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Quem%20%C3%89%20a%20Culpa.jpg</fanart>
<info>Um bonitão da faculdade é acusado de estupro por uma aluna nada popular. A namorada dele procura a verdade em várias versões da história</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE 30[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DERPNTE30.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Repente%2030.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Repente%2030.jpg</fanart>
<info>Jenna Rink (Christa B. Allen) é uma garota que está descontente com sua própria idade, já que seus colegas mais populares da escola não lhe dão atenção, seus pais ficam sempre no seu pé e o garoto por quem está apaixonada nem sabe que ela existe. A única amizade que Jenna possui é Matt Flamhaff (Sean Marquette), seu vizinho. Para tentar reverter a situação Jenna decide por ter uma grande festa para o seu 13º aniversário, convidando todos os adolescentes que conhece. Porém o que deveria ser sua consagração se transforma num grande desastre, após Jenna ser trancada em um armário devido a uma brincadeira e ser completamente esquecida pelos demais presentes na festa. Triste, Jenna faz um pedido: virar adulta de repente, para ter a vida com que sempre sonhou. O pedido milagrosamente se torna realidade e, no dia seguinte, Jenna (Jennifer Garner) desperta em 2004 e com 30 anos de idade. De início Jenna fica assustada com as novidades de sua vida, mas aos poucos fica cada vez mais encantada por ter se tornado tudo aquilo que sempre sonhou ser. Porém, quando tenta reencontrar Matt (Mark Ruffalo), Jenna descobre que perdeu contato com ele há vários anos e que agora ele está prestes a se casar.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE UMA FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRPNTUMAFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Repente%20Uma%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Repente%20Uma%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>O jovem casal Pete (Mark Wahlberg) e Ellie (Rose Byrne) decide adotar uma criança, e busca uma feira destinada a proporcionar encontros entre adultos e jovens sem lar. O casal se apaixona pela pré-adolescente Lizzie (Isabela Moner), uma garota de temperamento forte, e decide adotá-la. Mas Lizzie tem dois irmãos menores, que se mudam com ela. Logo, Pete e Ellie se veem com três crianças barulhentas e indisciplinadas, que mudam as suas vidas por completo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À CASA DA COLINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVLTACSADCLNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20Casa%20da%20Colina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20Casa%20da%20Colina.jpg</fanart>
<info>Ariel Wolfe (Amanda Righetti) investiga as razões que levaram sua irmã ao suicídio e chega ao Dr. Vanacutt (Jeffrey Combs). Junto com ela, um grupo de desbravadores vai até a macabra Casa da Colina, mansão do doutor, sem saber que de lá dificilmente sairão com vida.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À ESCOLA DE HORRORES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVLTESCLDHRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20Escola%20de%20Horrores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20Escola%20de%20Horrores.jpg</fanart>
<info>Alguns anos atrás, um misterioso serial-killer causou pânico em Crippen High School. O assassino nunca foi pego. A empresa cinematográfica, a Cosmic Fotos, decidiu fazer um filme sobre estes fatos ocorridos no mesmo local, porém os membros do elenco vão desaparecendo um a um sem deixar rastro.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À ILHA DA IMAGINAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVLTAILHDIMG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20%C3%A0%20Ilha%20da%20Imagina%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20%C3%A0%20Ilha%20da%20Imagina%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Nim é uma jovem que cuida e protege sua ilha de ambiciosos caçadores que ameaçam a existência de seu lar e de seus animais. Para conseguir salvar sua ilha das mãos de vilões, ela contará com a ajuda de Edmund, um grande amigo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À ITÁLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVLTAITLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20It%C3%A1lia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20It%C3%A1lia.jpg</fanart>
<info>Em De Volta à Itália, Robert (Liam Neeson), um artista boêmio, viaja de Londres para a Itália com seu filho Jack (Micheál Richardson) para vender a casa que herdou de sua falecida esposa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À LAGOA AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTALGOAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20A%20Lagoa%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20A%20Lagoa%20Azul.jpg</fanart>
<info>Em virtude da cólera, Sarah (Lisa Pelikan), uma viúva, é deixada em um barco com um marinheiro e dois bebês: Lilli, sua filha, e Richard, filho de Emmeline, que tinha sido resgatado há poucos dias de um barco à deriva, onde seus pais foram encontrados mortos. Depois de vários dias o marinheiro pensa em matar os bebês para economizar água, mas Sarah não aceita tal atitude e mata o marujo. Depois de muitos dias ela chega com os bebês em uma bela ilha. Ela educa as crianças e quando elas têm quase 8 anos, ela morre. Quando Lilli e Richard se tornam jovens, se apaixonam e se "casam". Quando um navio chega na ilha alguns problemas acontecem, mas o principal é que um dos marujos tenta estuprar Lilli. O casal então questiona se quer ou não voltar para a civilização.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO FUNDO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEVOLTAOFNDOMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20ao%20Fundo%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20ao%20Fundo%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>De Volta ao Fundo do Mar conta a história comovente da viagem para casa de um peixinho. Quando pequeno peixe Kevin é apanhado em uma rede e levado para um pequeno tanque de um restaurante de Nova York, ele tem que encontrar uma maneira de escapar e fazer o seu caminho de volta para casa para sua família ao mar que ele tanto ama. Junto com seus novos amigos e com a ajuda de um humano, filho do proprietário do restaurante, Kevin embarca na viagem de sua vida. Um filme com momentos hilários, como muita ação e emoção, que agrada toda a família.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVLTAOJG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20ao%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20ao%20Jogo.jpg</fanart>
<info>John Wick (Keanu Reeves) já foi um dos assassinos mais temidos da cidade de Nova York, trabalhando em parceria com a máfia russa. Um dia, ele decide se aposentar, e neste período tem que lidar com a triste morte de sua esposa. Vítima de uma doença grave, ela já previa a sua própria morte, e deu de presente ao marido um cachorro para cuidar em seu período de luto. No entanto, poucos dias após o funeral, o cachorro é morto por ladrões que roubam o seu carro. John Wick parte em busca de vingança contra estes homens que ele já conhecia muito bem, e que roubaram o último símbolo da mulher que ele amava.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PLNTDSMCMCS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20ao%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20ao%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</fanart>
<info>Tentando resgatar Taylor (Charlton Heston), que desapareceu na missão anterior, Brent (James Franciscus), um outro astronauta, atravessa uma fenda do tempo e chega até 3955 D.C. Porém sua nave se espatifa no mesmo planeta em que Taylor desapareceu. Ao ir para a Zona Proibida, Brent gradativamente vê que aquilo são os escombros de Nova York. Paralelamente os símios resolvem atacar a Zona Proibida, que Brent ao explorar descobre uma raça de mutantes, que se comunicam telepaticamente e que adoram uma bomba atômica, que é capaz de destruir a Terra inteira.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEVLTPRCSADUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</fanart>
<info>Recém-separada do marido, Alice Kinney (Reese Witherspoon) decide recomeçar a sua via se mudando para sua cidade natal, Los Angeles, com as duas filhas. Durante uma comemoração do seu aniversário de 40 anos, ela conhece três cineastas que precisam de um lugar para morar e acaba deixando os rapazes permanecerem em seu quarto de hóspede temporariamente, mas o acordo gera situações inesperadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA CASA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEVLTPRCSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</fanart>
<info>Recém-separada do marido, Alice Kinney (Reese Witherspoon) decide recomeçar a sua via se mudando para sua cidade natal, Los Angeles, com as duas filhas. Durante uma comemoração do seu aniversário de 40 anos, ela conhece três cineastas que precisam de um lugar para morar e acaba deixando os rapazes permanecerem em seu quarto de hóspede temporariamente, mas o acordo gera situações inesperadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTPROFUT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro1.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Michael J. Fox) aciona acidentalmente uma máquina do tempo construída por um cientista (Christopher Lloyd) em um Delorean, retornando aos anos 50. Lá conhece sua mãe (Lea Thompson), antes ainda do casamento com seu pai, que fica apaixonada por ele. Tal paixão põe em risco sua própria existência, pois alteraria todo o futuro, forçando-o a servir de cupido entre seus pais.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTPROFUT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro2.jpg</fanart>
<info>O cientista Doc Brown (Christopher Lloyd) leva Marty (Michael J. Fox) e sua namorada (Elisabeth Shue) para o ano 2015, com a finalidade de resolver uma questão familiar no futuro deles. Mas Biff (Thomas F. Wilson), velho inimigo da família, obriga-os a correrem contra o tempo (literalmente falando) para não alterarem os acontecimentos</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTPROFUT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro3.jpg</fanart>
<info>Após de receber uma carta de Doc (Christopher Lloyd) datada de 1885, Marty McFly (Michael J. Fox) decide viajar para o Velho Oeste, no dia 2 de setembro do mesmo ano. Lá ele descobre que o doutor está fugindo de uma gangue de bandidos e se apaixonou por uma professora da época. Agora, Marty tem apenas cinco dias para salvar a si e aos seus amigos e voltar para o futuro.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD KIDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEDKDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dead%20Kids.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dead%20Kids.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes conspiram para sequestrar um colega de classe, pedindo dinheiro em resgate.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD LIST: SUA HORA CHEGOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEDLSTSUHRCHGOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dead%20List%20-%20Sua%20Hora%20Chegou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dead%20List%20-%20Sua%20Hora%20Chegou.jpg</fanart>
<info>Cal está competindo com outros cinco atores para conseguir o papel principal em um grande filme de Hollywood. Em circunstâncias misteriosas, ele encontra um livro que pode mudar sua vida e realiza um aterrorizante ritual. Cal não sabia, contudo, que o preço a se pagar seria alto demais. Um a um, os outros atores vão sendo perseguidos por uma força maligna que, das formas mais violentas e sanguinárias, os persegue e os elimina não apenas das audições para o filme, mas também da vida. A morte os escolheu, e nada poderá salvá-los.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD RISING: WATCHTOWER - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEDRSNGWTCHWROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dead%20Rising%20-%20Watchtower%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dead%20Rising%20-%20Watchtower%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A história se passa durante um surto de zumbis, depois que uma vacina criada pelo governo falha em parar a infecção. Quatro protagonistas devem evitar a infecção enquanto tentam encontrar a raiz da epidemia, e todos os sinais apontam para uma conspiração do governo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD SNOW 2: RED VS. DEAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEDSNW2RDVSDED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dead%20Snow%202%20-%20Red%20vs.%20Dead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dead%20Snow%202%20-%20Red%20vs.%20Dead.jpg</fanart>
<info>Martin não está tendo as melhores férias de sua vida. Ele acidentalmente assassinou sua namorada com um machado, cortou seu próprio braço com uma serra elétrica e seus amigos foram devorados por um batalhão de zumbis nazistas. Nesta manhã, ele acordou no hospital com um braço nazista super poderoso que tenta matar todos à sua volta, inclusive ele. Possuído pela ira, Martin decide dar o troco ao coronel Herzog montando seu próprio exército de mortos-vivos assassinos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEADP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool.jpg</fanart>
<info>Ex-militar e mercenário, Wade Wilson (Ryan Reynolds) é diagnosticado com câncer em estado terminal, porém encontra uma possibilidade de cura em uma sinistra experiência científica. Recuperado, com poderes e um incomum senso de humor, ele torna-se Deadpool e busca vingança contra o homem que destruiu sua vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEADPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool.jpg</fanart>
<info>Ex-militar e mercenário, Wade Wilson (Ryan Reynolds) é diagnosticado com câncer em estado terminal, porém encontra uma possibilidade de cura em uma sinistra experiência científica. Recuperado, com poderes e um incomum senso de humor, ele torna-se Deadpool e busca vingança contra o homem que destruiu sua vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEADP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</fanart>
<info>O mercenário mutante Wade Wilson (Deadpool), reúne uma equipe de companheiros mutantes para proteger um jovem de habilidades sobrenaturais do mutante brutal, viajante no tempo, Cable.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEADP2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</fanart>
<info>Quando o super soldado Cable (Josh Brolin) chega em uma missão para assassinar o jovem mutante Russel (Julian Dennison), o mercenário Deadpool (Ryan Reynolds) precisa aprender o que é ser herói de verdade para salvá-lo. Para isso, ele recruta seu velho amigo Colossus e forma o novo grupo X-Force, sempre com o apoio do fiel escudeiro Dopinder (Karan Soni).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADWOOD: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEDWDOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadwood%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deadwood%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Os residentes de Deadwood se reúnem para comemorar a oficialização da Dakota do Sul como um estado americano. Porém, 12 anos mais velhos, o tempo gerou graves consequências nesses cidadãos, especialmente em Al Swearengen (Ian McShane), que arruma confusão aonde passa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAN: A VIDA E OUTRAS PIADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DENAVDEORTPADS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dean%20-%20A%20Vida%20e%20Outras%20Piadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dean%20-%20A%20Vida%20e%20Outras%20Piadas.jpg</fanart>
<info>Dean (Demetri Martin) é um desenhista freelancer em crise que, depois da súbita morte de sua mãe, viaja para a costa oeste para tentar impedir que seu pai (Kevin Kline) venda a casa da família. Mas seu foco é totalmente desviado ao se apaixonar por uma bela mulher de Los Angeles (Gillian Jacobs).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTHNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Death%20Note.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Death%20Note.jpg</fanart>
<info>Seattle, Estados Unidos. Light Turner (Nat Wolff) é um estudante brilhante que, um dia, encontra um caderno que repentinamente cai do céu. Trata-se do Death Note, que permite ao seu portador matar qualquer pessoa que conheça a partir da mera anotação do nome do alvo numa de suas páginas. Sob a influência de Ruyk (Willem Dafoe), o dono do caderno, Light passa a usá-lo para eliminar criminosos e pessoas que escaparam da justiça. A súbita onda de assassinatos faz com que ele seja endeusado por muitos, que o apelidaram de Kira, mas também atrai a atenção de um enigmático e também brilhante detetive, chamado L (Lakeith Stanfield).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: ILUMINANDO UM NOVO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DTHNTIUNMDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20Iluminando%20um%20Novo%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20Iluminando%20um%20Novo%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Depois 10 anos da luta entre Kira e L, o Deus da Morte decidiu enviar mais Death Notes para a Terra. Enquanto os livros passam a causar mortes por todo o mundo, Tsukuru integra uma força-tarefa especial para investigar a situação. Mas o problema pode ser maior do que eles imaginavam: após um vírus de computador chamado Kira se espalhar, uma mensagem diz que aquele que tiver os 6 livros no planeta dominará o mundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: ILUMINANDO UM NOVO MUNDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTHNTIUNM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20Iluminando%20um%20Novo%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20Iluminando%20um%20Novo%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Depois 10 anos da luta entre Kira e L, o Deus da Morte decidiu enviar mais Death Notes para a Terra. Enquanto os livros passam a causar mortes por todo o mundo, Tsukuru integra uma força-tarefa especial para investigar a situação. Mas o problema pode ser maior do que eles imaginavam: após um vírus de computador chamado Kira se espalhar, uma mensagem diz que aquele que tiver os 6 livros no planeta dominará o mundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: O PRIMEIRO NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRHNTPRMNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20O%20Primeiro%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20O%20Primeiro%20Nome.jpg</fanart>
<info>Light Yagami passa por uma completa reviravolta em sua vida ao encontrar o "Death Note", um caderno misterioso com o poder de matar. Ele decide então usar isso a seu favor, e começa a matar todos os que ele considera necessário, na maioria criminosos. Mas, quando as coisas parecem ter saído do controle, "L", o maior detetive do mundo é contratado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: O ÚLTIMO NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DTHNT2OULTMNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%202%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%202%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Nome.jpg</fanart>
<info>Light Yagami acaba de encontrar Amane Misa, uma fã incondicional de Kira e que está totalmente disposta a ajudá-lo. Além de também ter recebido um Death Note, ela é portadora dos Olhos de Shinigami, que a faz descobrir o nome da pessoa através do olhar. Agora, eles iniciam uma jornada em busca de Kira, para afastar as suspeitas de que é ele próprio.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBAIXO DO MESMO TETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DBXDMSMTTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</fanart>
<info>Delphine (Louise Bourgoin) e Yvan (Gilles Lellouche) acabaram de se divorciar mas seu ex-marido não consegue encontrar um apartamento para morar. À medida que sua situação financeira não permite que ele se mude, Yvan lembra que é dono de 20% da casa de sua ex-esposa. Então, ele volta a viver com Delphine por causa dos seus 20%, e assim, ambos vão descobrir as alegrias de morarem juntos novamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI & LÓIDE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBELID2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Debi%20e%20L%C3%B3ide2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Debi%20e%20L%C3%B3ide2.jpg</fanart>
<info>Mais nova aventura dos inseparáveis Lloyd Christmas (Jim Carrey) e Harry Dunne (Jeff Daniels). Desta vez, Harry descobre que teve uma filha ilegítima, que hoje precisa dele para um transplante de rim. Ele leva o amigo Lloyd para conhecer a garota, e os dois percebem que não têm a responsabilidade necessária para serem pais.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI & LÓIDE: DOIS IDIOTAS EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBELID1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Debi%20e%20L%C3%B3ide%20-%20Dois%20Idiotas%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Debi%20e%20L%C3%B3ide%20-%20Dois%20Idiotas%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Lloyd Christmas (Jim Carrey) e Harry Dunne (Jeff Daniels) são dois homens extremamente estúpidos. Quando Lloyd leva até o aeroporto Mary Swanson (Lauren Holly), uma bela mulher que vai para Aspen, Colorado, acredita que Mary perdeu uma mala. Na verdade ela "esqueceu" no saguão, pois dentro dela está uma grande soma para pagar o resgate do marido, mas antes que os seqüestradores peguem a valise Lloyd a recupera e tenta lhe entregar. Como o vôo já partiu e ele se sente atraído por Mary, convence Harry para irem até Aspen para devolver o dinheiro. Na viagem se envolvem em várias confusões, além de serem perseguidos pelos seqüestradores.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI E LÓIDE 2: QUANDO DEBI CONHECEU LÓIDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DBELID2QNDBCNHLOD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Debi%20e%20L%C3%B3ide%202%20-%20Quando%20Debi%20Conheceu%20L%C3%B3ide.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Debi%20e%20L%C3%B3ide%202%20-%20Quando%20Debi%20Conheceu%20L%C3%B3ide.jpg</fanart>
<info>Em 1986 Harry Dunne (Derek Richardson) e Lloyd Christmas (Eric Christian Olsen) se conhecem. Ambos estão cursando o colegial e, com um Q.I. bem abaixo do normal e uma grande habilidade em causar confusões, logo se tornam grandes amigos. Juntos eles precisam lidar com os demais estudantes no colégio e com seus próprios pais.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DCSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Decis%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Decis%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma partida de futebol na periferia de Roma revela a história de uma comunidade pobre que enfrenta dilemas éticos e morais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEEP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deep.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deep.jpg</fanart>
<info>Quatro estudantes de medicina que sofrem de insônia são atraídos para um experimento que sai do controle. Agora eles precisam escapar antes que seja tarde demais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIDRA E LANEY ASSALTAM UM TREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEIDRLNEYASLTMUTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</fanart>
<info>Depois que sua mãe acaba na prisão, duas irmãs se voltam a roubar trens para sustentar sua família.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIDRA E LANEY ASSALTAM UM TREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEDRELNYASTMUTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</fanart>
<info>Após um colapso emocional numa loja de eletrônicos, uma mulher solteira é presa e suas duas filhas mudam a sua vida. As duas irmãs adolescentes começam a roubar trens para se conseguir pagar suas contas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEITE COMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DTECMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deite%20Comigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deite%20Comigo.jpg</fanart>
<info>Leila (Lauren Lee Smith) é uma jovem que adora sexo, se relacionando com os homens através de encontros casuais e sempre de forma breve. Uma noite, em uma festa lotada, ela encontra-se com David (Eric Balfour). Mais tarde Leila e um homem transam atrás da casa, com David e sua namorada observando sua performance de longe. David também transa com a namorada, sendo que seu olhar e o de Leila se cruzam enquanto ambos estão fazendo sexo com outra pessoa. Pouco depois David e Leila começam a namorar e, em seu relacionamento, eles começam a ter necessidades e desejos que vão além do lado físico.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXA ROLAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEXRLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixa%20Rolar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixa%20Rolar.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Após o arrebatamento, quando um grande número de pessoas desaparece misteriosamente e a Terra mergulha num intenso caos, o piloto de avião Rayford Steele (Brad Johnson) e o jornalista Buck Williams (Kirk Cameron) procuram respostas e a salvação.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS II: COMANDO TRIBULAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20II%20-%20Comando%20Tribula%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20II%20-%20Comando%20Tribula%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após o desaparecimento de milhões de pessoas, o mundo recorre ao presidente das Nações Unidas, Nicolae Carpathia (Gordon Currie). O grupo "Comando Tribulação", no entanto, conhece a verdadeira sinistra identidade do governante e passa a fazer todo o possível para alertar e converter aqueles que foram deixados para trás.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS III: MUNDO EM GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20III%20-%20Mundo%20em%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20III%20-%20Mundo%20em%20Guerra.jpg</fanart>
<info>No mundo profetizado no Livro da Revelação, o líder mundial Nicolae Carpathia (Gordon Currie) enfim consegue realizar o inimaginável: unir o mundo em paz e dar fim ao derramamento de sangue. Gerald Fitzhugh (Louis Gossett Jr.), presidente dos Estados Unidos, sempre teve este sonho e dedica seu mandato a impedir que ele seja arruinado. Porém, quando sofre uma tentativa frustrada de assassinato, Gerald passa a conhecer uma conspiração que pretende fazer com que a 3ª Guerra Mundial aconteça o quanto antes. A esperança passa a ser o repórter Buck Williams (Kirk Cameron) e seu "Comando Tribulação", que precisam encontrar um meio de salvar a vida de milhões de pessoas.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS: A NOVA GERAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRSANVGRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando milhares de pessoas de repente desaparecem do mundo, o caos começa. Gabby (Amber Frank), junto com sua irmã mais nova Claire (Keely Wilson), Josh (Mason Dye) e Flynn (Dylan Sprayberry) tentam descobrir o que aconteceu. E, ao mesmo tempo, precisam sobreviver no mundo em que vivem.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE A NEVE CAIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DXANVCAIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deixe%20A%20Neve%20Cair.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deixe%20A%20Neve%20Cair.jpg</fanart>
<info>Um forte nevasca atinge a cidade de Gracetown na véspera de Natal e a transforma em um inesperado refúgio romântico. Um trem retido no meio do nada, uma corrida com os amigos no frio congelante e lidar com a tristeza da perda do namorado ideal. Três histórias de amor distintas que se conectam entre si.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE-O PARTIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DXOPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deixe-o%20Partir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deixe-o%20Partir.jpg</fanart>
<info>George e sua esposa Margaret perdem o filho, e deixam seu rancho em Montana para resgatar o neto das garras de uma família perigosa que vive em Dakota, chefiada pela matriarca Blanche Weboy. Quando descobrem que os Weboys não têm intenção de deixar a criança ir embora, George e Margaret não têm escolha a não ser lutar pela família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÉJÀ VU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DJAVU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D%C3%A9j%C3%A0%20Vu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D%C3%A9j%C3%A0%20Vu.jpg</fanart>
<info>Doug Carlin (Denzel Washington) trabalha para a Agência do Tabaco, Álcool e Armas de Fogo. Chamado para recuperar provas após a explosão de uma bomba em uma balsa localizada em Nova Orleans, Carlin descobre que aquilo que a maioria das pessoas acredita estar apenas em sua mente é bem mais poderoso do que se imagina. Ele descobre então um meio de viajar no tempo, o que possibilita que evite que a explosão ocorra.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DLRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios.jpg</fanart>
<info>Após sofrer um golpe na cabeça, autor de telenovelas se transforma em um personagem dentro da própria obra de ficção, e tudo que escreve se torna realidade. É a sua grande oportunidade de fazer com que a atriz principal da trama se apaixone por ele.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DLRSDPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Tom (Topher Grace) é um homem que foi recentemente liberado de uma instituição mental. Ele agora está vivendo em prisão domiciliar, sob observação de uma policial (Patricia Clarkson). de medicação, Tom aproveita sua liberdade na casa que herdou de seus pais, mas começa a duvidar de sua sanidade quando começa a testemunhar estranhos acontecimentos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELIVERY MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DLVRYMCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Delivery%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Delivery%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Em Delivery Macabro, Sam (Hayley Griffith), uma entregadora de pizza com problemas financeiros, precisa lutar por sua vida quando sua última entrega da noite acaba sendo para um grupo de satanistas da alta sociedade que precisam de uma virgem para um sacrifício.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELOREAN: DO MOTOR AO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DLRNDMTRAOCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DeLorean%20-%20Do%20Motor%20ao%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/DeLorean%20-%20Do%20Motor%20ao%20Crime.jpg</fanart>
<info>O filme segue Jim Hoffman (Jason Sudeikis), um artista que se tornou informante para o FBI na guerra contra as drogas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dem%C3%AAncia%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dem%C3%AAncia%202015.jpg</fanart>
<info>George, um ex-soldado do Vietnã é assombrado pelas memórias da guerra enquanto tenta se reconectar com seu filho e sua neta. Quando ele é diagnosticado com demência, George é deixado sob os cuidados da enfermeira Michelle, que a princípio parece inofensiva, mas guarda vários segredos obscuros consigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMENCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Quatro garotas norte-americanas que viajam de carro para chegar a um casamento no interior da Inglaterra matam acidentalmente um rapaz que as perseguia. Elas dão um jeito de encobrir o crime e seguem viagem. Quando o carro delas fica sem combustível e para perto da casa de uma senhora simpática, o que parecia ser a salvação acaba se revelando um verdadeiro pesadelo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOCRACIA EM VERTIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMCRCEMVRTGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Democracia%20em%20Vertigem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Democracia%20em%20Vertigem.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre o processo de impeachment da ex-presidente do Brasil, Dilma Rousseff, que foi considerado como um dos reflexos da polarização política e da ascensão da extrema-direita para o poder. O filme conta com imagens internas e exclusivas dos bastidores do Sindicato dos Metalúrgicos do ABC e do Palácio da Alvorada, enquanto ocorria a votação para a queda de Dilma.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOLIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEMLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Demoli%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Demoli%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um homem bem-sucedido (Jake Gyllenhaal), que trabalha em um grande banco de investimentos, entra em processo de colapso emocional depois de perder a sua esposa em um trágico acidente de carro, do qual sobreviveu. Um dia, ele recebe uma ligação da atendente (Naomi Watts) da empresa para qual continuamente envia cartas de reclamação e o contato altera completamente os rumos de sua vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOLIDOR: O HOMEM SEM MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMLDROHSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Demolidor%20-%20O%20Homem%20Sem%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Demolidor%20-%20O%20Homem%20Sem%20Medo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMON SLAYER: COMBOIO INFINITO, O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEMOSLYRCMBINFTOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Demon%20Slayer%20-%20Comboio%20Infinito,%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Demon%20Slayer%20-%20Comboio%20Infinito,%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Enmu é encarregado de matar Tanjirou Kamado para ascender a sua posição. Tanjirou, Zenitsu e Inosuke compram ingressos para o Infinity Train à procura de Rengoku, o pilar da chama.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIO DE NEON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEMODNEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dem%C3%B4nio%20de%20Neon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dem%C3%B4nio%20de%20Neon.jpg</fanart>
<info>Jesse (Elle Fannng) é uma jovem de 18 anos que acaba de chegar a Los Angeles. Dona de uma beleza natural impressionante, ela tenta a sorte como modelo profissional. Após tirar algumas fotos mórbidas para um jovem fotógrafo, é contratada por uma conceituada agência de modelos. Bastante ingênua, ela passa a lidar com o ego sempre inflado das demais modelos e também com a maquiadora Ruby (Jena Malone), que possui intenções ocultas com a jovem.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEMONS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%B4nios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%B4nios.jpg</fanart>
<info>Após ser libertado, um condenado se vinga de amigos que deixaram-no levar a culpa pos seus crimes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMONS 2: ELES VOLTARAM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEMON2ELSVLTRMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Demons%202%20-%20Eles%20Voltaram.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Demons%202%20-%20Eles%20Voltaram.jpg</fanart>
<info>Um grupo de pessoas se vê encurralado dentro de um prédio de segurança máximo quando Sally (Coralina Cataldi-Tassoni), que está fazendo 16 anos, no décimo andar, é possuída por um demônio que sai da televisão de seu quarto. Hannah (Nancy Brilli), que está quatro andares abaixo não sabe o que lhe espera porque os demônios, sedentos por sangue humano, começam a se libertar e ganhar vida. </info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMONS: FILHOS DAS TREVAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEMONSFLHSDSTRVSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Demons%20-%20Filhos%20das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Demons%20-%20Filhos%20das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Berlim Ocidental, Hanna (Fiore Argento) e Kathy (Paola Cozzo), duas jovens, vão à uma sessão de cinema de terror. No entanto, uma misteriosa máscara contamina parte dos espectadores, tornando o filme real. Os zumbis, saídos do filme, começam a perseguir os contaminados, em busca de carne humana, tornando a sessão um pesadelo. </info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENNIS, O PIMENTINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNSOPMNTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha.jpg</fanart>
<info>Dênis (Mason Gamble) é um garoto que inferniza a vizinhança e George Wilson (Walter Matthau), um vizinho aposentado, parece ser o alvo preferido do menino. Alice Mitchell (Lea Thompson), a mãe de Dênis, começou em um novo emprego e logo se vê obrigada a viajar com Henry (Robert Stanton), seu marido. Como a fama de Dênis é notória, nenhuma babá quer ficar tomando conta do garoto, mas Martha Wilson (Joan Plowright), a esposa de George, se prontifica em cuidar do pimentinha. Isto deixa seu marido desesperado, mas o pior ainda está por vir quando Dênis "colabora" na reunião que os Wilson fazem para comemorar um prêmio de jardinagem, ganho por George.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENNIS, O PIMENTINHA ATACA NOVAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNSOPMENTATCNOVMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha%20Ataca%20Novamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha%20Ataca%20Novamente.jpg</fanart>
<info>O atrapalhado avô de Dennis (Justin Cooper) chega para passar uns tempos na casa do netinho de 7 anos, e juntos eles vão atormentar ainda mais o vizinho Sr. Wilson (Don Rickles), e deixar o bairro de pernas pro ar. Cansado das traquinagens do garoto, Sr. Wilson decide vender sua casa, e ir para bem longe de Dennis. Só que quando ele é capturado por uns pilantras, o pimentinha vai mostrar toda sua lealdade ao Sr. Wilson.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTE POR DENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNTPRDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dente%20por%20Dente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dente%20por%20Dente.jpg</fanart>
<info>Em Dente por Dente, Ademar (Juliano Cazarré), dono de uma empresa de segurança que presta serviços para uma construtora em São Paulo, começa a investigar o desaparecimento de seu sócio, Texeira (Paulo Tiefenthaler). Junto da esposa do amigo (Paolla Oliveira), ele descobre que Texeira estava envolvido em um grande esquema criminoso, complicando a situação de todos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS A LOUCA SOU EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DPSALCSOUEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20a%20Louca%20Sou%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20a%20Louca%20Sou%20Eu.jpg</fanart>
<info>Desde a infância, Dani (Débora Falabella) lida com todo tipo de crise de ansiedade. Já adulta, ela recorre a terapias e medicações para conviver não só com Sílvia (Yara de Novaes), sua mãe superprotetora, mas todos os demais que a cercam. Baseado no livro de mesmo nome, escrito por Tati Bernardi.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPSDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O sol está cada vez mais quente, assim uma família americana se reúne para enfrentar o fim do mundo, as suas esperanças de resgate são cada vez mais pequenas. Mas, apesar de tudo, eles também tem de enfrentar os conflitos presentes entre si.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DPSDMEINTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>O método de ensino do Prof. Edward Derek é muito estranho: ele usa não só teorias para explicar a sensação do medo, preferindo causar verdadeiro pânico nos alunos, para sentirem na pele o verdadeiro pavor e depois colocarem em palavras. É isso que acontece com a turma que se matricula no seu curso chamado "Psicologia do Medo": os estudantes são aterrorizados com três histórias macabras narradas pelo professor numa noite escura...</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPSDATERRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20da%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20da%20Terra.jpg</fanart>
<info>Há 1000 anos, um cataclismo tornou a Terra um lugar hostil e forçou os humanos a se abrigarem no planeta Nova Prime, morando em naves espaciais. Depois de uma missão, o general Cypher Raige (Will Smith) retorna à sua família e ao filho de treze anos de idade (Jaden Smith). Mas pouco tempo após seu retorno, uma chuva de asteroides faz com que a nave onde moram caia na Terra. Com o pai correndo risco de morte, o jovem adolescente deverá aprender sozinho a domar este planeta, encontrando água, comida e cuidando de seu pai.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DAQUELA MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPSDQLAMNTHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</fanart>
<info>Alex (Kate Winslet), uma jornalista que está indo preparar seu casamento, e Ben (Idris Elba), um doutor voltando de uma conferência médica, iriam pegar o mesmo avião, mas o voo é cancelado e os dois estranhos decidem fretar um jatinho. Durante a viagem o piloto sofre um ataque cardíaco e o avião cai em uma região montanhosa coberta por neve. Um romance começa a ganhar força enquanto eles tentam sobreviver, feridos e perdidos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DAQUELA MONTANHA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEPSDQLMONTHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</fanart>
<info>Alex (Kate Winslet), uma jornalista que está indo preparar seu casamento, e Ben (Idris Elba), um doutor voltando de uma conferência médica, iriam pegar o mesmo avião, mas o voo é cancelado e os dois estranhos decidem fretar um jatinho. Durante a viagem o piloto sofre um ataque cardíaco e o avião cai em uma região montanhosa coberta por neve. Um romance começa a ganhar força enquanto eles tentam sobreviver, feridos e perdidos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DE TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPSDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20de%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Depois%20de%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Ney (Romulo Estrela) e Marcos (César Cardadeiro) são melhores amigos que compartilham trabalho, sonhos e desejos, inclusive uma paixão pela linda Bebel (Maria Casadevall). Após um acidente, os dois se separam e tomam rumos diferentes na vida. Porém, com a notícia da internação de Bebel, Ney (Marcelo Serrado) e Marcos (Otávio Müller), agora mais velhos, se reencontram e os laços entre eles podem ser resgatados após anos de separação.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEPOSDAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20do%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20do%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Lutando contra a fome, a sede, uma perna quebrada e uma série de criaturas saídas dos piores pesadelos, Juliette (Brittany Ashworth) é uma solitária sobrevivente de uma era apocalíptica. Em busca de alimento e água, ele se acidenta e perde todos os sentidos. Ela acorda quando já é noite, hora em que as criaturas saem para caçar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPSDCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20Do%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Depois%20Do%20Casamento.jpg</fanart>
<info>A gerente de um orfanato em Calcutá, na Índia, luta para manter o estabelecimento funcionando. Desesperada por dinheiro, ela acredita ter encontrado a benfeitora perfeita (Julianne Moore), dona de empresa multimilionária. Porém, para receber o dinheiro, ela precisa viajar até Nova York e conhecer a mulher por trás da riqueza, em meio a uma pomposa celebração matrimonial. Chegando ao local, a gerente não consegue disfarçar os segredos que a unem ao marido da empresária.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DERREN BROWN: SACRIFICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRNBRWNSCRFC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Derren%20Brown%20-%20Sacrifice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Derren%20Brown%20-%20Sacrifice.jpg</fanart>
<info>O ilusionista Derren Brown inventa um experimento psicológico em que ele tenta manipular uma pessoa comum em levar uma bala por um estranho</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO A ARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSFANDOART.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desafiando%20a%20Arte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desafiando%20a%20Arte.jpg</fanart>
<info>O casal de atores Caleb e Camille Fang sempre priorizaram o trabalho ao invés da família, deixando seus dois filhos em segundo plano a vida toda. Já crescidos, Annie (Nicole Kidman) e Buster Fang (Jason Bateman) voltam à casa dos pais a fim de retomar o contato com eles e, talvez, consertar suas relações. Mas ao invés disso acabam envolvendo-se no último espetáculo montado pelo casal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO GIGANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSFANDGIGNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desafiando%20Gigantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desafiando%20Gigantes.jpg</fanart>
<info>Técnico do Shiloh Eagles há seis anos, Grant Taylor (Alex Kendrick) nunca conseguiu levar sua equipe ao título da temporada. Além do mau desempenho no trabalho, Grant deve enfrentar outros problemas graves em casa e seu estado psicológico e moral nunca esteve tão abatido. Quando tudo parece estar prestes a ir por água abaixo, uma intervenção misteriosa muda o seu destino.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSFANDOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desafiando%20o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desafiando%20o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Bronson interpreta Majestyk, um ex-presidiário e veterano da Guerra do Vietnã, cujo esforço para tocar uma fazenda é perturbado por alguns cidadãos de mente estreita e por policiais corruptos. Mas quando um capanga da Máfia (Al Lettieri) destrói a colheita de Majestyk, o pavio do fazendeiro finalmente se incendeia. Com o rifle na mão e a namorada a tiracolo (Linda Cristal), ele parte em busca do bando de assassinos. Em caçadas em alta velocidade pelas estradas vicinais e explosivos confrontos, os bandidos e o rebelde se enfrentam em uma luta de igual para igual: inimigos até à morte.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSFIOMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desafio%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desafio%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Christopher Dubois (Jean-Claude Van Damme) é um artista de rua que vive humildimente em Nova York. Para ganhar um pouco mais de dinheiro e ajudar um grupo de crianças, ele aceita fazer um serviço para a máfia e acaba tendo que fugir da cidade. Ele embarca clandestinamente em um navio e sobrevive a um ataque de piratas. Dubois é vendido para um mestre de luta e entra em um competição secreta, onde vai enfrentar os melhores lutadores do mundo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desaparecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desaparecida.jpg</fanart>
<info>Um professora de uma prestigiosa escola de inglês em Buenos Aires viaja com cinco alunas para El Paraje, para estudar como a cidade do sul da Argentina ressurgiu após a erupção do vulcão Tunik. Mas na viagem, Cornelia Villalba, filha de um renomado médico, desaparece misteriosamente. Dez anos depois, o caso será reaberto e, como consequência, desaparecerá outra das quatro ex-alunas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DESPRCDAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desaparecidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desaparecidas.jpg</fanart>
<info>Em pleno século XIX Samuel Jones (Tommy Lee Jones) decide voltar para casa, após muitos anos ausente, numa tentativa de fazer as pazes com sua filha Maggie (Cate Blanchett). Maggie não vê o pai desde quando era criança, mas precisa de sua ajuda quando sua filha mais velha é sequestrada por Chidin (Eric Schweig), um psicopata que possui poderes místicos. Chidin já sequestrou outras crianças, sendo o responsável por uma grande quantidade de mortos no Novo México. Juntos, Samuel e Maggie precisam encontrá-la antes que Chidin atravesse a fronteira com o México.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESARMADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESMRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desarmados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desarmados.jpg</fanart>
<info>Ano após ano, governo após governo, o cidadão viu lhe ser arrancado o mais natural de todos os direitos: o da autodefesa. As consecutivas campanhas de desarmamento e o recrudescimento das leis atingiram a liberdade do pai de família, do trabalhador, do pequeno sitiante e do grande fazendeiro, do bancário e do banqueiro, do atirador de fim de semana e dos expoentes do Tiro Esportivo. Milhares de armas foram destruídas, recolhidas, confiscadas e entregues voluntariamente por aqueles que acreditaram na proposta de governamental pacificação. No final das contas, o mais importante precisa ser respondido: quem foi desarmado? Quem mata ou quem morre? Em um país com mais de 60 mil assassinatos por ano, isso precisa de uma resposta honesta e independente. E com essa independência o documentário "Desarmados" foi concebido para mostrar aquilo que nunca foi mostrado, para expor o que foi varrido para baixo do tapete. "Desarmados" será produzido pela Lumix Art Films (devidamente registrada na Agência Nacional do Cinema) e por profissionais competentes e com a experiência necessária adquirida na realização diversos trabalhos já realizados. A exibição do documentário "Desarmados" será feita em canais abertos, festivais e disponibilizado via Internet.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESBRAVANDO O OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSBRVNDOSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desbravando%20o%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desbravando%20o%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Em 1843, o senador viúvo William Tadlock (Kirk Douglas) comanda uma caravana de pioneiros rumo a Oregon, no oeste. Ele é guiado por Dick Summers (Robert Mitchum) e é acompanhado pelo seu pequeno filho, a quem jura proteção ao longo do caminho. O senador, que já estava com problemas após ter sua presença contestada diversas vezes, se complica ainda mais quando um dos membros acidentalmente mata um indígena e as coisas ficam ainda mais perigosas.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desce!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desce!.jpg</fanart>
<info>Dois colegas de trabalho ficam presos num elevador durante um fim de semana prolongado do dia dos namorados. O que no início aparenta ser uma aproximação romântica, vira algo perigoso e horripilante.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCDNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Descendente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Descendente.jpg</fanart>
<info>Os principais vilões dos contos de fadas vivem isolados em uma ilha distante. Entretanto, quando o filho da Bela e da Fera está prestes a assumir o reino de Auradon, ele resolve permitir que os filhos de quatro vilões convivam e estudem na principal escola do local. É lá que Mal (Dove Cameron), filha de Malévola (Kristen Chenoweth); Evie (Sofia Carson), filha da Rainha Má (Kathy Najimy); Jay (Booboo Stewart), filho de Jafar (Maz Jobrani); e Carlos (Cameron Boyce), filho de Cruela De Vil (Wendy Raquel Robinson), precisarão decidir se seguirão o caminho dos pais ou se tomarão outro rumo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCDNTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Descendente%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Descendente%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES 2.5 - AQUI NO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSCDNTS2.5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descendentes%202,5%20-%20Aqui%20no%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descendentes%202,5%20-%20Aqui%20no%20Mar.jpg</fanart>
<info>Após os eventos de de Descendentes 2, Mal caminha sobre a floresta e acaba encotrando Dizzy, que na verdade e a uma desfarçada, nisso Mal e Uma seenfrenta em uma poderosa briga sob o mar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSCDNT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descendentes%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descendentes%203.jpg</fanart>
<info>Mal (Dove Cameron) vive em paz em Auradon, onde deve se tornar a nova rainha ao lado de Ben (Mitchell Hope). No entanto, ao trazerem mais crianças da Ilha dos Perdidos, vilões indesejados conseguem atravessar a fronteira, e ameaçam a paz no reino. É preciso tomar uma decisão sobre esta travessia: seria melhor erguer um muro definitivo entre os povos? Mal ainda precisa enfrentar a ira de Audrey (Sarah Jeffery), revoltada por não ter sido escolhida por Ben. Aos poucos, a nova rainha percebe que precisará contar não apenas com a ajuda dos amigos Carlos de Vil (Cameron Boyce), Evie (Sofia Carson) e Jay (Booboo Stewart), mas também com a suporte daqueles que considerava seus adversários: Uma (China Anne McClain), Gil (Dylan Playfair) e Harry Hook (Thomas Doherty).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRINDO A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSCBRNDAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descobrindo%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descobrindo%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>A namorada de Nick termina a relação, e ele tem uma crise nervosa colossal na frente de toda a universidade. Para salvá-lo, o melhor amigo tem uma solução perfeita: três dias em um épico festival de música.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRINDO UMA TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCBRNDUMTRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descobrindo%20Uma%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descobrindo%20Uma%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma esposa contrata uma caçadora de infiéis para pegar o marido em flagrante e garantir a custódia de sua filha. Mas quando ele e a amante aparecem mortos e a caçadora desaparece, a esposa ressentida torna-se a principal suspeita.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRIR MORRISSEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSCBRMRSEY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descobrir%20Morrissey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Descobrir%20Morrissey.jpg</fanart>
<info>Um retrato de Steven Patrick Morrissey (Jack Lowden) e sua vida em Manchester no início dos anos 70. Nessa época, Steven imaginava o sucesso que faria quando se tornasse o vocalista da banda The Smiths nos anos 80.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONHECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCNHCD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desconhecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desconhecida.jpg</fanart>
<info>Oferecendo um jantar em casa junto com a esposa, Tom (Michael Shannon) recebe com surpresa Alice (Rachel Weisz), acompanhante de um dos convidados. Ele tem certeza que a conhece, ainda que o nome e as informações compartilhadas não batam com suas lembranças, e a reunião de amigos transforma-se em uma jornada dupla de (re)conhecimento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONHECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSCNHDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desconhecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desconhecido.jpg</fanart>
<info>Martin Harris (Liam Neeson) acabou de sair de um coma de quatro dias, fruto de um acidente de carro em Berlim.  Ao acordar, descobre que sua esposa (January Jones) não o reconhece e, para piorar, existe um outro homem (Aidan Quinn) usando sua identidade. Ignorado pelas autoridades e na mira de assassinos, sua única chance de desvendar este mistério é contar com Gina (Diane Kruger), uma motorista de táxi que poderá ajudá-lo a provar que ele não está louco.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCULPE TE INCOMODAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSCLPTINCMDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desculpe%20Te%20Incomodar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desculpe%20Te%20Incomodar.jpg</fanart>
<info>A trama segue um operador de telemarketing negro com problemas de auto-estima que descobre a chave para o sucesso comercial: mesclar a sua voz com a de um ator branco. Subindo na hierarquia da empresa, ele acaba descobrindo o segredo terrível dos chefes, sendo obrigado a tomar uma importante decisão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJDMTR1974.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%201974.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%201974.jpg</fanart>
<info>Em Nova York vive Paul Kersey (Charles Bronson), um homem pacífico que tem sua vida destroçada quando três marginais invadem seu apartamento, estupram sua filha, que fica em estado gravíssimo, e matam Joanna, sua mulher. Após uma viagem a uma cidade do Arizona na qual todos andam armados e a criminalidade é mínima, Kersey decide eliminar qualquer um que o ameace, pois a polícia se mostra incapaz de encontrar os culpados. Assim Kersey se arma e começa a patrulhar as ruas, matando assassinos e ladrões e ficando obcecado em fazer justiça. Paralelamente ele é caçado por Frank Ochoa (Vincent Gardenia), um detetive da polícia que deseja encontrar o homem que está fazendo o trabalho dos tiras.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DESJODMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>Um homem gentil tem sua vida transformada quando sua família é abalada por um ato de violência que machuca a todos. Em busca de justiça, ele se transforma em uma máquina mortífera, para conseguir fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJDMTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%202.jpg</fanart>
<info>Paul Kersey (Charles Bronson), que teve a esposa assassinada, sai de Nova York e leva uma vida normal, deixando de lado seu sentimento de vingança. Mas quando sua filha é estuprada e morta Kersey volta a fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJDMTR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%203.jpg</fanart>
<info>O dublê de arquiteto e vingador Paul Kersey (Charles Bronson) volta a Nova York para ver um amigo, Charley (Francis Drake), mas ao chegar o vê morrendo, pois fora barbaramente surrado por membros de uma gangue, que se considera "dona" daquele território. Isto fez a vizinhança chamar a polícia e Kersey, com sua "sorte" habitual, é preso como suspeito, pois os policiais o acharam ao lado da vítima. Kersey só continua preso pois o chefe de polícia, Richard S. Shriker (Ed Lauter), conhece seu passado de justiceiro e assim quer usá-lo para limpar a área em troca da sua liberdade. Ele faz um trato com Kersey, dizendo que o manterá livre e em troca ele informará sobre as mortes que acontecerem. Sem opção, Kersey concorda e vai morar no apartamento de Charley, que fica num decadente prédio no meio de uma zona de guerra. O edifício é habitado por inquilinos anciãos, que estão apavorados pela guerra de gangues. Kersey declara sua própria guerra pessoal contra a gangue do bairro, que é liderada por Fraker (Gavan O'Herlihy), um psicopata que sente que a presença de Kersey pode ser uma ameaça à sua liderança. A partir de então Fraker decide apavorar a todos, mas seu objetivo principal é matar Kersey.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 4: OPERAÇÃO CRACKDOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJDMTR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%204%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Crackdown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%204%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Crackdown.jpg</fanart>
<info>Paul Kersey (Charles Bronson) está de volta a Los Angeles. Ele namora Karen Sheldon (Kay Lenz), que tem uma filha chamada Erica (Dana Barron). Um dia, Erica está com o namorado, Randy Viscovich (Jesse Dabson), em uma loja de jogos quando tem uma overdose e morre. Posteriormente Randy retorna à loja e passa a ser perseguido por Kersey. Desesperado, ele avisa JoJo Ross (Héctor Mercado), o traficante que fornecia drogas a Erica, que irá até a polícia. Logo depois, Randy é morto. Kersey vê a situação e mata JoJo, passando a perseguir os traficantes de drogas da cidade, no intuito de limpar Los Angeles.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR 5: A FACE DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJDMTR5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%205%20-%20A%20Face%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%205%20-%20A%20Face%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>A cidade de Nova York está dominada pelo gângster Tommy O'Shea (Michael Parks), ex-marido de Olivia Regent (Lesley-Anne Down). Ela é a atual esposa de Paul Kersey (Charles Bronson), que traz segurança para ela e sua filha, Chelsea (Erica Lancaster). Tommy contrata Freddie Flakes (Robert Joy), um mestre dos disfarces, para seguir Olivia. Freddie se veste de mulher para segui-la até o banheiro feminino, onde atinge seu rosto de forma a deixá-la desfigurada. Olivia e Paul procuram a polícia em busca de ajuda, mas não conseguem apoio. É quando Paul percebe que terá que resolver a situação à sua maneira.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DO CORPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESJODCRPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desejo%20Do%20Corpo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desejo%20Do%20Corpo.jpg</fanart>
<info>Alice (Kristanna Loken) trabalha como ghostwriter para um escritor famoso, no entanto, desde que sofreu um acidente durante uma viagem à Malta, ela sofre de depressão e não consegue escrever. Com o prazo da editora se aproximando, Alice volta a cidade com o marido para tentar recuperar sua inspiração e entender o que aconteceu no ano anterior. Chegando na casa de verão, ela conhece Sara (Sarai Givaty), uma jovem confiante que rapidamente vira sua amiga íntima.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSJOFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Próxima dos seus 30 anos de vida, Posy Pinkerton (Christa B. Allen) parece ter conquistado tudo. Noiva de um médico por quem ela é apaixonada, a moça também conta com uma carreira promissora, bons amigos e seu hobby de ilustrações artísticas. Porém ao conhecer Jack, um empresário sedutor, Posy se vê tentada a romper com a estabilidade de sua vida e dar uma chance para o risco. O problema é que o perigo implícito nesse ato é maior do que ela pode imaginar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO INCONCEBÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJOINCBVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Inconceb%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Inconceb%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Angela Morgan (Gina Gershon) é uma mãe que quer aumentar sua família. Um dia, ela conhece a jovem misteriosa, Katie (Nicky Whelan), e sua filha, que acabaram de se mudar para a cidade. À medida em que se tornam próximas, Angela convence seu marido Brian (Nicolas Cage) de convidar Katie a viver em sua casa de hóspedes e a contratam como babá de sua filha. Ao longo do tempo, a amizade entre as duas mulheres dá lugar a uma obsessão perigosa e Katie parece estar decidida a destruir a família Morgan.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJOS OCULTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJCOLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejos%20Ocultos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desejos%20Ocultos.jpg</fanart>
<info>Um casal jovem atraente e idealista adquire um robô impressionante, realístico, para uma ajuda sem culpa, mas à medida que os três se aproximam, a percepção da humanidade será alterada para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deserto%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deserto%202017.jpg</fanart>
<info>Moises (Gael García Bernal) está viajando com um grupo de pessoas que tenta atravessar pela fronteira do México com os Estados Unidos, buscando uma nova vida no norte. No caminho eles se deparam com um solitário homem, Sam (Jeffrey Dean Morgan), que assumiu as funções da patrulha na fronteira em suas mãos racistas. Todos terão de achar um jeito de sobreviver nessa paisagem incrivelmente brutal antes do deserto consumi-los.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deserto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deserto.jpg</fanart>
<info>Um grupo de artistas embarca em uma viagem apresentando um espetáculo por todo o sertão brasileiro. Mas, cansada da vida de nômade, a trupe decide se instalar em uma pequena cidade abandonada, e ali fundar a sua própria comunidade. Eles experimentam pela primeira vez uma outra forma de estar na sociedade, mas para que consigam conviver em harmonia, essas pessoas terão que enfrentar os desafios de viver um novo estilo de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO EM FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSRTEMFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deserto%20em%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deserto%20em%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Uma cientista culpa o chefe de uma grande empresa por causar um desastre ecológico na América do Sul. Mas quando um vulcão, dado como inativo, começa a apresentar sinais de erupção, eles devem unir forças para evitar um enorme desastre e salvar o mundo, apesar de suas diferenças ideológicas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESGRÁVIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSGRVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desgr%C3%A1vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desgr%C3%A1vida.jpg</fanart>
<info>Veronica (Haley Lu Richardson) descobre que está grávida aos 17 anos. Filha de pais conservadores, ela e ex-melhor amiga Bailey (Barbie Ferreira) acabam embarcando numa viagem de carro para o outro lado do país em busca de uma clínica de aborto. Juntas, elas descobrem que um dos fatores mais importantes em suas vidas é quem seus amigos realmente são.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESLEMBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSLMBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deslembro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deslembro.jpg</fanart>
<info>O Rio de Janeiro não é nada familiar para Joana (Jeanne Boudier), adolescente que teve o pai refém como prisioneiro político durante os anos de ditadura no Brasil. Ela passou quase toda a sua vida em Paris, cidade onde o resto de sua família se exilou. Tendo sido decretada a Lei da Anistia, a menina agora está, a contragosto, de volta a sua cidade natal. As memórias amargas de tempos difíceis vêm à tona, causando um forte desconforto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESLIZE: ARRASANDO CORAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSLZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deslize.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deslize.jpg</fanart>
<info>Dois colegas de faculdade desenvolvem um aplicativo de encontros inovador. Logo depois, relacionamentos casuais - e muitas confusões - se espalham pelo campus.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESNORTEADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DESNRTAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desnorteado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desnorteado.jpg</fanart>
<info>Hugo e Braulio, dois jovens com formação universitária, fartos de uma Espanha incapaz de dar trabalho e um futuro, decidem emigrar para Alemanha seguindo os cantos de sereia de um programa de televisão tipo "Espanhois pelo mundo". Mas logo descobrem que perseguir o sonho alemão pode ser um pesadelo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESOBEDIÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESBDIENCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desobedi%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desobedi%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>A fotógrafa Ronit (Rachel Weisz) retorna para a cidade natal pela primeira vez em muitos anos em virtude da morte do pai, um respeitado rabino. Seu afastamento foi bastante abrupto e o reaparecimento é visto com desconfiança na comunidade, mas ela acaba acolhida por um amigo de infância (Alessandro Nivola), para sua surpresa atualmente casado sua paixão de juventude, Esti (Rachel McAdams).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPEDIDA EM GRANDE ESTILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESPDAEMGRNDESTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Despedida%20em%20Grande%20Estilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Despedida%20em%20Grande%20Estilo.jpg</fanart>
<info>Willie (Morgan Freeman), Joe (Michael Caine) e Albert (Alan Arkin) são amigos há décadas. Eles levam uma vida pacata, mas sofrem com problemas financeiros. Quando Willie testemunha o assalto milionário a um banco, decide chamar Joe e Albert para elaborarem o seu próprio assalto. É a vez de os idosos se rebelarem contra a exploração dos bancos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desperados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desperados.jpg</fanart>
<info>Em Desperados, uma jovem embarca com suas amigas até o México para tentar apagar um e-mail enviado acidentalmente que poderá estragar sua relação com um novo namorado que está internado no país. No entanto, o trio acaba se metendo em grandes confusões.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERTAR DE UM PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESPRTDUMPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Despertar%20de%20um%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Despertar%20de%20um%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade na Nova Inglaterra, Honesdale, uma bela e simpática dona de casa, Samantha Caine (Geena Davis), é a mãe ideal para sua filha de 8 anos, Caitlin (Yvonne Zima). Mas Samantha tem só "8 anos", pois dizem que sofre de "amnésia retrocessiva focal". Apesar dos inconvenientes de não saber sua idade ou tentar entender por qual motivo seu corpo tem várias cicatrizes, Samantha aprendeu a viver com isso. Assim ela leva uma vida comum, trabalhando como professora, e tem um namorado que a ama, Hal (Tom Amandes). Mas ao sofrer um acidente de automóvel Samantha recebe uma forte pancada na cabeça, que a faz lembrar de pequenas partes da sua vida passada, quando era a agente Charlene Elizabeth Baltimore, que sabia matar como poucos. Seus velhos camaradas achavam que ela estava morta, mas Jack Caolho (Joseph McKenna), um presidiário, a viu na televisão. Isto o deixou tão perturbado que fugiu da prisão e agora os que não a mataram querem terminar o serviço, pois um hediondo plano está para acontecer. P se manter viva, ela conta apenas com um detetive de 2ª classe, Mitch Henessey (Samuel L. Jackson), para ajudá-la.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTACAMENTO BLOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSTCMNTBLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destacamento%20Blood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destacamento%20Blood.jpg</fanart>
<info>Destacamento Blood acompanha um grupo de quatro veteranos de guerra afro-americanos que retornam ao Vietnã buscando os restos mortais do líder de seu antigo esquadrão e de um tesouro enterrado, tentando encontrar suas inocentes perdidas pelo caminho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTEMIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSTMDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destemida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destemida.jpg</fanart>
<info>Talento e paixão pela música podem levar um ao topo. No caminho, no entanto, haverá armadilhas do showbiz.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTRUIÇÃO FINAL: O ÚLTIMO REFÚGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSTRCAOFNLOULTMRFGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Final%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Ref%C3%BAgio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Final%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Ref%C3%BAgio.jpg</fanart>
<info>Em Destruição Final: O Último Refúgio, uma família luta para sobreviver enquanto um cometa segue em direção à Terra. John Garrity (Gerard Butler), sua esposa Allison (Morena Baccarin) e seu jovem filho Nathan (Roger Dale Floyd) fazem uma perigosa jornada à procura de um local seguro para se estabelecerem. Nessa jornada, eles enfrentarão o pior da humanidade em um momento de crescimento do pânico, desbravando um cenário onde a lei não existe mais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTRUIÇÃO: LOS ANGELES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSTRCAOLSANGLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20-%20Los%20Angeles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20-%20Los%20Angeles.jpg</fanart>
<info>Uma explosão fatal e um terremoto balançam Los Angeles. O repórter John Benson aproveita a oportunidade para cobrir os acontecimentos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESVENDANDO O PÉ GRANDE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESVNDOPGRNDELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desvendando%20o%20P%C3%A9%20Grande.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desvendando%20o%20P%C3%A9%20Grande.jpg</fanart>
<info>O senso comum diz que o Pé Grande é só um mito, mas estes pesquisadores estão dispostos a provar o contrário.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESVENTURAS EM SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSVNTRESER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desventuras%20em%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Desventuras%20em%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Klaus (Liam Aiken), Violet (Emily Browning) e Sunny (Kara Hoffman e Shelby Hoffman) são três irmãos que repentinamente recebem a notícia de que seus pais morreram em um incêndio. Como são menores de idade eles não podem ainda herdar a fortuna de seus pais, o que apenas ocorrerá quando Violet, a mais velha, completar 18 anos. O trio passa então a morar com o Conde Olaf (Jim Carrey), um parente distante bastante ganancioso, que deseja tomar a fortuna das crianças para si. Para atingir sua meta Olaf não medirá consequências.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE DEE: OS QUATRO REIS CELESTIAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DTVDEOSQTRSRSCLTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Detetive%20Dee%20-%20Os%20Quatro%20Reis%20Celestiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Detetive%20Dee%20-%20Os%20Quatro%20Reis%20Celestiais.jpg</fanart>
<info>Sofrendo acusações de uma imperatriz que planeja roubar uma clava domadora de dragões, o magistrado Dee Renjie desvenda uma grande conspiração que ameaça o reino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVES DO PRÉDIO AZUL (D.P.A.): O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPADTVSDPRDAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D.%20P.%20A.%20-%20Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/D.%20P.%20A.%20-%20Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul.jpg</fanart>
<info>Os Detetives do Prédio Azul são confrontados com o maior caso de suas vidas: salvar o próprio edifício da destruição. Pippo (Pedro Henrique Motta), Sol (Letícia Braga) e Bento (Anderson Lima) se infiltram na festa de Dona Leocádia (Tamara Taxman), a terrível síndica que é, literalmente, uma bruxa. Lá eles presenciam um crime "mágico", que condena o Prédio Azul a uma demolição de emergência. Para completar, a única testemunha - o quadro falante da Vó Berta (Suely Franco) - desaparece, e Dona Leocádia é enfeitiçada para ficar boazinha. Para resolver esse caso, os detetives vão contar com a ajuda do porteiro Severino (Ronaldo Reis), que empresta sua Kombi azul novinha para ser a sede de investigação. A aventura fica completa quando Tom (Caio Manhente), Mila (Letícia Pedro) e Capim (Cauê Campos), fundadores do clubinho original, são trazidos de volta ao Rio de Janeiro para ajudar no caso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVES DO PRÉDIO AZUL 2: O MISTÉRIO ITALIANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPADTVSDPRDAZL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul%202%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20Italiano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul%202%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20Italiano.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETONA RALPH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTNARLPH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Detona%20Ralph.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Detona%20Ralph.jpg</fanart>
<info>Ralph (John C. Reilly) é o vilão de Conserta Félix Jr., um popular jogo de fliperama que está completando 30 anos. Apesar de cumprir suas tarefas à perfeição, Ralph gostaria de receber uma atenção maior de Felix Jr. (Jack McBrayer) e os demais habitantes do jogo, que nunca o convidam para festas e nem mesmo o tratam bem. Para provar que merece tamanha atenção, ele promete que voltará ao jogo com uma medalha de herói no peito, no intuito de mostrar seu valor. É o início da peregrinação de Ralph por outros jogos, em busca de um meio de obter sua sonhada medalha.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETOUR: ROTA 666[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DTRRTA666.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Detour%20-%20Rota%20666.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Detour%20-%20Rota%20666.jpg</fanart>
<info>Um grupo a caminho de uma rave se envolve em uma série de eventos que os deixam presos no deserto. O que se segue são noites de terror, quando são atacadas por uma gangue de canibais loucos por drogas.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETROIT A CIDADE DO ROCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DTRIDACDADRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Detroit%20a%20Cidade%20do%20Rock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Detroit%20a%20Cidade%20do%20Rock.jpg</fanart>
<info>Em 1978, quatro adolescentes embarcam numa louca aventura pelas estradas americanas rumo ao show de sua banda favorita, o KISS, na cidade de Detroit. Levados pela paixão pelo grupo de rock, nada poderá impedir o grupo de assistir ao grandioso espetáculo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETROIT EM REBELIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTRTEMRBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Detroit%20em%20Rebeli%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Detroit%20em%20Rebeli%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No ano de 1967, Detroit vive cinco dias de intensos protestos e violência. Um ataque policial na cidade resulta em um dos maiores tumultos na história dos Estados Unidos, levando à federalização da Guarda Nacional de Michigan e ao envolvimento de duas divisões aéreas do Exército americano.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA EM HOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCEMHOLYWD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20em%20Hollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20em%20Hollywood.jpg</fanart>
<info>Quatro órfãos são escolhidos para conhecer uma fábrica de chocolates. Lucy (Jayma Mays) foi criada por um superintendente do Museu do Louvre, onde se esconde um assassino albino. Edward (Kal Penn) é um refugiado da luta livre mexicana, enquanto que Susan (Faune A. Chambers) foi vítima recentemente de um ataque de serpentes em um avião. Já Peter (Adam Campbell) é um residente normal da comunidade de mutantes X. Juntos eles visitam a fábrica, onde entram em um guarda-roupas encantado que os leva à terra de Gnárnia. Lá conhecem um capitão pirata (Darrell Hammond) cheio de frescuras, alguns alunos esforçados de feitiçaria e se juntam a um leão sábio para derrotar a perigosa Branquela Perversa (Jennifer Coolidge).</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA BRANCA DE NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCANBRNCDNVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20na%20Branca%20de%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20na%20Branca%20de%20Neve.jpg</fanart>
<info>Branca de Neve (Helen Niedwick) é uma adolescente que prefere se divertir com os amigos a ajudar os camponeses. Quando seu pai se apaixona por Lady Vain (Cindy Robinson), uma bruxa que deseja controlar o reino, a jovem logo se torna uma ameaça em potencial. Lady Vain passa a espalhar boatos sobre Branca de Neve na cidade, o que a obriga a fugir. No caminho ela recebe a ajuda dos sete anões, com quem auxilia a reconstruir a casa dos três porquinhos. Após se recuperar, ela decide retornar à cidade para, com a ajuda de seus amigos Mambo (Jim Sullivan) e Munk (Kirk Thornton), desbancar Lady Vain.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CHAPEUZINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCNCHPUZNH1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho.jpg</fanart>
<info>A tranquilidade da vida na floresta é alterada quando um livro de receitas é roubado. Os suspeitos do crime são Chapeuzinho Vermelho, o Lobo Mau, o Lenhador e a Vovó, mas cada um deles conta uma história diferente sobre o ocorrido. Cabe então ao inspetor Nick Pirueta investigar o caso e descobrir a verdade.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CHAPEUZINHO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCNCHPUZNH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho%202.jpg</fanart>
<info>Chapeuzinho Vermelho (Hayden Panettiere) trabalha para a agência Felizes para Sempre, que resolve problemas no mundo dos contos de fadas. No momento ela foi enviada para um treinamento junto com as Irmãs de Capuz, deixando o Lobo Mau (Patrick Warburton), a Vovózinha (Glenn Close) e o esquilo sozinhos nas missões. Quando uma bruxa desconhecida sequestra os irmãos João (Bill Hader) e Maria (Amy Poehler) o trio é chamado para o resgate, mas a Vovózinha acaba sendo aprisionada. Chapeuzinho retorna para salvá-la, mas enfrenta problemas quando precisa trabalhar junto com o Lobo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CINDERELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCANCIND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20na%20Cinderela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20na%20Cinderela.jpg</fanart>
<info>Como está tudo programado no mundo dos contos de fada para que haja um final feliz, o Mago (George Carlin), responsável pelo equilíbrio entre as forças do bem e do mal, decide sair em férias. Ele deixa seus assistentes, Mambo (Andy Dick) e Manco (Wallace Shawn), cuidando de tudo. Porém um erro faz com que Frieda (Sigourney Weaver), a madrasta da Cinderela, tenha a posse do cajado mágico. Seu objetivo é tomar o controle do mundo de contos de fada, fazendo com que os vilões vençam e que os finais das histórias jamais sejam felizes novamente. Isto faz com que Cinderela (Sarah Michelle Gellar), mais conhecida como Ella entre os amigos, tenha que encontrar um meio de deter Frieda, contando com a ajuda de Rick (Freddie Prinze Jr.), Manco, Mambo e um exército composto de fadas e anões.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NO ALADIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCNALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Aladin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Aladin.jpg</fanart>
<info>Sam (Kev Adams) e seu amigo Khalid (William Lebghil) são dois ladrões de quinta categoria que decidem armar um esquema para roubar uma loja de departamentos. No entanto, eles acabam sendo surpreendidos por um bando de crianças no meio do roubo e se veem obrigados a improvisar uma releitura da história de Aladin tentando se salvar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEUALUCNMND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Oito motoristas estão viajando de férias em pleno clima desértico quando encontram um misterioso desconhecido que vem de sair da prisão e lhes informa a localização de uma grande quantia de dinheiro. Loucos para encontrar a fortuna, cada um dos colegas inicia uma corrida individual pela grana.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEUALCANSMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20A%20Louca%20nos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20A%20Louca%20nos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes que ama filmes de terror e gibis forma o Clube dos Monstros e se reúne em uma casa da árvore para discutir os melhores meios de combater seres malígnos. O que eles não sabem é que os monstros dos filmes, incluindo a Múmia, o Lobisomem e o monstro de Frankenstein (Tom Noonan), acordaram, e sob o comando do Conde Drácula (Duncan Regehr), pretendem dominar o mundo. Agora, o Esquadrão Caça-Monstros deverá impedir esses seres, só que para isso, eles precisam de um amuleto mágico.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DLUCNSNZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis.jpg</fanart>
<info>O nazismo não acabou com o fim da Segunda Guerra Mundial. Nesta história, um programa secreto nazista enviou alguns defensores de Adolph Hitler ao lado negro da Lua, onde viveram em silêncio, tramando um plano perfeito para voltar à Terra. Em 2018, eles já possuem uma tropa suficiente para retornar ao planeta e terminar o que começaram.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEULCNSNZS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</fanart>
<info>Os nazistas que tinham uma base secreta na lua foram derrotados, mas o III Reich está prestes a pôr em prática um novo plano malévolo para regressar ao poder.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEULCNSNZS2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</fanart>
<info>Os nazistas que tinham uma base secreta na lua foram derrotados, mas o III Reich está prestes a pôr em prática um novo plano malévolo para regressar ao poder.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU ZEBRA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEUZBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20Zebra!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deu%20Zebra!.jpg</fanart>
<info>Stripes é uma zebra abandonada ainda filhote pelos pais, que cresce acreditando ser um cavalo de corrida. Com a ajuda de seus amigos animais e da adolescente Channing Walsh (Hayden Panettiere), Stripes tenta fazer com que seu sonho se torne realidade.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUSDGRRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deus%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deus%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Durante o século 16, os piratas japoneses proliferam ao longo da costa chinesa. Em 1557, os piratas assumem Cengang em Zhejiang. Após meses de avanços fúteis, o Comandante Yu (Sammo Hung) finalmente os derrota sob a liderança do recém-promovido General Qi (Vincent Zhao). Os piratas, no entanto, conseguem escapar. Em 1561, os piratas se reagrupam e mais uma vez atacam as cidades costeiras da China. Com as duas cidades de Xinhe e Taizhou sob ataque, o exército de Qi é apanhado entre dois fogos. Embora a maioria dos membros da família de seus soldados estejam localizados em Xinhe, Qi toma a difícil decisão de ir a Taizhou e deixa sua esposa encarregada da luta contra os piratas em Xinhe, sabendo que a derrota da equipe de elite dos piratas em Taizhou irá trazer uma paz duradoura para as cidades costeiras.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS É BRASILEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEUSEBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deus%20%C3%89%20Brasileiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deus%20%C3%89%20Brasileiro.jpg</fanart>
<info>Em Deus é Brasileiro, cansado de tantos erros cometidos pela humanidade, Deus (Antônio Fagundes) resolve tirar umas férias dela, decidindo ir descansar em alguma estrela distante. Para tanto precisa encontrar um substituto para ficar em seu lugar enquanto estiver fora. Deus resolve então procurá-lo no Brasil, país tão religioso que ainda não tem um santo seu reconhecido oficialmente. Seu guia em sua busca é Taoca (Wagner Moura), um esperto pescador que vê em seu encontro com Deus sua grande chance de se livrar dos problemas pessoais. Juntos eles rodarão o Brasil em busca do substituto ideal.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSNESTMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSNESTMRT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%202.jpg</fanart>
<info>Grace Wesley (Melissa Joan Hart) é uma professora cristã que, ao responder uma pergunta feita por uma de suas alunas, Brooke (Hayley Orrantia), acaba falando sobre Jesus Cristo em plena sala de aula. Tal situação lhe rende um processo administrativo impulsionado pela diretora Kinney (Robin Givens), que não quer que assuntos religiosos sejam tratados dentro da escola. Após se recusar a pedir desculpas pelo ocorrido, Grace é processada pelos pais de Brooke, que acreditam que a polêmica em torno do julgamento possa facilitar a entrada da garota em uma universidade de prestígio.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO: UMA LUZ NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSNESTMRTUMLCNESCDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em meio a um intenso debate sobre se uma universidade estadual deve ter uma igreja em seu campus, o pastor Dave (David R. White) é surpreendido com um incêndio na igreja Saint James, no qual morre seu grande amigo, o reverendo Jude (Benjamin A. Onyango). O incidente foi provocado por Adam (Mike C. Manning), que atirou um tijolo em uma janela da igreja após brigar com a namorada (Samantha Boscarino). A situação acirra o debate, ainda mais devido à proposta da universidade em comprar o terreno usado pela igreja para ali construir um centro educacional. Decidido a lutar até o fim, Dave busca ajuda com seu irmão Pearce (John Corbett), que é advogado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO: UMA LUZ NA ESCURIDÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSNESTMRTUMLCNESCDAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em meio a um intenso debate sobre se uma universidade estadual deve ter uma igreja em seu campus, o pastor Dave (David R. White) é surpreendido com um incêndio na igreja Saint James, no qual morre seu grande amigo, o reverendo Jude (Benjamin A. Onyango). O incidente foi provocado por Adam (Mike C. Manning), que atirou um tijolo em uma janela da igreja após brigar com a namorada (Samantha Boscarino). A situação acirra o debate, ainda mais devido à proposta da universidade em comprar o terreno usado pela igreja para ali construir um centro educacional. Decidido a lutar até o fim, Dave busca ajuda com seu irmão Pearce (John Corbett), que é advogado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUSES DO EGITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEUSDEGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deuses%20do%20Egito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Deuses%20do%20Egito.jpg</fanart>
<info>Bek (Brenton Thwaites) é um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set (Gerard Butler), deus da escuridão, toma o trono da nação e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unirá a outros cidadãos e com o poderoso deus Horus (Nikolaj Coster-Waldau), para formar uma expressiva resistência.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOR DE ALMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVRDRDALMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Devorador%20de%20Almas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Devorador%20de%20Almas.jpg</fanart>
<info>No instituto de autópsia, Chambers (Robert Englund) percebe que está longe da morte e retoma sua série de terríveis assassinatos, tirando o coração do médico legista enquanto ele ainda estava vivo. Esta é a primeira de muitas mortes que ele causará entre os pacientes e funcionários do local. Enquanto isso, Sara e Walter, dois jovens hospitalizados, descobrem que as coisas podem piorar quando uma terrível tempestade começa. Eles são os únicos que ainda sobrevivem a esta maníaca perseguição... Pelo menos por enquanto.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOS VIVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVRDSVIVOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Devorados%20Vivos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Devorados%20Vivos.jpg</fanart>
<info>Um acidente bizarro transforma grande parte da população mundial em zumbis. Um pequeno e desesperado grupo de sobreviventes não infectados refugia-se em um cassino abandonado em Reno, Nevada. Enquanto isso, os mortos-vivos se tornam mais inteligentes, mais fortes e mais agressivos a cada dia que passa.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZESSEIS LUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DZSLUAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dezesseis%20Luas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dezesseis%20Luas.jpg</fanart>
<info>Cidade de Gatlin, na Carolina do Sul, Estados Unidos. Ethan Wate (Alden Ehrenreich) é um estudante do terceiro ano do colegial, que não vê a hora de sair do local. Ele considera Gatlin uma cidade pacata demais, onde nada de interessante acontece, mas se vê preso ao local por ter que cuidar de seu pai, que não deixa o quarto desde que a esposa faleceu em um acidente de carro, um ano antes. Já há alguns meses Ethan é atormentado por sonhos misteriosos, onde vê uma garota desconhecida. Um dia, ele a encontra em sua sala de aula. Trata-se de Lena Duchannes (Alice Englert), uma jovem de 15 anos que está morando com o tio, Macon Ravenwood (Jeremy Irons), descendente da família que fundou Gatlin. O problema é que Macon e seus familiares têm fama de serem satanistas, o que faz com que boa parte da população da cidade se volte contra eles. Não demora muito para que Ethan se interesse por Lena, sem saber que ela e os integrantes de sua família possuem poderes. Eles precisarão lutar pelo amor que sentem um pelo outro, especialmente devido à uma maldição que assombra a união.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZESSETE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEZSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dezessete.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dezessete.jpg</fanart>
<info>Hector, de 17 anos, está em um centro de detenção juvenil. Como parte da terapia de reintegração, ele é enviado para um centro de resgate de animais, onde encontra um cão tímido e esquivo como ele. Quando o cachorro desaparece, Hector decide fugir para encontrá-lo, acompanhado por seu irmão mais velho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) é uma mulher divorciada e viciada em trabalho que está prestes a se casar novamente, com um colega de trabalho igualmente viciado em trabalho. Quando ela decide deixar sua filha, Grace (Emily Tennant), organizar o casamento, sua vida vira de cabeça para baixo, porque o cantor que Grace contratou é um homem com quem ela viveu um grande amor na época da faculdade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%202.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) viveram um grande amor na época da faculdade e depois de 25 anos acabaram se reencontrando, agora eles são sócios em um resort para casamentos. Enquanto eles desenvolvem seu relacionamento como colegas de trabalho, eles percebem que um romance pode estar em seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento%203.jpg</fanart>
<info>É fim de semana do Dia dos Namorados e o resort que Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) gerenciam juntos está lotado. Tudo vira um caos quando, em uma visita de família, a irmã de Mick decide fazer seu casamento lá naquele fim de semana mesmo e, para completar, sua filha conta que está planejando largar a faculdade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%204.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) ajudam um casal a montar o casamento dos seus sonhos, mas conforme a noiva começa a desenvolver incertezas em relação ao seu casamento, o destino do romance dos dois também começa a ter suas próprias complicações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADCSMTO5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%205.jpg</fanart>
<info>A cerimonialista Annalise decide abrir um negócio próprio e precisa que seu primeiro casamento seja um sucesso. No entanto, seu ex-namorado é um dos padrinhos e esse reencontro pode causar problemas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE TRABALHO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIADTRBLHMTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dia%20De%20Trabalho%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dia%20De%20Trabalho%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Tudo corria bem nas Indústrias Belko, mais um dia normal de trabalho. No entanto, tudo muda repentinamente para os funcionários da empresa quando eles descobrem que, na verdade, são cobaias humanas e que terão que seguir as ordens de uma misteriosa voz, que se anuncia apenas através dos alto-falantes instalados no prédio, mesmo que isso signifique matar os colegas de trabalho para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DO SIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADSIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20do%20Sim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20do%20Sim.jpg</fanart>
<info>Em Dia do Sim, acompanhamos Carlos (Edgar Ramírez) e Allison (Jennifer Garner), um casal que está acostumado a dizer sempre "não" para seus amigos e familiares. Contudo, as coisas mudam quando eles decidem tirar um dia para dizer "sim" para qualquer proposta feita por seus três filhos. O que eles não contavam é que terminariam envolvidos em um amontoado de confusões por Los Angeles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIADSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20Dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20Dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, um grupo de militares e sobreviventes vivem em um abrigo subterrâneo em busca de uma cura para o vírus que transformou o mundo em zumbis. A chave acaba sendo em uma figura do passado de Zoe, uma ex-estudante de medicina que lidera a pesquisa pela antídoto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS NAMORADOS MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADSNMRDSMCBRO1981.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro%201981.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro%201981.jpg</fanart>
<info>Delegacia da pequena cidade de Valentine's Bluff recebe caixa de bombons contendo coração humano. É o primeiro de uma série que chegarão para tirar o sono do xerife da anteriormente, pacata localidade.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS NAMORADOS MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADSNMRDSMCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Um terrível assassinato resulta na morte de 22 pessoas, em pleno dia dos namorados. Exatamente quando este evento completa dez anos Tom Hanninger (Jensen Ackless) retorna à sua cidade-natal. Ele esperava ser bem recebido pela população local, mas logo é tratado como sendo o principal suspeito do ocorrido.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIASMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dia%20sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Kim Joon-Young (Kim Myung-Min) é um cirurgião torácico famoso, mas não é um pai muito bom para a sua filha Eun-Jung. Um dia, ele vê sua filha morrer em um acidente na frente dele. A partir desse momento, o mesmo dia se repete e ele luta para encontrar o segredo daquele dia com o motorista de ambulâncias Lee Min-Chul (Byun Yo-Han).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIABLODUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</fanart>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIABLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</fanart>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO: A ÚLTIMA CORRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIBLOAULTMCRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diablo%20-%20A%20%C3%9Altima%20Corrida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diablo%20-%20A%20%C3%9Altima%20Corrida.jpg</fanart>
<info>Kuba é um garoto que, com sua sua irmã gravemente doente, está precisando de grana e decide ganhar dinheiro rapidamente participando de corridas ilegais de carro . No caminho, ele encontra não apenas muitas dificuldades, mas também uma garota, Ewa, com quem se juntará, não apenas pelo amor pelas corridas, mas por um futuro melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABÓLICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIABLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Diabolico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Diabolico.jpg</fanart>
<info>Madison e seus filhos vivem em sua calma casa no subúrbio, enquanto são acordados todas as noites por uma presença cada vez mais estranha e intensa. Madison busca desesperadamente a ajuda de seu namorado cientista, Nikolai, que começa uma caçada para destruir o espírito violento que peritos paranormais têm medo de enfrentar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABOLIQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIBLQUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diabolique.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diabolique.jpg</fanart>
<info>Duas mulheres têm algo em comum: dormem com Guy Baran (Chazz Palminteri). Mia Baran (Isabelle Adjani) é casada com ele e Nicole Horner (Sharon Stone) é sua amante e professora no colégio onde ele é diretor. Com o tempo ambas ficam cansadas do modo dele de agir e decidem matá-lo. Tudo corre bem, até o momento que o corpo, que tinha sido jogado no fundo de uma piscina, desaparece.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAMANTE DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIAMTDSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diamante%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diamante%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Serra Leoa, final da década de 90. O país está em plena guerra civil, com conflitos constantes entre o governo e a Força Unida Revolucionária (FUR). Quando uma tropa da FUR invade uma aldeia da etnia Mende, o pescador Solomon Vandy (Djimon Hounsou) é separado de sua família, que consegue fugir. Solomon é levado a um campo de mineração de diamantes, onde é obrigado a trabalhar. Lá ele encontra um diamante cor-de-rosa, que tem cerca de 100 quilates. Solomon consegue escondê-lo em um pedaço de pano e o enterra, mas é descoberto por um integrante da FUR. Neste exato momento ocorre um ataque do governo, que faz com que Solomon e vários dos presentes sejam presos. Ao chegar na cadeia lá está Danny Archer (Leonardo DiCaprio), um ex-mercenário nascido no Zimbábue que se dedica a contrabandear diamantes para a Libéria, de onde são vendidos a grandes corporações. Danny ouve um integrante da FUR acusar Solomon de ter escondido o diamante e se interessa pela história. Ao deixar a prisão Danny faz com que Solomon também saia, propondo-lhe um trato: que ele mostre onde o diamante está escondido, em troca de ajuda para que possa encontrar sua família. Solomon não acredita em Danny mas, sem saída, aceita o acordo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAMANTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIMNTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diamantino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diamantino.jpg</fanart>
<info>Diamantino (Carloto Cotta) é uma estrela do futebol mundial, até que, de repente, perde todo o seu talento e se aposenta como um fracasso aos olhos da opinião pública. A partir disso, o ex-craque passa a procurar um novo propósito para a sua vida. Inicialmente ele resolve confrontar o neo-fascismo, em seguida se envolve com a crise dos refugiados, chegando na questão da modificação genética até a busca pela origem do genial.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM ADOLESCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARDUMADLCNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Adolescente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Adolescente.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, um jovem (Leonardo DiCaprio) é um promissor jogador de basquete, mas logo se afunda no submundo das drogas e, para manter o seu vício, ele rouba e se prostitui.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana.jpg</fanart>
<info>Greg Heffley (Zachary Gordon) tem 13 anos de idade e sofre os mesmos problemas que a maioria dos garotos como ele, "normais", sofrem: não é popular. Com amigos que não estão entre os mais admirados da galera e dividindo os corredores da escola com garotos que são mais altos e já fazem a barba, ele só tem uma certeza: o ensino fundamental é a coisa mais idiota que existe. Mas tem um detalhe: ele registra toda a sua rotina na escola e também com a família em um diário.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA 2: RODRICK É O CARA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%202%20-%20Rodrick%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%202%20-%20Rodrick%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</fanart>
<info>Greg (Zachary Gordon) está apaixonado por Holly Hills (Peyton List), sua nova colega de escola, só que seu irmão mais velho Rodrick (Devon Bostick) está disposto a atrapalhá-lo de todas as formas possíveis. O péssimo relacionamento entre os irmãos faz com que Susan (Rachael Harris), sua mãe, tente aproximá-los criando um método chamado "dindin da mãe", onde eles ganham dinheiro pelas atividades que fazem juntos. A iniciativa é um desastre, já que Rodrick aproveita a ideia para ganhar dinheiro fácil e maltratar Greg quando está ao seu lado. Um dia os pais e o irmão caçula Manny (Connor e Owen Fielding) deixam Greg e Rodrick sozinhos em casa no fim de semana. Rodrick organiza uma festa e convida os amigos, o que deixa a casa numa tremenda bagunça. No dia seguinte os irmãos conseguem arrumar tudo, de forma que os pais não saibam o que aconteceu. Isto faz com que Greg e Rodrick se aproximem, já que agora há um certo companheirismo entre eles.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA: CAINDO NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%20-%20Caindo%20na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%20-%20Caindo%20na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Greg (Jason Drucker) convence sua família a embarcar numa viagem para ir ao aniversário de 90 anos de sua avó. Mas, na verdade, o que ele realmente quer é assistir a uma convenção de gamers. Sem surpresas, as coisas não vão de acordo com o planejado e as palhaçadas da família Heffley começam a acontecer.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA: DIAS DE CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%203%20-%20Dias%20de%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%203%20-%20Dias%20de%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Greg (Zachary Gordon) está prestes a ter o pior verão de sua vida. Os problemas começam após ser expulso de um clube, o qual costumava ir com frequência com seu melhor amigo, Rowley (Robert Capron). A saída para se refrescar seria ir à praia, mas a família de Greg está sem dinheiro para viajar. Com isso, Greg e Rowley não tem outra alternativa a não ser usar a piscina pública de sua cidade, com seus chuveiros abertos ao público que os enchem de vergonha. Além disto, os amigos enfrentam problemas após assistir um filme de terror roubado do quarto de Rodrick (Devon Bostick). Como no fim uma mão lamacenta aparece indo em direção à tela, Greg e Rowley acreditam que ela possa pegá-los a qualquer momento.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM EXORCISTA: ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARDUMEXCT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20Um%20Exorcista%20-%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20Um%20Exorcista%20-%20Zero.jpg</fanart>
<info>Lucas Vidal é um homem que decide dedicar sua vida à obra da igreja após uma tragédia envolvendo seus pais. Ele, entretanto, não estava preparado para enfrentar o seu maior inimigo: o próprio Diabo, que cruza seu caminho através de uma violenta possessão do tinhoso - para o qual, Lucas é chamado à trabalhar de exorcista. O caso, entretanto, sai do controle, e ele irá enfrentar sérios problemas para distinguir quem são os que estão sob a influência do cramunhão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DARODUMJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Mike Hanover (Jason Mewews) e dois agentes de operações especiais (Paul Sloan e Kevin L. Walker)  acabaram se tornando conhecido grupo de justiceiros, após o vídeo de um deles combatendo criminosos vazar na internet. Lutando contra o crime em diversas mansões de Los Angeles, sua "profissão" os levará até lugares realmente perigosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UMA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARODUMPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rio%20de%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rio%20de%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Numa clínica geriátrica, Duke, um dos internos que relativamente está bem, lê para uma interna (com um quadro mais grave) a história de Allie Hamilton (Rachel McAdams) e Noah Calhoun (Ryan Gosling), dois jovens enamorados que em 1940 se conheceram num parque de diversões. Eles foram separados pelos pais dela, que nunca aprovaram o namoro, pois Noah era um trabalhador braçal e oriundo de uma família sem recursos financeiros. Para evitar qualquer aproximação, os pais de Alie a mandam para longe. Por um ano Noah escreveu para Allie todos os dias mas não obteve resposta, pois a mãe (Joan Allen) dela interceptava as cartas de Noah para a filha. Crendo que Allie não estava mais interessada nele, Noah escreveu uma carta de despedida e tentou se conformar. Alie esperava notícias de Noah, mas após 7 anos desistiu de esperar ao conhecer um charmoso oficial, Lon Hammond Jr. (James Marsden), que serviu na 2ª Grande Guerra (assim como Noah) e pertencia a uma família muito rica. Ele pede a mão de Allie, que aceita, mas o destino a faria se reencontrar com Noah. Como seu amor por ele ainda existia e era recíproco, ela precisa escolher entre o noivo e seu primeiro amor.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARIOPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Valére (Belén Fabra) é uma jovem empresária de sucesso, que tem uma intensa vida sexual. Ela possui um diário, onde costuma escrever suas confissões mais íntimas. Decidida a não seguir qualquer convenção moral, ela passa a trabalhar como prostituta de luxo por mera curiosidade. Desta forma ela conhece um universo oculto, tendo acesso ao lado obscuro do sexo e das relações íntimas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIOS DE INTERCÂMBIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIRODINTCMBIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rios%20de%20Interc%C3%A2mbio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rios%20de%20Interc%C3%A2mbio.jpg</fanart>
<info>Barbara (Larissa Manoela) e Taila (Thati Lopes) são amigas que decidem fazer intercâmbio nos Estados Unidos, sem imaginar os desafios que estão prestes a enfrentar. Barbara, que sonhava conhecer Nova York, descobre que elas vão morar na pacata cidade de Woodstock, a duas horas da metrópole. Habituada as regalias da casa de sua mãe, ela vive uma experiência nova ao executar trabalhos domésticos para sua severa anfitriã. Já Taila, uma mulher contestadora e de espírito livre, hospeda-se com um casal patriota e conservador. Apesar das dificuldades, as duas amigas encontrarão amor, amizade e viverão momentos inesquecíveis.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS INCRÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DISINCRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dias%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dias%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Mitch (Luke Wilson), Frank (Will Ferrell) e Beanie (Vince Vaughn) são três homens com cerca de trinta anos que estão desiludidos com suas vidas. Decididos a recuperar as glórias do passado, eles decidem retornar à universidade onde estudaram. Lá eles montam uma nova irmandade, formada por ex-alunos do local e outros alunos rejeitados, e tentam escapar do diretor Pritchard.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIASMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dias%20Sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dias%20Sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Ashton Sanders) passa seus primeiros dias na cadeia refletindo sobre os motivos, pistas e sinais que o levariam a ser um criminoso, desde sua vida adulta até os primórdios de sua juventude. A sinopse oficial ainda não foi divulgada. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS VAZIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSVZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dias%20Vazios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dias%20Vazios.jpg</fanart>
<info>Silvânia, interior de Goiás. Jean (Vinícius Queiroz) é um jovem revoltado, que não suporta a cidade onde vive. Ele namora Fabiana (Nayara Tavares) e vive contestando a freira (Carla Ribas) que coordena a escola em que estuda. Dois anos após o desaparecimento do casal, outro aluno da mesma escola decide escrever um livro sobre o assunto. Trata-se de Daniel (Arthur Ávila), também pessimista, que conversa apenas com a namorada, Alanis (Natália Dantas). Obcecado pela história de Jean e Fabiana, Daniel busca por pistas sobre o que aconteceu com eles, de forma que possa concluir seu livro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DICIONÁRIO DE CAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCNRDCMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dicionario%20de%20Cama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dicionario%20de%20Cama.jpg</fanart>
<info>John Truscott (Hugh Dancy) é um jovem oficial inglês que é enviado para a Malásia, para participar dos esforços de colonização britânica no local. Logo ao chegar Truscott tem problemas com a língua local, sendo que para resolvê-lo os Ibans, a tribo nativa do lugar, oferece um "dicionário de cama", uma nativa que viveria com ele e iria ensiná-lo a língua e os costumes locais. Inicialmente Truscott recusa a oferta, mas acaba aceitando-a e passa a viver com Selima (Jessica Alba). Porém, Truscott se apaixona perdidamente por Selima, abandonando sua missão, seu país e até mesmo seu idioma, o que provoca a ira de seus oficiais no exército britânico.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIDI QUER SER CRIANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIDQRSRCRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Didi%20Quer%20Ser%20Crian%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Didi%20Quer%20Ser%20Crian%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Didi (Renato Aragão) trabalha como provador de balas em uma pequena fábrica de doces tradicionais, que enfrenta a forte concorrência de uma outra fábrica, que produz doces usando corantes e ingredientes artificiais que fazem mal às crianças. Além disto a pequena fábrica em que Didi trabalha enfrenta a mídia da concorrência, que produz comerciais voltados para as crianças. Apesar de tentar convencê-las de que balas com ingredientes artificiais fazem mal elas não ouvem Didi, já que criança não ouve adulto. À noite Didi pede ajuda aos santos Cosme (Rafael de Castro) e Damião (Daniel de Castro) e tem seu desejo atendido na figura de dois homens maltrapilhos, a quem Didi ajuda. Eles dão a Didi um saco de balas mágicas, que têm o poder de transformar quem as come em criança. É a grande chance que Didi esperava para poder enfim convencer as crianças a rejeitarem balas artificiais e recuperar o espírito de Cosme e Damião.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFERENCAS E SEMELHANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DFRNCESMLHCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diferen%C3%A7as%20e%20Semelhan%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diferen%C3%A7as%20e%20Semelhan%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Duas irmãs gêmeas, uma introvertida, e a outra bela e bem-sucedida, estão dentro do mesmo carro quando sofrem um acidente. Todos pensam que Lauren, a irmã mais feia, morreu, quando na verdade foi a irmã bela que faleceu. Esta é uma oportunidade para Lauren assumir a identidade da outra, levando uma vida mais interessante em um apartamento na cidade grande.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFÍCIL DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DFCLDMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dif%C3%ADcil%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dif%C3%ADcil%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>A história segue um bilionário de tecnologia que contrata uma equipe de destemidos mercenários para proteger uma peça de tecnologia que, se exposta, pode destruir o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA QUE NÃO É VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGAQNEVRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diga%20Que%20N%C3%A3o%20%C3%89%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diga%20Que%20N%C3%A3o%20%C3%89%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Jo (Heather Graham) e Gilly (Chris Klein) são dois jovens apaixonados que descobrem um terrível segredo: eles na verdade são irmãos por parte de mãe. Para não cometer incesto, eles terminam se separando. Porém, quando Gilly descobre que na verdade houve um erro e que eles não são irmãos, ele parte para encontrar Jo e impedir que ela se case com outro homem.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA QUEM SOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DGAQMSOUEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diga%20Quem%20Sou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diga%20Quem%20Sou.jpg</fanart>
<info>Após perder a memória aos 18 anos, Alex Lewis confia em seu irmão gêmeo Marcus para ensiná-lo sobre si mesmo. Mas a idílica infância que Alex imagina ter tido de fato esconde um traumático segredo de família, que os gêmeos terão que enfrentar juntos, décadas depois.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA-ME QUANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGMQNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diga-me%20Quando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Diga-me%20Quando.jpg</fanart>
<info>Diga-me Quando acompanha Will, um homem viciado em trabalho que mora em Los Angeles. Depois que seu avô vem a falecer, ele decide dar uma pausa no trabalho e viajar até a Cidade do México onde vivia o idoso. Will, então, tenta cumprir a promessa que fez ao avô e conhecer melhor suas raízes mexicanas visitando todos os lugares mais belos da cidade. Além de se apaixonar pela cidade, ele também se apaixona por uma jovem local.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGAM O QUE QUISEREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMOQSRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Digam%20o%20Que%20Quiserem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Digam%20o%20Que%20Quiserem.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Digimon%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Digimon%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um grupo de crianças transportado para o DigiMundo, onde conhece um grupo de monstros digitais chamado Digimon, com os quais se unem para combater o mal. Entretanto, Diabormon, um Digimon maligno, cria um vírus de internet que destrói dados do sistema de defesa dos Estados Unidos, no intuito de causar o envio de um míssil para o território japonês. Para evitar o desastre, todos os habitantes do DigiMundo se unem para salvar o mundo real e também seu próprio mundo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIN E O DRAGÃO GENIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNEODRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</fanart>
<info>Din e o Dragão Genial acompanha Din, um estudante universitário de origem humilde que possui grandes sonhos. Em um belo dia, o jovem conhece Long, um dragão com grandes poderes e capaz de atender desejos. Juntos, partem em uma aventura muito engraçada em Xangai em busca da amiga de infância de Din e de respostas para seus questionamentos da vida. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINHEIRO EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNHREMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dinheiro%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Dinheiro%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Dois homens de negócios estão prestes a fugir com 5 milhões de dólares, até que seus planos são revelados por um hóspede que não foi convidado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINOSSAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNSARO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dinossauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dinossauro.jpg</fanart>
<info>A jornada do iguanodonte Aladar para encontrar outros seres de sua espécie. Devido a uma série de acontecimentos, o ovo em que nasceu foi separado de sua raça e Aladar precisa agora encontrá-los em meio uma chuva de meteoros flamejantes e cada vez maior escassez de água.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIREÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIRCAOEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dire%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dire%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Ao receber uma ligação de um desconhecido, Karl (Wotan Wilke Möhring) descobre que o carro que está dirigindo, com seus filhos no banco de trás, tem uma bomba. Sendo direcionado pela voz no telefone, ele é avisado que se sair do carro, sua vida e a do seus filho vai acabar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DANCING: RITMO QUENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRTYDNCG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dirty%20Dancing%20-%20Ritmo%20Quente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Dirty%20Dancing%20-%20Ritmo%20Quente.jpg</fanart>
<info>Em 1963, Frances Houseman (Jennifer Grey), ou "Baby", como é chamada pela família, uma jovem de 17 anos, viajou com seus pais, Marjorie (Kelly Bishop) e Jake Houseman (Jerry Orbach) e sua irmã Lisa (Jane Brucker) para um resort em Catskills. Ao contrário de Lisa, que pensa em roupas, Frances é idealista e quer estar no próximo verão no Corpo da Paz estudando a economia dos países do Terceiro Mundo. Assim, ela espera que este seja o último verão como uma adolescente despreocupada, mas Baby não se dá muito bem com sua irmã mais velha e está entediada em tentar distrair os hospedes mais velhos (foi envolvida nesta situação por seu pai). Até que numa noite Baby ouve algo que parece ser um som de festa no alojamento dos funcionários (que os hospedes não podem ter acesso). Ela consegue entrar na festa graças a um empregado e descobre que ali o pessoal realmente se diverte com danças, que Max Kellerman (Jack Weston), o dono do hotel, não permite. Baby chega a dançar com Johnny Castle (Patrick Swayze), um professor de dança, e logo fica apaixonada por ele. Quando Penny Johnson (Cynthia Rhodes), a parceira de dança de Johnny, fica grávida por ter se envolvido com Robbie Gould (Max Cantor), um dos garçons, Baby se oferece para aprender a dançar e substituir Penny, mas o pai de Baby, quando descobre, não gosta disto, pois considera que Johnny é de outra classe social e Baby é jovem demais para entender seus sentimentos.</info>
<date>1987</date>
</item>
