<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]53[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page53.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FEITIÇO DE ÁQUILA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amantes na França medieval são transformados por um feitiço maligno onde ela é um falcão durante o dia, e ele é um lobo durante a noite. Logo eles recorrem à ajuda de um jovem ladrão para ajudá-los a quebrar o feitiço.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FEITIÇO DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desencantada com a vida, uma talentosa fotógrafa herda um calendário mágico que parece estar prevendo o futuro... e a ajudando a encontrar o amor![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FENÔMENO - POR TRÁS DO ÊXITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o estreante na liga e lançador Hopper Gibson sofre um pequeno incidente, ele é afastado para ligas menores e prescrito em sessões com um psicólogo desportivo pouco ortodoxo. Durante o processo, conflitos resguardados com o seu pai autoritário vem à tona, sobre as expectativas criadas dentro do esporte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FESTIVAL DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mort Rifkin e sua esposa Sue viajam para a Espanha para acompanhar o Festival Internacional de Cinema de San Sebastián. Na cidade, Mort passa a desconfiar que Sue pode estar tendo um caso com um atraente cineasta francês, enquanto ele mesmo se encanta por uma jovem espanhola, o que acaba influenciando consideravelmente a dinâmica do casamento deles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FESTIVAL DOS TROVADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um reencontro inesperado entre um músico itinerante e seu filho vai acabar abrindo feridas do passado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIEL CAMAREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa companhia de teatro de Shakespeare, Norman, dos bastidores, é dedicado ao brilhante, mas tirânico chefe da companhia, Sir. Ele luta para apoiar a estrela em deterioração enquanto a empresa trabalha para continuar durante a blitz de Londres.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHINHO DE PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junior Jackson (Jerry Lewis) é o tímido filho único de Jack "Terremoto" (Eddie Mayehoff), uma lenda do futebol americano. Temendo que Junior seja um fracasso como desportista, seu pai contrata Bill Baker (Dean Martin), um grande jogador, para treiná-lo e fazer dele um homem. Porém, Junior se mostra muito inseguro, o que dificulta tudo, mas independente de qualquer pagamento Baker se torna amigo de Junior e decide fazer qualquer coisa para que ele supere suas limitações.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assaltante de bancos, o Filho da Mãe, volta após 20 anosde ausência para se esconder na casa de sua mãe Maniette. Ela é ingênua e devota. É o esconderijo perfeito. Mas ela descobre a verdadeira natureza de seu filho e decide colocá-lo no bom caminho. Uma tarefa que não será nada fácil.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DA PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Dreyfus é chamado para cuidar do caso da princesa árabe Yasmin, que foi raptada na França por terroristas. Lá, ele é atropelado por um desajeitado patrulheiro, Jacques Gambrelli. Ao seguir Gambrelli, ele começa a achá-lo muito parecido com alguém que o leva à loucura, o inspetor Clouseau.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa de Charles Dexter Ward contrata um detetive para descobrir o que o marido faz enquanto fica na macabra cabana que é de sua família por gerações. Mas o que há lá pode surpreendê-la de forma negativa. Baseado na obra de H.P. Lovecraft.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE CHUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O boneco assassino está de volta! O descendente descobre onde seus pais estão, e vai a Hollywood ressuscita-los da morte. Mas para o horror do delicado Glen, Chucky e Tiffany estão sedentos de sangue. A dinâmica familiar está longe de ser perfeita, porque Chucky não consegue entender que seu filho não quer seguir seus passos assassinos, e Tiffany está enfeitiçada pelo sucesso do mundo artístico, com o filme que irá estrelar com a sua atriz predileta, Jennifer Tilly (representada por ela mesma), que logo se torna inconscientemente, anfitriã para esta nova família de muitas maneiras...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindo de uma pescaria fracassada, Pedro (Darwin Shaw) encontra Jesus Cristo (Diogo Morgado), que o convence a segui-lo. Logo Cristo reunirá 12 apóstolos que têm por missão espalhar seus ideais pela Terra. Entretanto, por mais que pregue o amor ao próximo e a compaixão, sua crescente popularidade desperta a ira de pessoas importantes de Jerusalém, que não desejam que o status quo seja alterado. A traição de um de seus apóstolos, Judas (Joe Wredden), faz com que Cristo seja capturado e levado a julgamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barão Wolf von Frankenstein quer limpar o nome da família da desgraça. Com a ajuda de Ygor, Wolf consegue reanimar o monstro que seu pai criou. Mas quando vários aldeões são mortos misteriosamente, Wolf deverá encontrar o culpado.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha tropical, cientistas estão conduzindo experimentos meteorológicos e encontram louva-a-deuses gigantescos e uma aranha gigante que estão atacando o filho de Godzilla, que chega para defender a sua prole.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE SPARTACUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Decurion Randus se mantém tão bem no comando de suas tropas, que César o promove ao centurião. Ele é posteriormente enviado ao Egito, para manter o César informado sobre as ações e intenções de co-triumvir Marcus Licinius Crassus - um homem muito rico, e ambicioso, para o conforto de César. Uma fatal viagem do mar do Egito a Roma forças Randus em cativeiro por tropas mercenárias, e leva uma revolta pela qual ele recebe liberdade para si mesmo, e todos os outros escravos. Através de um amuleto, ele recebeu de seu falecido mãe, um homem que lutou pelo lado de Spartacus, identifica o jovem como o filho de Spartacus e Varinia. A princípio relutante em aceitar esta história sobre suas origens, Randus será forçado pelas circunstâncias a repetir a façanha de seu pai, vinte anos depois.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO BATMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Batman descobre que tem um filho, Damian, que é neto de Ra’s Al Ghul, ele decide criar o menino, para evitar que ele se transforme no assassino que estava preparado para ser.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem enfermeira americana é assombrada por um trauma de infância quando trabalha em uma casa remota para cuidar de um velho psíquico.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maior filme de vampiros de todos os tempos renova seu reino de terror nesse espetacular filme de 1840. Lon Chaney Jr., conhecido por seus papéis como Lobisomem e Frankenstein, estrela como Conde Alucard, o sanguinolento filho do famoso vampiro da Transilvânia. Quando Katherine (Louise Allbritton), uma bela garota do sul obcecada por pensamentos sobre a vida eterna, convida o conde para sua mansão nos Estados Unidos, ela abre uma caixa de pandora do maldoso conde. Juntos eles procuram saciar sua sede por sangue humano com assassinatos noturnos, nessa experiência no gênero de terror dirigida por Robert Siodmak.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria recebe a visita do Anjo Gabriel, que traz a mensagem de sua gravidez do Espírito Santo. Mesmo relutante, José casa-se com ela e assume a criança para criar como sua. Em um humilde estábulo de Belém, nasce Jesus, que passa os próximos 33 anos pregando, até ser perseguido pelas autoridades do Império Romano que dominam a Judéia e ser condenado à cruz.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO MÁSKARA[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aspirante e cartunista Tim Avery está bastante relutante em se tornar pai. Quando ele descobre, então, que o seu bebê tem habilidades pra lá de estranhas, a confusão começa pra valer! Afinal, de alguma forma, a criança manifesta os poderes da Máskara de Loki, um objeto mitológico que transforma a pessoa que o usa em um alter-ego maníaco e que pode mudar de forma como quiser. E, pior do que ter um bebê com super-poderes em casa, é ter o próprio Loki atrás de você querendo a máskara de volta...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO NOIVO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Tituss Burgess. Nick é autor do livro Não quero ter filhos. Dias antes de casar, um vidente entra em cena com um garoto que diz ser seu filho. Eles iniciam uma busca entre suas ex-namoradas pra descobrir quem é a mãe, antes que a noiva descubra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO PRÊMIO NOBEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um arrogante cientista vencedor do Prêmio Nobel é sequestrado por um jovem que alega ser filho ilegítimo do cientista e quer extorquir dinheiro do suposto pai.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO RAMBOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Proudfoot quer fugir da sufocante vida com sua família, quando encontra Lee Carter, o valentão da escola. Armado com uma videocâmera e uma cópia de Rambo: Programado para Matar, Lee planeja fazer história filmando seu próprio épico de ação. Juntos, esses dois amigos transformados em cineastas logo descobrem que sua imaginativas - e às vezes atrapalhadas - aventuras começaram a ter vida própria![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO SHEIK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parecido com o pai, o Ahmed é passional, ciumento e facilmente irritadiço. Logo, quando uma dançarina, a quem ele ama, de repente desaparece, Ahmed está seguro que ela o abandonou e o traiu. Mas, na verdade, ela foi seqüestrada. Ahmed, magoado e amargo, jura vingança, e quando avista a dançarina, a arrebata e a leva para o deserto. Embora ela suplique por liberdade e tenta explicar o acontecido, ele não a escuta. O xeique percebe o que se passou com a moça, e tentar intervir... Mas, ele nada pode fazer para mudar o comportamento do teimoso Ahmed![/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra entre índios e franceses, tudo se complica ainda mais quando o índio Olho de Águia se apaixona pela filha do general opositor. Clássica história de amor, em versão luxuosamente colorida para a época. Uma produção surpreendente, locações inesquecíveis por praticamente toda a California e atuações extraordinárias.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor embarca em uma jornada comovente e desafiadora para criar o filho com síndrome de Down.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO MAIS VELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão na corrida convence um único pai que ele é seu filho perdido. Complicações acontecem quando se apaixona por sua nova "irmã".[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO PROTEGIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse suspense psicológico, a vida do pintor Lorenzo sai do controle quando ele começa a achar que sua esposa está tentando distanciá-lo de seu filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Tony (Johnny Massaro) decide retornar a Remanso, Serra Gaúcha, sua cidade natal. Ao chegar, ele descobre que Nicolas (Vincent Cassel), seu pai, voltou para França alegando sentir falta dos amigos e do país de origem. Tony acaba tornando-se professor, e vê-se em meio aos conflitos e inexperiências juvenis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME LOONEY, LOONEY, LOONEY DO PERNALONGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme, Pernalonga mostra o que sabe fazer de melhor: arrumar encrencas com Eufrasino Puxa-Briga, Patolino, mafiosos e cavaleiros. Pernalonga apresenta uma premiação com vários curtas clássicos do Looney Toon.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME MAIS IDIOTA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um humano e dois robôs são obrigados a assistirem filmes B de ficção científica ruins para que um cientista possa calcular o quão ruim um filme precisa ser para enlouquecer uma pessoa. No entanto, para não enlouquecerem, o trio fica fazendo piadas com o filme. O filme usado nessa versão para cinema da série foi “A Ilha da Terra”.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas (Mel Gibson) é um detetive policial que testemunha o assassinato da filha ativista na porta de sua casa. Perturbado pela perda e convencido de que ele era o alvo, Thomas parte para uma investigação obcecado por justiça. As evidências o levarão a descobrir um complexo esquema de corrupção envolvendo políticos e a indústria de armas nucleares norte americanas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA TURNÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista David Lipsky (Jesse Eisenberg) acompanha o escritor David Foster Wallace (Jason Segel) em uma viagem de cinco dias, durante uma turnê para a promoção do livro “Infinite Jest”, em 1996. Ao longo do caminho, o ciúme e o clima de competição surgem em suas discussões sobre mulheres, depressão e os prós e contras da fama.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA VIAGEM, O COMEÇO DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yoko, uma apresentadora introvertida de um programa televisivo sobre viagens, está fazendo uma matéria no Uzbequistão. Quando tudo dá errado, ela decide fazer uma pausa no trabalho e dar um passeio. Perdida nas ruas de uma cidade estrangeira, ela se vê sozinha, confrontando seus medos e aspirações.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DE SÃO PETERSBURGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um camponês vai para São Petersburgo à procura de trabalho. Sem ter a intenção, ele acaba ajudando na prisão de um antigo amigo de seu vilarejo natal, que agora é líder sindical. Mais tarde, o camponês também é preso e enviado para lutar na Primeira Guerra Mundial. Quando retorna, três anos depois, ele está pronto para participar da revolução.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A humanidade deve lutar para sobreviver como a Terra é invadida por UFOs hostis empenhados em destruir o planeta. Como o salário de batalha épica, os astronautas a bordo da nave-mãe esgueirar onde eles descobrem um portal para o mundo de origem dos aliens. Eles conseguem alertar Terra antes de serem brutalmente assassinados. Sem outra escolha, a Terra envia uma equipe militar de elite da ciência e especialistas de combate através do portal onde eles tentam parar a invasão de dentro para fora. Mas é a batalha já perdida para a humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de uma misteriosa praga ter devastado o planeta e transformado a maioria da humanidade em criaturas sanguinárias, um andarilho malandro em uma caçada vingativa se depara com um grupo de sobreviventes em uma delegacia abandonada e concorda em tentar ajudá-los a se defender e escapar para o santuário que tão desesperadamente necessitam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do mundo, o destino da humanidade reside nas mãos de dois caras que executam uma loja de aluguel de vídeo e são fãs de filmes "fictícios obcecados". E quem é melhor salvar o mundo, do que os caras que viram todos os filmes e todos os caminhos "por aí" de salvá-lo![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cole Henderson é um cientista que alerta que um planeta está em uma rota de colisão com a Terra. Ninguém crê na história de Henderson, com exceção de Sydney Stanton , um milionário que financia a construção de uma espaçonave gigantesca, para transportar sobreviventes selecionados da Terra para um outro planeta. Logo fica claro que as previsões de Cole se tornarão realidade, assim uma loteria mundial é feita para selecionar as pessoas que serão salvas do catástrofe pela espaçonave de Stanton.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FINO DA VIGARICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mastermind criminal estabelece uma produção de filme falso como parte de um plano para contrabandear ouro roubado.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIO DA NAVALHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem Bem-de-Vida de Chicago, Larry Darrell, rompe seu noivado com Isabel e viaja pelo mundo em busca da iluminação. Acaba encontrando o seu guru na Índia. Isabel se casa com Gray, e na sequência da crise de 1929, é convidada a viver em Paris com seu rico tio Elliot, um alpinista social. Durante uma temporada em Paris, Larry, tendo alcançado seu objetivo, está junto com Isabel. Quando numa noite resolvem passear por um bairro barra pesada. Larry, Isabel e acompanhantes ficam chocados ao descobrir Sophie, uma amiga de Chicago. Depois de ter perdido o marido e filho em um trágico acidente, Sophie está vivendo uma vida de submundo, com a ajuda de drogas e de um homem bruto e abusivo. Larry tenta reabilita-la, mas seus esforços são sabotados por Isabel, que tenta em vão reacender o interesse de Larry por ela.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIO DA SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A advogada Teddy Barnes relutantemente aceita o caso do editor Jack Forrester, que está sendo acusado de matar sua esposa por dinheiro. Enquanto o julgamento se desenvolve, ela continua imaginando, até o último instante, se Jack é um homem inocente ou um astuto criminoso manipulador.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda está traumatizada e longe de casa. Um menino chamado David começa a fazer perguntas a ela, tentando fazer com que ela recupere a memória. Ela não é mãe dele, e ele não é filho dela. Com o tempo se esgotando, ele tenta ajudá-la a desvendar uma história impressionante de ciúme obsessivo, perigo invisível, e da força do amor de uma mãe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FÍSICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa na Idade Média e mostra a história de Rob Cole (Payne), um médico que busca explicações científicas para doenças em um mundo dominado pela religião. Kingsley interpretará Ibn Sina, o "médico dos médicos" e Skarsgard será o Barbeiro, mentor do protagonista.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORAGIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo um tanto atrapalhado, Ryan Harrison é um violinista notável. Mas nem toda sua fama será suficiente para livrá-lo da sentença de morte a que foi condenado pelo assassinato do milionário Hibbing Goodhue. E muito menos da sexy e insinuante viúva Lauren Goodhue. A caminho da cadeia, no entanto, o ônibus que transporta os prisioneiros sofre um terrível acidente. É a chance que Ryan precisava para escapar. Sátira do sucesso "O Fugitivo".[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORASTEIRO - VIOLÊNCIA SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem com um passado sangrento cruza a fronteira para o México com uma bolsa cheia de dinheiro e um único objetivo, viver seus dias restantes em tranquilidade. Porem, quando chega em El Fronteras, uma cidade pouco convidativa no meio do deserto, a notícia sobre o dinheiro se espalha pelo submundo da cidade e o homem vira alvo de policiais corruptos e bandidos, tendo finalmente que adiar sua aposentadoria e retomar o seu passado violento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORASTEIRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dado como morto pela CIA, Jonathan Cold está na verdade bem vivo e é o principal suspeito de estar organizando um grande atentado terrorista nos Estados Unidos. A agência de segurança precisa agora descobrir de que lado ele está e impedir que bombas destruam Los Angeles.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORASTEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente secreto Jonathon Cold está na França, onde trabalha para o milionário Alexander Morquest, mas planeja deixar o país e ir para a Polônia enterrar o pai recentemente morto. Morquest lhe pede um favor: entregar na Alemanha um pacote para Jerome Van Aiken, outro milionário. O conteúdo secreto atrai vários assassinos e Cold percebe que tem de estar um passo à frente dos outros para permanecer vivo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORMIDÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris 1967. Jean-Luc Godard, o mais influente cineasta de sua geração, está filmando `La Chinoise´ com a mulher que ama, Anne Wiazemsky, 20 anos mais jovem. Eles são felizes, atraentes, apaixonados e se casam. Mas a recepção do filme desencadeia uma profunda reflexão em Gordard. Os eventos de maio de 68 vão amplificar esse processo, e a crise que abala o cineasta irá transformá-lo profundamente, de um cineasta superstar à um artista Maoísta inteiramente fora do sistema e incompreendido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FOTÓGRAFO DE MAUTHAUSEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As dificuldades do fotógrafo catalão Francesc Boix, preso no campo de concentração de Mauthausen no inverno de 1942, quando ele tinha 22 anos, ao lado de seu pai e 1.500 republicanos espanhóis, foram aprisionados pelo exército alemão durante seu exílio na França depois A Guerra Civil Espanhola.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FRANCO-ATIRADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma longa carreira como matador de aluguel, Martin Terrier pretende se aposentar e passar o resto da vida ao lado de sua amada. Mas quando ele descobre que está sendo traído por pessoas de sua confiança, Martin começa uma viagem por toda Europa para acertar as contas com cada homem que tentou trapaceá-lo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FRANCO ATIRADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos recrutados para a guerra do Vietnã são capturados pelos vietcongues. Além de maltratados fisicamente, é a tortura psicológica e um jogo de roleta russa entre eles que os fará repensar o motivo de tudo aquilo.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUGITIVO SANGUINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem casal italiano, cansados da rotina, decide fazer uma longa viagem pelo deserto da Califórnia. No caminho, os dois ajudam um homem na estrada e, sem saber, envolvem-se com um fugitivo, desesperado para atravessar a fronteira com o México.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Doutor Richard Kimble é um cirurgião de prestígio de Chicago com uma vida praticamente perfeita. No entanto, tudo vem abaixo no dia em que sua mulher é brutalmente assassinada e ele é acusado injustamente de ter cometido o crime.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desempregado após o término da Primeira Guerra, Allen torna-se um vagabundo sem dinheiro. Quando assiste a outro homem cometendo um furto, é condenado injustamente a dez anos de cadeia, numa prisão na Geórgia. Lá, é perseguido por gangues e castigado cruelmente por guardas sádicos. Com a ajuda de outro prisioneiro, escapa e parte determinado em busca do sonho que tem de se tornar um engenheiro.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNDO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Las Vegas, Franny (uma agente de viagens em Fremont Street) sonha em viajar para os locais exóticos para onde envia seus clientes. Enquanto isso, seu marido Hank está preocupado com a compra de uma casa espaçosa que está em mau estado, pensando não ser um bom investimento.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNDO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de jovens turistas se envolve em um perigoso conflito com caçadores de tesouros quando eles descobrem a localização de um naufrágio nas águas das Bermudas. Com longas sequências subaquáticas e um olhar sobre os assuntos da caça ao tesouro. Baseado em um romance de Peter 'Jaws' Benchley. (Estimado 14 Anos - e 14)[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNERAL DAS ROSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme nos apresenta uma mostra da cultura gay japonesa em fins da década de 1960. Usufruindo da inclusão de ornamentos visuais vindos diretamente do mundo do design gráfico, da pintura, quadrinhos e da animação contemporânea, Toshio Matsumoto adentra a Novelle Vague japonesa com uma obra totalmente inovadora e polêmica. Sexo, nudez, consumo de drogas e o cotidiano de travestis foram articulados e trabalhados com uma desenvoltura ímpar. Um choque febril entre a estética de vanguarda e os sobressaltos típicos de filmes B. Em meio à sexo e violência, presenciamos um triângulo amoroso: Eddie é um jovem travesti, que se torna o mais popular do clube em que trabalha e inicia um romance com o companheiro e cafetão de Leda, um travesti que fora a grande estrela da noite, mas que com o passar dos anos já perdeu o encanto.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNERAL DO NOSSO MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O padrinho de Scott e Kristin, Lumpy, é a grande animação do casamento. Mas a sua súbita morte faz com que a lua de mel dos recém-casados seja cancelada. Agora eles se preparam para voar até Minneapolis e organizar o funeral do grande amigo, quando conhecem Ramsey e descobrem que Lumpy não é totalmente a pessoa que eles conheciam.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FURIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O	poderoso	exército	Mongol	devasta	uma	pequena	província	na	Rússia	e	assassina	a	família	do guerreiro	Evpaty,	conhecido	como	"O	Furioso".	Em	menor	número,	Evpaty comanda	os	soldados	russos	em busca	de	vingança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUTURO ADIANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romina e Florencia são amigas que, mesmo com certos afastamentos ao longo do tempo, mantêm o laço vivo desde a infância. Com características muito distintas, a dupla presencia o melhor e o pior dos momentos que cercam uma à outra, passando por romances, brigas, encontros e despedidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um casal decide adotar um gato abandonado, a perspetiva de vida de ambos muda radicalmente. Uma mudança que vai alterar literalmente o curso do tempo e do espaço ao mesmo tempo que testa a sua confiança no outro e em si mesmos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GABINETE DAS FIGURAS DE CERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem poeta é contratado por um museu de cera para escrever as biografias de três grandes criminosos: o califa Harun al Raschid; Ivan, o Terrível; e Jack, o Estripador. Uma das obras-primas do expressionismo alemão. Três visões diversas e independentes da maldade humana, narradas de formas variadas e em episódios de tamanho desigual.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GABINETE DO DR. CALIGARI[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num pequeno vilarejo da fronteira holandesa, o misterioso hipnotizador Dr. Caligari (Krauss) chega acompanhado do sonâmbulo Cesare (Veidit), que estaria supostamente adormecido por 23 anos. À noite, Cesare perambula pela cidade concretizando as previsões funestas do seu mestre, o Dr. Caligari.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlio aspira se tornar um grande ator, mas a grande maioria de suas empreitadas nas telas costumam dar errado. Quando o dinheiro aperta, ele resolve recorrer ao seu meio irmão Beto, um obcecado roteirista de novelas que vive em reclusão, com quem ele não tem muito contato. O ator acredita que sua grande chance será concedida pelo irmão, mas a relação entre os dois se torna a cada dia mais insustentável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALANTE AVENTUREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fazendeiros lutam pelo controle das terras do Juiz, o lendário Roy Bean, um homem que pode tanto temer como honrar a lei do Oeste. Walter Brennan (Kentucky), em sua 3ª atuação ganhadora de Prêmio da Academia*, vive o todo poderoso Roy Bean. O vencedor do Oscar® - Gary Cooper (High Noon) é Cole Hardin, um estranho acusado de roubar um cavalo, que tenta se livrar da forca graças a Bean. Dirigido pelo vencedor do Oscar® - William Wyler (Ben-Hur), A Última Fronteira é a saga de um homem que mostra coragem ao enfrentar seus inimigos.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALANTE MR. DEEDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O simplório e honesto Longfellow Deeds, de Mandrake Falls - Vermont, acaba herdando uma fortuna imensa. Ele precisará ir para a cidade grande, mas lidará com pessoas que só pensam em se aproveitar de sua fortuna e humildade. Uma delas é a repórter Babe Bennett, que fica amiga de Deeds somente porque está procurando uma boa história para seu jornal.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALINHO CHICKEN LITTLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chicken Little é um galo cheio de imaginação que apronta as maiores confusões. Um dia, ele provoca pânico generalizado na cidade onde vive, ao confundir a queda de uma avelã com um pedaço do céu despencando. Após a verdade vir à tona, o galinho perde todo o crédito junto aos habitantes. Porém, quando um pedaço do céu realmente cai em sua cabeça e ele identifica que se trata de um alienígena, Chicken Little precisa salvar a cidade sem fazer com que todos entrem em pânico mais uma vez.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER NÔMADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um gângster esperto e despreocupado é recrutado para ajudar um chefão estrangeiro a derrubar um rival, ele acaba sendo pego de surpresa por dilemas morais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER, O POLICIAL E O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a um ataque violento, um gângster da Coreia do Sul descobre que foi vítima de um serial killer. Para se vingar e recuperar seu prestígio, ele une forças com um policial violento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Lucas trabalha como chofer de um dos mafiosos mais importantes do Harlem. Após a morte de seu chefe, Frank usa sua perspicácia e jeito para os negócios para se transformar em um dos mais poderosos líderes criminosos da cidade. Enquanto isso, o policial veterano Richie Roberts percebe mudanças na estrutura do poder da máfia, e busca uma maneira de levar seu oponente à justiça.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO-FORMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pelle Nohrmann, um garoto de 12 anos de idade, é mordido por uma formiga e logo começa a desenvolver misteriosos poderes. Com a ajuda de Wilhelm, um fã de quadrinhos, Pelle cria uma identidade secreta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DA BICICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cyril Catoul (Thomas Doret) tem 11 anos de idade e um objetivo: encontrar o pai, que o deixou em um orfanato. Por acaso ele conhece Samantha (Cécile de France), a administradora de um salão de cabeleireiro, que permite que o garoto passe os fins de semana com ela. Entretanto, Cyril não consegue reconhecer o carinho com o qual é tratado por Samantha, graças à raiva que sente por ter sido abandonado pelo pai.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DA CASA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A professora de ensino médio recém-divorciada Claire Peterson se envolve com o vizinho adolescente, chamado Noah, e o relacionamento entre os dois gera consequências inimagináveis quando o rapaz mostra-se alguém obcecado e inconsequente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DE LIVERPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescente rebelde, o futuro Beatle John Lennon, vive com sua tia Mimi, uma mulher rigorosa e sisuda, em Liverpool, Inglaterra. O marido de Mimi morre de repente e John vê sua mãe, Julia, durante o funeral. Apesar dos receios de Mimi, John quer ter um relacionamento com sua mãe. Julia apresenta-o à música popular e ao banjo, despertando no jovem Lennon o desejo de formar sua própria banda.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mats é apenas um garoto comum como qualquer outro. Mas quando encontra uma calça que contêm uma quantidade ilimitada de dinheiro, tudo muda! De repente, o mundo está a seus pés e ele pode realizar todos os seus sonhos. No entanto, ele percebe que tinha abusado do poder que vem com riqueza e passa a usar o dinheiro para melhorar a vida dos sem-teto da cidade, e dos menos afortunados. Enquanto isso, forças poderosas da cidade estão procurando pela calça e a chance de encontrar é sequestrar o pai de Mats. Os problemas não param por ai e Mats descobre que o dinheiro que sai dos bolsos da calça, na verdade, vem de vários cofres bancários em todo o país. Agora, além do pai sequestrado ele tem também a polícia atrás dele. Sem ninguém para ajudá-lo além de seus amigos de confiança, David e Livlí, ele tem que salvar seu pai e colocar tudo nos eixos, antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dez anos na cadeia, um ex-campeão americano de luta livre tenta reconstruir sua vida longe dos ringues, mas se vê obrigado a lutar novamente para salvar a vida de um amigo que deve dinheiro a agiotas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DO FUTURO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No primeiro filme havia Michael J. Fox trasformando-se em lobo no colégio. Neste Fox sai de cena e aparece outro rapaz, agora na faculdade, que vê um monte de pêlos crescerem em seu corpo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia fantasiosa que traz Michael J. Fox como o adolescente que vem de uma família de lobisomem. Primeiro, ele esconde o segredo de todos, mas depois torna-se o garoto mais popular da escola.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grover Dunn é um adolescente gênio que um dia brincando de químico no seu quarto provoca uma explosão e a mãe o obriga a jogar fora sua invenção. Já no lixo, a pasta pegajosa do menino recebe um componente adicional jogado por uma pomba. Está pronta a fórmula da invisibilidade. Agora Grover precisa decidir entre ganhar o Nobel ou se utilizar dessa incrível descoberta sua própria diversão![/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finch é um adolescente que foi criado nas montanhas dos Apalaches, em um local afastado da sociedade e quase sem tecnologia. Depois de uma tragédia, ele acaba abandonado, sozinho e vagando pela cidade, em um mundo moderno que ele nunca conheceu. Quando Finch é acolhido e passa a morar com uma família problemática, ele começa a aprender mais sobre a vida e sobre ele mesmo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO QUE PODIA VOAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amável adolescente Milly (Lucy Deakins) muda-se para a casa vizinha ao lado do adolescente autista Eric Gibb (Jay Underwood). O Eric mudo, cujos pais foram mortos quando ele tinha 5 anos de idade, vive com seu tio Hugo (Fred Gwynne),que bebe muito. Sua tendência para ficar em telhados e parapeito das janelas como se estivesse voando, alarma seus assistentes sociais, mas quando Eric salva Milly de uma queda potencialmente mortal, ela começa a acreditar que o garoto realmente pode realmente voar.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado num fato verídico, um garoto é achado nu numa floresta na França no século XVIII, sem saber andar, falar ou entender, e é taxado como um retardado surdo-mudo e posto numa instituição. Porém, um doutor da época se interessa pelo garoto e resolve levá-lo para casa, na tentativa de educá-lo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão de 1989. Ted Henley (Jared Breeze), 9 anos, e seu pai, John (David Morse), são donos de um Motel em ruínas nas montanhas do oeste dos EUA. Desde que a mãe de Ted partiu, John está desanimado, levando Ted a cuidar de si mesmo. Em meio a solidão, Ted começa a manifestar impulsos estranhos relacionados a sociopatia, mas a chegada de um andarilho, William Colby (Rainn Wilson), cativa o jovem e eles formam uma amizade única.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe abandona seu filho com um bilhete em uma limusine, mas o carro acaba sendo roubado e a criança é deixada em uma lata de lixo. Um vagabundo encontra o bebê e passa a cuidar dele. Cinco anos depois, a mulher tenta encontrar o filho perdido.[/B]</info>
<date>1921</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO DE MADAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um engraxate que se envolve casualmente com uma quadrilha de bandidos ao encontrar um gato perdido cuja proprietária oferece uma promissora gratificação a quem devolvê-lo.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO E O CANÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parentes de um milionário excêntrico reúnem-se em sua mansão assustadora no 20º aniversário da sua morte para a leitura de seu testamento.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO FRITZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gato estudante universitário hipócrita cheio de ginga faz o diabo em uma visão satírica de vários elementos em 1960.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente de trânsito na Hungria, os luxuosos americanos Joan e Pedro e o enigmático Dr. Werdegast encontram refúgio na casa do famoso arquiteto Hjalmar Poelzig, que compartilha um passado sombrio com o médico.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO QUE VEIO DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espaçonave com um alienígena semelhante a um gato sofre acidente, o que o obriga a descer na Terra e encontrar alguém que conserte sua engenhoca. Usando um colar especial, ele consegue se comunicar com humanos e acaba se unindo ao Dr. Frank (Ken Berry).[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conrad (Spencer Breslin) e Sally (Dakota Fanning) são dois irmãos que, num dia chuvoso, estão em casa sem ter nada para fazer. A única diversão da dupla é ficar brincando com o animal de estimação deles, um peixe. Até que surge um gato travesso (Mike Myers), de cartola vermelha e branca, que leva a dupla a um incrível mundo de imaginação.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andreas e Stefan levam uma vida feliz. Na companhia de seu amado gato Moses, eles vivem em uma bela e antiga casa numa região de vinhedos em Viena, na Áustria. Além da vida familiar, eles compartilham o círculo de amizade e o ambiente de trabalho: uma orquestra onde um atua como músico e o outro como programador. Porém, uma inesperada e inexplicável explosão de violência abala o relacionamento dos dois, colocando em risco tudo o que construíram juntos. Com suas limitações expostas, eles agora serão obrigados a encarar o ponto cego que existe em todos nós.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Courbevoie (França), 1971. Julien Bouin, um antigo tipografia, e sua esposa Clemence, que costumava se apresentar em um circo, dificilmente falam uns com os outros em sua pequena casa, em breve a serem demolidos. Seu gato Greffier sendo o único que ele ainda dá carinho, ele se torna o objeto da raiva de Clemência.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAVIÃO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Geoffrey Thorpe, um pirata, recebe carta de corso da rainha Isabel I de Inglaterra a fim de atacar e de pilhar os navios espanhóis. Mas quando os espanhóis contra-atacam com a Invencível Armada e um plano de invasão aparentemente imparável, ele é a melhor pessoa para travar o inimigo e defender a sua rainha.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAVIÃO E A FLECHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dardo, uma espécie de Robin Hood, e seus seguidores leais usar uma ruína romana na Lombardia Medieval como sua sede de onde eles conduzem uma revolta contra seus conquistadores de Hesse. No Século XII a Lombardia encontra-se sob o tacão de ferro de um senhor alemão, o conde Ulrich "O Falcão", mas nas montanhas os guerrilheiros ainda resistem. Cinco anos antes de nossa história, Ulrich roubou a linda mulher do jovem arqueiro Dardo que, cínico, em vez de amargurado, ainda tem pouco interesse em juntar-se aos rebeldes. Mas isso muda quando seu filho, também, lhe é tirado. O resto é alegre fanfarronice interlúdios românticos com bela refém Anne.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GEBO E A SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar da idade e do cansaço, Gebo persegue a sua actividade de contabilista para sustentar a família. Vive com a mulher, Doroteia, e a nora, Sofia, mas é a ausência do filho, João, que os preocupa. Gebo parece esconder algo em relação a isso, em particular a Doroteia, que vive na espera ansiosa de rever o seu filho. Sofia, do seu lado, espera também o regresso do marido, ao mesmo tempo que o teme. Subitamente João reaparece e tudo muda.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊMEO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher (Brigid Brannagh) decide agir após descobrir que o irmão gêmeo (Timothy Granaderos) do namorado de sua filha escapou de uma instituição mental e possui um plano louco por vingança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENDARME E OS EXTRA-TERRESTRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Inspetor Inspetor Crucot (Funès) se encontra tentando salvar os moradores de St. Tropez de alguns alienígenas humanóides que bebem óleo. A única maneira de dizer aos alienígenas das pessoas reais, além de sua constante sede de petróleo, é que eles soam como latas de lixo vazias quando você os toca. O caos está à frente.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENDARME SE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia de Saint-Tropez lança uma grande ofensiva contra drivers perigosos. O Crucot Marechal (Louis De Funès) aprecia a tarefa, que ele persegue com um zelo maníaco. O Crucot é depois de um motorista ofensivo, que se torna Josépha (Claude Gensac), a viúva de um coronel policial altamente conceituado. Quando eles se encontram, Crucot cai instantaneamente no amor ....[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico rico da sociedade decide pesquisar os aspectos médicos do comportamento criminoso, tornando-se um deles mesmo. Ele se junta a uma gangue de ladrões e prossegue para guiar a liderança da gangue longe do líder extremamente ressentido.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Thomas está em liberdade condicional em uma pequena cidade do Texas e, à noite, ele é o vocalista de uma banda. Ele está sendo pressionado por sua mãe adotiva a desistir de sua vida de cantor e voltar para a escola. Sua esposa Georgette e sua filha inesperadamente chegam à cidade para morar com ele. No entanto o temperamento quente de Henry o leva a uma briga com facas, e põe em risco sua liberdade condicional.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO DO VIDEOGAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corey (Savage) e Jimmy (Edwards) são dois irmãos que, devido à separação dos pais, correm o risco de serem separados um do outro. Jimmy é uma criança com alguns problemas mentais, surgidos após a morte de sua irmã. Um dia, Corey descobre que seu irmão mais novo é um verdadeiro gênio do video-game, provavelmente um dos melhores que ele já viu jogar. Os dois iniciam uma verdadeira jornada rumo à Costa Oeste americana, onde se realizará um dos maiores torneios de video-game que já se viu. Mas, nesta aventura, os dois irmãos precisam evitar algumas pessoas, que tentarão de tudo para separá-los.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO E O LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do professor James Murray é retratada a partir do momento em que ele começa a trabalhar na compilação de palavras para a primeira edição do Dicionário de Inglês de Oxford, em meados do século 19.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENRO DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stéphane é um pai de três meninas que vive frustrado por não ter filhos homens. Ele então canaliza toda sua energia nos genros. De repente, sua filha Alexia diz que vai deixar o namorado, causando desespero no pai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENRO DOS MEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o término da faculdade, Rebecca Warner (Carla Gugino) retorna ao lar bem diferente da menina introvertida que era quando saiu. Mas ela não volta sozinha, e sim acompanha por Crawl (Pauly Shore), seu noivo, um cara excêntrico e de costumes duvidosos. A partir deste regresso, a vida da família Warner nunca mais será a mesma.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GIGANTE DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1957, um robô alienígena gigante aterrissa perto da pequena cidade de Rockwell, Maine (EUA). Hogarth, um garoto de nove anos que estava explorando a área, encontra o robô e os dois ficam amigos. Mas um agente do governo completamente obcecado surge com o objetivo de destruir o extraterrestre a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLEM, COMO VEIO AO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados do século 19, uma comunidade judaica da cidade de Praga é ameaçada por um decreto do imperador. Na tentativa de salvar seu povo da desgraça, o Rabino Loew dá vida a um Golem.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLFINHO - A HISTÓRIA DE UM SONHADOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Golfinho retrata a mágica jornada de um golfinho adolescente chamado Daniel, que deixa a segurança de seu bando e se aventura pelo desconhecido em busca de um sonho: descobrir o verdadeiro sentido da vida. Mas essa jornada não será fácil: perigos e desafios surgem ao longo do caminho, e também amigos e inimigos. Daniel terá de ouvir a voz de seu coração para conseguir levar a tarefa até o fim.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPE DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ex-mercenários se reúnem para planejar um Heitiário épico: impulsionar um caminhão cheio de medicina realizada por uma agência de inteligência estrangeira para fornecer um campo de refugiados necessitados. Mas quando eles acham que o caminhão é realmente cheio de ouro roubado, a banda de irmãos percebe que eles têm sido duplamente cruzados por um dos seus - e colocando a situação certa será toda a guerra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Vig (Edward Burns) é um polido trapaceiro que, junto com seus asseclas, acabou de roubar milhares de dólares do contador Lionel Dolby (Leland Orser). Tudo parece ter dado certo, mas quando o contador e um de seus comparsas aparecem mortos Jake descobre que na verdade o dinheiro roubado pertencia ao excêntrico chefão do crime organizado Winston King (Dustin Hoffman). Jake então marca um encontro com King para acertar as coisas e recebe a missão de dar um golpe de cinco milhões de dólares em Morgan Price (Robert Forster), um banqueiro com ligações com a máfia. Se juntam ao bando Lupus (Franky G), homem de confiança de King, e Lily (Rachel Weisz), uma batedora de carteiras por quem Jake se apaixona. Eles são perseguidos de perto pelo incansável agente do FBI Gunther Butan (Andy Garcia), um antigo inimigo de Jake.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno vigarista e a amante empreendedora e perversa de um incorporador imobiliário havaiano se unem para ganhar uma pontuação de $200.000 em potencial.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPISTA DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven Russell é um homem que tem uma vida feliz ao lado de sua mulher. Mas quando ele sobrevive a um grave acidente de carro, sua vida muda para sempre. Steven assume que é gay e decide aproveitar tudo o que a vida pode lhe oferecer de melhor, nem que para isso tenha que dar alguns golpes. Com Rodrigo Santoro e Ewan McGregor, uma fantástica comédia inacreditavelmente baseada em fatos reais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPISTA DO TINDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele se passava por um magnata do ramo dos diamantes, conquistava mulheres na internet e roubava milhões de dólares delas. Agora, algumas vítimas querem vingança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GORDO E O MAGRO - MESTRES DE BAILE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois professores de dança trapalhões (Hardy e Laurel) ajudam um inventor desajeitado a vender sua nova invenção e facilitam o romance dele com uma bela jovem da alta sociedade. Eles fazem de tudo para salvar as finanças da sua escola de dança![/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GORILA MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Bernard Adrian é um gentil cientista que procura curar a poliomielite de uma jovem. Ele precisa de líquido da coluna vertebral humana para completar a fórmula para seu soro experimental. Enquanto isso, um vicioso macaco de circo quebrou de sua gaiola e está aterrorizando as pessoas da cidade. Pode haver uma conexão?[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOSTO DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sun-woo é o homem de confiança de Kang, um poderoso chefão da máfia. Sua nova missão é vigiar a jovem namorada de Kang para descobrir se ela tem um amante e, se confirmado, assassinar o casal. Quando ele finalmente encontra a garota com outro homem, ao invés de matá-los, Sun-woo resolve ajudar os dois a fugir do mafioso, em uma atitude inesperada e incoerente com sua reputação de assassino frio. Kang, inconformado com a traição, manda matar Sun-woo, que reage com uma vingança sangrenta e brutal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOSTO DO CHÁ[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a rotina de uma família que vive no interior do Japão, composta pelo excêntrico avô, a mãe Yoshiko, que está tentando retornar ao seu emprego de animadora realizando um curta-metragem à mão na mesa de jantar, o pai Nobuo é um terapeuta especializado em hipnose que realiza sua prática em família, o filho Hajime que apaixona-se pela nova aluna de seu colégio, e a filha Sachiko, que se vê constantemente importunada pelo seu clone gigante que insiste em se esconder quando ela tenta flagrá-lo. Eles ainda recebem o tio Ayano, um produtor musical relaxando de férias no campo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ANJO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhas mortes levam agente do FBI e seu parceiro a descoberta inusitada: um alienígena de 2 metros de altura injeta heroína em suas vítimas e depois usa um método especial para retirar a substância de seus corpos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brad Harris (Jack Black), Stu Preissler (Steve Martin) e Kenny Bostick (Owen Wilson) estão meio que passando por uma crise em suas respectivas vidas. Eles se conhecem e têm comum a paixão pelos pássaros, mas se o que une os três é o amor pelos seres alados, o que vai separá-los é uma competição de vigília onde o trio disputa quem consegue identificar as espécies mais raras na América do Norte. Será que isso vai dar certo?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Potamitis (Liam Hemsworth) sonha em trabalhar como policial, mas como não consegue passar na prova de admissão, acaba aceitando um pequeno emprego como segurança do famoso Empire State Building. Quando descobre que a segurança do local é cheia de falhas, ele e um amigo, Eddie (Michael Angarano) planejam um roubo milionário nos cofres do local. Mas ambos enfrentam dois problemas pelo caminho: a presença de uma máfia local, que já pretendia executar um plano semelhante, e a vigilância de um policial linha dura (Dwayne Johnson), que suspeita dos planos dos rapazes e passa a espiar as ações dos dois.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção inteligente e com certa dose de suspense estrelada por Kim Basinger e Val Kilmer. Kim vive Karen McCoy, uma especialista em roubo a bancos que, depois de cumprir pena, quer apenas levar ma vida normal ao lado do filho. Mas ele foi sequestrado por Jack Schimdt, um antigo e prigoso "patrão" de Karen, que propõe a ela arrombar um banco em Atlanta. Caso contrário, ela nunca mais verá o menino. Para ter certeza de que tudo sairá bem, Jack escala J. T. Barker, um criminoso sem importância, para ajudar Karen no golpe. Kim Basinger está em plena forma e no auge de sua beleza, encantando a todos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No velho oeste, golpista se esconde na casa de uma viúva antes de desaparecer e ser dado como morto. Ela escreve um livro romanceando o encontro e acaba tornando-o um herói nacional. Mas, quando ele reaparece, e ela descobre uma realidade bem diferente.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O 6º batalhão do exército norte-americano recebe uma das missões mais ingratas possíveis: resgatar, nas Filipinas, cerca de 500 prisioneiros norte-americanos de guerra que estão nas mãos das tropas japonesas. Enfrentando as condições mais adversas, eles andam 30 milhas por trás das linhas inimigas para tentar cumprir a missão. Toda a tensão que os soldados enfrentam e o perigo iminente precisam ser controlados pelo líder da missão, que comanda tudo com braço firme, mas que também sabe dos perigos que serão enfrentados. A produção foi filmada em 2002, mas demorou algum tempo até ficar completamente pronta, sendo lançada somente em 2005. O filme apresenta uma história dramática ao mesmo tempo em que mescla ótimas cenas de ação, contando com fidelidade um caso real de heroísmo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE BÚFALO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em setembro de 1874, Wild Bill Hickok (Charles Bronson) vai para o Velho Oeste, usando o nome de James Otis, pois precisa caçar um búfalo branco que sempre lhe provoca estranhos pesadelos. Nesta jornada, acaba fazendo amizade com um chefe índio, que precisa caçar o búfalo por outros motivos.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE CARUSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traça vagamente a vida do tenor Enrico Caruso (1873-1921). Ele ama Musetta, em sua cidade natal, Nápoles, e depois Dorothy, filha de um dos patronos do Metropolitan Opera. Caruso é inaceitável para os pais de ambas as mulheres: para uma, porque canta; para Dorothy, porque ele é um camponês. Para os patrícios de Nova York, Caruso é baixo, peito largo, barulhento, emotivo, não refinado. Sua apreciação vem lentamente. O filme retrata o lamento de Caruso de que "o homem não tem voz, a voz tem o homem": ele não pode estar nos lugares que quer, porque deve estar em outro lugar cantando, inclusive no dia da morte de sua mãe. Ao longo do filme, Mario Lanza e estrelas do Met cantam, inclusive com o 'menino' Luciano Pavarotti.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma saída para evitar a destruição de seu planeta, seres extra-terrestres chegam à Terra. Eles possuem a forma de seres humanos, mas são bem menores. Para observar e aprender sobre a rotina terráquea eles passam a abrigar naves que tem o formato de humanos normais. Uma delas é Dave (Eddie Murphy), que precisa agir como uma pessoa normal para não despertar suspeitas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem e inocente garota, segue sonhando em encontrar um grande amor na vila da pesca. Então um dia recebe uma mensagem em uma garrafa que veio do mar mandando ela ir a Hong Kong e pula no primeiro plano às luzes brilhantes da cidade. Infelizmente para Bu, descobre que o autor da mensagem era realmente Albert um homossexual que manda a garrafa ao mar sonhando retornar para seu namorado. Porém nem tudo é perdido, porque o Bu conhece o empresário C.N. quando participava de uma tomada de fotos em um barco, salvando-o de se afogar. Os capangas que perseguem Jackie são mandados pelo rival acionário.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melvin Thompson (Denzel Washington) é um brilhante professor e amante das palavras. Embora tenha convicções políticas que possam atrapalhar sua carreira, ele decide apostar nos seus alunos para formar um grupo de debatedores e colocar a pequena Wiley College, do Texas, no circuito dos campeonatos entre as universidades. Mas o seu maior objetivo é enfrentar a tradição de Harvard diante de uma enorme platéia. Inspirado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESFILE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um rico empresário americano se alista na Primeira Guerra Mundial e é enviado para a França, onde se apaixona e passa a fazer amizade com soldados da classe operária.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DIABÓLICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história sombria e romântica se passa na fictícia Clerville na década de 1960 e conta sobre o encontro entre o “ladrão anti-herói” Diabolik (Luca Marinelli) e a fascinante Eva Kant (Miriam Leone) — um encontro em que amor e crime se unem em uma mistura explosiva. E apenas o Inspetor Ginko (Valerio Mastandrea) parece capaz de frustrar os planos diabólicos do casal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DITADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um barbeiro judeu passa anos em um hospital do exército se recuperando de suas feridas após ter servido na guerra, sem saber do crescimento de poder do ditador fascista Adenóide Hynkel e suas políticas antissemitas. Quando o barbeiro retorna ao seu bairro tranquilo, ele fica atordoado com as mudanças brutais e, de forma imprudente, se une a uma menina bonita e seus vizinhos para se rebelar.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lutador de rua usa técnicas da arte marcial que aprendeu na prisão para recuperar uma antiga espada cerimonial de um rico empresário[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo das artes marciais, existe um campeonato secreto chamado Kumite, onde apenas os melhores saem vivos da arena. Alex Cardo, o último campeão do Kumite, havia pendurado as luvas de kickboxing, mas é forçado a voltar à arena para vingar o assassinato de seu mestre Sun. Mas desta vez o confronto não vai ser fácil, pois seu oponente na arena da morte é conhecido apenas como... A Besta. No Kumite, dois entram na arena, mas apenas um sai vivo. Será que Alex sobreviverá a mais esse combate?.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO 4[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel Bernhardt volta, desta vez como John Keller, um tira perito em artes marciais com um chip implantado em seu ombro. A unidade de investigação de Keller descobre que em várias prisões detentos estão sendo executados e seus corpos estão desaparecendo. Keller se infiltra na prisão, mas quando mais uma morte acontece ele é tido injustamente como culpado e é levado para o corredor da morte. Seu único contato no exterior é Christy Blaire, que vai tentar livrá-lo do mundo de corrupção e violência de dentro de uma prisão dominada por guardas corruptos que promovem lutas sangrentas como forma de divertimento. Keller tem muito pouco tempo para escapar com vida, e vai ter de encarar a morte em um beco sem saída.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado americano Frank Dux vai a Hong Kong para ser aceito no Kumite, uma competição de artes marciais altamente secreta e extremamente violenta. Enquanto tenta ganhar acesso ao mundo subterrâneo dos combatentes clandestinos, ele também tem que fugir dos oficiais militares que o consideram um desertor. Depois de suportar um treinamento difícil e começar um romance com a jornalista Janice Kent, é dada a Frank a oportunidade de lutar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GATSBY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Carraway, um jovem do Meio-Oeste agora vivendo em Long Island, fica fascinado pelo passado misterioso e estilo de vida pródigo de seu vizinho, o novo-rico Jay Gatsby. Ele é atraído para o círculo de amizades de Gatsby, tornando-se uma testemunha da obsessão e tragédia.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GATSBY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Carraway (Tobey Maguire) tinha um grande fascínio por seu vizinho, o misterioso Jay Gatsby (Leonardo DiCaprio). Após ser convidado pelo milionário para uma festa incrível, o relacionamento de ambos torna-se uma forte amizade. Quando Nick descobre que seu amigo tem uma antiga paixão por sua prima Daisy Buchanan (Carey Mulligan), ele resolve reaproximar os dois, esquecendo o fato dela ser casada com seu velho amigo dos tempos de faculdade, o também endinheirado Tom Buchanan (Joel Edgerton). Agora, o conflito está armado e as consequências serão trágicas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GOLPE DE SHAFT[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Shaft está de volta como o policial de detetive preto amado na busca pelo assassino de um cliente.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o ex-presidiário Johnny Clay (Sterling Hayden) diz que tem um grande plano, todos querem participar. Especialmente quando o plano é roubar 2 milhões de dólares em um esquema "ninguém vai se machucar". Mas, apesar do planejamento cuidadoso, Clay e seus homens se esqueceram de uma coisa: Sherry Peatty (Marie Windsor), uma garota ambiciosa e traiçoeira que está planejando um grande golpe só seu...mesmo que para isso ela precise acabar com toda a gangue de Clay![/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcus Luttrell, oficial da marinha norte-americana , é enviado ao Afeganistão em busca de um homem de confiança de Osama Bin Laden. Quando ele se depara com um homem idoso e três crianças, ele recebe ordens para matar os quatro, mas Marcus não tem coragem de fazê-lo. O paradeiro dos americanos é descoberto e logo toda a equipe é atacada por 250 homens armados, enviados pela Al Qaeda.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE HOTEL BUDAPESTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período entre as duas guerras mundiais, o famoso gerente de um hotel europeu conhece um jovem empregado e os dois tornam-se melhores amigos. Entre as aventuras vividas pelos dois, constam o roubo de um famoso quadro do Renascimento, a batalha pela grande fortuna de uma família e as transformações históricas durante a primeira metade do século XX.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE IMPOSTOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Ferdinand Waldo Demara Jr., um jovem brilhante que não tem paciência para a forma normal de levar a vida e percebe que as pessoas raramente questionam se seus documentos estão em ordem. Ele se torna um fuzileiro naval, um monge, um cirurgião a bordo de um navio de guerra canadense, e um guarda de prisão.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE IVAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivan é um gorila muito especial, no entanto, ele sofre por não saber sobre o seu próprio passado. Com a ajuda de sua amiga Stela, uma elefante, eles vão atrás de pistas para desvendar os mistérios relacionados à vida passada de Ivan e planejam uma fuga do cativeiro em que vivem.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE LEBOWSKI[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, 1991, Jeff Lebowski, mais conhecido como "O Cara", é um desocupado que gasta o seu tempo ouvindo rock dos anos 1960 e jogando boliche. Mas sua vida vai mudar. Confundido com um milionário da Califórnia, ele se vê envolvido com bandidos da pesada, advogados atrapalhados, detetives, sequestradores e, como se não bastasse, com a polícia. Com sua vida ameaçada, Lebowski procura seu amigo Walter, um veterano da Guerra do Vietnã que irá ajudá-lo com seus métodos pouco ortodoxos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é o primeiro filme americano de Jackie Chan. Em "O Lutador de Rua" o ator interpreta um imigrante que segue rumo aos EUA para ajudar e proteger o restaurante de seu avô. Quando gangsteres da cidade sequestram sua cunhada, ele é obrigado a entrar num torneio de luta para resgatá-la. Um forte mafioso de Chicago chantageia o jovem lutador de Kung Fu, afim de que o rapaz derrote, em um campeonato mundial de lutas marciais, o campeão invicto da categoria, patrocinado pelo chefe da máfia de Pittsburg.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MENTIROSO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Shepard é um gênio viciado em tecnologia que utiliza da sua inteligência para se safar! Quando o executivo Alan Wolf pega uma de suas ideias para um video game, Kevin e sua melhor amiga Becca vão à Seattle para atrapalhar o empresário através de muitas peças![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um espertinho produtor rouba o texto de escola do garoto Jason Shepherd e o transforma num sucesso de cinema, Jason e sua melhor amiga voam a Los Angeles para recuperar a verdade. E dar o troco no produtor malandro! Prepare-se, a loucura vai começar![/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ip Man imigra para Hong Kong em 1949, depois dos conflitos com os japoneses. Em Hong Kong, ele intenciona propagar sua disciplina Wing Chun de artes marciais para o mundo, mas ele esbarra no ciúme dos seus rivais e na opressão dos britânicos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donnie Yen terá uma luta explosiva com o ex-campeão mundial dos pesos pesados de boxe Mike Tyson. E a história ainda abordará parte da juventude do maior discípulo de Yip Man: Bruce Lee.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 4[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donnie Yen reprisa seu papel como o lendário mestre de Wing Chun no grand finale da revolucionária série de artes marciais. Após a morte de sua esposa, Ip Man viaja para São Francisco para aliviar as tensões entre os mestres locais de kung fu e seu aluno estrela, Bruce Lee, enquanto procura um futuro melhor para seu filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE BEBERRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma quadrilha de perigosos bandidos rapta um oficial do governo e ameaçam matá-lo caso seu líder que esta preso não seja libertado. A agente do governo Golden Swallow é enviada para resgatar o oficial sequestrado, que é seu irmão. Mesmo com suas grandes habilidades nas Artes Marciais ela acaba precisando da ajuda de Drunken Cat, um beberrão que vive nas ruas, para enfrentar os bandidos liderados por um abade corrupto que domina uma técnica de kung-fu extremamente poderosa. O Grande Mestre Beberrão é considerado em todo o mundo um dos maiores, se não o maior, filme de Artes Marciais de todos os tempos, tendo revolucionado o gênero quando de seu lançamento.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheng (Alexander Fu Sheng) é um jovem encrenqueiro que, certa vez, salva uma jovem de um assalto mas deixa o agressor escapar. O bandido e sua gangue voltam para acertar as contas e Cheng consegue vencer a luta apenas com a ajuda de seu tio, que sabe que é apenas questão de tempo até que seu sobrinho seja alvo de uma emboscada quando não estiver por perto. Ele então envia o rapaz para o interior, em um tempo nas montanhas, para aprender novas técnicas com um monge de Shaolin. Cheng logo recusa o rígido treinamento e volta para casa, apenas para encontrar seu tio assassinado. Tomado pela fúria, o jovem retoma seu treinamento para buscar vingança e lavar as ruas da cidade com o sangue dos bandidos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na China de 1930, o mestre Gong Yutian é derrotado por Ip Man, que no futuro seria mentor de Bruce Lee. Para vingar a honra do pai, a filha de Yutian desafia Ip Man para uma luta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yip Man, um grande mestre da arte marcial Wing Chun, vive em Foshan, na província de Guangdong, no sul da China. Foshan é um famoso centro de aprendizagem para várias disciplinas marciais, mas Man é o mais respeitado dos professores da cidade. Sua vida é complicada pela desaprovação de sua esposa, bem como a presença em Foshan de Jin Shan Zhao, um mestre do norte, que está determinado a desafiar a supremacia de Man.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1989, uma família de baleias ficou presa sob o gelo do Artico e o repórter Adam Carlson (John Krasinski) não se conformava com a situação. Disposto a mudar essa realidade, ele começa uma verdadeira batalha ao lado de Rachel Kramer (Drew Barrymore), ativista do Greenpeace, para salvar os animais, da espécie baleia-cinzenta. Juntos, eles conseguem mobilizar pessoas de variados grupos, como os nativos da região, funcionários de empresas petrolíferas e até americanos e russos, históricos inimigos durante a Guerra Fria.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MOTIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Bounty sai de Portsmouth em 1787. Seu destino: navegar para Tahiti e pegar uma carga de fruta pão. O capitão Bligh fará qualquer coisa para chegar o mais rápido possível, usando qualquer meio para manter uma disciplina rigorosa. Quando chegam a Tahiti, é como um paraíso para a tripulação, algo completamente diferente do inferno que vivem à bordo do navio. No caminho de volta para a Inglaterra, quando voltam a disciplina e os castigos, o oficial Fletcher Christian se torna o líder de um motim. 2 versões de montagem: 178 min = Lançamento 185 min = Na Inglaterra[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MOTIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marinheiro Roger Byam (Franchot Tone) acompanha o capitão Bligh (Charles Laughton) e Fletcher Christian (Clark Gable) em uma viagem de navio ao Taiti. Bligh mostra ser um verdadeiro tirano e, depois de seis prazeirosos meses no Taiti, Christian lidera um motim entre a equipe para voltarem à casa.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE NADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário registra a travessia pioneira de Ben Lecomte do Japão para São Francisco, um percurso de mais de 8.000 km. Seu objetivo é ser o primeiro homem a atravessar o Pacífico e mostrar ao mundo os efeitos da ação humana sobre o oceano.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE PASSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descobertos por um excêntrico professor de balé, dois jovens de Mumbai encaram a intolerância e o julgamento da sociedade ao perseguirem seus sonhos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ROUBO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A CIA pede a um ladrão profissional para invadir o cofre na parte superior da prisão de Guantanamo Bay e recuperar informações importantes e confidenciais que estão armazenadas lá. Quando o Chefe do cartel local descobre que o cofre foi invadido e que além das informações, milhões de dólares em dinheiro que estavam armazenados no cofre também foram levados, ele envia um alerta a todos os bandidos e profissionais para tentar recuperar o dinheiro antes que o exército mexicano apareça com reforços.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Partisans italianos ajudam um professor enviado pelo OS para encontrar um cientista atômico realizado por nazistas.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE TIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial confronta alguns empresários poderosos para vingar o suicídio de um amigo, forçado a sair de casa com seu filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE TRUQUE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, em Londres, dois amigos ilusionistas e mágicos, Alfred Borden e Rupert Angier, acabam construindo uma rivalidade, uma batalha por supremacia, que se estende ao longo dos anos e que se transforma em obsessão, cujos resultados serão inevitavelmente trágicos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE URSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan e sua irmã mais nova Sofia estão de férias em uma cabana do seu avô no meio da floresta. O garoto tenta se livrar da menina, mas quando ele finalmente consegue, é de uma forma que ele não imaginava. Sophie foi raptada por um urso enorme, e agora ele tem que encontrá-la e levá-la de volta para casa sã e salva. No curso de sua jornada os dois são envolvidos em uma batalha épica entre um caçador da floresta e o grande urso. Mas antes que Jonathan e Sophie possam salvar-se, a floresta e o urso exigem um destino para os dois: eles precisam aceitar um ao outro como irmão e irmã. Ovacionado pelo público no 15 ª Festival de Cinema de Berlim, esta é uma emocionante história sobre o valor da amizade fraternal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE XERIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O carteiro de uma cidadezinha do Oeste se envolve com uma quadrilha durante um assalto. O grupo mata o delegado e, por troça, nomeia o carteiro xerife. Mas este faz tantas trapalhadas que acaba desmascarando o chefe do bando e prendendo todos os malfeitores.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH - MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma adaptação musical do clássico livro infantil escrito por Dr. Seuss, Grinch descobre que há mais sobre o Natal do que ele imaginava.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Grinch que odeia o Natal resolve criar um plano para impedir que os habitantes da pequena cidade de Quemlândia possam comemorar a data festiva. Para tanto, na véspera do grande dia, o Grinch resolve invadir as casas das pessoas e furtivamente roubar delas tudo o que esteja relacionado ao Natal.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Grinch é um ser verde que não suporta o Natal e, todo ano, precisa impedir que os habitantes da cidade vizinha de Quemlândia comemorem a data. Decidido a acabar com a festa, ele resolve invadir os lares dos vizinhos e roubar tudo o que está relacionado ao Natal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aubrey vai em busca de sua irmã Karen, que está em um hospital no Japão. Ao chegar lá, é avisada de que Karen está presa a uma maldição, a qual recai sobre ela depois da morte de sua irmã. Livres da casa que os prendia, os espíritos querem vingança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz conhecida por suas atuações em famosos filmes de terror sofre um enexplicável acidente após ter uma visão arrepiante de uma criança - fantasma e perde o bebê que estava esperando. Quando ela é entrevistada para um programa de TV numa casa tida como mal assombrada, ela tem um mal súbito. A partir daí, todos os que tomaram parte nas filmagens encontraram um fim monstruoso nas mão da temível mulher - fantasma sedenta de vingança.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 3: O INÍCIO DO FIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ju-on: Beginning of the End seguimos uma professora que visita a casa de um aluno que tem faltado às aulas. É lá que ela revive uma tragédia ocorrida há 10 anos atrás e será através de algo escondido num armário que conseguirá chegar à trágica verdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake (Matthew Knight) é o único remanescente de um massacre. Ele é perturbado pelas visões dos espíritos de Kayako e Toshio e, por causa disto, é hospitalizado pela doutora Sullivan (Shawnee Smith). A médica busca provas dos tormentos pelos quais passa seu paciente e, em meio às investigações, desconfia que a família que está morando na casa de Jake possa estar amaldiçoada. A única esperança de pôr fim à maldição é uma misteriosa mulher japonesa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO DA CAVEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Newlyweds Eric e Jenni Whitlock se aposentam para sua mansão desolada, onde a primeira esposa de Eric Marianne morreu de um misterioso acidente estranho. Jenni, que tem uma história de doença mental, começa a ver coisas estranhas, incluindo um crânio misterioso, que pode ou não ser um produto de sua imaginação.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem casal - Anne e Harold - se muda para uma nova casa sem saber que foi um local de assassinatos horríveis, a solidão e o comportamento estranho de Anne tornam o relacionamento complicado, especialmente depois que Anne encontra Mary, a presença sombria de onde ela pode. t escapar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Thornton tem dificuldade em ganhar o suficiente em cartas para a estaca que ele precisa para chegar aos campos do Alasca Gold. Sua sorte muda quando paga US $ 250 por Buck, um cão de trenó que faz parte Wolf para mantê-lo de ser baleado por um inglês arrogante também se dirigiu para o Yukon. No caminho para o Yukon com Shorty Houlihan - que passou tempo na cadeia por abrir a carta de outra pessoa com um mapa de onde ser encontrado ouro - Jack resgata uma mulher cujo marido era o destinatário dessa carta. Buck ajuda Jack a ganhar uma aposta de US $ 1.000 para obter os suprimentos que ele precisa. E quando Jack e Claire Blake Pet Buck uma noite, os dedos tocam.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma jovem mãe mata sua família em sua própria casa, uma mãe solteira e um jovem detetive tentam investigar e resolver o caso. Mais tarde, ela descobre que a casa é amaldiçoada por um fantasma vingativo que condena aqueles que entram nela com uma morte violenta. Agora, ela corre para salvar a si mesma e a seu filho dos espíritos demoníacos da casa amaldiçoada em seu bairro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira americana que mora e trabalha em Tóquio é exposta a uma maldição misteriosa em que um espírito se apodera da pessoa, desencadeando um violento surto de raiva, antes de clamar sua vida e passar à próxima vítima.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão, dois fantasmas vingativos atormentam e matam qualquer um que entre na casa onde eles morreram: Kakayo, uma mulher assassinada pelo marido, e seu filho pequeno, Toshio.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRUPO BAADER MEINHOF[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ascensão e o declínio do notório grupo terrorista alemão, a Fração do Exército Vermelho – um grupo de radicais que organizou bombardeios, roubos, sequestros e assassinatos no final dos anos 1960 e 1970, trazendo o caos à Alemanha do pós-guerra. Baseado no best-seller de não ficção de Stefan Aust.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRUPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1933, e oito jovens mulheres são amigos e membros do grupo de classe alta na escola de uma garota particular, prestes a se formar e começar suas próprias vidas. O filme documenta os anos entre sua formatura e o começo da guerra mundial na Europa e mostra, em estilo serializado, seus romances e casamentos, suas buscas por carreiras ou significado em suas vidas, suas altas e suas baixas.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-CHUVA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É apenas mais uma caminhada a noite até que a chuva começa a cair, e a cidade ganha vida com o som de gotas, toldos assobiando e calhas borbulhantes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTAS E A PRIMEIRA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug Chesnic (Nicolas Cage) é o guarda-costas de uma ex-primeira dama problemática, Tess Carlisle (Shirley MacLaine). Chesnic pensa que não será mais perturbado pela ilustre senhora pois não trabalhará mais para ela, mas descobre que Tess ligou para o presidente exigindo que ele mantenha Doug no cargo, pois, apesar de não aparentar, Tess tem um especial afeto por Chesnic.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTAS EM AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hui Ching, é um guarda-costas contratado para proteger a linda, porém mimada Michelle, uma testemunha chave em um julgamento envolvendo um poderoso gangster. Hui, instala um verdadeiro arsenal de equipamentos eletrônicos, desde câmeras de segurança até detectores de bombas. Porém, ela não concorda com essas precauções, mas sabe de todo o real perigo em que se encontra. Hui, terá que enfrentar Wong Kin-Kwan, que está obcecado pelo desejo de vingança, em um explosivo ataque final.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Farmer (Kevin Costner), um guarda-costas altamente eficiente e caro, é contratado para proteger Rachel Marron (Whitney Houston), uma grande cantora e atriz que está recebendo cartas anônimas e ameaçadoras. Frank é um ex-agente do Serviço Secreto que ainda não se perdoou do sentimento de culpa em relação à sua inabilidade de proteger o presidente Reagan, que quase foi assassinado por John Hinckley. Frank e Rachel se apaixonam, mas ele não deixa este amor evoluir, pois quando estão juntos Rachel fica vulnerável. Paralelamente, novos atentados acontecem.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O heróico lorde Ting Chun (Jackie Chan) acompanha uma mulher e seu doente irmão em uma perigosa jornada através da China Medieval à procura de um curandeiro.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA DE AUSCHWITZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os nazistas ocuparam a Polônia durante a Segunda Guerra Mundial. Hans, um ex-aluno brilhante, tornou-se um oficial da SS estacionado no campo de concentração de Auschwitz-Birkenau. Quando ele é designado por seu oficial superior para construir uma câmara de gás eficiente, Hans, diante da dura realidade, começa a perceber a magnitude dos atos atrozes dos quais está sendo cúmplice.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem trapalhão e beberrão, zombado pela própria filha de sete anos e atormentado pela esposa, vive aventuras e confusões sendo substituto de diretor de cinema e confundido com herói de assalto a banco.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial irlandês nada ortodoxo e um nervoso agente do FBI trabalham juntos na investigação de uma rede internacional de contrabando de drogas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO 2: RETORNO ÀS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flynn Carsen, recebe um antigo pergaminho egípcio que contém um misterioso símbolo. Mas antes que ele possa conhecer o verdadeiro valor da relíquia, é atacado e tem o pergaminho roubado. Junto com seu amigo Judson, consegue desvendar o significado do símbolo: trata-se do selo do Rei Salomão. O perigo? Quando aberto, o pergaminho revelará ao seu portador o mapa das minas de Salomão. Sem escolha, eles partem para uma perigosa missão, onde passarão por terríveis provas e armadilhas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO 3: A MALDIÇÃO DO CÁLICE DE JUDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dos mesmos produtores de Independence Day... Em sua terceira aventura, Flynn Carsen, o guardião de relíquias históricas, viaja a Nova Orleans em busca de uma explicação para pesadelos que teve com uma misteriosa garota. Seguindo as mensagens dos sonhos, ele chega a um nightclub onde encontra Simone, a bela mulher com quem sonhou, que também o reconhece e pede sua ajuda numa perigosa expedição. O corpo do vampiro mais notório do mundo, Vlad Dracula, foi roubado de seu túmulo na romênia pelo ambicioso Kubichecj que pretende revive-lo com a ajuda do "Cálice de Judas". Feito com prata das 30 moedas recebidas por Judas ao trair Jesus, tal artefato tem o poder de ressuscitar os mortos. Com a ajuda de Simone - que também esconde um aterrorizante segredo - o desajeitado herói precisa encontrar o cálice antes do vilão, enfrentando perigos sobrenaturais e, finalmente, aceitando seu papel de Guardião.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO DOS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem moscovita Kirill é um talentoso designer de jogos de computador. Um dia, ele é completamente apagado da memória de todos que ele conhecia e amava. Kirill descobre que ele foi escolhido para uma missão importante e misteriosa: tornar-se um funcionário da alfândega entre mundos paralelos, dos quais existem dezenas no universo. Kirill desvendará o mistério desses mundos e quem os controla? E a nossa Terra é realmente apenas um "rascunho" imaginário - um mundo paralelo - que na realidade não existe ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Inspetora Amaia Salazar lidera uma investigação que vai levá-la de volta para Elizondo, a aldeia das chuvas no coração do País Basco, onde ela nasceu e para a qual ela esperava nunca mais voltar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO: EM BUSCA DA LANÇA SAGRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tranqüila vida de Flynn é transformada quando ele é escolhido para integrar uma ordem secreta responsável por manter em sigilo alguns dos grandes segredos da humanidade. Designado a proteger uma suposta coleção de artefatos místicos ele é surpreendido por inimigos de uma irmandade que roubam um dos três fragmentos da Lança Sagrada. Sem saída, Flynn, com a ajuda da sexy Nicole parte para a América do Sul com o objetivo de encontrar o primeiro fragmento sagrado antes de seus inimigos. Mas, com o rapto de Nicole, Flynn logo perceberá que essa é uma missão que ele deverá realizar sozinho e só então descobrir se realmente é a pessoa certa para ser o guardião.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven Seagal é um policial, traído por seu parceiro e expulso da força. Mesmo relutante, acaba aceitando um trabalho no qual irá proteger a filha de um rico e importante empresário. Cada dia que passa a jovem conquista mais o coração desse rancoroso guarda -costas e o relacionamento entre eles se torna cada vez mais amistoso. Quando ela é sequestrada, sua sede de vingança surge de uma maneira incontrolável. Ele agora tem uma única missão - encontrar os responsáveis pelo ato e recuperar a garota, a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corpo de 1500 anos de um dos Cavaleiros Templários é descoberto abaixo do metrô de Nova York. Logo, um servo demoníaco e um Cavaleiro Templário moderno são atraídos por seus segredos. Assim começa uma batalha por nada menos do que o destino do mundo inteiro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO DO SÁBADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de irmãos vem à Terra para experimentar ensaios cruciais para sua eterna progressão e aprender o verdadeiro significado de sua existência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO GENGHIS KHAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reconstituição dos primeiros anos de vida de Genghis Khan, que ainda muito cedo foi escravo antes de se tornar um dos maiores conquistadores de todos os tempos. Ele chegou a dominar metade do mundo conhecido até então, incluindo a Rússia no ano de 1206.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO SILENCIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1000 d.C. Um Olho é um escravo utilizado para jogos de morte por sua selvageria e força quase sobrenaturais; seu único traço de humanidade é a relação que estabelece com um menino que lhe trás água e comida em sua cela. Um Olho consegue escapar e encontra um grupo de cristãos que estão na Primeira Cruzada a caminho da Terra Santa. Juntos, viverão o inferno cristão, tão temido.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO WUSHU[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]China, 1862: Lord Lindsey governa o comércio de ópio e escraviza os inocentes. A única esperança para a nação oprimida, é um grupo secreto de guerreiros Wushu treinados - a Sociedade Vermelha de Lótus - que lutará para restaurar a justiça ao seu povo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é ambientado em uma terra devastada pela guerra, conta a história de um guerreiro com esperança de criar um novo mundo, e vai lutar pela defesa de uma civilização oprimida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUIA DA FAMÍLIA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal no Quebec lida com as armadilhas, as pressões e as altas expectativas de criar os filhos em uma sociedade obcecada pelo sucesso e pela imagem nas redes sociais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUIA DO MOCHILEIRO DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur Dent é um homem normal, que está tendo um péssimo dia. Após saber que sua casa está prestes a ser demolida, ele descobre que Ford Prefect, seu melhor amigo, é um extraterrestre e, para completar, fica sabendo que a Terra está a beira de ser destruída. Sem saída, Arthur pega carona em uma nave espacial que está de passagem. Ele passa então a conhecer o universo, sendo que tudo o que precisa saber sobre sua nova vida está contido em um valioso livro: o Guia do Mochileiro das Galáxias.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUIA PERVERTIDO DA IDEOLOGIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filósofo Slavoj Žižek e a cineasta Sophie Fiennes recorrem à sua interpretação de um conjunto de filmes para apresentar uma viagem cinematográfica ao coração da ideologia – os sonhos que moldam as nossas crenças e as nossas práticas colectivas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GURU DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ramu Gupta (Jimi Mistry) tem um grande sonho: ser um grande astro do cinema em Nova York. Para concretizá-lo ele decide deixar sua cidade natal, Nova Délhi, e partir rumo ao sonho americano. Lá ele conhece Sharonna (Heather Graham), uma doce atriz pornô que o ajuda a se transformar em uma grande personalidade da cidade, transformando-se em uma espécie de guru do sexo de Nova York.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HALLOWEEN DO HUBIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hubie não é muito popular em Salém, mas quando o Halloween começa a ficar assustador de verdade, esse cara bonzinho e medroso faz de tudo para salvar a cidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERDEIRO DAS DROGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Kip (Josh Hartnett), Josie (Margarita Levieva) e Boots tentam escapar de uma espiral de violência que os mantém cativos desde a morte do pai, morando em uma região prejudicada pela economia, onde a venda de drogas tornou-se o seu meio de sobrevivência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERDEIRO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após o casamento de Jack e Samantha, este casal apaixonado recebe a boa notícia: eles vão ter um bebê. A gravidez chega antes do planejado, mas os dois ficam contentes e começam a se preparar para a chegada do primeiro filho. Samantha começa a ficar cada vez mais tensa, nervosa. Inicialmente, todos acreditam que são apenas os hormônios em transformação, mas logo percebem que uma força maligna se apoderou do corpo dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI CUCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme seguirá Cuco (Rico Rodriguez), um mexicano pré-adolescente despreocupado papagaio, cuja missão é se aventurar para Hollywood e contar com a ajuda de seu herói favorito, a fim de ajudar seu pai, Gayo (Edward James Olmos) e proteger seu circo da ameaça de Martin Kingfisher (Cheech Marin) e seus capangas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte do patriarca da família, o jovem Nicholas Nickleby e sua família são deixados sem nada para sobreviver. A família é forçada a se dividir e Nicholas acaba em uma escola dirigida pelo cruel diretor Wackford Squeers. Eventualmente, Nicholas fica amigo de Smike, um garoto órfão, e os dois conseguem se libertar. Nicholas se une à sua família, mas sabendo que agora deve defender sua irmã dos amigos investidores do tio.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI DO PT-109[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dramatização das experiências, em tempo de guerra, do presidente John F. Kennedy durante a qual ele foi capitão de um barco PT, levou-o para a batalha e foi afundado por um destróier japonês. Ele e os sobreviventes tiveram que nadar para uma ilha, encontrar comida e abrigo e sinalizar para a Marinha fazer o resgate. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HEROI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo ícone do cinema de faroeste passa a maioria do seu tempo fumando ou cedendo sua voz para dublar comerciais de cigarro. Quando ele é atingido por algumas notícias que mudam a sua vida, ele decide reprisar o seu célebre papel em um novo filme chamado "The Hero" e se reconectar com a sua ex-esposa e filha[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HIPNOTISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família é brutalmente assassinada e há apenas um sobrevivente, um garoto gravemente ferido e traumatizado, o filho mais novo da família. Depois que ele se recupera, os investigadores não conseguem extrair dele nenhum detalhe a respeito do crime, apesar de saberem que ele sabe de alguma coisa e o trauma está dificultando suas lembranças. Numa tentativa de solucionar o caso, o detetive que chefia a operação relutantemente convoca um terapeuta conhecido por usar a hipnose como método de trabalho para acessar o subconsciente de seus pacientes. Entretanto, o que o hipnotista revela é muito pior do que todos esperavam e todos que se envolveram no caso podem estar em perigo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: A BATALHA DOS CINCO EXÉRCITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dragão Smaug lança sua fúria ardente contra a Cidade do Lago que fica próxima da montanha de Erebor. Bard consegue derrotá-lo, mas, rapidamente, sem a ameaça do dragão, inicia-se uma batalha pelo controle de Erebor e sua riqueza. Os anões, liderados por Thorin, adentram a montanha e estão dispostos a impedir a entrada de elfos, anões e orcs. Bilbo Bolseiro e Gandalf tentam impedir a guerra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: A DESOLAÇÃO DE SMAUG[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado de um grupo de anões e de Gandalf, Bilbo segue em direção à Montanha Solitária, onde deverá ajudar seus companheiros a retomar a Pedra de Arken. O problema é que o artefato está perdido em meio a um tesouro protegido pelo temido dragão Smaug.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: UMA JORNADA INESPERADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a maioria dos hobbits, Bilbo Bolseiro leva uma vida tranquila até o dia em que recebe uma missão do mago Gandalf. Acompanhado por um grupo de anões, ele parte numa jornada até a Montanha Solitária para libertar o Reino de Erebor do dragão Smaug.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Hobbit é um 1977 de animação musical especial de televisão criada por Rankin / Bass , um estúdio conhecido por seus especiais de férias, e animado por Topcraft , um precursor do Studio Ghibli , com letras adaptadas do livro. O filme é uma adaptação do 1937 o livro de mesmo nome de JRR Tolkien e foi transmitido pela primeira vez na NBC no Estados Unidos no domingo, 27 de novembro, 1977. O Lugar é a Terra-Média. Bilbo Bolseiro é o herói e um hobbit pacato que sai em uma perigosa aventura. A aventura mais emocionante que nenhum outro hobbit jamais pensou em ir. Nesta adaptação animada do primeiro livro do grande clássico de J.R.R. Tolkien, Bilbo é chamado para ajudar no resgate de um grande tesouro que fora roubado dos anões por Smaug, o dragão. Eles devem mostrar toda sua bravura na Floresta das Trevas, nas Montanhas Sombrias, enfrentando orcs, aranhas gigantes, trolls comedores de hobbits e muito mais.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOLOFOTE NÃO É PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um membro de uma popular trupe de improviso de Nova York obtém uma grande conquista, o resto do grupo - todos melhores amigos - começa a dar-se conta que nem todos eles vão chegar ao sucesso, afinal de contas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM-COISA: A NATUREZA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte misteriosa de uma equipe de pesquisadores petroleiros num pântano da Louisiana mobiliza os esforços de investigação do Xerife Kyle Williams, mas ele logo descobre que o culpado está longe de ser um criminoso comum.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM-LEOPARDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um leopardo escapa durante uma dublê publicitária, isso desencadeia uma série de assassinatos.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino sai em uma missão para salvar sua mãe doente, procurando por uma figura mítica que dizem ter poderes de cura mágicos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM BICENTENÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por volta de 2005, cada lar terá um NDR-114, um robô doméstico projetado para servir os humanos. Como qualquer utensílio doméstico, como todo homem-máquina, os NDRs são exatamente iguais. Todos menos um... Existe algo diferente em Andrew... Um brilho especial, uma personalidade única, algo assim... Humano.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah, uma escritora com dificuldades e com um bloqueio criativo, conhece por acaso Godfrey, um excêntrico azarento que está sempre a mudar de personalidade, mas que pode ser o homem dos sonhos de Sarah... mas será mesmo assim?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM COBRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Homem Cobra (Sssssss) Torrent – DVDRip Dublado (1973) Um respeitado especialista em cobras esconde o assustador desejo de transformar um ser humano no maior dos répteis. Percebendo que seu novo assitente é a cobaia perfeita, o médico começa a aplicar no rapz algumas injeções de seu novo “soro imunizador”. Rapidamente, o jovem começa a experimentar efeitos colaterais estranhos e perturbadores.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM COM A LENTE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas perigosas armas nucleares são roubadas e posteriormente vendidas a um grupo terrorista, fato que pode desencadear a próxima Grande Guerra. O repórter televisivo Patrick Hale precisa investigar o caso e acaba se envolvendo em toda a trama envolvendo a polícia, o governo e líderes de instituições religiosas e políticas, mas inesperadamente surge uma pista de que seu próprio governo pode estar envolvido no crime.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM COM AS RESPOSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo campeão grego de mergulho e um excêntrico estudante alemão embarcam em uma viagem aventureira de redescoberta de Bari à Baviera. Victor é um ex-campeão de mergulho de vinte e poucos anos que agora trabalha em uma fábrica de móveis e mora com sua avó doente em uma cidade litorânea na Grécia. Perturbado após a morte dela, ele decide tirar o pó de seu carro velho e viajar para a Alemanha para visitar sua mãe distante. Na balsa para a Itália, ele conhece Matthias, um jovem alemão falante e curioso que está voltando para casa. Matthias convence Victor a levá-lo junto e enquanto eles dirigem para o norte, a personalidade repressiva e tensa de Victor entra em conflito com a libertinagem de Matthias. Mas eles logo encontram um terreno.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM COM PUNHOS DE FERRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Thaddeus (RZA), um misterioso estranho, é encontrado ferido em uma pequena vilha na China do século XIX, o mineiro Li Kung (Dustin Nguyen) e sua esposa Ah Ni (Eugenia Yuan) lhe oferecem refúgio. Ao se recuperar, Thaddeus se encontra em um conflito que coloca o povo do vilarejo contra o maldoso Mestre Ho (Carl Ng), o nefasto clã Beetle e o assutador Lord Pi (Cary-Hiroyuki Tagawa). Com Thaddeus ao seu lado, o bem educado Li Kung se transforma em um guerreiro mortal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM COM PUNHOS DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carregamento de ouro do imperador foi roubado, e todos os lutadores de kung fu, assassinos e pistoleiros de aluguel da China vão se enfrentar pelas ruas de Jungle Village para reivindicar o tesouro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA CAIXA MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Homem da Caixa Mágica é um filme de suspense de distopia de ficção científica dirigido pelo cineasta polonês Bodo Kox. O filme é ambientado em 2030 na Polônia orwelliana e envolve elementos de viagem no tempo até os tempos da Polônia comunista dos anos 50.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida está ótima para o advogado Jack Sturges (Chevy Chase). Está noivo de uma linda mulher (Farrah Fawcett) e ansioso com a alegre expectativa de sua nova vida como padrasto. Mas Ben (Jonathan Taylor Thomas) de 11 anos tem outros planos para o novo pai. Ele está determinado em assustá-lo com um hilariante e frustante teste de resistência num acompanhamento indígena. Calamidades e o caos acontecem ao mesmo tempo que as lições de vida, amor e confiança neste filme irresistível, que agrada a todas as idades![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial texano Roland Sharp é destacado para proteger as únicas testemunhas do assassinato de uma figura importante no processo contra um chefão da droga, um grupo de líderes de torcida da Universidade do Texas. Roland se vê obrigado a se disfarçar de treinador assistente das meninas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Homem da Lua vive sozinho neste grande satélite. Um dia, entediado, ele decide visitar a Terra, e para isso se agarra em um cometa. Quando chega ao novo planeta, ele se encanta com as belezas naturais, mas logo descobre que não existe apenas bondade neste local. O Presidente do Mundo, certo de que o Homem da Lua é um invasor, decide afujentá-lo. Para se salvar, ele deverá contar com a ajuda dos amigos e das crianças.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova Orleans. Um assalto a um jogo de pôquer ilegal, cujos participantes eram integrantes da máfia, abala o submundo do crime. O matador profissional Jackie Coogan (Brad Pitt) logo é contratado para investigar o caso, já que os chefões da máfia desejam que os responsáveis sejam punidos, mas sem estardalhaço. Entretanto, a hesitação de alguns dos participantes coloca a situação ainda mais fora de controle. Dirigido por Andrew Dominik (O Assassinato de Jesse James pelo Covarde Robert Ford) e com Richard Jenkins, Ray Liotta e James Gandolfini no elenco.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MÁSCARA DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1662, a França vive sob o reinado do perverso Luís XIV, que mantém um prisioneiro misterioso encarcerado com uma máscara de ferro. Para salvar a nação, os quatro mosqueteiros voltam a se unir e sua primeira missão é libertar este prisioneiro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MÁSCARA DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clássico de Alexandre Dumas sobre os irmãos gêmeos (um bom e o outro mau) herdeiros do trono francês: O homem prisioneiro sob uma máscara de ferro e seu afetado e elegante irmão gêmeo, o Rei Louis XIV. O homem fechado sob a máscara é Phillipe, considerado morto, irmão gêmeo do Rei, considerado herdeiro por direito ao trono, era mantido na obscuridade por motivos políticos. Seu destino é assumir o trono no lugar do irmão, Louis, que é manipulado por Fouquet. O capitão dos mosqueteiros, D´Artagnam, e Colbert, ministro do Rei para assuntos domésticos, planejam restaurar a desejada autonomia e prosperidade do reino ao substituir Phillipe pelo Rei. O plano tem sucesso e Phillipe assume o trono enquanto seu irmão é condenado na máscara de ferro.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MÁSCARA DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Três Mosqueteiros vão resgatar o rei que está preso injustamente pelo seu irmão gêmeo. Luís XIV da França faz artimanhas para manter seu irmão gêmeo Philippe encarcerado em uma máscara de ferro, longe do conhecimento do público, que dava mostras de preferir Philippe como Rei da França. Mas os mosqueteiros e o camarada D’Artagnan se combinam para salvar Philippe.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MEIA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grady (Will Kemp) é um assassino com uma doença genética que o torna imune a sensação física da dor. Após ser enviado para uma missão e ser atacado, ele acorda e descobre que o seu poderoso dom se foi. Agora com o relógio contando as horas, ele precisará vencer seus maiores medos e dominar um mundo antes desconhecido para vencer seus terríveis inimigos que não economizarão esforços para lhe infligirem dor e pânico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA TERRA: HOLOCENO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um professor de "Homem da Terra" de 15 mil anos, John Oldman, que ensina no norte da Califórnia, ao perceber que não só ele finalmente começa a envelhecer, mas quatro estudantes descobriram seu segredo mais profundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A obra se concentra no misterioso comportamento de John Oldman (David Lee Smith), um professor acadêmico que a cada dez anos muda de contexto, deixando tudo para trás. Cansado de guardar esse misterioso segredo, antes de partir, convida seus colegas de academia para uma reunião em sua casa onde irá revelar pela primeira vez o que está por trás desse comportamento obscuro.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS CAVERNAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem das cavernas, acidentalmente, torna-se o líder de um clã e párias. Com isso, ele finalmente objetiva enganar o maior líder do seu antigo clã, e ganhar o carinho de uma bela mulher[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS CAVERNAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos tempos em que os dinossauros e mamutes ainda percorriam a face da terra, um corajoso homem das cavernas une sua tribo contra um inimigo poderoso da Idade do Bronze para tentar vencê-lo em uma grande batalha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS MIL CARAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francisco Paesa (Eduard Fernández), um homem misterioso, já encarnou todos os papeis possíveis: já foi um homem de negócio, um banqueiro suíço, um gigolô, um playboy, um contrabandista de armas internacional, um aventureiro e um diplomata. O motivo para tantos trabalhos diferentes? Ele é um agente secreto, um perigoso espião que enganou toda a Espanha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS NOVIDADES[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pacato e atrpalhado fotógrafo consegue um trabalho de cinegrafista em um jornal e se mete em muita confusão cobrindo o dia a dia da cidade tentando impressionar uma garota.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado nas experiências de milhares de pessoas ao redor do mundo, inclusive do próprio roteirista deste filme, O Homem da Escuridão conta a história de uma fotógrafa que acaba de se casar e é perseguida por um homem misterioso, que a segue em seus sonhos. Com sua sanidade no limite, a moça começa a ver a mesma figura sombria em vários lugares. Sem saber se é uma alucinação ou se é realidade, ela conhece um homem que alega saber a verdade sobre o tal personagem misterioso e aceita fazer uma experiência para tentar encontrá-lo. Quando o homem ultrapassa a barreira da realidade, o perigo vem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade isolada começa a se desfazer pouco a pouco, conforme as crianças vão desaparecendo sem deixar pistas. De acordo com uma lenda local, o responsável seria um homem alto e misterioso, que vive nos arredores. Mas a enfermeira Julia Denning não acredita em nada disso. Pelo menos até seu filho ser raptado no meio da noite e ela ser forçada a rever seus conceitos e enfrentar seus maiores medos para tentar salvá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto descobre que não é deste planeta e que tem poderes extraordinários. Quando se torna adolescente, viaja para descobrir de onde veio e para o quê foi enviado a fazer. Mas o herói nele deve emergir se quiser salvar o mundo da aniquilação e se tornar o símbolo de esperança para toda a humanidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE ALCATRAZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de matar um guarda da prisão, o condenado Robert Stroud é sentenciado à prisão perpétua em confinamento solitário. Numa loucura de solidão e desespero, a vida de Stroud ganha novo significado quando ele encontra um filhote de pardal desamparado no pátio de exercícios e consegue recuperar a saúde do passarinho. Apesar de ter apenas uma educação de terceiro grau, Stroud estuda até se tornar um ornitólogo de renome e consegue uma maior sensação de liberdade e propósito por trás das grades do que a maioria das pessoas encontra no mundo exterior.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a verdadeira história de Richard Kuklinski, o notório assassino contratado e homem de família. Quando finalmente preso em 1986, nem sua esposa nem as filhas tinham qualquer pista sobre sua verdadeira profissão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE LA MANCHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, Miguel de Cervantes, poeta, dramaturgo e ator de meio período, foi preso, junto com seu manservante, pela Inquisição Espanhola. Eles são acusados ​​de apresentar uma ofensiva para a Inquisição. Dentro da enorme masmorra em que elas foram elenitadas, os outros prisioneiros se juntam ao Cervantes e em seu manservante, e começam um julgamento simulado, com a intenção de roubar ou queimar suas posses. Cerviantes deseja salvar desesperadamente um manuscrito, ele carrega com ele e estágios, com fantasias, maquiagem e participação dos outros prisioneiros, uma defesa incomum - a história de Don Quixote.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa noite fria, de neblina, trabalhador das docas presencia um assassinato por afogamento. Mais tarde vai até a água para retirar uma valise cheia de dinheiro. Passa a ser seguido. Um famoso inspetor inglês chega para solucionar o caso. Mais que do enredo, os filmes de Béla Tarr se utilizam do tempo, da fotografia em preto e branco, da trilha e dos 'closes' para mostrar o que é um filme de arte. Baseado na obra do escritor belga Georges Simenon, criador do Inspetor Maigret.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE LUGAR NENHUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A única ligação do ex-agente especial Tae-shik com o resto do mundo é uma menina, So-mi, que mora nas proximidades de sua casa. Sua mãe, Hyo-Jeong contrabandeia drogas para uma organização de traficantes e confia Tae-shik com o produto, sem deixá-lo saber. Os traficantes descobrem e sequestram Hyo-Jeong e So-mi. A gangue promete libertá-los se Tae-shik fizer uma entrega para eles, no entanto, o que eles realmente planejam é um grande complô para eliminar o líder da organização rival.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE PALHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Neil Howie chega à ilha de Summerisle, na costa escocesa, com a missão de investigar o desaparecimento de uma jovem. Os habitantes da ilha, no entanto, não parecem dispostos a colaborar. Todos, inclusive a mãe da menina, negam que ela exista ou que tenham ligado para a polícia e relatado o crime. Quanto mais Howie procura, mais se confunde. Para piorar, revela-se diante dele uma comunidade pagã cheia de amor livre e folclores celtas, que vai contra tudo aquilo em que o religioso e conservador policial acredita.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE TORONTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caso de identidade trocada obriga um homem desastrado a se unir a um famoso assassino na esperança de continuar vivo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ingênua aposta entre amigos transforma Máiquel (Murilo Benício), um homem comum, em um assassino e herói de toda uma cidade. Deixando-se levar pelos acontecimentos, Máiquel torna-se respeitado por bandidos e pela polícia, sendo também amado por duas mulheres. Até que comete seu primeiro erro e é obrigado a tomar de volta o controle do seu destino.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO CORAÇÃO DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Clarke, Rosamund Pike, Jack O’Connell, Jack Reynor e Mia Wasikowska estão no elenco. O Homem do Coração de Ferro mostra a história de dois jovens recrutas que recebem a missão de assassinar Reinhard Heydrich, grande cabeça da SS, da Gestapo e arquiteto da Solução Final Judaíca - que pretendia matar os judeus em todos os territórios ocupados pela Alemanha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zero é um cientista ridicularizado cuja última invenção o levou ao passado, lhe dando a chance de refazer sua vida. De volta à época de faculdade, ele reencontra Helena, sua paixão, mas acaba interferindo em acontecimentos do futuro. Agora, Zero precisa consertar o futuro sem perder Helena de novo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de pesquisadores do Ártico encontram um homem de 40.000 anos congelados no gelo e trazê-lo de volta à vida. O antropólogo Dr. Stanley Shephard quer fazer amizade com o gelo e aprender sobre o passado do homem enquanto o Dr. Diane Brady e sua equipe cirúrgica querem descobrir o segredo que permitirão que o homem viva em um estado congelado.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO JAZZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta história de amor proibido e drama familiar revela 40 anos de segredos e mentiras ao som do legítimo blues do sul dos EUA.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na obra de Shakespeare, Hamelt e a lenda viking de Amelth, O Homem do Norte segue uma história de vingança e loucura de um príncipe. Se passando no ápice da Landnámsöld, no ano de 914, o príncipe Amleth (Alexander Skarsgård) está prestes atingir maioridade e ocupar o espaço de seu pai, o rei Horvendill (Ethan Hawke), que acaba sendo brutalmente assassinado. Amelth acaba descobrindo que seu tio é o culpado, mas sem sequestrar a mãe de Amleth primeiro. O menino então jura que um dia voltaria para vingar seu pai e matar seu tio. Vinte anos depois, agora Amleth, um homem viking que sobrevive ao saquear aldeias eslavas, conhece uma vidente. Ela por sua vez o lembra que chegou a hora de cumprir a promessa que fez há muito tempo atrás: salvar sua mãe, matar o tio e vingar o pai. O ex-príncipe então parte para uma odisseia em busca do tio.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO PLANETA X[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma pesquisa à um pequeno planeta em rota de colisão com a Terra, cientista e sua filha encontram uma espaçonave e um extraterrestre amigável. No entanto, a maldade humana poderá despertar incríveis poderes na criatura.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO SAPATO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cooper trabalha para o FBI e deseja subir na carreira: o que ele mais quer na vida é se tornar o diretor da agência de investigações. Para isso, ele consegue remover o antigo diretor do cargo através de um golpe, mas logo precisa justificar sua ascensão ao cargo e decide começar a investigar uma pessoa que ele escolheu aleatoriamente em um aeroporto: Richard.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO TAI CHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem praticante de artes marciais deixa de lado sua vida pacata vida em Pequim para disputar o campeonato Wulin Wang. O que ele não esperava era ter que lidar com o submundo da cidade para proteger o legado de seu local de nascimento, Ling Kong Tai Chi.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO VOLANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O piloto de fuga de um assalto fracassado coloca suas habilidades à prova quando recebe ordens chocantes por telefone.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DOS OLHOS DE RAIO-X[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Xavier trabalha em um colírio destinado a aumentar o alcance da visão humana, permitindo ver para além do "espectro visível". Acreditando que os testes em animais e voluntários irão produzir observações subjetivas e sem valor, ele começa a testar a fórmula nos seus próprios olhos. O resultado será intrigante.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DUPLICADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam é um professor de história que leva uma vida monótona, até que descobre a existência de Anthony, um ator de pouco destaque que é fisicamente idêntico a ele. A partir de então, Adam cria uma verdadeira obsessão pelo seu sósia, e passa a persegui-lo em busca de respostas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando: simplesmente agora. Onde: no subúrbio. A história: um conto divertido e cheio de reviravoltas sobre pessoas envolvidas na Substância D. E de um governo que graciosamente destrói seus cidadãos — seus direitos, seus relacionamentos — com a intenção de salvá-los.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM ELEFANTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de John Merrick, um desafortunado cidadão da Inglaterra vitoriana que era portador do caso mais grave de neurofibromatose múltipla registrado, tendo 90% do seu corpo deformado. Esta situação tendia fazer com que ele passasse toda a sua existência se exibindo em circos de variedades como um monstro. Inicialmente era considerado um débil mental pela sua dificuldade de falar, até que um médico, Frederick Treves, o descobriu e o levou para um hospital. Lá Merrick se liberou emocionalmente e intelectualmente, além de se mostrar uma pessoa sensível ao extremo, que conseguiu recuperar sua dignidade.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM ERRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, em janeiro de 1943, um músico (Henry Fonda) de uma casa noturna tem a vida remexida quando a mulher (Vera Miles) precisa de 300 dólares para tratamento dentário e ele vai a um escritório, para saber quanto pode conseguir de empréstimo com a apólice da sua mulher. Porém, ele é identificado erradamente pelas funcionárias como sendo o assaltante que tinha roubado o local um ano antes.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM GORILA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista é transformado em um homem macaco.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM IDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O suspense dirigido por Yann Gozlan, acompanha um jovem escritor (Pierre Niney) que ganha fama de forma antiética ao escrever um livro a partir da obra de outra pessoa. A enorme ambição do rapaz o leva a um caminho de destruição.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM IDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alma é uma cientista do famoso Museu Pergamon de Berlim. Para obter fundos de pesquisa para seus estudos, ela aceita uma oferta para participar de um experimento extraordinário. Por três semanas, ela deve viver com um robô humanóide com inteligência artificial projetada para permitir que ele se transforme no de seu parceiro de vida ideal. Entra Tom, uma máquina em forma humana, criada para fazê-la feliz.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Henryk Savaard é um cientista que trabalha em experimentos para restaurar a vida aos mortos. Quando ele é injustamente enforcado por assassinato, ele é trazido de volta à vida por seu assistente de confiança. Re-animated Ele se torna decididamente desagradável e se coloca sobre assassinar o júri que o condenou.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o ex abusivo de Cecilia tira a própria vida e deixa sua fortuna, ela suspeita que a morte dele tenha sido uma farsa. Como uma série de coincidências se torna letal, Cecilia trabalha para provar que está sendo caçada por alguém que ninguém pode ver.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho chega em uma pequena localidade com o objetivo de terminar suas pesquisas científicas. Seu nome é Jack Griffin (Claude Rains), que criou uma fórmula que o permitiu tornar-se invisível. Porém, enquanto busca o antídoto, os problemas começam a acontecer quando as pessoas da localidade descobrem sua natureza e forçam sua fuga. Enlouquecido e com a cabeça cheia de planos destrutivos, Jack torna-se uma grande ameaça e põe toda a polícia em seu encalço.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM MAIS PROCURADO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em maio de 2011, uma unidade da Força de Operações Especiais da Marinha dos Estados Unidos invade um esconderijo paquistanês e coloca um fim na caçada ao terrorista mais procurado do mundo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM MAIS PROCURADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser brutalmente torturado, um imigrante de origens chechena e russa faz uma viagem à comunidade islâmica de Hamburgo, tentando resgatar a grande herança que seu pai teria lhe deixado. Mas a chegada súbita deste homem desperta a curiosidade das polícias secretas alemã e americana, que passam a acompanhar seus passos. Enquanto a investigação avança, todos fazem a mesma pergunta sobre o imigrante: seria ele apenas uma vítima, ou um extremista com um plano muito bem elaborado?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM MASCARADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viajando para Cabo San Lucas, a equipe e o elenco de um filme de baixo orçamento se perdem em uma cidade fantasma com uma lenda aterrorizante sobre um lutador insano. O líder do grupo e diretor do filme, Alphonse, fica atraído pela aparência sinistra da cidade e decide que aquele pode ser o cenário perfeito para seu filme. Com as luzes e a câmera a postos, Alphonse grita "Ação!". É então que surge "El Mascarado", o lutador descontrolado, que inicia seu próprio jogo. Um a um, o grupo vai sendo arrastado para uma morte dolorosa e sangrenta. Agora, os poucos que restaram precisam descobrir como derrotar o lutador assassino em seu próprio jogo... ou morrer tentando.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM METEORO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O covarde Jefferson Reed (Robert Townsend) acaba de descobrir sua coragem... e é mais forte que aço! Um gentil professor substituto, Jefferson geralmente preferiria correr a lutar... até ser atingido por um estranho meteoro verde que lhe dá habilidades sobre-humanas. E quando uma quadrilha chefiada por um poderoso traficante começa a aterrorizar sua família e seus vizinhos, não vê solução senão vestir sua roupa de lycra feita em casa e encará-los em uma guerra de esperteza, astúcia...e proezas super-modeladas de super-poderes...para salvar sua pele![/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM NAS TREVAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norman Nordstrom se esconde há vários anos em uma cabana isolada. Morando com uma garota, ele recriou a família tirada dele por um motorista bêbado. A tranquila vida dos dois é arruinada quando indecentes a sequestram. Para salvá-la, Norman é forçado a usar seus instintos ainda mais sombrios e criativos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM NAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens ladrões lutam por suas vidas depois de invadir a casa de um homem cego que tem seu lado obscuro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diana (Luana Piovani), aos 42 anos, é uma mulher bem-sucedida, com uma carreira estruturada, culta e que mantém um casamento feliz com seu marido (Marco Luque). Ao menos, é o que ela achava - até descobrir que o seu marido está lhe traindo com uma jovem aspirante a bailarina, de 23 anos. Por causa disso, ela cria um “homem perfeito” virtual para seduzir a garota e estragar o romance.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellen fala de ataques repetidos por um homem misterioso que só ela viu.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE AMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Somente as mulheres podem sofrer por um abandono ou os homens podem viver as mesmas emoções? O filme mostra a fragilidade masculina diante da perda da mulher que ama. Roberto é um homem que sofre, chora e que vai ao fundo do poço por amor. Assim como seu irmão, Carlo, que é gay, demonstra um lindo amor pelo homem de sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE AMAVA AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No enterro de Bertrand Morane estão muitas das mulheres que o engenheiro de 40 anos amava. Em flashback, a vida e os casos de amor de Bertrand são contados por ele mesmo enquanto escrevia um romance autobiográfico.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE CAIU NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Jerome Newton (David Bowie) é um alienígena que vem à Terra em busca da salvação de seu planeta: água. Disfarçado de empresário, ele faz uso de tecnologias avançadas para conseguir o dinheiro necessário para a construção da nave que o levará de volta para casa. Para isso, no entanto, ele deverá sobreviver à dura competição do mundo dos negócios e às tentações terráqueas.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE ERA O SUPER-HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela produtora decide fazer um documentário sobre a vida de seu vizinho maluco, que tem certeza absoluta de que é o Superman.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE FAZIA CHOVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rudy Baylor acabou de sair da faculdade de Direito, passou no exame da Ordem e começa sua carreira, trabalhando para um advogado que está sendo investigado pelo FBI. Nada melhor, então, que seu primeiro caso seja uma denúncia de corrupção contra um todo-poderoso conglomerado de seguro-saúde, acusado de negar os direitos de pacientes terminais. Com apenas um aliado, Deck Shifflet – cinco vezes reprovado no exame da Ordem – Rudy se prepara para desafiar a forte burocracia securitária. Será que a verdade e o espírito combativo vão ser suficientes para vencer um exército de caríssimos advogados, em causas como vida, morte e justiça?[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE INVENTOU O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de criar a grande obra Um Conto de Natal, o autor Charles Dickens estava sem ideias e precisando de um livro genial para sustentar sua família e retomar sua carreira. Misturando inspirações da vida real com uma imaginação incomparável, ele é capaz de criar personagens inesquecíveis que mudaram o natal para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE LUTA SÓ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caçador de recompensas, para vingar-se, captura irmão de fora da lei, como isca pra atraí-lo, a ele se juntam outros dois caçadores de recompensa e uma mulher.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE MATOU DOM QUIXOTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O publicitário Toby (Adam Driver) viaja até a Espanha para uma filmagem e recebe um filme amador de um cigano desconhecido. Maravilhado com a obra, ele em busca da origem do filme e acaba saltando no tempo diretamente para o século XVII, onde encontra o mítico cavaleiro de La Mancha, Dom Quixote (Jonathan Pryce) e acaba sendo confundido com Sancho Panza.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE MATOU HITLER E DEPOIS O PÉ GRANDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Calvin Barr é um lendário veterano da Segunda Guerra Mundial que muitos anos atrás assassinou Adolf Hitler – um segredo que ele é incapaz de compartilhar com o mundo. Um dia, assim que ele começa a resolver sua vida, Calvin recebe uma visita do FBI e da Real Polícia Montada do Canadá. Eles precisam que ele lide com o Pé Grande também.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE MATOU O FACÍNORA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Equiparado a No Tempo das Diligências como um dos maiores do gênero, este filme é um faroeste atual que se sobrepõe a todos faroestes clássicos. John Ford, cujo próprio nome é sinônimo do gênero, dirigiu o elenco perfeito. Jimmy Stewart interpreta o desajeitado mas charmoso advogado da cidade grande, decidido a livrar o vilarejo de Shinbone de seu encrenqueiro e mau caráter número um: Liberty Valance (Lee Marvin). E como se não bastasse, o maior astro que já apertou o gatilho interpreta o homem do título: John Wayne. O supersincero Stewart e o rústico rancheiro Wayne também dividem a mesma paixão (Vera Miles). Um pega o pistoleiro e o outro pega a garota.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE MUDOU O JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gerente geral da Oakland A, Billy Beane, desafia o sistema e a sabedoria convencional quando é forçado a recompor sua pequena equipe com um orçamento baixo. Apesar da oposição da velha guarda, a mídia, fãs e o próprio gerente de campo, Beane – com a ajuda de um economista jovem, formado em Yale – cria uma lista de desajustados... e acaba mudando para sempre o modo como o baseball é jogado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE NÃO ESTAVA LÁ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio aos anos 40, Ed Crane (Billy Bob Thornton) é um barbeiro infeliz, que vive com sua esposa Doris (Frances McDormand). Ao descobrir que ela o está traindo, Ed passa então a planejar uma trama de chantagem contra ela, a fim de ensinar-lhe uma lição. Mas quando seu plano vai por água abaixo uma série de consequências desagradáveis ocorrem, incluindo vários assassinatos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE NÃO VENDEU SUA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra do século XVI, Henrique VIII (Robert Shaw) planeja se separar de sua primeira esposa para se casar com Ana Bolena (Vanessa Redgrave), mas não recebe a aprovação de Thomas More (Paul Scofield), um fervoroso católico que se tornou Lord Chanceler, um altíssimo posto que ele preferiu renunciar a trair suas convicções. Entretanto, a importância de Sir Thomas é tão grande que mesmo após sua renúncia o rei continua lhe perseguindo. Até que surgem “provas” que o incriminam como alta traição, um crime punido com a morte.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE NUNCA PECOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O homem comum Arthur Ferguson Jones conduz uma vida muito direta. Ele nunca é tarde para o trabalho e nada interessante acontece com ele. Um dia tudo muda: ele deslocou overleeps e é demitido como exemplo, ele é enganado com o malfeitor criminal do mal e é preso. A semelhança é tão impressionante que a polícia lhe dá um passe especial para evitar um erro semelhante. A mannão real vê a oportunidade de roubar o passe e se movimentar livremente e resultados do caos.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE ODIAVA AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por que 13 mulheres voluntariamente abrem suas portas para o Estrangulador de Boston? Boston está sendo atacada por um serial-killer que já matou 13 mulheres. Até que a polícia captura Albert DeSalvo (Tony Curtis), um encanador que por não lembrar dos acontecimentos, dificulta as investigações da polícia. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE QUERIA SER REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]The Man Who Would Be King é baseado no livro homonimo de Rudyard Kipling. Foi adaptado e dirigido por John Huston e estrelado por Sean Connery como Daniel Dravot, Michael Caine como Peachey Carnehan, Saeed Jaffrey como Billy Fish, e Christopher Plummer como Kipling. a história de Kipling fala de dois inglêses que serviam na India do século 19 e desertaram em busca de aventura, e acabam se tornando reis no Kafiristan.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE QUIS MATAR HITLER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera da segunda guerra mundial, um turista inglês é apanhado pela Gestapo quando tinha Hitler na mira de seu rifle de caça. Os nazistas exploram a situação, tentando forçá-lo a responsabilizar o governo britânico como mandante do atentado. Recusando e conseguindo fugir, ele é alvo de uma perseguição pelos agentes alemães até a Grã- Bretanha, onde aos poucos vai sendo encurralado.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE SABIA DE MENOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O americano Wallace Ritchie viaja para a Inglaterra, para visitar seu irmão James que está fazendo aniversário. Na Inglaterra, James pede para Wallace entrar no Teatro da Vida, um teatro que é feito nas ruas de Londres. Após uma confusão, Wallace (Wally) é confundido com um super espião, achando que tudo se passa de um teatro. Ele muda seu nome para Spenser (ou Spency), e ganha uma parceira de trabalho chamada Lori…[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE SABIA DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal de ingleses tem sua filha sequestrada após um agente secreto lhes contar, instantes antes de morrer, sobre um plano contra um importante diplomata inglês. Em Londres, os dois tentam resgatar sua filha, ao mesmo tempo em que devem dizer o que sabem as autoridades. Foi refilmado em 1956 pelo próprio Alfred Hitchcock.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>